{"id":3776,"title":"K\u0101 akrob\u0101ts","body":"\u0160aj\u0101 lietainaj\u0101 rudens dien\u0101 m\u0113s sk\u016bpst\u012bsim v\u0113ju\nKas kv\u0113laj\u0101m l\u016bp\u0101m p\u0101ri sl\u012bd.\n\u0160aj\u0101 sniegotaj\u0101 ziemas dien\u0101 m\u0113s d\u0101\u013c\u0101sim smaidus\nJo tie nevar b\u016bt, b\u016bt par daudz.\nTavs skatiens bij tik kv\u0113ls\nKa izt\u0113lojos es m\u016bsu pirmo deju...\n\n\n\nPiedzied\u0101jums:\n\nT\u0101\nir tik \u012bpa\u0161a\nKa sp\u0113ju to es saz\u012bm\u0113t\nK\u0101 akrob\u0101ts \nTu mani griez\n2x\n\n\u0160aj\u0101 pavasar\u012bgaj\u0101 dien\u0101 m\u0113s neskait\u0101m stundas\nT\u0101s nav svar\u012bgas\nJa esmu tev l\u012bdz\n\u0160aj\u0101 karstaj\u0101 vasaras dien\u0101 m\u0113s dzersim kolu\nUn skat\u012bsimies k\u0101 m\u0101ko\u0146i peld.\nTavs skatiens bij tik kv\u0113ls\nKa izt\u0113lojos es m\u016bsu pirmo deju...\n\n\n\nPiedzied\u0101jums","bodyLyrics":"\u0160aj\u0101 lietainaj\u0101 rudens dien\u0101 m\u0113s sk\u016bpst\u012bsim v\u0113ju\nKas kv\u0113laj\u0101m l\u016bp\u0101m p\u0101ri sl\u012bd.\n\u0160aj\u0101 sniegotaj\u0101 ziemas dien\u0101 m\u0113s d\u0101\u013c\u0101sim smaidus\nJo tie nevar b\u016bt, b\u016bt par daudz.\nTavs skatiens bij tik kv\u0113ls\nKa izt\u0113lojos es m\u016bsu pirmo deju...\n\n\n\nPiedzied\u0101jums:\n\nT\u0101\nir tik \u012bpa\u0161a\nKa sp\u0113ju to es saz\u012bm\u0113t\nK\u0101 akrob\u0101ts \nTu mani griez\n2x\n\n\u0160aj\u0101 pavasar\u012bgaj\u0101 dien\u0101 m\u0113s neskait\u0101m stundas\nT\u0101s nav svar\u012bgas\nJa esmu tev l\u012bdz\n\u0160aj\u0101 karstaj\u0101 vasaras dien\u0101 m\u0113s dzersim kolu\nUn skat\u012bsimies k\u0101 m\u0101ko\u0146i peld.\nTavs skatiens bij tik kv\u0113ls\nKa izt\u0113lojos es m\u016bsu pirmo deju...\n\n\n\nPiedzied\u0101jums","bodyAbc":"","url":"\/song\/3776-Laura_Raila_-_Ka_Akrobats","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:23Z","createdDate":"2020-05-30T18:42:57Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1410,"title":"Laura Raila","url":"\/band\/1410-Laura_Raila","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-05-30T18:42:57Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1410,"title":"Laura Raila","url":"\/band\/1410-Laura_Raila","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-05-30T18:42:57Z"}],"composers":[{"id":1410,"title":"Laura Raila","url":"\/band\/1410-Laura_Raila","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-05-30T18:42:57Z"}],"performers":[{"id":1410,"title":"Laura Raila","url":"\/band\/1410-Laura_Raila","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-05-30T18:42:57Z"}]}