{"id":4034,"title":"B\u0101ra b\u0113rnu ganu r\u012bti","body":"Kas tie t\u0101di, kas dzied\u0101ja\nBez saul\u012btes vakar\u0101'i, vakar\u0101?\nTie ir visi b\u0101ra b\u0113rni,\nBargu kungu klaus\u012bt\u0101ji, klaus\u012bt\u0101j'.\n\nEs sak\u016bru skalu guni \nDi\u017ea ce\u013ca mali\u0146\u0101'i , mali\u0146\u0101.\nLai sild\u0101s'i tie b\u0113rni\u0146i,\nKam nav t\u0113va, m\u0101muli\u0146as, m\u0101muli\u0146's.\n\nGana dziedu, gana raudu,\nNedzird mana m\u0101muli\u0146a, m\u0101muli\u0146'.\nSve\u0161a m\u0101te gan dzird\u0113ja,\nT\u0101 par mani neb\u0113d\u0101ja, neb\u0113d\u0101j'.","bodyLyrics":"Kas tie t\u0101di, kas dzied\u0101ja\nBez saul\u012btes vakar\u0101'i, vakar\u0101?\nTie ir visi b\u0101ra b\u0113rni,\nBargu kungu klaus\u012bt\u0101ji, klaus\u012bt\u0101j'.\n\nEs sak\u016bru skalu guni \nDi\u017ea ce\u013ca mali\u0146\u0101'i , mali\u0146\u0101.\nLai sild\u0101s'i tie b\u0113rni\u0146i,\nKam nav t\u0113va, m\u0101muli\u0146as, m\u0101muli\u0146's.\n\nGana dziedu, gana raudu,\nNedzird mana m\u0101muli\u0146a, m\u0101muli\u0146'.\nSve\u0161a m\u0101te gan dzird\u0113ja,\nT\u0101 par mani neb\u0113d\u0101ja, neb\u0113d\u0101j'.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4034-Latviesu_Tautasdziesma_-_Bara_Bernu_Ganu_Riti","youtubeLink":"","updatedDate":"2024-03-17T01:43:22.77768Z","createdDate":"2020-06-03T16:40:24Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":55,"title":"Latvie\u0161u tautasdziesma","url":"\/band\/55-Latviesu_Tautasdziesma","songCount":170,"updatedDate":"2023-11-07T07:17:01.148Z","createdDate":"2023-01-12T21:26:56.606Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":55,"title":"Latvie\u0161u tautasdziesma","url":"\/band\/55-Latviesu_Tautasdziesma","songCount":170,"updatedDate":"2023-11-07T07:17:01.148Z","createdDate":"2023-01-12T21:26:56.606Z"}]}