{"id":826,"title":"Dzim\u0161anas Diena","body":"Bm#\r\nR\u012bta gaisma iesp\u012bd log\u0101 man\r\nG\r\nJ\u0101ce\u013cas tik b\u016bs vien aug\u0161\u0101 man\r\nEm\r\nP\u0101r\u0146em mani saj\u016bta sav\u0101da \r\nA\r\nIt k\u0101 pirmo reiz to redzu es\r\nBm#\r\nDebesis ir \u013coti zilganas\r\nG\r\nStarp m\u0101ko\u0146iem saule pasp\u012bd man\r\nEm\r\n\u0160\u012b diena man b\u016bs saulaina\r\nA\r\nDzim\u0161anas diena mana ir kl\u0101t\r\n\r\nBm#                Em\r\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 es piedzimu\r\nA                      D\r\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 acis es atv\u0113ru\r\nBm#                    G\r\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 tiku ap\u0123\u0113rbts es\r\nEm                 A\r\nUn pie viena sam\u012b\u013cots\r\nBm#                  Em\r\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 tiku sasild\u012bts\r\nA                     D\r\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 tiku es iesv\u0113t\u012bts\r\nBm#                     G\r\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 prieka visiem bij\r\nEm                     A\r\nKo tad v\u0113l tur ko vair\u0101k teikt\r\n\r\n\u0160odien man\u0101 nam\u0101 b\u016bs viesu daudz\r\nApsveikumus d\u0101vanas tie sniegs\r\n\u0160odien m\u0113s jautri svin\u0113sim\r\nGl\u0101zes l\u012bdz mal\u0101m m\u0113s pieliesim\r\n\u0160odien visas b\u0113das lai proj\u0101m iet\r\n\u0160odien par t\u0101m es aizmirstu\r\n\u0160odien iedzert man ir \u013cauts\r\n\u0160odien esmu gavi\u013cnieks,jo\r\n\r\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 es piedzimu...","bodyLyrics":"Bm#\nR\u012bta gaisma iesp\u012bd log\u0101 man\nJ\u0101ce\u013cas tik b\u016bs vien aug\u0161\u0101 man\nP\u0101r\u0146em mani saj\u016bta sav\u0101da \nIt k\u0101 pirmo reiz to redzu es\nBm#\nDebesis ir \u013coti zilganas\nStarp m\u0101ko\u0146iem saule pasp\u012bd man\n\u0160\u012b diena man b\u016bs saulaina\nDzim\u0161anas diena mana ir kl\u0101t\n\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 es piedzimu\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 acis es atv\u0113ru\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 tiku ap\u0123\u0113rbts es\nUn pie viena sam\u012b\u013cots\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 tiku sasild\u012bts\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 tiku es iesv\u0113t\u012bts\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 prieka visiem bij\nKo tad v\u0113l tur ko vair\u0101k teikt\n\n\u0160odien man\u0101 nam\u0101 b\u016bs viesu daudz\nApsveikumus d\u0101vanas tie sniegs\n\u0160odien m\u0113s jautri svin\u0113sim\nGl\u0101zes l\u012bdz mal\u0101m m\u0113s pieliesim\n\u0160odien visas b\u0113das lai proj\u0101m iet\n\u0160odien par t\u0101m es aizmirstu\n\u0160odien iedzert man ir \u013cauts\n\u0160odien esmu gavi\u013cnieks,jo\n\n\u0160aj\u0101 dien\u0101 es piedzimu...","bodyAbc":"","url":"\/song\/826-AssA_-_Dzimsanas_Diena","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:06Z","createdDate":"2008-11-09T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":168,"title":"AssA","url":"\/band\/168-AssA","songCount":32,"updatedDate":"2023-01-24T09:46:45.832Z","createdDate":"2023-01-24T09:46:45.832Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":168,"title":"AssA","url":"\/band\/168-AssA","songCount":32,"updatedDate":"2023-01-24T09:46:45.832Z","createdDate":"2023-01-24T09:46:45.832Z"}]}