{"id":1923,"title":"Duntes j\u016brmal\u0101","body":"L\u016bzusi sen galotn\u012bte, \r\nTom\u0113r vi\u0146a s\u012bksti ze\u013c.\r\nSimtu gadu gara p\u012bte\r\nVi\u0146as m\u016b\u017eu plecos ce\u013c.\r\nDivreiz vi\u0146u p\u0113rkons sp\u0113ris, \r\nLauzis, liecis niknais v\u0113j\u0161,\r\nBet kur\u0161 zemes m\u012blu dz\u0113ris,\r\nTas aiz sp\u012bta dz\u012bvot sp\u0113j. \r\n\r\nApses st\u0101v k\u0101 dz\u012bve pati,\r\nKatru ausmu sveicinot.\r\nSal\u012bgst gan zem v\u0113tras ratiem,\r\nKas brauc p\u0101ri, d\u0101rdinot. \r\nTom\u0113r atkal taisna slejas, \r\nTom\u0113r t\u0101l\u0101k dz\u012bvo t\u0101 - \r\n\u0160\u0137iet, par negaisu pat smejas,\r\nDivreiz zibens saspert\u0101. \r\n\r\nUn es br\u012bn\u0101 galvu liecu\r\nUn es zemu palokos - \r\nK\u0101 lai t\u0101du sp\u0113ku sniedzu?\r\nKas man t\u0101du sp\u0113ku dos? \r\n\r\nUn es br\u012bn\u0101 galvu liecu\r\nUn es zemu palokos - \r\nK\u0101 lai t\u0101du sp\u0113ku sniedzu?\r\nKas man t\u0101du sp\u0113ku dos?","bodyLyrics":"L\u016bzusi sen galotn\u012bte, \nTom\u0113r vi\u0146a s\u012bksti ze\u013c.\nSimtu gadu gara p\u012bte\nVi\u0146as m\u016b\u017eu plecos ce\u013c.\nDivreiz vi\u0146u p\u0113rkons sp\u0113ris, \nLauzis, liecis niknais v\u0113j\u0161,\nBet kur\u0161 zemes m\u012blu dz\u0113ris,\nTas aiz sp\u012bta dz\u012bvot sp\u0113j. \n\nApses st\u0101v k\u0101 dz\u012bve pati,\nKatru ausmu sveicinot.\nSal\u012bgst gan zem v\u0113tras ratiem,\nKas brauc p\u0101ri, d\u0101rdinot. \nTom\u0113r atkal taisna slejas, \nTom\u0113r t\u0101l\u0101k dz\u012bvo t\u0101 - \n\u0160\u0137iet, par negaisu pat smejas,\nDivreiz zibens saspert\u0101. \n\nUn es br\u012bn\u0101 galvu liecu\nUn es zemu palokos - \nK\u0101 lai t\u0101du sp\u0113ku sniedzu?\nKas man t\u0101du sp\u0113ku dos? \n\nUn es br\u012bn\u0101 galvu liecu\nUn es zemu palokos - \nK\u0101 lai t\u0101du sp\u0113ku sniedzu?\nKas man t\u0101du sp\u0113ku dos?","bodyAbc":"","url":"\/song\/1923-Laima_Sproge_-_Duntes_Jurmala","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:10Z","createdDate":"2014-10-06T06:41:59Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":495,"title":"Laima Spro\u0123e","url":"\/band\/495-Laima_Sproge","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-10-05T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":496,"title":"Daina Avoti\u0146a","url":"\/band\/496-Daina_Avotina","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-10-05T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":495,"title":"Laima Spro\u0123e","url":"\/band\/495-Laima_Sproge","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-10-05T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":495,"title":"Laima Spro\u0123e","url":"\/band\/495-Laima_Sproge","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-10-05T21:00:00Z"}]}