{"id":4222,"title":"Ruden\u012b","body":"Ruden\u012b v\u0113jos,\nTevi es saucu,\nT\u0101lum\u0101 aizpeld,\nM\u0101konis balts.\n\nAtkal ir lietus, un v\u0113ji.\nTie sveiciena m\u016bs.\nAtn\u0101cis rudens,\nZelt\u0101 t\u012bts.\n\nPiedz:\n\nRud\u0113ni v\u0113lu-\nZvaigzne mirdz,\nM\u0113ness smaidot,\nsauc atkal m\u016bs l\u012bdz.\n\nRuden\u012b v\u0113lu,\nviss ir tik \u012bss,\nG\u0101jputni lido,\ntie aiznes m\u016bs l\u012bdz.\n\nRuden\u012b v\u0113jos,\nTevi es saucu,\nG\u0101jputni ce\u013c\u0101\nT\u0101laj\u0101 up\u0113,\n\nP\u0113d\u0113jas lapas jau kr\u012bt,\nT\u0101 sveicina m\u016bs,\nAtn\u0101cis rudens,\nZelt\u0101 t\u012bts.\n\nPiedz: x2\n\nRud\u0113ni v\u0113lu-\nZvaigzne mirdz,\nM\u0113ness smaidot,\nsauc atkal m\u016bs l\u012bdz.\n\nRuden\u012b v\u0113lu,\nviss ir tik \u012bss,\nG\u0101jputni lido,\ntie sauc m\u016bs l\u012bdz.","bodyLyrics":"Ruden\u012b v\u0113jos,\nTevi es saucu,\nT\u0101lum\u0101 aizpeld,\nM\u0101konis balts.\n\nAtkal ir lietus, un v\u0113ji.\nTie sveiciena m\u016bs.\nAtn\u0101cis rudens,\nZelt\u0101 t\u012bts.\n\nPiedz:\n\nRud\u0113ni v\u0113lu-\nZvaigzne mirdz,\nM\u0113ness smaidot,\nsauc atkal m\u016bs l\u012bdz.\n\nRuden\u012b v\u0113lu,\nviss ir tik \u012bss,\nG\u0101jputni lido,\ntie aiznes m\u016bs l\u012bdz.\n\nRuden\u012b v\u0113jos,\nTevi es saucu,\nG\u0101jputni ce\u013c\u0101\nT\u0101laj\u0101 up\u0113,\n\nP\u0113d\u0113jas lapas jau kr\u012bt,\nT\u0101 sveicina m\u016bs,\nAtn\u0101cis rudens,\nZelt\u0101 t\u012bts.\n\nPiedz: x2\n\nRud\u0113ni v\u0113lu-\nZvaigzne mirdz,\nM\u0113ness smaidot,\nsauc atkal m\u016bs l\u012bdz.\n\nRuden\u012b v\u0113lu,\nviss ir tik \u012bss,\nG\u0101jputni lido,\ntie sauc m\u016bs l\u012bdz.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4222-Kurland_-_Rudeni","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:26Z","createdDate":"2020-06-05T08:45:04Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1577,"title":"Kurland","url":"\/band\/1577-Kurland","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T06:27:36Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1591,"title":"A.P\u0113rkons","url":"\/band\/1591-APerkons","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T08:45:04Z"}],"composers":[{"id":1591,"title":"A.P\u0113rkons","url":"\/band\/1591-APerkons","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T08:45:04Z"}],"performers":[{"id":1577,"title":"Kurland","url":"\/band\/1577-Kurland","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T06:27:36Z"}]}