{"id":409,"title":"Nazynu","body":"Em      G        C              G             Em\r\nAs nazynu t\u016b gaismu, kas \u0161udi\u0146 Tev nu reita speid,\r\n       D        C               G              Em\r\nAs nazynu t\u016b l\u012btu, kas vieja dzeits Tav sej\u012b kreit,\r\n       D         C              G      Em\r\nAs nazynu t\u016b myglu, kas Tevi oklu pataisa,\r\n       G            C       G\r\nAs nazynu, voi jei Tev namaisa\r\n\r\n  C       Am   C          G\r\nAr Tevi k\u016bp\u0101 Miene\u0161am ar \u0101nu sv\u012bst,\r\n  C       Am   C      G\r\nAr Tevi k\u016bp\u0101 osor\u0101 \u012bkrist\r\n\r\nEm   D         C          G                Em\r\nTu nazyni, kas ma\u0146 nu reitim agruok ce\u013ct\u012bs l\u012bk,\r\n      D          C              G           Em\r\nTu nazyni, kam rosa man ac\u012bs b\u012b\u017ei ac\u012bs \u012bk\u0161\u0101 st\u012bg,\r\n       G         C          G       Em\r\nTu nazyni, ka Tovu as dv\u0101seleiti m\u012b\u013coju,\r\n       G         C       G\r\nTu nazyni, as Tev\u012b tiemeju\r\n\r\n  C       Am   C          G\r\nAr Tevi k\u016bp\u0101 Miene\u0161am ar \u0101nu sv\u012bst,\r\n  C       Am   C      G\r\nAr Tevi k\u016bp\u0101 osor\u0101 \u012bkrist\r\n\r\nG             C     Bm\r\nNad\u016bmuot par laiku \u2013\r\n            C\r\nNikuo cyta nav,\r\nBm               C\r\nKai v\u012bneigi skat\u012b\u0146s,\r\n   Am\r\nKas ap\u0161auda myus\u2019,\r\nAm                  D\r\nKas l\u012bk myusim elpuot\r\n         Am       D\r\nI kluseib\u0101 \u010dukst:\r\n        Am   C\r\n\u201eNikuo cyta nav . . .\u201d\r\n\r\n  C       Am   C          G\r\nAr Tevi k\u016bp\u0101 Miene\u0161am ar \u0101nu sv\u012bst,\r\n  C       Am   C      G\r\nAr Tevi k\u016bp\u0101 osor\u0101 \u012bkrist\r\n   C       Am   C          G\r\nAr Tevi k\u016bp\u0101 Miene\u0161am ar \u0101nu sv\u012bst,\r\n  C       Am   C      G\r\nAr Tevi k\u016bp\u0101 osor\u0101 \u012bkrist\r\nG          Am  C     G     C\r\nAr Tevi k\u016bp\u0101 byut . . .","bodyLyrics":"As nazynu t\u016b gaismu, kas \u0161udi\u0146 Tev nu reita speid,\nAs nazynu t\u016b l\u012btu, kas vieja dzeits Tav sej\u012b kreit,\nAs nazynu t\u016b myglu, kas Tevi oklu pataisa,\nAs nazynu, voi jei Tev namaisa\n\nAr Tevi k\u016bp\u0101 Miene\u0161am ar \u0101nu sv\u012bst,\nAr Tevi k\u016bp\u0101 osor\u0101 \u012bkrist\n\nTu nazyni, kas ma\u0146 nu reitim agruok ce\u013ct\u012bs l\u012bk,\nTu nazyni, kam rosa man ac\u012bs b\u012b\u017ei ac\u012bs \u012bk\u0161\u0101 st\u012bg,\nTu nazyni, ka Tovu as dv\u0101seleiti m\u012b\u013coju,\nTu nazyni, as Tev\u012b tiemeju\n\nAr Tevi k\u016bp\u0101 Miene\u0161am ar \u0101nu sv\u012bst,\nAr Tevi k\u016bp\u0101 osor\u0101 \u012bkrist\n\nNad\u016bmuot par laiku \u2013\nNikuo cyta nav,\nKai v\u012bneigi skat\u012b\u0146s,\nKas ap\u0161auda myus\u2019,\nKas l\u012bk myusim elpuot\nI kluseib\u0101 \u010dukst:\n\u201eNikuo cyta nav . . .\u201d\n\nAr Tevi k\u016bp\u0101 Miene\u0161am ar \u0101nu sv\u012bst,\nAr Tevi k\u016bp\u0101 osor\u0101 \u012bkrist\nAr Tevi k\u016bp\u0101 Miene\u0161am ar \u0101nu sv\u012bst,\nAr Tevi k\u016bp\u0101 osor\u0101 \u012bkrist\nAr Tevi k\u016bp\u0101 byut . . .","bodyAbc":"","url":"\/song\/409-Bez_PVN_-_Nazynu","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:03Z","createdDate":"2007-09-09T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":72,"title":"Bez PVN","url":"\/band\/72-Bez_PVN","songCount":17,"updatedDate":"2023-05-09T16:12:01.49Z","createdDate":"2023-01-24T09:44:01.44Z"},"tags":[{"id":19,"title":"latgaliski","url":"\/tag\/19-Latgaliski","songCount":117,"labelColor":"#18bc9c"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":72,"title":"Bez PVN","url":"\/band\/72-Bez_PVN","songCount":17,"updatedDate":"2023-05-09T16:12:01.49Z","createdDate":"2023-01-24T09:44:01.44Z"}]}