{"id":1789,"title":"Saull\u0113kts","body":"P\u0101r r\u016bt\u012bm l\u0101se skrien, t\u0101 raksta tavu v\u0101rdu,\r\nUn es tavus v\u0101rdus atceros.\r\nSt\u0101v tums\u0101 m\u016bsu iela klusi pie loga\r\nUn es m\u016bsu \u010dukstusatceros\r\n\r\nAiz loga skraiida v\u0113j\u0161, tas dzen\u0101 ielu spuldzes\r\nUn es m\u016bsu naktis atceros\r\nK\u0101 puspav\u0113rt\u0101s l\u016bp\u0101s toreiz ie\u0146\u0113mu sk\u016bpstu\r\nT\u0101 k\u0101 jaundzimu\u0161o nedro\u0161u\r\n\r\nPiedz.\r\n\r\n\r\nK\u0101 r\u012bta rasu saulesl\u0113kta br\u012bd\u012b\r\nAr miglu seg\u0101m sarg\u0101 r\u012bts,\r\nT\u0101 klusi\u0146\u0101m gu\u013c nosarg\u0101ts man l\u012bdz\u0101s\r\nMans b\u0113rni\u0146\u0161 t\u0101 k\u0101 saull\u0113kts sagaid\u012bts.\r\n\r\nP\u0101r r\u016bt\u012bm l\u0101se skrien, t\u0101 raksta tavu v\u0101rdu,\r\nUn es tavus v\u0101rdus atceros.\r\nSt\u0101v tums\u0101 m\u016bsu iela klusi pie loga,\r\nUn es m\u016bsu \u010dukstus atceros.\r\n\r\nK\u0101 r\u012bta rasu saulesl\u0113kta br\u012bd\u012b\r\nAr miglu seg\u0101m sarg\u0101 r\u012bts,\r\nT\u0101 klusi\u0146\u0101m gu\u013c nosarg\u0101ts man l\u012bdz\u0101s\r\nMans b\u0113rni\u0146\u0161 t\u0101 k\u0101 saull\u0113kts sagaid\u012bts.","bodyLyrics":"P\u0101r r\u016bt\u012bm l\u0101se skrien, t\u0101 raksta tavu v\u0101rdu,\nUn es tavus v\u0101rdus atceros.\nSt\u0101v tums\u0101 m\u016bsu iela klusi pie loga\nUn es m\u016bsu \u010dukstusatceros\n\nAiz loga skraiida v\u0113j\u0161, tas dzen\u0101 ielu spuldzes\nUn es m\u016bsu naktis atceros\nK\u0101 puspav\u0113rt\u0101s l\u016bp\u0101s toreiz ie\u0146\u0113mu sk\u016bpstu\nT\u0101 k\u0101 jaundzimu\u0161o nedro\u0161u\n\nPiedz.\n\n\nK\u0101 r\u012bta rasu saulesl\u0113kta br\u012bd\u012b\nAr miglu seg\u0101m sarg\u0101 r\u012bts,\nT\u0101 klusi\u0146\u0101m gu\u013c nosarg\u0101ts man l\u012bdz\u0101s\nMans b\u0113rni\u0146\u0161 t\u0101 k\u0101 saull\u0113kts sagaid\u012bts.\n\nP\u0101r r\u016bt\u012bm l\u0101se skrien, t\u0101 raksta tavu v\u0101rdu,\nUn es tavus v\u0101rdus atceros.\nSt\u0101v tums\u0101 m\u016bsu iela klusi pie loga,\nUn es m\u016bsu \u010dukstus atceros.\n\nK\u0101 r\u012bta rasu saulesl\u0113kta br\u012bd\u012b\nAr miglu seg\u0101m sarg\u0101 r\u012bts,\nT\u0101 klusi\u0146\u0101m gu\u013c nosarg\u0101ts man l\u012bdz\u0101s\nMans b\u0113rni\u0146\u0161 t\u0101 k\u0101 saull\u0113kts sagaid\u012bts.","bodyAbc":"","url":"\/song\/1789-Olga_Rajecka_-_Saullekts","youtubeLink":"yiTmHEOlrps","updatedDate":"2022-02-26T16:21:10Z","createdDate":"2014-09-10T18:36:50Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":57,"title":"Olga Rajecka","url":"\/band\/57-Olga_Rajecka","songCount":25,"updatedDate":"2023-03-07T21:50:05.403Z","createdDate":"2007-03-07T22:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":57,"title":"Olga Rajecka","url":"\/band\/57-Olga_Rajecka","songCount":25,"updatedDate":"2023-03-07T21:50:05.403Z","createdDate":"2007-03-07T22:00:00Z"}]}