{"id":4618,"title":"\u016adens","body":"Dziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nesl\u0101pst.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nesl\u0101pst.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\n\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\n\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nP\u0101ri j\u016br\u0101m oke\u0101niem.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nT\u0101 lai cilv\u0113ks cilv\u0113kam.\n\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.","bodyLyrics":"Dziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nesl\u0101pst.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nesl\u0101pst.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\n\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\n\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nP\u0101ri j\u016br\u0101m oke\u0101niem.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nT\u0101 lai cilv\u0113ks cilv\u0113kam.\n\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.\nDziedi dziedi \u016bdenti\u0146is,\nDziedi dziedi t\u0101 lai nes\u0101p.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4618-Alise_Ketnere_-_Udens","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:29Z","createdDate":"2020-06-14T20:00:27Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1707,"title":"Alise Ketnere","url":"\/band\/1707-Alise_Ketnere","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T20:00:27Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":1707,"title":"Alise Ketnere","url":"\/band\/1707-Alise_Ketnere","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T20:00:27Z"}]}