{"id":1307,"title":"Maz\u0101 bil\u017eu r\u0101m\u012bt\u012b","body":"Pant\u0101 un starp sp\u0113l\u0113s                         Piedzied\u0101jums\n        E---5--5--3--3--3h5                   D G C Am\n        B------------------\nGadd2 = G--4-4--4--4--4----\n        D-5---5--5--5--5---\n\n        E----10---10---8---8---8h10\n        B--------------------\nCadd2 = G---9--9----9---9---9---\n        D-10----10---10--10--10---\n\nGadd2       G\n Maz\u0101 bil\u017eu r\u0101m\u012bt\u012b\nGadd2         G\n man ir bilde tava.\nCadd2         C\n Citas bildes pasaul\u0113\nCadd2             C\n man tik skaistas nav.\nGadd2           G\n Tur ir t\u0101ds k\u0101 novakars,\nGadd2         G\n saule lai\u017eas sl\u012bpi,\nCadd2        C\n zelta pienenes tu spraud\nCadd2        C\n kafijkannas sn\u012bp\u012b.\n\n        E---5--5--3--3--3h5                  \n        B------------------\nGadd2 = G--4-4--4--4--4----\n        D-5---5--5--5--5---\n\n        E----10---10---8---8---8h10\n        B--------------------\nCadd2 = G---9--9----9---9---9---\n        D-10----10---10--10--10---\n\nG            Em7\n   Tu no zelta esi man,\nG           Em7\n   es esmu no vara.\nCadd2         Am7\n     Tevi zin\u0101ju v\u0113l pirms\nCadd2               Am7\n     pirm\u0101 pasaul's kara.\nG            Em7\n   Tad es biju resns turks,\nG          Em7\n   \u0137itel\u012b un \u010dalm\u0101,\nCadd2           Am7\n     tevi ieraudz\u012bju es\nCadd2         Am7\n     Nikolaja galm\u0101.\n\nD                    G   G\/F#  Em7\n Laiki main\u0101s, laiki j\u016bk,\nEm               Am7\n laika daudz vairs nava.\nD                G  G\/F# Em7\n Maz\u0101 bil\u017eu r\u0101m\u012bt\u012b\nEm7          Am7   C\n man ir bilde tava,\nEm7      Am7\n man ir bilde tava.\n\nTu no zelta esi man,\nes esmu no vara.\nTevi zin\u0101ju v\u0113l pirms\npirm\u0101 pasaul's kara.\n\nTad es biju resns turks,\n\u0137itel\u012b un \u010dalm\u0101,\ntevi ieraudz\u012bju es\nNikolaja galm\u0101.\n\nLaiki main\u0101s, laiki j\u016bk,\nlaika daudz vairs nava.\nMaz\u0101 bil\u017eu r\u0101m\u012bt\u012b\nman ir bilde tava,\nman ir bilde tava,\nman ir bilde tava.\n\n(Akordi k\u0101 pant\u0101)\nMaz\u0101 bil\u017eu r\u0101m\u012bt\u012b\nman ir bilde tava,\nCitas bildes pasaul\u0113\nman tik skaistas nava.","bodyLyrics":"Pant\u0101 un starp sp\u0113l\u0113s Piedzied\u0101jums\nB------------------\nD-5---5--5--5--5---\n\nE----10---10---8---8---8h10\nB--------------------\nD-10----10---10--10--10---\n\nMaz\u0101 bil\u017eu r\u0101m\u012bt\u012b\nman ir bilde tava.\nCitas bildes pasaul\u0113\nman tik skaistas nav.\nTur ir t\u0101ds k\u0101 novakars,\nsaule lai\u017eas sl\u012bpi,\nzelta pienenes tu spraud\nkafijkannas sn\u012bp\u012b.\n\nE---5--5--3--3--3h5 \nB------------------\nD-5---5--5--5--5---\n\nE----10---10---8---8---8h10\nB--------------------\nD-10----10---10--10--10---\n\nTu no zelta esi man,\nes esmu no vara.\nTevi zin\u0101ju v\u0113l pirms\npirm\u0101 pasaul's kara.\nTad es biju resns turks,\n\u0137itel\u012b un \u010dalm\u0101,\ntevi ieraudz\u012bju es\nNikolaja galm\u0101.\n\nLaiki main\u0101s, laiki j\u016bk,\nlaika daudz vairs nava.\nMaz\u0101 bil\u017eu r\u0101m\u012bt\u012b\nman ir bilde tava,\nman ir bilde tava.\n\nTu no zelta esi man,\nes esmu no vara.\nTevi zin\u0101ju v\u0113l pirms\npirm\u0101 pasaul's kara.\n\nTad es biju resns turks,\n\u0137itel\u012b un \u010dalm\u0101,\ntevi ieraudz\u012bju es\nNikolaja galm\u0101.\n\nLaiki main\u0101s, laiki j\u016bk,\nlaika daudz vairs nava.\nMaz\u0101 bil\u017eu r\u0101m\u012bt\u012b\nman ir bilde tava,\nman ir bilde tava,\nman ir bilde tava.\n\n(Akordi k\u0101 pant\u0101)\nMaz\u0101 bil\u017eu r\u0101m\u012bt\u012b\nman ir bilde tava,\nCitas bildes pasaul\u0113\nman tik skaistas nava.","bodyAbc":"","url":"\/song\/1307-Prata_Vetra-Brainstorm_-_Maza_Bilzu_Ramiti","youtubeLink":"QRGbSj8nK0o","updatedDate":"2022-02-26T16:21:07Z","createdDate":"2011-05-01T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":20},"mainArtist":{"id":1,"title":"Pr\u0101ta V\u0113tra\/Brainstorm","url":"\/band\/1-Prata_Vetra-Brainstorm","songCount":151,"updatedDate":"2023-11-15T11:18:05.698Z","createdDate":"2023-01-24T09:50:03.454Z"},"tags":[],"poets":[{"id":309,"title":"Imants Ziedonis","url":"\/band\/309-Imants_Ziedonis","songCount":70,"updatedDate":"2023-10-23T12:05:03.354Z","createdDate":"2018-01-09T22:23:35Z"}],"composers":[{"id":274,"title":"Ren\u0101rs Kaupers","url":"\/band\/274-Renars_Kaupers","songCount":38,"updatedDate":"2023-05-22T09:13:23.855Z","createdDate":"2022-05-20T06:40:04Z"}],"performers":[{"id":1,"title":"Pr\u0101ta V\u0113tra\/Brainstorm","url":"\/band\/1-Prata_Vetra-Brainstorm","songCount":151,"updatedDate":"2023-11-15T11:18:05.698Z","createdDate":"2023-01-24T09:50:03.454Z"}]}