{"id":3802,"title":"Celies!","body":"Ir ausis r\u012bts, jau saule lec\nNu glu\u017ei t\u0101 k\u0101 mana sirds\nUn es tai l\u012bdzi laikam sadeg\u0161u\nJa, m\u012b\u013c\u0101, necelsies v\u0113l Tu\n\nVai atceries, ka sol\u012bji \nMan \u0161or\u012bt pienest kafiju\nNu, kur t\u0101 ir? Tev v\u0113l acis ciet\nBez kafijas man neaiziet\n\nCelies, viss dab\u0101 sen jau modies\nBet Tu v\u0113l gribi sap\u0146os brist\nIr zvaigznes sen jau dzisu\u0161as un m\u0113ness jau riet\nM\u016bs gaida saulains, saulains r\u012bts\n\nK\u0101 modin\u0101t? \u2013 ne \u0161\u0101, ne t\u0101\nUn visu no\u017e\u0113los, jo k\u0101 \u2013\nMan laikam pa\u0161am j\u0101v\u0101ra b\u016bs kafija\nAk, mana m\u012b\u013c\u0101, miegain\u0101\n\nKad arom\u0101ts ir tas\u0113s liets\nUn brokastu galds jau kl\u0101ts\nTev p\u0113k\u0161\u0146i zudis miegs, un esi smaidot kl\u0101t\nLai atkl\u0101tu, ka izlikies","bodyLyrics":"Ir ausis r\u012bts, jau saule lec\nNu glu\u017ei t\u0101 k\u0101 mana sirds\nUn es tai l\u012bdzi laikam sadeg\u0161u\nJa, m\u012b\u013c\u0101, necelsies v\u0113l Tu\n\nVai atceries, ka sol\u012bji \nMan \u0161or\u012bt pienest kafiju\nNu, kur t\u0101 ir? Tev v\u0113l acis ciet\nBez kafijas man neaiziet\n\nCelies, viss dab\u0101 sen jau modies\nBet Tu v\u0113l gribi sap\u0146os brist\nIr zvaigznes sen jau dzisu\u0161as un m\u0113ness jau riet\nM\u016bs gaida saulains, saulains r\u012bts\n\nK\u0101 modin\u0101t? \u2013 ne \u0161\u0101, ne t\u0101\nUn visu no\u017e\u0113los, jo k\u0101 \u2013\nMan laikam pa\u0161am j\u0101v\u0101ra b\u016bs kafija\nAk, mana m\u012b\u013c\u0101, miegain\u0101\n\nKad arom\u0101ts ir tas\u0113s liets\nUn brokastu galds jau kl\u0101ts\nTev p\u0113k\u0161\u0146i zudis miegs, un esi smaidot kl\u0101t\nLai atkl\u0101tu, ka izlikies","bodyAbc":"","url":"\/song\/3802-Zelta_Kniede_-_Celies","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:23Z","createdDate":"2020-05-31T06:12:01Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1277,"title":"Zelta Kniede","url":"\/band\/1277-Zelta_Kniede","songCount":13,"updatedDate":"2022-05-30T20:05:14Z","createdDate":"2019-02-19T07:29:17Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1021,"title":"Marika Sv\u012b\u0137e","url":"\/band\/1021-Marika_Svike","songCount":6,"updatedDate":"2023-03-15T12:48:55.744Z","createdDate":"2017-12-26T19:08:49Z"}],"composers":[{"id":1427,"title":"Mark Knopfler","url":"\/band\/1427-Mark_Knopfler","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-05-31T06:12:01Z"}],"performers":[{"id":1277,"title":"Zelta Kniede","url":"\/band\/1277-Zelta_Kniede","songCount":13,"updatedDate":"2022-05-30T20:05:14Z","createdDate":"2019-02-19T07:29:17Z"}]}