{"id":3853,"title":"Main\u012bgs v\u0113j\u0161","body":"Ne viss ir melns, ne ar\u012b balts, k\u0101 izskat\u0101s\nTeica v\u012brs, kam kal\u0113ja (s\u0101p\u0113ja ) sirds\nJa b\u016btu t\u0101, tad b\u016btu t\u0101, k\u0101 pasak\u0101\nKur stikla kalns un zelta zirgs\n\nKo nevar celt, nevar nest, jo nevar notur\u0113t\nK\u0101 b\u016bs lemts, t\u0101 notiksies\nUpes pl\u016bst, upes tek p\u0101r milzu akme\u0146iem\nUn to ce\u013c\u0101 nekas nest\u0101sies\n\nPiedz.\n\nMain\u012bgs v\u0113j\u0161 p\u0101r pasauli p\u016b\u0161\nRaujot lapas izmaina m\u016bs\n\nKam pieder laiks, tam pieder viss un v\u0113l mazliet\nAplis neb\u016bs nekad nosl\u0113dzies\nUn t\u0101pat vien, un t\u0101pat vien tas nebeigsies\nPl\u016bd\u012bs viss un main\u012bsies\n\nUn k\u0101 ikdien\u2019 saule aust un iet uz rietumiem\nZvaigznes dzimst un m\u0113s t\u0101m l\u012bdz\nBet kaut kur tur, it nekur \u2013 dzi\u013ci dzi\u013c\u0101 t\u0101lum\u0101\nVisums main\u0101s un ir bezgal\u012bgs","bodyLyrics":"Ne viss ir melns, ne ar\u012b balts, k\u0101 izskat\u0101s\nTeica v\u012brs, kam kal\u0113ja (s\u0101p\u0113ja ) sirds\nJa b\u016btu t\u0101, tad b\u016btu t\u0101, k\u0101 pasak\u0101\nKur stikla kalns un zelta zirgs\n\nKo nevar celt, nevar nest, jo nevar notur\u0113t\nK\u0101 b\u016bs lemts, t\u0101 notiksies\nUpes pl\u016bst, upes tek p\u0101r milzu akme\u0146iem\nUn to ce\u013c\u0101 nekas nest\u0101sies\n\nPiedz.\n\nMain\u012bgs v\u0113j\u0161 p\u0101r pasauli p\u016b\u0161\nRaujot lapas izmaina m\u016bs\n\nKam pieder laiks, tam pieder viss un v\u0113l mazliet\nAplis neb\u016bs nekad nosl\u0113dzies\nUn t\u0101pat vien, un t\u0101pat vien tas nebeigsies\nPl\u016bd\u012bs viss un main\u012bsies\n\nUn k\u0101 ikdien\u2019 saule aust un iet uz rietumiem\nZvaigznes dzimst un m\u0113s t\u0101m l\u012bdz\nBet kaut kur tur, it nekur \u2013 dzi\u013ci dzi\u013c\u0101 t\u0101lum\u0101\nVisums main\u0101s un ir bezgal\u012bgs","bodyAbc":"","url":"\/song\/3853-Evija_Sloka_-_Mainigs_Vejs","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:24Z","createdDate":"2020-06-03T13:22:40Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":409,"title":"Evija Sloka","url":"\/band\/409-Evija_Sloka","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-08-10T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1047,"title":"Ingars Vi\u013cums","url":"\/band\/1047-Ingars_Vilums","songCount":10,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-08-23T18:16:19Z"}],"composers":[{"id":1047,"title":"Ingars Vi\u013cums","url":"\/band\/1047-Ingars_Vilums","songCount":10,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-08-23T18:16:19Z"}],"performers":[{"id":409,"title":"Evija Sloka","url":"\/band\/409-Evija_Sloka","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-08-10T21:00:00Z"}]}