{"id":1306,"title":"\u0160odien b\u016bs skaista diena","body":"E\tA\tB\r\n\u0161odien b\u016bs skaista diena\r\nE\tA\tB\r\nnebaidies ne ko k\u0101\r\nE\tA\tB\r\ntas kas tevi tagad uztrauc\r\nE\tA\tB\r\nir tav\u0101s dom\u0101s radies no nek\u0101\r\n\r\n\r\nC#m\tA\tB\r\naizbrauksim kautkur kur ir klusums\r\nC#m\tA\tB\r\nparun\u0101sim par svar\u012bgo\r\nC#m\tA\tB\r\nk\u0101 m\u0113s \u012bsti j\u016btamies abi\r\nC#m\tA\tB\r\npar ko m\u0113s var\u0113tu pasap\u0146ot\r\n\r\n\r\nB\tC#m\r\nvai tu atceries k\u0101 m\u0113s\r\nA\tE\r\ngaid\u012bj\u0101m dienu \u0161o\r\nB\tC#m\r\ntu un es m\u0113s abi\r\nA\tE\r\napsol\u012bj\u0101m nemelot\r\n\r\ntik labi ja nevajag daudz\r\np\u0113c liet\u0101m es nekad nedz\u012b\u0161os\r\nja tu mani apzelt\u012btu\r\nes jau t\u0101p\u0113c nemain\u012b\u0161os\r\n\r\naizbrauksim kautkur kur ir klusums\r\nparun\u0101sim par svar\u012bgo\r\nk\u0101 m\u0113s \u012bsti j\u016btamies abi\r\npar ko m\u0113s var\u0113tu pasap\u0146ot\r\n\r\nvai tu atceries k\u0101 m\u0113s\r\ngaid\u012bj\u0101m dienu \u0161o\r\ntu un es m\u0113s abi\r\napsol\u012bj\u0101m nemelot\r\n\r\nvai tu atceries k\u0101 m\u0113s\r\ngaid\u012bj\u0101m dienu \u0161o\r\ntu un es m\u0113s abi\r\napsol\u012bj\u0101m nemelot\r\n\r\n\u0161odien b\u016bs skaista diena","bodyLyrics":"\u0161odien b\u016bs skaista diena\nnebaidies ne ko k\u0101\ntas kas tevi tagad uztrauc\nir tav\u0101s dom\u0101s radies no nek\u0101\n\n\naizbrauksim kautkur kur ir klusums\nparun\u0101sim par svar\u012bgo\nk\u0101 m\u0113s \u012bsti j\u016btamies abi\npar ko m\u0113s var\u0113tu pasap\u0146ot\n\n\nvai tu atceries k\u0101 m\u0113s\ngaid\u012bj\u0101m dienu \u0161o\ntu un es m\u0113s abi\napsol\u012bj\u0101m nemelot\n\ntik labi ja nevajag daudz\np\u0113c liet\u0101m es nekad nedz\u012b\u0161os\nja tu mani apzelt\u012btu\nes jau t\u0101p\u0113c nemain\u012b\u0161os\n\naizbrauksim kautkur kur ir klusums\nparun\u0101sim par svar\u012bgo\nk\u0101 m\u0113s \u012bsti j\u016btamies abi\npar ko m\u0113s var\u0113tu pasap\u0146ot\n\nvai tu atceries k\u0101 m\u0113s\ngaid\u012bj\u0101m dienu \u0161o\ntu un es m\u0113s abi\napsol\u012bj\u0101m nemelot\n\nvai tu atceries k\u0101 m\u0113s\ngaid\u012bj\u0101m dienu \u0161o\ntu un es m\u0113s abi\napsol\u012bj\u0101m nemelot\n\n\u0161odien b\u016bs skaista diena","bodyAbc":"","url":"\/song\/1306-Z-Scars_-_Sodien_Bus_Skaista_Diena","youtubeLink":"_lLNsLPFUZw","updatedDate":"2022-02-26T16:21:07Z","createdDate":"2011-05-16T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":8,"title":"Z-Scars","url":"\/band\/8-Z-Scars","songCount":22,"updatedDate":"2023-01-24T09:25:48.175Z","createdDate":"2023-01-24T09:25:48.175Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":8,"title":"Z-Scars","url":"\/band\/8-Z-Scars","songCount":22,"updatedDate":"2023-01-24T09:25:48.175Z","createdDate":"2023-01-24T09:25:48.175Z"}]}