{"id":5137,"title":"Apsol\u012bt\u0101 zeme","body":"M\u0113s ejam uz vietu, kur sp\u012bd saule un l\u012bst lietus, kur tiks vesti m\u016bsu b\u0113rni kur tie sp\u0113l\u0113sies un smies.\nT\u0101lu t\u0101lu ir t\u0101 vieta ilgi un gr\u016bti ejams ce\u013c\u0161, bet, kad non\u0101ksim m\u0113s gal\u0101 tad tu redz\u0113si k\u0101p\u0113c.\n\nTad tu redz\u0113si sav\u0101m ac\u012bm, ko tas noz\u012bm\u0113, kad kliedz, tad tu pieskarsies ar rok\u0101m tam, kas sen jau k\u0101 ir liegts.\n\nOoo~\n\nT\u0101 ir apsol\u012bt\u0101 zeme, ko mums solijis pats Dievs, tas ir laiks ko zem\u0113 nemet, kad tu vairs neesi viens, kad ar sird\u012bm kop\u0101 liekas, tad lemts notikt br\u012bnumiem, ko ar pr\u0101tu nevar aptvert, to tikai redzi un piepild\u012bsies.\n\nOoo~\n\nKad ar sird\u012bm kop\u0101 lieks, lemts notikt br\u012bnumiem, kad divi k\u013cus par vienu, tad viss tikai main\u012bsies, j\u0101 main\u012bsies, un lab\u0101ka k\u013c\u016bs pasaule un \u0161\u0137it\u012bs, ka ar\u012b dievu daudz viegl\u0101k b\u016bs sasaukt.\nK\u0101p\u0113c vi\u0146\u0161 nen\u0101k, k\u0101p\u0113c vi\u0146\u0161 mums nest\u0101v blakus, vai esam papmesti n\u0113, \u0146em un paskaties fakts. Notiek kar\u0161, mirst cilv\u0113ki, vi\u0146\u0161 to pie\u013cauj, \u0161pric\u0113 pa labi, pa kreisi, un pat uz iel\u0101m. Jaunie\u0161i tagad aizrauj\u0101s ar sintiz\u0113t\u0101m vielam un bikses ir d\u0101rgas, ka majas j\u0101mekl\u0113 ir iel\u0101p, citiem nav par ko maizi uz galada likt b\u016bsim beidzot padar\u012bti nabagi un pliki. \nAi k\u0101 visa \u0161it\u0101 situ\u0101cija s\u0101p mums, apmelo, m\u016bs m\u0101na, m\u016bs apzog un kr\u0101pj, k\u0101p\u0113c m\u0113s vienk\u0101r\u0161i nevar\u0113tu dz\u012bvot pirek\u0161 otra, visur liekam priek\u0161\u0101 sevi, to es visp\u0101r vair\u0101k nesaprotu, bet tu zini, tas ir tikai m\u016bsu rok\u0101s kaut ko main\u012bt, visai pasaule ir j\u0101zin, kas pie \u0161\u012b ir vain\u012bgs, lai \u0161ie pabauda pa\u0161i to ko vi\u0146i v\u0101ra, visu cilv\u0113ku s\u0101pes un cie\u0161anas tagad n\u0101ks jums pa\u0161iem p\u0101ri, J\u0101.\n\nM\u0113s ejam uz vietu, kur sp\u012bd saule un l\u012bst lietus, kur tiks vesti m\u016bsu b\u0113rni kur tie sp\u0113l\u0113sies un smies.\nT\u0101lu t\u0101lu ir t\u0101 vieta ilgi un gr\u016bti ejams ce\u013c\u0161, bet, kad non\u0101ksim m\u0113s gal\u0101 tad tu redz\u0113si k\u0101p\u0113c.\n\nM\u0113s ejam uz vietu, kur sp\u012bd saule un l\u012bst lietus, kur tiks vesti m\u016bsu b\u0113rni kur tie sp\u0113l\u0113sies un smies.\nT\u0101lu t\u0101lu ir t\u0101 vieta ilgi un gr\u016bti ejams ce\u013c\u0161, bet, kad non\u0101ksim m\u0113s gal\u0101 tad tu redz\u0113si k\u0101p\u0113c.\n\nOh Ooo~","bodyLyrics":"M\u0113s ejam uz vietu, kur sp\u012bd saule un l\u012bst lietus, kur tiks vesti m\u016bsu b\u0113rni kur tie sp\u0113l\u0113sies un smies.\nT\u0101lu t\u0101lu ir t\u0101 vieta ilgi un gr\u016bti ejams ce\u013c\u0161, bet, kad non\u0101ksim m\u0113s gal\u0101 tad tu redz\u0113si k\u0101p\u0113c.\n\nTad tu redz\u0113si sav\u0101m ac\u012bm, ko tas noz\u012bm\u0113, kad kliedz, tad tu pieskarsies ar rok\u0101m tam, kas sen jau k\u0101 ir liegts.\n\nOoo~\n\nT\u0101 ir apsol\u012bt\u0101 zeme, ko mums solijis pats Dievs, tas ir laiks ko zem\u0113 nemet, kad tu vairs neesi viens, kad ar sird\u012bm kop\u0101 liekas, tad lemts notikt br\u012bnumiem, ko ar pr\u0101tu nevar aptvert, to tikai redzi un piepild\u012bsies.\n\nOoo~\n\nKad ar sird\u012bm kop\u0101 lieks, lemts notikt br\u012bnumiem, kad divi k\u013cus par vienu, tad viss tikai main\u012bsies, j\u0101 main\u012bsies, un lab\u0101ka k\u013c\u016bs pasaule un \u0161\u0137it\u012bs, ka ar\u012b dievu daudz viegl\u0101k b\u016bs sasaukt.\nK\u0101p\u0113c vi\u0146\u0161 nen\u0101k, k\u0101p\u0113c vi\u0146\u0161 mums nest\u0101v blakus, vai esam papmesti n\u0113, \u0146em un paskaties fakts. Notiek kar\u0161, mirst cilv\u0113ki, vi\u0146\u0161 to pie\u013cauj, \u0161pric\u0113 pa labi, pa kreisi, un pat uz iel\u0101m. Jaunie\u0161i tagad aizrauj\u0101s ar sintiz\u0113t\u0101m vielam un bikses ir d\u0101rgas, ka majas j\u0101mekl\u0113 ir iel\u0101p, citiem nav par ko maizi uz galada likt b\u016bsim beidzot padar\u012bti nabagi un pliki. \nAi k\u0101 visa \u0161it\u0101 situ\u0101cija s\u0101p mums, apmelo, m\u016bs m\u0101na, m\u016bs apzog un kr\u0101pj, k\u0101p\u0113c m\u0113s vienk\u0101r\u0161i nevar\u0113tu dz\u012bvot pirek\u0161 otra, visur liekam priek\u0161\u0101 sevi, to es visp\u0101r vair\u0101k nesaprotu, bet tu zini, tas ir tikai m\u016bsu rok\u0101s kaut ko main\u012bt, visai pasaule ir j\u0101zin, kas pie \u0161\u012b ir vain\u012bgs, lai \u0161ie pabauda pa\u0161i to ko vi\u0146i v\u0101ra, visu cilv\u0113ku s\u0101pes un cie\u0161anas tagad n\u0101ks jums pa\u0161iem p\u0101ri, J\u0101.\n\nM\u0113s ejam uz vietu, kur sp\u012bd saule un l\u012bst lietus, kur tiks vesti m\u016bsu b\u0113rni kur tie sp\u0113l\u0113sies un smies.\nT\u0101lu t\u0101lu ir t\u0101 vieta ilgi un gr\u016bti ejams ce\u013c\u0161, bet, kad non\u0101ksim m\u0113s gal\u0101 tad tu redz\u0113si k\u0101p\u0113c.\n\nM\u0113s ejam uz vietu, kur sp\u012bd saule un l\u012bst lietus, kur tiks vesti m\u016bsu b\u0113rni kur tie sp\u0113l\u0113sies un smies.\nT\u0101lu t\u0101lu ir t\u0101 vieta ilgi un gr\u016bti ejams ce\u013c\u0161, bet, kad non\u0101ksim m\u0113s gal\u0101 tad tu redz\u0113si k\u0101p\u0113c.\n\nOh Ooo~","bodyAbc":"","url":"\/song\/5137-Denijs_Grieze_-_Apsolita_Zeme","youtubeLink":"dWpUNkhWIXQ","updatedDate":"2024-10-01T16:56:03.11622Z","createdDate":"2024-07-17T11:39:12.13146Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1745,"title":"Denijs Grieze","url":"\/band\/1745-Denijs_Grieze","songCount":8,"updatedDate":"2023-03-09T17:00:52.647Z","createdDate":"2020-07-07T20:41:25Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1745,"title":"Denijs Grieze","url":"\/band\/1745-Denijs_Grieze","songCount":8,"updatedDate":"2023-03-09T17:00:52.647Z","createdDate":"2020-07-07T20:41:25Z"}],"composers":[{"id":1745,"title":"Denijs Grieze","url":"\/band\/1745-Denijs_Grieze","songCount":8,"updatedDate":"2023-03-09T17:00:52.647Z","createdDate":"2020-07-07T20:41:25Z"}],"performers":[{"id":1745,"title":"Denijs Grieze","url":"\/band\/1745-Denijs_Grieze","songCount":8,"updatedDate":"2023-03-09T17:00:52.647Z","createdDate":"2020-07-07T20:41:25Z"}]}