{"id":4780,"title":"Gar\u012bgais ar\u012b","body":"Es laikam naivi dom\u0101ju\nKa \u0161\u012b loma rakst\u012bta ir man.\nEs cer\u0113ju ka tom\u0113r\nLog\u0101 saule sp\u012bd tik man.\n\n\u0160odien es viss meln\u0101\nUn gar\u012bgais ar\u012b.\n\nPiedz.\n\u0160odien es viss meln\u0101\nUn gar\u012bgais ar\u012b.\nVasara jau ciet, bet tai ne l\u012bdz man\u012bm.\n\nStipr\u0101kie no v\u0113jiem s\u0101k m\u0101ko\u0146us dal\u012bt\nBet gan jau negais p\u0101ries un pasp\u0113s v\u0113l sadz\u012bt.\n\nAtrad\u012b\u0161u mieru es tav\u0101s ac\u012bs.\nUn Visas manas skumjas tad taj\u0101s sadz\u012bs.\nUn atkal mana dv\u0113sele uzvaras p\u012bs, uzvaras p\u012bs.\n\nAtrad\u012b\u0161u dziesmu es tav\u0101 bals\u012b.\nSkaist\u0101ko no dziesm\u0101m tava bals\u012b.\nUn dejos lapas v\u0113j\u0101 l\u0113n\u0101 vals\u012b, l\u0113n\u0101 vals\u012b.\n\nEs laikam naivi dom\u0101ju.\nKa \u0161\u012b loma rakst\u012bta ir man\n\n\u0160odien es viss meln\u0101\nUn gar\u012bgais ar\u012b.\n\nPiedz.\n\u0160odien es viss meln\u0101\nUn gar\u012bgais ar\u012b.\nVasara jau ciet, bet tai ne l\u012bdz man\u012bm.","bodyLyrics":"Es laikam naivi dom\u0101ju\nKa \u0161\u012b loma rakst\u012bta ir man.\nEs cer\u0113ju ka tom\u0113r\nLog\u0101 saule sp\u012bd tik man.\n\n\u0160odien es viss meln\u0101\nUn gar\u012bgais ar\u012b.\n\nPiedz.\n\u0160odien es viss meln\u0101\nUn gar\u012bgais ar\u012b.\nVasara jau ciet, bet tai ne l\u012bdz man\u012bm.\n\nStipr\u0101kie no v\u0113jiem s\u0101k m\u0101ko\u0146us dal\u012bt\nBet gan jau negais p\u0101ries un pasp\u0113s v\u0113l sadz\u012bt.\n\nAtrad\u012b\u0161u mieru es tav\u0101s ac\u012bs.\nUn Visas manas skumjas tad taj\u0101s sadz\u012bs.\nUn atkal mana dv\u0113sele uzvaras p\u012bs, uzvaras p\u012bs.\n\nAtrad\u012b\u0161u dziesmu es tav\u0101 bals\u012b.\nSkaist\u0101ko no dziesm\u0101m tava bals\u012b.\nUn dejos lapas v\u0113j\u0101 l\u0113n\u0101 vals\u012b, l\u0113n\u0101 vals\u012b.\n\nEs laikam naivi dom\u0101ju.\nKa \u0161\u012b loma rakst\u012bta ir man\n\n\u0160odien es viss meln\u0101\nUn gar\u012bgais ar\u012b.\n\nPiedz.\n\u0160odien es viss meln\u0101\nUn gar\u012bgais ar\u012b.\nVasara jau ciet, bet tai ne l\u012bdz man\u012bm.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4780-Musiqq_-_Garigais_Ari","youtubeLink":"GPl3lDhVIBM","updatedDate":"2022-02-26T16:21:29Z","createdDate":"2021-02-01T13:10:11Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":231,"title":"Musiqq","url":"\/band\/231-Musiqq","songCount":29,"updatedDate":"2023-04-28T18:12:38.338Z","createdDate":"2011-11-07T22:00:00Z"},"tags":[{"id":27,"title":"muzik\u0101l\u0101 banka 2020","url":"\/tag\/27-Muzikala_Banka_2020","songCount":15,"labelColor":"#18bc9c"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":231,"title":"Musiqq","url":"\/band\/231-Musiqq","songCount":29,"updatedDate":"2023-04-28T18:12:38.338Z","createdDate":"2011-11-07T22:00:00Z"}]}