{"id":158,"title":"Pie pleca plecs","body":"            C\r\nPie pleca plecs k\u0101 ierindnieki,\r\n           G7          C\r\nV\u0113l tikko saukti zald\u0101tos.\r\n            G7         C F\r\nV\u0113l tikko sv\u012bdis ausekl\u012btis,\r\n           C      G7    C\r\nUn debess saules l\u0113kt\u0101 most.\r\n           C\r\nV\u0113l tikko ieraku\u0161ies esam\r\n             G7       C\r\nL\u012bdz sakn\u0113m t\u0113vu zem\u012bt\u0113,\r\n       G7           C  F\r\nUn karogu p\u0101r m\u016bsu galv\u0101m\r\n          C   G7     C\r\nV\u0113l tikko atrot\u012bjis v\u0113j\u0161.\r\n\r\nAiz mums jau r\u0101v\u0101 t\u012bre\u013cpurvi\r\nUn n\u0101ves salas, piektais gads.\r\nTik daudz jau asi\u0146u un dub\u013cu,\r\nKur kaujas sauciens sl\u012bcin\u0101ts.\r\nAiz mums jau karak\u0101vu bl\u0101zm\u0101s\r\nReiz liesmoju\u0161ais debesjums.\r\nAiz mums jau dzelo\u0146stiep\u013cu \u017eogi\r\nUn m\u016b\u017e\u012bgs sasalums.\r\n\r\nPie pleca plecs ar \u012bstiem br\u0101\u013ciem,\r\nBez elko\u0146iem - pie pleca plecs.\r\nPie pleca plecs ar \u0123ener\u0101\u013ciem,\r\nKas skaidri kaujas lauku redz,\r\nKur c\u012bn\u0101s atjaunotie pulki,\r\nKur iz\u0161\u0137iro\u0161\u0101 kauja dun,\r\nKur c\u012bn\u012bju\u0161ies m\u016bsu sen\u010di,\r\nUn tagad j\u0101c\u012bn\u0101s ir mums.","bodyLyrics":"Pie pleca plecs k\u0101 ierindnieki,\nV\u0113l tikko saukti zald\u0101tos.\nV\u0113l tikko sv\u012bdis ausekl\u012btis,\nUn debess saules l\u0113kt\u0101 most.\nV\u0113l tikko ieraku\u0161ies esam\nL\u012bdz sakn\u0113m t\u0113vu zem\u012bt\u0113,\nUn karogu p\u0101r m\u016bsu galv\u0101m\nV\u0113l tikko atrot\u012bjis v\u0113j\u0161.\n\nAiz mums jau r\u0101v\u0101 t\u012bre\u013cpurvi\nUn n\u0101ves salas, piektais gads.\nTik daudz jau asi\u0146u un dub\u013cu,\nKur kaujas sauciens sl\u012bcin\u0101ts.\nAiz mums jau karak\u0101vu bl\u0101zm\u0101s\nReiz liesmoju\u0161ais debesjums.\nAiz mums jau dzelo\u0146stiep\u013cu \u017eogi\nUn m\u016b\u017e\u012bgs sasalums.\n\nPie pleca plecs ar \u012bstiem br\u0101\u013ciem,\nBez elko\u0146iem - pie pleca plecs.\nPie pleca plecs ar \u0123ener\u0101\u013ciem,\nKas skaidri kaujas lauku redz,\nKur c\u012bn\u0101s atjaunotie pulki,\nKur iz\u0161\u0137iro\u0161\u0101 kauja dun,\nKur c\u012bn\u012bju\u0161ies m\u016bsu sen\u010di,\nUn tagad j\u0101c\u012bn\u0101s ir mums.","bodyAbc":"","url":"\/song\/158-Imants_Kalnins_-_Pie_Pleca_Plecs","youtubeLink":"2MJxyWA8T-4","updatedDate":"2022-11-30T11:07:09Z","createdDate":"2007-02-27T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":14,"title":"Imants Kalni\u0146\u0161","url":"\/band\/14-Imants_Kalnins","songCount":119,"updatedDate":"2023-10-04T19:16:42.774Z","createdDate":"2023-01-24T09:22:56.732Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":14,"title":"Imants Kalni\u0146\u0161","url":"\/band\/14-Imants_Kalnins","songCount":119,"updatedDate":"2023-10-04T19:16:42.774Z","createdDate":"2023-01-24T09:22:56.732Z"}]}