{"id":4590,"title":"Laim\u012bte","body":"Laime, mana laim\u012bte,\nKur Tu tagad m\u012bti,\nNeviens nevar pateikt to,\nKur Tu tagad m\u012bti.\n\nLaime, mana laim\u012bte,\nK\u0101da esi vaig\u0101,\nCik Tev gadu, gadi\u0146u,\nK\u0101da esi dai\u013ca!\n\nLaime, mana laim\u012bte,\nK\u0101d\u0113\u013c Tu man zudi\nDaudzus gadus atpaka\u013c,\nKur\u0101 ce\u013ca mal\u0101?\n\nLaime, mana laim\u012bte,\nTevi mekl\u0113t eju,\nNevar cilv\u0113ks, cilv\u0113ci\u0146\u0161,\nDz\u012bvoti bez Tevis.\n\nLaime mana, mana laim\u012bte,\nLaime mana, mana laim\u012bte.\n\nLaime, mana laim\u012bte,\nNu es Tevi rodu,\nLaime, mana laim\u012bte,\nTu pie manis esi,\nMana m\u012b\u013c\u0101 laim\u012bte,\nEs pie Tevis esmu.\n\nPaliec, m\u012b\u013c\u0101 laim\u012bte,\nTu ar mani paliec,\nIesim abi divat\u0101\nDz\u012bves garo taku.\n\nLaime mana, mana laim\u012bte,\nLaime mana, mana laim\u012bte.","bodyLyrics":"Laime, mana laim\u012bte,\nKur Tu tagad m\u012bti,\nNeviens nevar pateikt to,\nKur Tu tagad m\u012bti.\n\nLaime, mana laim\u012bte,\nK\u0101da esi vaig\u0101,\nCik Tev gadu, gadi\u0146u,\nK\u0101da esi dai\u013ca!\n\nLaime, mana laim\u012bte,\nK\u0101d\u0113\u013c Tu man zudi\nDaudzus gadus atpaka\u013c,\nKur\u0101 ce\u013ca mal\u0101?\n\nLaime, mana laim\u012bte,\nTevi mekl\u0113t eju,\nNevar cilv\u0113ks, cilv\u0113ci\u0146\u0161,\nDz\u012bvoti bez Tevis.\n\nLaime mana, mana laim\u012bte,\nLaime mana, mana laim\u012bte.\n\nLaime, mana laim\u012bte,\nNu es Tevi rodu,\nLaime, mana laim\u012bte,\nTu pie manis esi,\nMana m\u012b\u013c\u0101 laim\u012bte,\nEs pie Tevis esmu.\n\nPaliec, m\u012b\u013c\u0101 laim\u012bte,\nTu ar mani paliec,\nIesim abi divat\u0101\nDz\u012bves garo taku.\n\nLaime mana, mana laim\u012bte,\nLaime mana, mana laim\u012bte.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4590-Vita_Balcunaite_-_Laimite","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:28Z","createdDate":"2020-06-14T19:55:15Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":666,"title":"Vita Ba\u013c\u010dunaite","url":"\/band\/666-Vita_Balcunaite","songCount":7,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-30T11:52:07Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":665,"title":"Zenta Gavrilova","url":"\/band\/665-Zenta_Gavrilova","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-30T11:52:07Z"}],"composers":[{"id":667,"title":"M\u0101ris Lasmanis","url":"\/band\/667-Maris_Lasmanis","songCount":12,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-30T11:52:07Z"}],"performers":[{"id":666,"title":"Vita Ba\u013c\u010dunaite","url":"\/band\/666-Vita_Balcunaite","songCount":7,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-30T11:52:07Z"}]}