{"id":2139,"title":"Sarkanas","body":"[Am] Pamodini mani,\r\nkad s\u0101ksies [F] kar\u0161\u009a,\r\n[Dm] Es n\u0101k\u0161\u009au tev l\u012bdzi\r\npastaig\u0101ties [E] m\u012bnu laukumos.\r\n[Am] Pamodini mani,\r\nkad s\u0101ksies [F] kar\u0161\u009a,\r\n[Dm] Es do\u0161os tev l\u012bdzi,\r\npatverties [E] kapu pagrabos\r\n\r\n[Am] Sarkanas, sarkanas, sarkanas,\r\n[F] Dzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\r\n[Dm] Zem bas\u0101m k\u0101j\u0101m [E] kliedz.\r\n[Am] Sarkanas, sarkanas, sarkanas,\r\n[F] Dzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\r\n[Dm] Zem bas\u0101m k\u0101j\u0101m [E] kliedz.\r\n\r\n[Am] Pamodini mani,\r\nkad s\u0101ksies [F] kar\u0161\u009a,\r\n[Dm] Es lek\u009a\u0161u tev l\u012bdzi,\r\nsl\u012bcin\u0101ties [E] asi\u0146u m\u0101ko\u0146os.\r\n[Am] Pamodini mani,\r\nkad s\u0101ksies [F] kar\u0161\u009a,\r\n[Dm] Es do\u0161\u009aos tev l\u012bdzi,\r\nsl\u0101p\u0113s [E] p\u0113c miera.\r\n\r\n[Am] Sarkanas, sarkanas, sarkanas,\r\n[F] Dzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\r\n[Dm] Zem bas\u0101m k\u0101j\u0101m [E] kliedz.\r\n[Am] Sarkanas, sarkanas, sarkanas,\r\n[F] Dzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\r\n[Dm] Zem bas\u0101m k\u0101j\u0101m [E] kliedz.\r\n\r\nPamodini, pamodini, pamodini, pamodini,\r\npamodini, pamodini, pamodini, pamodini.\r\n\r\n[Am] Sarkanas, sarkanas, sarkanas,\r\n[F] Dzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\r\n[Dm] Zem bas\u0101m k\u0101j\u0101m [E] kliedz.\r\n[Am] Sarkanas, sarkanas, sarkanas,\r\n[F] Dzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\r\n[Dm] Zem bas\u0101m k\u0101j\u0101m [E] kliedz.","bodyLyrics":"Pamodini mani,\nkad s\u0101ksies kar\u0161\u009a,\nEs n\u0101k\u0161\u009au tev l\u012bdzi\npastaig\u0101ties m\u012bnu laukumos.\nPamodini mani,\nkad s\u0101ksies kar\u0161\u009a,\nEs do\u0161os tev l\u012bdzi,\npatverties kapu pagrabos\n\nSarkanas, sarkanas, sarkanas,\nDzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\nZem bas\u0101m k\u0101j\u0101m kliedz.\nSarkanas, sarkanas, sarkanas,\nDzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\nZem bas\u0101m k\u0101j\u0101m kliedz.\n\nPamodini mani,\nkad s\u0101ksies kar\u0161\u009a,\nEs lek\u009a\u0161u tev l\u012bdzi,\nsl\u012bcin\u0101ties asi\u0146u m\u0101ko\u0146os.\nPamodini mani,\nkad s\u0101ksies kar\u0161\u009a,\nEs do\u0161\u009aos tev l\u012bdzi,\nsl\u0101p\u0113s p\u0113c miera.\n\nSarkanas, sarkanas, sarkanas,\nDzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\nZem bas\u0101m k\u0101j\u0101m kliedz.\nSarkanas, sarkanas, sarkanas,\nDzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\nZem bas\u0101m k\u0101j\u0101m kliedz.\n\nPamodini, pamodini, pamodini, pamodini,\npamodini, pamodini, pamodini, pamodini.\n\nSarkanas, sarkanas, sarkanas,\nDzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\nZem bas\u0101m k\u0101j\u0101m kliedz.\nSarkanas, sarkanas, sarkanas,\nDzelo\u0146dr\u0101\u0161u me\u017e\u0123\u012bnes,\nZem bas\u0101m k\u0101j\u0101m kliedz.","bodyAbc":"","url":"\/song\/2139-Melanna_-_Sarkanas","youtubeLink":"j5ZfUGS9nw8","updatedDate":"2022-02-26T16:21:12Z","createdDate":"2015-06-05T19:54:21Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":595,"title":"Melanna","url":"\/band\/595-Melanna","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-06-07T16:21:01Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":595,"title":"Melanna","url":"\/band\/595-Melanna","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-06-07T16:21:01Z"}]}