{"id":433,"title":"Es dzied\u0101\u0161u par tevi, t\u0113vu zeme","body":"C                          G7\r\nEs dzied\u0101\u0161u par tevi, t\u0113vu zeme,\r\n                          C\r\nPar tav\u0101m druv\u0101m vec\u0101 l\u012bdum\u0101.\r\n             F                  C    [2. reiz\u0113 C7 F C]\r\nUn, kad jau pagur\u0161u zem dz\u012bves nastas,\r\n        G7              C\r\nTad atdus\u0113\u0161os tav\u0101 atmat\u0101.\r\n\r\nEs dzied\u0101\u0161u par za\u013co eglain\u012bti,\r\nKur t\u012bklus pel\u0113kos au\u017e zirnekl\u012bts,\r\nKur agr\u0101 r\u012bt\u0101 kupl\u0101s smilgas brad\u0101\r\nAr bas\u0101m k\u0101j\u0101m gani\u0146\u0161 b\u0101ren\u012bt`s.\r\n\r\nEs dzied\u0101\u0161u par balto birztal\u012bti,\r\nKur rudens lapas dzeltain\u012btes birst.\r\nUn birstot zvana klusu sv\u0113tvakaru\r\nTiem ziediem v\u0113l\u012bniem, kas saln\u0101 mirst.\r\n\r\nEs dzied\u0101\u0161u par teku nom\u012bd\u012bto\r\nNo t\u0113viem liepu l\u016bku apav\u0101,\r\nKur vaidot m\u0101te gait\u0101 staig\u0101jusi\r\nUn, Dievu piel\u016bgdama, bazn\u012bc\u0101.\r\n\r\nEs dzied\u0101\u0161u par tevi, t\u0113vu zeme,\r\nPar tav\u0101m druv\u0101m vec\u0101 l\u012bdum\u0101,\r\nL\u012bdz dus\u0113\u0161u reiz klus\u0101 smiltain\u012bt\u0113,\r\nTur tav\u0101 priedul\u0101ja pakr\u0113sl\u0101.","bodyLyrics":"Es dzied\u0101\u0161u par tevi, t\u0113vu zeme,\nPar tav\u0101m druv\u0101m vec\u0101 l\u012bdum\u0101.\nUn, kad jau pagur\u0161u zem dz\u012bves nastas,\nTad atdus\u0113\u0161os tav\u0101 atmat\u0101.\n\nEs dzied\u0101\u0161u par za\u013co eglain\u012bti,\nKur t\u012bklus pel\u0113kos au\u017e zirnekl\u012bts,\nKur agr\u0101 r\u012bt\u0101 kupl\u0101s smilgas brad\u0101\nAr bas\u0101m k\u0101j\u0101m gani\u0146\u0161 b\u0101ren\u012bt`s.\n\nEs dzied\u0101\u0161u par balto birztal\u012bti,\nKur rudens lapas dzeltain\u012btes birst.\nUn birstot zvana klusu sv\u0113tvakaru\nTiem ziediem v\u0113l\u012bniem, kas saln\u0101 mirst.\n\nEs dzied\u0101\u0161u par teku nom\u012bd\u012bto\nNo t\u0113viem liepu l\u016bku apav\u0101,\nKur vaidot m\u0101te gait\u0101 staig\u0101jusi\nUn, Dievu piel\u016bgdama, bazn\u012bc\u0101.\n\nEs dzied\u0101\u0161u par tevi, t\u0113vu zeme,\nPar tav\u0101m druv\u0101m vec\u0101 l\u012bdum\u0101,\nL\u012bdz dus\u0113\u0161u reiz klus\u0101 smiltain\u012bt\u0113,\nTur tav\u0101 priedul\u0101ja pakr\u0113sl\u0101.","bodyAbc":"","url":"\/song\/433-Janis_Paukstello_-_Es_Dziedasu_Par_Tevi_Tevu_Zeme","youtubeLink":"vIZCsiLvS-Q","updatedDate":"2022-02-26T16:21:03Z","createdDate":"2007-11-12T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":405,"title":"J\u0101nis Pauk\u0161tello","url":"\/band\/405-Janis_Paukstello","songCount":13,"updatedDate":"2023-07-05T20:42:31.382Z","createdDate":"2014-08-07T21:00:00Z"},"tags":[{"id":3,"title":"patriotisk\u0101s","url":"\/tag\/3-Patriotiskas","songCount":53,"labelColor":"#9e1b34"}],"poets":[{"id":406,"title":"Minna Dzelzkalne (Tirzmaliete)","url":"\/band\/406-Minna_Dzelzkalne_Tirzmaliete","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-08-07T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":80,"title":"J\u0113kabs Graubi\u0146\u0161","url":"\/band\/80-Jekabs_Graubins","songCount":1,"updatedDate":"2023-05-06T18:47:21.494Z","createdDate":"2007-11-12T22:00:00Z"}],"performers":[{"id":193,"title":"Ingus P\u0113tersons","url":"\/band\/193-Ingus_Petersons","songCount":18,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2021-08-05T09:30:43Z"},{"id":405,"title":"J\u0101nis Pauk\u0161tello","url":"\/band\/405-Janis_Paukstello","songCount":13,"updatedDate":"2023-07-05T20:42:31.382Z","createdDate":"2014-08-07T21:00:00Z"}]}