{"id":1221,"title":"Par bandu","body":"LPIV\r\nPar bandu\r\n\r\nNu, sa\u013ceij vus\u012bm trej\u012bm!\r\n\r\nC               Am\r\nM\u0113s k\u016bp\u0101 guoj\u0101m  v\u012bn\u0101 \u0161kol\u0101\r\nF               G\r\nMes klas\u0113 bejam p\u012bci d\u017eeki\r\nC               Am\r\nMes atcerejam\u012bs v\u012bns par \u016btru\r\nF               G\r\nTikai tod, kod bejam salipu\u0161s ar pr\u012b\u017eu sve\u0137\u012bm.\r\n\r\nVie\u013c pogosta \u0161kol\u0101 bej banda,\r\nKur golvan\u012b bej Mumins i Bulka.\r\nJ\u012bm p\u012bderieja vusys meiti\u0146ys\r\nI pr\u016btams ar\u012b sap\u0146u \u0161katulka\r\n\r\n\r\nP\u012bdz.:\r\n\r\nC        Am\r\nMumins i Bulka\r\n\r\nF               G\r\nJ\u012bm uz ob\u012bm beja v\u012bna gulta\r\n\r\nC               Am\r\nJ\u012bm k\u016bp\u0101 bej salipu\u0161s austi\u0146as\r\n\r\nF               G\r\nI nu reita j\u012b cepa grauzdi\u0146us\r\n\r\n\r\nC        Am\r\nMumins i Bulka,\r\nF               G\r\nJ\u012bm p\u012bderieja sap\u0146u \u0161katulka\r\nC               Am\r\nI nazynu nu kuram nu j\u012bm\r\nF               G\r\nBeja mopedam izkrituse bronzovuo vtulka\r\n\r\n\r\nPants:\r\n\r\nJ\u012b \u013cubeja n\u016bd\u016bt vusaidu hlamu\r\nM\u0113s navariejam \u012bt caur centru\r\nM\u0113s guoj\u0101m uz s\u0101tu caur bamu\r\nLai nasatiktu pogosta bandu\r\n\r\nIt\u012b pui\u0161i nasabeida n\u016b svarkas\r\nJ\u012b gr\u012bze ar\u012b aij autogenu\r\nJ\u012bm beja ar\u012b cytas svarkas\r\nKai atmozguot sen n\u016bzogt\u016b benu\r\n\r\nP\u012bdz:   1x\r\n\r\nStarpsp\u0113le: 2x\r\n\r\nC  Am  F  G\r\n\r\n\r\n\r\nP\u012bdz.:   1x\r\n\r\n\r\nJ\u012b tagad risynoj biznesa l\u012btas\r\nJ\u012b vusi ir n\u016blikti p\u012b v\u012btas \r\nPecka, Genka virpoj g\u016bv\u0113m m\u012btus\r\nOntons, Gri\u0161ka teira kombain\u012bm s\u012btus\r\n\r\nP\u012bcat\u0101 mes braucam ar golfu\r\nJ\u014d\u0146ud\u012bn\u0101 uz veikalu p\u0113c s\u012bra\r\nRaustejam\u012bs satikt zyl\u016b fordu\r\nKur\u0161 bej apleim\u0101ts ar polieti lelu!\r\n\r\nP\u012bdz:    1x\r\n\r\n\r\n-----------------------------\r\nMade by Justedd\r\nedd@inbox.lv","bodyLyrics":"LPIV\nPar bandu\n\nNu, sa\u013ceij vus\u012bm trej\u012bm!\n\nM\u0113s k\u016bp\u0101 guoj\u0101m v\u012bn\u0101 \u0161kol\u0101\nMes klas\u0113 bejam p\u012bci d\u017eeki\nMes atcerejam\u012bs v\u012bns par \u016btru\nTikai tod, kod bejam salipu\u0161s ar pr\u012b\u017eu sve\u0137\u012bm.\n\nVie\u013c pogosta \u0161kol\u0101 bej banda,\nKur golvan\u012b bej Mumins i Bulka.\nJ\u012bm p\u012bderieja vusys meiti\u0146ys\nI pr\u016btams ar\u012b sap\u0146u \u0161katulka\n\n\nP\u012bdz.:\n\nMumins i Bulka\n\nJ\u012bm uz ob\u012bm beja v\u012bna gulta\n\nJ\u012bm k\u016bp\u0101 bej salipu\u0161s austi\u0146as\n\nI nu reita j\u012b cepa grauzdi\u0146us\n\n\nMumins i Bulka,\nJ\u012bm p\u012bderieja sap\u0146u \u0161katulka\nI nazynu nu kuram nu j\u012bm\nBeja mopedam izkrituse bronzovuo vtulka\n\n\nPants:\n\nJ\u012b \u013cubeja n\u016bd\u016bt vusaidu hlamu\nM\u0113s navariejam \u012bt caur centru\nM\u0113s guoj\u0101m uz s\u0101tu caur bamu\nLai nasatiktu pogosta bandu\n\nIt\u012b pui\u0161i nasabeida n\u016b svarkas\nJ\u012b gr\u012bze ar\u012b aij autogenu\nJ\u012bm beja ar\u012b cytas svarkas\nKai atmozguot sen n\u016bzogt\u016b benu\n\nP\u012bdz: 1x\n\nStarpsp\u0113le: 2x\n\n\n\n\nP\u012bdz.: 1x\n\n\nJ\u012b tagad risynoj biznesa l\u012btas\nJ\u012b vusi ir n\u016blikti p\u012b v\u012btas \nPecka, Genka virpoj g\u016bv\u0113m m\u012btus\nOntons, Gri\u0161ka teira kombain\u012bm s\u012btus\n\nP\u012bcat\u0101 mes braucam ar golfu\nJ\u014d\u0146ud\u012bn\u0101 uz veikalu p\u0113c s\u012bra\nRaustejam\u012bs satikt zyl\u016b fordu\nKur\u0161 bej apleim\u0101ts ar polieti lelu!\n\nP\u012bdz: 1x\n\n\n-----------------------------\nMade by Justedd\nedd@inbox.lv","bodyAbc":"","url":"\/song\/1221-Likteneigais_Pagrizins_Uz_Vainovu_-_Par_Bandu","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:07Z","createdDate":"2010-09-07T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":162,"title":"Likteneigais pagr\u012bz\u012b\u0146s uz Vainovu","url":"\/band\/162-Likteneigais_Pagrizins_Uz_Vainovu","songCount":3,"updatedDate":"2023-08-17T06:24:00.571Z","createdDate":"2008-10-06T21:00:00Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":162,"title":"Likteneigais pagr\u012bz\u012b\u0146s uz Vainovu","url":"\/band\/162-Likteneigais_Pagrizins_Uz_Vainovu","songCount":3,"updatedDate":"2023-08-17T06:24:00.571Z","createdDate":"2008-10-06T21:00:00Z"}]}