{"id":3318,"title":"Ri\u0161ti Ra\u0161ti","body":"Ri\u0161ti, r\u00e4\u0161ti, ulz\u00f5, ilz\u00f5\r\nP\u00e4uv\u00f5, \u012bez\u00f5, sig\u017e\u00f5l, tall\u00f5\r\nK\u016bo\u1e11\u00f5n kuord\u00f5 touv\u00f5 sizz\u00f5l\r\nNeiku lind\u00f5n um l\u012bndam\u00f5st sinn\u00f5n\r\n\r\nL\u012bnda jar\u0101 ja l\u012bnda s\u012b\u0146\u00f5\r\nKus \u0101ina um \u014d\u013caz ja me\u0157 tuodstiz si\u0146\u0146i\r\nI\u013c m\u00f5ts\u0101d l\u012bnda, i\u013c m\u014d ja i\u013c \u0101iga\r\nL\u012bnda i\u013c laig\u0101 mierr\u00f5naig\u0101\r\n\r\nRi\u0161ti, r\u00e4\u0161ti ku\u0146t\u0161 sa l\u012bd vab\u0101\r\nKu\u0146t\u0161 sa \u016bod e\u0146t\u0161\u00f5n arm\u00f5 lieud\u00f5n\r\nS\u01dfl, kus sa \u00e4d jem\u012b\u0146 mid\u0101g\u00f5st t\u012beda\r\nS\u01dfl, kus mitik\u0161 s\u012bnda jem\u012b\u0146 \u00e4b l\u012beda","bodyLyrics":"Ri\u0161ti, r\u00e4\u0161ti, ulz\u00f5, ilz\u00f5\r\nP\u00e4uv\u00f5, \u012bez\u00f5, sig\u017e\u00f5l, tall\u00f5\r\nK\u016bo\u1e11\u00f5n kuord\u00f5 touv\u00f5 sizz\u00f5l\r\nNeiku lind\u00f5n um l\u012bndam\u00f5st sinn\u00f5n\r\n\r\nL\u012bnda jar\u0101 ja l\u012bnda s\u012b\u0146\u00f5\r\nKus \u0101ina um \u014d\u013caz ja me\u0157 tuodstiz si\u0146\u0146i\r\nI\u013c m\u00f5ts\u0101d l\u012bnda, i\u013c m\u014d ja i\u013c \u0101iga\r\nL\u012bnda i\u013c laig\u0101 mierr\u00f5naig\u0101\r\n\r\nRi\u0161ti, r\u00e4\u0161ti ku\u0146t\u0161 sa l\u012bd vab\u0101\r\nKu\u0146t\u0161 sa \u016bod e\u0146t\u0161\u00f5n arm\u00f5 lieud\u00f5n\r\nS\u01dfl, kus sa \u00e4d jem\u012b\u0146 mid\u0101g\u00f5st t\u012beda\r\nS\u01dfl, kus mitik\u0161 s\u012bnda jem\u012b\u0146 \u00e4b l\u012beda","bodyAbc":"","url":"\/song\/3318-Kristine_Karkle-Purina_-_Risti_Rasti","youtubeLink":"sheyEAS6nzc","updatedDate":"2022-02-26T16:21:19Z","createdDate":"2018-03-11T21:18:08Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":512,"title":"Krist\u012bne K\u0101rkle-Puri\u0146a","url":"\/band\/512-Kristine_Karkle-Purina","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-11-19T22:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1181,"title":"Valts Ern\u0161treits","url":"\/band\/1181-Valts_Ernstreits","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2018-03-21T08:29:18Z"}],"composers":[{"id":1145,"title":"Raimonds Tiguls","url":"\/band\/1145-Raimonds_Tiguls","songCount":5,"updatedDate":"2022-10-22T16:30:25Z","createdDate":"2018-01-16T20:30:09Z"}],"performers":[{"id":512,"title":"Krist\u012bne K\u0101rkle-Puri\u0146a","url":"\/band\/512-Kristine_Karkle-Purina","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-11-19T22:00:00Z"}]}