{"id":1607,"title":"Ave Pali","body":"Ave pali . OTRA PUSE (C# \/G# )  capo 1                                     \r\nC# \/G#                                        \r\n  K\u0101p\u0113c tik naiva Tu                            \r\nK\u0101p\u0113c tik t\u012bra k\u0101 debess\r\nG2#\r\n  Saplais\u0101s ledus p\u0101ri upei t\u0101 neb\u016bs\r\n         C#\r\nkas tad nok\u013c\u016bs pie tevis\r\n\r\n       divvientul\u012bb\u0101s laiks\r\natstums m\u016bs krast\u0101 k\u0101 laivu\r\n\r\nG2#\r\n Un m\u016bsu tuvums pl\u012bsis gabalos ledus \r\n     C# \r\nm\u012blest\u012bba var neb\u016bt\r\n        F#\r\nPalo un aizmiglo                       kur palo pavasaris pavasaris\r\n          C#\r\nDzied\u0113 un Ievaino                      kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba\r\n           F#\r\nSk\u016bpsta un izkaus\u0113                    kur palo pavasaris pavasaris  \r\n         C#\r\nLaim\u0113 un nelaim\u0113             kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba  m\u012blest\u012bba\r\n\r\n\r\nK\u0101p\u0113c tu gribi b\u016bt\r\nvienk\u0101r\u0161i \u0161\u016bpoties v\u0113j\u0101\r\nG2#                                       C#\r\n l\u012bdz\u012bgi liepai savos kailajos zaros kop\u0101 ar pavasari\r\n\r\nC#\r\n K\u0101p\u0113c tik naiva Tu\r\nK\u0101p\u0113c tik t\u012bra k\u0101 debess\r\nG2#\r\n  Saplais\u0101s ledus p\u0101ri upei t\u0101 neb\u016bs\r\n        C#\r\nkas tad nok\u013c\u016bs pie tevis\r\n\r\n        F#\r\nPalo un aizlido                       kur palo pavasaris pavasaris\r\n          C#\r\nDzied\u0113 un ievaino                  kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba\r\n           F#\r\nsk\u016bpsta un izkaus\u0113                 kur palo pavasaris pavasaris\r\n         C#                  \r\nlaim\u0113 un nelaim\u0113                    kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba\r\n         F#   \r\nVaino un attaisno                   kur palo pavasaris pavasaris    \r\n          C#\r\nsasien un atbr\u012bvo                     kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba  \r\n          F #\r\nPatver un pienaglo                  kur palo pavasaris pavasaris\r\n        C#\r\nd\u0101v\u0101 un neatdod                     kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba\r\n\r\nDEO VOLENTE\r\n","bodyLyrics":"K\u0101p\u0113c tik naiva Tu \nK\u0101p\u0113c tik t\u012bra k\u0101 debess\nG2#\nSaplais\u0101s ledus p\u0101ri upei t\u0101 neb\u016bs\nkas tad nok\u013c\u016bs pie tevis\n\ndivvientul\u012bb\u0101s laiks\natstums m\u016bs krast\u0101 k\u0101 laivu\n\nG2#\nUn m\u016bsu tuvums pl\u012bsis gabalos ledus \nm\u012blest\u012bba var neb\u016bt\nPalo un aizmiglo kur palo pavasaris pavasaris\nDzied\u0113 un Ievaino kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba\nSk\u016bpsta un izkaus\u0113 kur palo pavasaris pavasaris \nLaim\u0113 un nelaim\u0113 kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba\n\n\nK\u0101p\u0113c tu gribi b\u016bt\nvienk\u0101r\u0161i \u0161\u016bpoties v\u0113j\u0101\nl\u012bdz\u012bgi liepai savos kailajos zaros kop\u0101 ar pavasari\n\nK\u0101p\u0113c tik naiva Tu\nK\u0101p\u0113c tik t\u012bra k\u0101 debess\nG2#\nSaplais\u0101s ledus p\u0101ri upei t\u0101 neb\u016bs\nkas tad nok\u013c\u016bs pie tevis\n\nPalo un aizlido kur palo pavasaris pavasaris\nDzied\u0113 un ievaino kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba\nsk\u016bpsta un izkaus\u0113 kur palo pavasaris pavasaris\nlaim\u0113 un nelaim\u0113 kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba\nVaino un attaisno kur palo pavasaris pavasaris \nsasien un atbr\u012bvo kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba \nPatver un pienaglo kur palo pavasaris pavasaris\nd\u0101v\u0101 un neatdod kur palo m\u012blest\u012bba m\u012blest\u012bba","bodyAbc":"","url":"\/song\/1607-Otra_Puse_-_Ave_Pali","youtubeLink":"qCcAk4aXsVQ","updatedDate":"2022-02-26T16:21:09Z","createdDate":"2013-05-15T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":165,"title":"Otra Puse","url":"\/band\/165-Otra_Puse","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2021-12-25T18:00:19Z"},"tags":[],"poets":[{"id":750,"title":"Ivars Kurpnieks","url":"\/band\/750-Ivars_Kurpnieks","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-19T13:43:47Z"}],"composers":[{"id":751,"title":"Ivars Makstnieks","url":"\/band\/751-Ivars_Makstnieks","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-19T13:43:47Z"}],"performers":[{"id":148,"title":"Aija Andrejeva (Aisha)","url":"\/band\/148-Aija_Andrejeva_Aisha","songCount":36,"updatedDate":"2023-01-31T08:34:44.209Z","createdDate":"2022-10-20T10:47:05Z"},{"id":165,"title":"Otra Puse","url":"\/band\/165-Otra_Puse","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2021-12-25T18:00:19Z"}]}