{"id":3741,"title":"R\u012btpr\u016bsij\u0101","body":"Liktens bargs trauc m\u016bsu m\u016b\u017ea dienas,\nM\u016bsu dienas mums ir skum\u012bgas.\nLaime, kas mums smaid\u012bja tik reti,\nZudusi man prieka dieni\u0146\u0101s.\n\nTikl\u012bdz jaun\u012bbai es sekot s\u0101ku,\nZuda gadi kara klaus\u012bb\u0101.\nPrieku, br\u012bv\u012bbu t\u0101 manim liedza,\nPirmo soli dz\u012bves vasar\u0101.\n\nBet visvair\u0101k liktens mani \u0161\u0137\u012bra\nSve\u0161\u0101s zem\u0113s, prom no dzimtenes,\nTur, kur simtiem latvju d\u0113li krita\nR\u012btpr\u016bsijas smil\u0161u kaln\u0101jos. \n\nAk, cik apniku\u0161i ir \u0161ie ce\u013ci,\nDzi\u013cas \u016bdens j\u016bras diben\u0101,\nKur vairs nedzird latvju dziesmu ska\u0146as,\nVisur dr\u016bms, kur raug\u0101s t\u0101lum\u0101.\n\nAk, cik apn\u012bksto\u0161as dobjas ska\u0146as\nPace\u013cas no da\u017eiem kaln\u0101jiem,\nKur no slaidiem lielgabalu stobriem\nZili d\u016bmi gais\u0101 pace\u013cas.\n\nT\u0101, l\u016bk, aiziet mani jaun\u012bb's gadi,\nStaig\u0101jot pa pla\u0161o pasauli.\nNob\u0101l mani s\u0101rtie ro\u017eu vaigi,\nDom\u0101jot par laikiem p\u0113d\u0113jiem.","bodyLyrics":"Liktens bargs trauc m\u016bsu m\u016b\u017ea dienas,\nM\u016bsu dienas mums ir skum\u012bgas.\nLaime, kas mums smaid\u012bja tik reti,\nZudusi man prieka dieni\u0146\u0101s.\n\nTikl\u012bdz jaun\u012bbai es sekot s\u0101ku,\nZuda gadi kara klaus\u012bb\u0101.\nPrieku, br\u012bv\u012bbu t\u0101 manim liedza,\nPirmo soli dz\u012bves vasar\u0101.\n\nBet visvair\u0101k liktens mani \u0161\u0137\u012bra\nSve\u0161\u0101s zem\u0113s, prom no dzimtenes,\nTur, kur simtiem latvju d\u0113li krita\nR\u012btpr\u016bsijas smil\u0161u kaln\u0101jos. \n\nAk, cik apniku\u0161i ir \u0161ie ce\u013ci,\nDzi\u013cas \u016bdens j\u016bras diben\u0101,\nKur vairs nedzird latvju dziesmu ska\u0146as,\nVisur dr\u016bms, kur raug\u0101s t\u0101lum\u0101.\n\nAk, cik apn\u012bksto\u0161as dobjas ska\u0146as\nPace\u013cas no da\u017eiem kaln\u0101jiem,\nKur no slaidiem lielgabalu stobriem\nZili d\u016bmi gais\u0101 pace\u013cas.\n\nT\u0101, l\u016bk, aiziet mani jaun\u012bb's gadi,\nStaig\u0101jot pa pla\u0161o pasauli.\nNob\u0101l mani s\u0101rtie ro\u017eu vaigi,\nDom\u0101jot par laikiem p\u0113d\u0113jiem.","bodyAbc":"","url":"\/song\/3741-Strelnieku_Dziesmas_-_Ritprusija","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:23Z","createdDate":"2020-05-29T20:07:06Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1389,"title":"Str\u0113lnieku dziesmas","url":"\/band\/1389-Strelnieku_Dziesmas","songCount":7,"updatedDate":"2022-11-14T13:28:18Z","createdDate":"2022-11-14T13:28:18Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[{"id":1389,"title":"Str\u0113lnieku dziesmas","url":"\/band\/1389-Strelnieku_Dziesmas","songCount":7,"updatedDate":"2022-11-14T13:28:18Z","createdDate":"2022-11-14T13:28:18Z"}],"performers":[{"id":1389,"title":"Str\u0113lnieku dziesmas","url":"\/band\/1389-Strelnieku_Dziesmas","songCount":7,"updatedDate":"2022-11-14T13:28:18Z","createdDate":"2022-11-14T13:28:18Z"}]}