{"id":1259,"title":"Atmostas Baltija","body":"     C     G          Am     Am\/G\r\nTr\u012bs m\u0101sas j\u016bras mal\u0101 st\u0101v,\r\n    F          Em       Dm    G\r\nT\u0101s nesp\u0113ks un nogurums m\u0101c.\r\n    C       G       Am         Am\/G\r\nTur brad\u0101ta zeme un dv\u0113seles,\r\n     F     G       C\r\nTr\u012bs tautu gods un pr\u0101ts.\r\n\r\n    F          Em      Am           Am\/G\r\nBet tor\u0146os jau likte\u0146a zvani skan,\r\n   F    Em        Dm    G\r\nUn j\u016bra bangoties s\u0101k.\r\n     C        G     Am        Am\/G\r\nTr\u012bs m\u0101sas no miega modu\u0161\u0101s,\r\n    F    G        C\r\nPar sevi past\u0101v\u0113t n\u0101k.\r\n\r\nAm       Em       Am       G\r\nAtmostas Baltija, atmostas Baltija,\r\nC        G        Dm     E7\r\nLietuva, Latvija, Igaunija!\r\n\r\nLietuvie\u0161u valod\u0101: (dzied \u017dilvins Bubelis)\r\n\r\nPrie j\u016bros miega ses\u0117s trys\r\nJas slegia pan\u010diai, neviltis\r\nKlajoja lyg elgeta paj\u016briu\r\nDvasia taut\u0173 garb\u0117s\r\n\r\nBet varpas likimo nuaidi v\u0117l\r\nIr j\u016bra \u0161iau\u0161ia bangas\r\nTrys ses\u0117s i\u0161 miego kyla jau\r\nApginti savo garb\u0117s.\r\n\r\nBunda jau Baltija, bunda jau Baltija,\r\nLietuva, Latvija, Estija!\r\n\r\nIgau\u0146u valod\u0101: (dzied Tarmo Pirlaps)\r\n\r\nKolm \u00f5de mere palged ees,\r\nneid uinutas lainete laul.\r\nKolm rahvast siin sajandeid heideldes\r\nt\u00f5id ohvriks muistse au.\r\n\r\nKui tornides juba l\u00f6\u00f6b kella h\u00e4\u00e4l,\r\nmerd haarab vabadusp\u00fc\u00fcd.\r\nEt saatust ja elu kaitseda,\r\nkolm \u00f5de virguvad n\u00fc\u00fcd.\r\n\r\n\u00c4rgake Baltimaad, \u00e4rgake Baltimaad,\r\nLeedumaa, L\u00e4timaa, Eestimaa!","bodyLyrics":"Tr\u012bs m\u0101sas j\u016bras mal\u0101 st\u0101v,\nT\u0101s nesp\u0113ks un nogurums m\u0101c.\nTur brad\u0101ta zeme un dv\u0113seles,\nTr\u012bs tautu gods un pr\u0101ts.\n\nBet tor\u0146os jau likte\u0146a zvani skan,\nUn j\u016bra bangoties s\u0101k.\nTr\u012bs m\u0101sas no miega modu\u0161\u0101s,\nPar sevi past\u0101v\u0113t n\u0101k.\n\nAtmostas Baltija, atmostas Baltija,\nLietuva, Latvija, Igaunija!\n\nLietuvie\u0161u valod\u0101: (dzied \u017dilvins Bubelis)\n\nPrie j\u016bros miega ses\u0117s trys\nJas slegia pan\u010diai, neviltis\nKlajoja lyg elgeta paj\u016briu\nDvasia taut\u0173 garb\u0117s\n\nBet varpas likimo nuaidi v\u0117l\nIr j\u016bra \u0161iau\u0161ia bangas\nTrys ses\u0117s i\u0161 miego kyla jau\nApginti savo garb\u0117s.\n\nBunda jau Baltija, bunda jau Baltija,\nLietuva, Latvija, Estija!\n\nIgau\u0146u valod\u0101: (dzied Tarmo Pirlaps)\n\nKolm \u00f5de mere palged ees,\nneid uinutas lainete laul.\nKolm rahvast siin sajandeid heideldes\nt\u00f5id ohvriks muistse au.\n\nKui tornides juba l\u00f6\u00f6b kella h\u00e4\u00e4l,\nmerd haarab vabadusp\u00fc\u00fcd.\nEt saatust ja elu kaitseda,\nkolm \u00f5de virguvad n\u00fc\u00fcd.\n\n\u00c4rgake Baltimaad, \u00e4rgake Baltimaad,\nLeedumaa, L\u00e4timaa, Eestimaa!","bodyAbc":"","url":"\/song\/1259-Viktors_Zemgals_-_Atmostas_Baltija","youtubeLink":"vElk-5MtyTs","updatedDate":"2022-02-26T16:21:07Z","createdDate":"2011-01-03T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":2},"mainArtist":{"id":220,"title":"Viktors Zemgals","url":"\/band\/220-Viktors_Zemgals","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2011-01-22T22:00:00Z"},"tags":[{"id":3,"title":"patriotisk\u0101s","url":"\/tag\/3-Patriotiskas","songCount":53,"labelColor":"#9e1b34"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":220,"title":"Viktors Zemgals","url":"\/band\/220-Viktors_Zemgals","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2011-01-22T22:00:00Z"}]}