{"id":451,"title":"Amsterdama","body":"Am                       F\r\nLai sadeg pelnos nelaim\u012bgo \u013cau\u017eu skumjas\r\nLai ielas pilnas cer\u012bb\u0101m un smieklu l\u0113km\u0113m\r\nLai pietiek sp\u0113ka neaizlidot l\u012bdzi \u0161\u0137\u0113r\u0161\u013ciem\r\nLai m\u016bsu dotais laiks pa straum\u0113m aizved tur\r\n\r\nAm\r\nLai liesmo m\u012bla, Amsterdam\u0101 tur dr\u012bkst p\u012bp\u0113t\r\nF\r\nKas tev tas par v\u012bnu-tik sauss un ne\u017e\u0113l\u012bgi glauns?\r\nC                                       E\r\nEs kr\u012btu lej\u0101 ar vis\u0101m sav\u0101m \u010detr\u0101m ab\u0101m rok\u0101m\r\n\r\nAm\r\nK\u0101d\u0113\u013c tu moki? Es nev\u0113los b\u016bt par m\u0101jas spoku\r\nF\r\nMan gribas uz Romu mazliet aizbraukt ekskursij\u0101\r\nC                                              E\r\nNezinu, k\u0101 b\u016bs man, varb\u016bt \u0161odien piek\u0101p\u0161u vai pazvan\u012b\u0161u\r\n\r\n\r\nLai liesmo m\u012bla, Amsterdam\u0101 tur dr\u012bkst p\u012bp\u0113t\r\nKas tev tas par v\u012bnu-tik sauss un ne\u017e\u0113l\u012bgi glauns?\r\nEs kr\u012btu lej\u0101 ar vis\u0101m sav\u0101m \u010detr\u0101m ab\u0101m rok\u0101m\r\n\r\nF                     Em\r\nP\u0101ri paliek nokv\u0113pu\u0161u seju kr\u0101sas nemain\u0101mas\r\nUn pie griestiem spilgt\u0101s kr\u0101s\u0101s p\u0101rlido mans papagailis\r\nNeb\u016bs naida. neb\u016bs skumju. Neb\u016bs \u013caunuma, kas baida\r\nNeb\u016bs noguru\u0161u roku. Neb\u016bs cilv\u0113ki, kas moka.","bodyLyrics":"Lai sadeg pelnos nelaim\u012bgo \u013cau\u017eu skumjas\nLai ielas pilnas cer\u012bb\u0101m un smieklu l\u0113km\u0113m\nLai pietiek sp\u0113ka neaizlidot l\u012bdzi \u0161\u0137\u0113r\u0161\u013ciem\nLai m\u016bsu dotais laiks pa straum\u0113m aizved tur\n\nLai liesmo m\u012bla, Amsterdam\u0101 tur dr\u012bkst p\u012bp\u0113t\nKas tev tas par v\u012bnu-tik sauss un ne\u017e\u0113l\u012bgi glauns?\nEs kr\u012btu lej\u0101 ar vis\u0101m sav\u0101m \u010detr\u0101m ab\u0101m rok\u0101m\n\nK\u0101d\u0113\u013c tu moki? Es nev\u0113los b\u016bt par m\u0101jas spoku\nMan gribas uz Romu mazliet aizbraukt ekskursij\u0101\nNezinu, k\u0101 b\u016bs man, varb\u016bt \u0161odien piek\u0101p\u0161u vai pazvan\u012b\u0161u\n\n\nLai liesmo m\u012bla, Amsterdam\u0101 tur dr\u012bkst p\u012bp\u0113t\nKas tev tas par v\u012bnu-tik sauss un ne\u017e\u0113l\u012bgi glauns?\nEs kr\u012btu lej\u0101 ar vis\u0101m sav\u0101m \u010detr\u0101m ab\u0101m rok\u0101m\n\nP\u0101ri paliek nokv\u0113pu\u0161u seju kr\u0101sas nemain\u0101mas\nUn pie griestiem spilgt\u0101s kr\u0101s\u0101s p\u0101rlido mans papagailis\nNeb\u016bs naida. neb\u016bs skumju. Neb\u016bs \u013caunuma, kas baida\nNeb\u016bs noguru\u0161u roku. Neb\u016bs cilv\u0113ki, kas moka.","bodyAbc":"","url":"\/song\/451-Habemus_-_Amsterdama","youtubeLink":"ZgAQpDE30P4","updatedDate":"2022-02-26T16:21:04Z","createdDate":"2007-12-08T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":73,"title":"Habemus","url":"\/band\/73-Habemus","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-09-23T21:00:00Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":73,"title":"Habemus","url":"\/band\/73-Habemus","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-09-23T21:00:00Z"}]}