{"id":3740,"title":"\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied","body":"\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied\nMan m\u0101mi\u0146a piesac\u012bj'\nPui\u0161us iek\u0161\u0101 nelai\u017eot.\nNo r\u012bti\u0146a agrum\u0101\nAug\u0161\u0101 ce\u013cas jaunas meit's.\n\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied.\n \nGr\u012bzi\u0146kalna pus\u0113ni\u0146'\n\u010ciekurkalna meiten\u012bt's,\nLabi kop\u0101 sader\u0101s.\nNo r\u012bti\u0146a agrum\u0101\n\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied.\n \nTie vis nebij' puis\u0113ni\u0146',\nTie bij' jaunie str\u0113lnieci\u0146'.\nMan m\u0101mi\u0146a piesac\u012bj' -\nStr\u0113lnieci\u0146us nelai\u017eot.\n\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied.\n \nNo r\u012bti\u0146a \u0161\u0137i\u0157oties\nAbi divi gau\u017ei smej' -\nPiem\u0101n\u012bj\u0101m m\u0101muli\u0146'\nGr\u012bzi\u0146kalna puis\u0113ni\u0146\u0161,\n\u010ciekurkalna meiten\u012bt'.\n \nTas vis nebij' puis\u0113ni\u0146\u0161\nTas bij' jaunais str\u0113lnieci\u0146\u0161.\nNu ar dievu, meiten\u012bt'!\nJ\u0101\u0161\u0137i\u0157as mums \u0161odieni\u0146.\n\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied.","bodyLyrics":"\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied\nMan m\u0101mi\u0146a piesac\u012bj'\nPui\u0161us iek\u0161\u0101 nelai\u017eot.\nNo r\u012bti\u0146a agrum\u0101\nAug\u0161\u0101 ce\u013cas jaunas meit's.\n\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied.\n\nGr\u012bzi\u0146kalna pus\u0113ni\u0146'\n\u010ciekurkalna meiten\u012bt's,\nLabi kop\u0101 sader\u0101s.\nNo r\u012bti\u0146a agrum\u0101\n\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied.\n\nTie vis nebij' puis\u0113ni\u0146',\nTie bij' jaunie str\u0113lnieci\u0146'.\nMan m\u0101mi\u0146a piesac\u012bj' -\nStr\u0113lnieci\u0146us nelai\u017eot.\n\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied.\n\nNo r\u012bti\u0146a \u0161\u0137i\u0157oties\nAbi divi gau\u017ei smej' -\nPiem\u0101n\u012bj\u0101m m\u0101muli\u0146'\nGr\u012bzi\u0146kalna puis\u0113ni\u0146\u0161,\n\u010ciekurkalna meiten\u012bt'.\n\nTas vis nebij' puis\u0113ni\u0146\u0161\nTas bij' jaunais str\u0113lnieci\u0146\u0161.\nNu ar dievu, meiten\u012bt'!\nJ\u0101\u0161\u0137i\u0157as mums \u0161odieni\u0146.\n\u010ciekurkalna gai\u013ci dzied.","bodyAbc":"","url":"\/song\/3740-Strelnieku_Dziesmas_-_Ciekurkalna_Gaili_Dzied","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:23Z","createdDate":"2020-05-29T20:06:26Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1389,"title":"Str\u0113lnieku dziesmas","url":"\/band\/1389-Strelnieku_Dziesmas","songCount":7,"updatedDate":"2022-11-14T13:28:18Z","createdDate":"2022-11-14T13:28:18Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[{"id":1389,"title":"Str\u0113lnieku dziesmas","url":"\/band\/1389-Strelnieku_Dziesmas","songCount":7,"updatedDate":"2022-11-14T13:28:18Z","createdDate":"2022-11-14T13:28:18Z"}],"performers":[{"id":1389,"title":"Str\u0113lnieku dziesmas","url":"\/band\/1389-Strelnieku_Dziesmas","songCount":7,"updatedDate":"2022-11-14T13:28:18Z","createdDate":"2022-11-14T13:28:18Z"}]}