{"id":4651,"title":"Tikai Tevi sev","body":"Aiz t\u0101m durv\u012bm kam atsl\u0113gu simti,\nAizmirstas dv\u0113seles r\u016bgtumu lau\u017e,\nSmiekli ar asar\u0101m grie\u017eas tur dej\u0101s,\nStiklain\u0101m ac\u012bm skumjas au\u017e.\n\n(Piedz.)\nUn tikai Tevi sev z\u012bm\u0113ju v\u0113j\u0101,\nIeklausos sird\u012b un zinu tu \u0161eit.\nUn tikai Tevi sev z\u012bm\u0113ju v\u0113j\u0101,\nPa\u0146em aiz rokas un zini, es esmu tev!\n\nAizeju uz vietu, kur \u013caudis bez v\u0101rdiem, \nApsl\u0113pti sm\u012bnot krustus sev t\u0113\u0161.\nM\u012blest\u012bba tur iekalta va\u017e\u0101s, \nNodev\u012bbai un negodam skau\u017e.\n\n(Piedz.)\nUn tikai Tevi sev z\u012bm\u0113ju v\u0113j\u0101,\nIeklausos sird\u012b un zinu tu \u0161eit.\nUn tikai Tevi sev z\u012bm\u0113ju v\u0113j\u0101,\nPa\u0146em aiz rokas un zini, es esmu tev!","bodyLyrics":"Aiz t\u0101m durv\u012bm kam atsl\u0113gu simti,\nAizmirstas dv\u0113seles r\u016bgtumu lau\u017e,\nSmiekli ar asar\u0101m grie\u017eas tur dej\u0101s,\nStiklain\u0101m ac\u012bm skumjas au\u017e.\n\n(Piedz.)\nUn tikai Tevi sev z\u012bm\u0113ju v\u0113j\u0101,\nIeklausos sird\u012b un zinu tu \u0161eit.\nUn tikai Tevi sev z\u012bm\u0113ju v\u0113j\u0101,\nPa\u0146em aiz rokas un zini, es esmu tev!\n\nAizeju uz vietu, kur \u013caudis bez v\u0101rdiem, \nApsl\u0113pti sm\u012bnot krustus sev t\u0113\u0161.\nM\u012blest\u012bba tur iekalta va\u017e\u0101s, \nNodev\u012bbai un negodam skau\u017e.\n\n(Piedz.)\nUn tikai Tevi sev z\u012bm\u0113ju v\u0113j\u0101,\nIeklausos sird\u012b un zinu tu \u0161eit.\nUn tikai Tevi sev z\u012bm\u0113ju v\u0113j\u0101,\nPa\u0146em aiz rokas un zini, es esmu tev!","bodyAbc":"","url":"\/song\/4651-Madara_Celma_-_Tikai_Tevi_Sev","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:29Z","createdDate":"2020-06-14T20:05:13Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":478,"title":"Madara Celma","url":"\/band\/478-Madara_Celma","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-10T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":478,"title":"Madara Celma","url":"\/band\/478-Madara_Celma","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-10T21:00:00Z"}]}