{"id":1526,"title":"Es Neesmu D\u017eeina Fonda 2","body":"Intro: {Dm C Bb}2x\r\n\r\nDm               Bb\r\n\u016adens ienests un ienesta malka,\r\n   A              Dm\r\nUn tagad var pasap\u0146ot,\r\nDm                   Bb\r\nPar rom\u0101niem, liet\u0101m smalk\u0101m,\r\n    A                    Dm\r\nPar to, ko nav piedz\u012bvot dots.\r\n    C                  F     Gm\r\nPar ball\u0113m, par dr\u0101n\u0101m spo\u017e\u0101m, \r\n                A\r\nLepniem auto un cer\u012bb\u0101m t\u0101m,\r\n    Dm       D7       Gm       D       Gm         A\r\nKas aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo neatst\u0101jot nek\u0101..\r\n\r\nPiedz.\r\nDm        Bb\r\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \r\nA7                 Dm\r\nmans m\u012b\u013cais Alen Delon,\r\nDm          Bb\r\nNav Par\u012bze, Roma, Londona,\r\nA7             Dm\r\nManas m\u0101jas ir m\u0101la klons.\r\nGm             C\r\nTur ziem\u0101, kur iekurtas kr\u0101snis,\r\nA          Dm\r\n\u0112nu te\u0101tri sp\u0113l\u0113. \r\nDm        Bb\r\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \r\nA7                 Dm\r\nmans m\u012b\u013cais Alen Delon.\r\n\r\n{Dm C Bb}2x\r\n\r\nSiv\u0113ns aizgald\u0101, vistas un p\u012bles,\r\nUn bulli dr\u012bz kausim nost,\r\nAk, dejas un liel\u0101 m\u012bla, \r\nkur viss, ko nav piedz\u012bvotot dots,\r\nAk, balles un z\u012bda kleitas, \r\nMeiti\u0146, turies un uzdziedi t\u0101,\r\nViss aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo neatst\u0101jot nek\u0101.\r\n\r\nPiedz.\r\n\r\nDm        Bb\r\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \r\nA7                 Dm\r\nmans m\u012b\u013cais Alen Delon,\r\nDm          Bb\r\nNav Par\u012bze, Roma, Londona,\r\nA7             Dm\r\nManas m\u0101jas ir m\u0101la klons.\r\nGm             C\r\nTur ziem\u0101, kur iekurtas kr\u0101snis,\r\nA          Dm\r\n\u0112nu te\u0101tri sp\u0113l\u0113. \r\nDm        Bb\r\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \r\nA                 \r\nmans m\u012b\u013cais Alen Delon.\r\n\r\n\r\n{Am  F   E7  Am}2x\r\n\r\nPiedz.\r\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \r\nmans m\u012b\u013cais Alen Delon,\r\nNav Par\u012bze, Roma, Londona,\r\nManas m\u0101jas ir m\u0101la klons.\r\nTur ziem\u0101, kur iekurtas kr\u0101snis,\r\n\u0112nu te\u0101tri sp\u0113l\u0113. \r\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \r\nmans m\u012b\u013cais Alen Delon.\r\n\r\nDm   D7   Gm   D\r\n\r\nGm     A    Dm\r\nM\u012b\u013cais Alen Delon...\r\n","bodyLyrics":"\u016adens ienests un ienesta malka,\nUn tagad var pasap\u0146ot,\nPar rom\u0101niem, liet\u0101m smalk\u0101m,\nPar to, ko nav piedz\u012bvot dots.\nPar ball\u0113m, par dr\u0101n\u0101m spo\u017e\u0101m, \nLepniem auto un cer\u012bb\u0101m t\u0101m,\nKas aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo neatst\u0101jot nek\u0101..\n\nPiedz.\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \nmans m\u012b\u013cais Alen Delon,\nNav Par\u012bze, Roma, Londona,\nManas m\u0101jas ir m\u0101la klons.\nTur ziem\u0101, kur iekurtas kr\u0101snis,\n\u0112nu te\u0101tri sp\u0113l\u0113. \nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \nmans m\u012b\u013cais Alen Delon.\n\n\nSiv\u0113ns aizgald\u0101, vistas un p\u012bles,\nUn bulli dr\u012bz kausim nost,\nAk, dejas un liel\u0101 m\u012bla, \nkur viss, ko nav piedz\u012bvotot dots,\nAk, balles un z\u012bda kleitas, \nMeiti\u0146, turies un uzdziedi t\u0101,\nViss aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo neatst\u0101jot nek\u0101.\n\nPiedz.\n\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \nmans m\u012b\u013cais Alen Delon,\nNav Par\u012bze, Roma, Londona,\nManas m\u0101jas ir m\u0101la klons.\nTur ziem\u0101, kur iekurtas kr\u0101snis,\n\u0112nu te\u0101tri sp\u0113l\u0113. \nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \nmans m\u012b\u013cais Alen Delon.\n\n\n\nPiedz.\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \nmans m\u012b\u013cais Alen Delon,\nNav Par\u012bze, Roma, Londona,\nManas m\u0101jas ir m\u0101la klons.\nTur ziem\u0101, kur iekurtas kr\u0101snis,\n\u0112nu te\u0101tri sp\u0113l\u0113. \nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \nmans m\u012b\u013cais Alen Delon.\n\n\nM\u012b\u013cais Alen Delon...","bodyAbc":"","url":"\/song\/1526-Eolika_-_Es_Neesmu_Dzeina_Fonda_2","youtubeLink":"0Qs_eTcSqIk","updatedDate":"2022-02-26T16:21:08Z","createdDate":"2012-12-26T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":86,"title":"Eolika","url":"\/band\/86-Eolika","songCount":17,"updatedDate":"2023-05-06T18:47:08.52Z","createdDate":"2007-12-16T22:00:00Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":86,"title":"Eolika","url":"\/band\/86-Eolika","songCount":17,"updatedDate":"2023-05-06T18:47:08.52Z","createdDate":"2007-12-16T22:00:00Z"}]}