{"id":2526,"title":"Gaid\u012bt v\u0113l","body":"Te ar pirkstu galiem pieskaries \r\n\r\nUn uzz\u012bm\u0113 kaut ko\r\n\r\nLai varu min\u0113t, kas tas ir\r\n\r\nTu tikai nesaki neko\r\n\r\nV\u0113l ar smalku smilgu smiltis \u0161\u0137el    \r\n\r\nLai zin\u0101m, kur t\u0101s ved\r\n\r\nV\u0113l manu roku neatlaid    \r\n\r\nLai varu klus\u0101m atz\u012bties\r\n\r\nEs iem\u012blu ikkatru tavu v\u0101rdu\r\n\r\nUn tavi sk\u016bpsti liek man gaid\u012bt v\u0113l\r\n\r\nEs gribu dzird\u0113t ar\u012b melus saldus\r\n\r\nJa vien tie mani pieradina\r\n\r\nUn tavi sk\u016bpsti liek man gaid\u012bt v\u0113l\r\n\r\nTik maigi klus\u0101m dzirdot savu v\u0101rdu\r\n\r\nV\u0113los es\r\n\r\nLai mirklis \u0161is v\u0113l neaiziet \r\n\r\nTe atgriezties v\u0113los v\u0113l un v\u0113l\r\n\r\nLai tavi gl\u0101sti nepaz\u016bd \u0161ai v\u0113j\u0101\r\n\r\nUn tavi \u010duksti- j\u016bras \u0161alko\u0146\u0101\r\n\r\nUn vieglie l\u016bpu piesk\u0101rieni bikli\r\n\r\nLai saglab\u0101jas \u0161aj\u0101 saulriet\u0101","bodyLyrics":"Te ar pirkstu galiem pieskaries \n\nUn uzz\u012bm\u0113 kaut ko\n\nLai varu min\u0113t, kas tas ir\n\nTu tikai nesaki neko\n\nV\u0113l ar smalku smilgu smiltis \u0161\u0137el \n\nLai zin\u0101m, kur t\u0101s ved\n\nV\u0113l manu roku neatlaid \n\nLai varu klus\u0101m atz\u012bties\n\nEs iem\u012blu ikkatru tavu v\u0101rdu\n\nUn tavi sk\u016bpsti liek man gaid\u012bt v\u0113l\n\nEs gribu dzird\u0113t ar\u012b melus saldus\n\nJa vien tie mani pieradina\n\nUn tavi sk\u016bpsti liek man gaid\u012bt v\u0113l\n\nTik maigi klus\u0101m dzirdot savu v\u0101rdu\n\nV\u0113los es\n\nLai mirklis \u0161is v\u0113l neaiziet \n\nTe atgriezties v\u0113los v\u0113l un v\u0113l\n\nLai tavi gl\u0101sti nepaz\u016bd \u0161ai v\u0113j\u0101\n\nUn tavi \u010duksti- j\u016bras \u0161alko\u0146\u0101\n\nUn vieglie l\u016bpu piesk\u0101rieni bikli\n\nLai saglab\u0101jas \u0161aj\u0101 saulriet\u0101","bodyAbc":"","url":"\/song\/2526-Inese_Ermane_-_Gaidit_Vel","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:14Z","createdDate":"2016-02-22T22:13:01Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":758,"title":"Inese \u0112rmane","url":"\/band\/758-Inese_Ermane","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-22T22:12:47Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":758,"title":"Inese \u0112rmane","url":"\/band\/758-Inese_Ermane","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-22T22:12:47Z"}],"composers":[{"id":758,"title":"Inese \u0112rmane","url":"\/band\/758-Inese_Ermane","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-22T22:12:47Z"}],"performers":[{"id":758,"title":"Inese \u0112rmane","url":"\/band\/758-Inese_Ermane","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-22T22:12:47Z"}]}