{"id":2488,"title":"Tagad vai nekad","body":"(Liel\u0101 pr\u016b\u0161u sacel\u0161an\u0101s 1260 \u2013 1274)\r\n\r\n1260. gad\u0101 pie Durbes\r\nTas viss s\u0101k\u0101s\r\nNo Lietuvie\u0161iem Orde\u0146br\u0101\u013ci\r\nTur tr\u016bkties dab\u016bja k\u0101 n\u0101k\u0101s\r\n\r\nAsi\u0146aina gaisma aust\r\nMelni krauk\u013ci n\u0101vi krauc\r\nKakla kungus gana ciest\r\nVi\u0146u maz, m\u016bsu daudz\r\n\r\nTikai tagad, tagad vai nekad\r\nPr\u016bsija atmosties!\r\nTikai tagad, tagad vai nekad\r\nNo ce\u013ciem piecelies\r\nTikai tagad, tagad vai nekad\r\nLaiks zobenus jozt\r\nTikai tagad, tagad vai nekad\r\nUz n\u0101ves c\u012b\u0146u Pr\u016bsija most\r\n\r\nViens par visiem, visi par vienu\r\n\u0160\u0137\u0113pu me\u017es, vairogu siena\r\n\u0160o uguni vairs neapdz\u0113st\r\nV\u0113tru p\u013caus, kas v\u0113ju s\u0113s\r\n\r\nAtceries vi\u0146u v\u0101rdus:\r\nHerkus Monte, Glape, Auktums\r\nNo B\u0101rtas Divans un pie Kulmas\r\nV\u0113l ar Ordeni c\u012bn\u012bj\u0101s Skomants\r\n\r\nK\u0101 traki su\u0146i zemi tie pl\u0113\u0161\r\nGadu gadiem uz kakla mums s\u0113\u017e\r\nVairs ne p\u0113das neatdosim\r\nBr\u012bv\u012bbu m\u0113s atkarosim! \r\n\r\nNo albuma \"Senpr\u016bsija\" 2015","bodyLyrics":"(Liel\u0101 pr\u016b\u0161u sacel\u0161an\u0101s 1260 \u2013 1274)\n\n1260. gad\u0101 pie Durbes\nTas viss s\u0101k\u0101s\nNo Lietuvie\u0161iem Orde\u0146br\u0101\u013ci\nTur tr\u016bkties dab\u016bja k\u0101 n\u0101k\u0101s\n\nAsi\u0146aina gaisma aust\nMelni krauk\u013ci n\u0101vi krauc\nKakla kungus gana ciest\nVi\u0146u maz, m\u016bsu daudz\n\nTikai tagad, tagad vai nekad\nPr\u016bsija atmosties!\nTikai tagad, tagad vai nekad\nNo ce\u013ciem piecelies\nTikai tagad, tagad vai nekad\nLaiks zobenus jozt\nTikai tagad, tagad vai nekad\nUz n\u0101ves c\u012b\u0146u Pr\u016bsija most\n\nViens par visiem, visi par vienu\n\u0160\u0137\u0113pu me\u017es, vairogu siena\n\u0160o uguni vairs neapdz\u0113st\nV\u0113tru p\u013caus, kas v\u0113ju s\u0113s\n\nAtceries vi\u0146u v\u0101rdus:\nHerkus Monte, Glape, Auktums\nNo B\u0101rtas Divans un pie Kulmas\nV\u0113l ar Ordeni c\u012bn\u012bj\u0101s Skomants\n\nK\u0101 traki su\u0146i zemi tie pl\u0113\u0161\nGadu gadiem uz kakla mums s\u0113\u017e\nVairs ne p\u0113das neatdosim\nBr\u012bv\u012bbu m\u0113s atkarosim! \n\nNo albuma \"Senpr\u016bsija\" 2015","bodyAbc":"","url":"\/song\/2488-Skyforger_-_Tagad_Vai_Nekad","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:14Z","createdDate":"2016-02-04T07:22:27Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":38,"title":"Skyforger","url":"\/band\/38-Skyforger","songCount":20,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":745,"title":"P\u0113teris Kvetkovskis","url":"\/band\/745-Peteris_Kvetkovskis","songCount":10,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-04T07:22:18Z"}],"composers":[{"id":38,"title":"Skyforger","url":"\/band\/38-Skyforger","songCount":20,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"}],"performers":[{"id":38,"title":"Skyforger","url":"\/band\/38-Skyforger","songCount":20,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"}]}