{"id":4442,"title":"Cer\u012bbu v\u012bns","body":"Cer\u012bbu v\u012bns.\nSatumst aiz loga,saule jau riet,\nAicina nemiers t\u0101ls,\nCe\u013c\u0101 lai po\u0161amies,proj\u0101m nu dodamies,dienvidu v\u0113ji m\u016bs \nsauc\nM\u012blas skurbum\u0101,zvaig\u017e\u0146u mirdzum\u0101\nK\u0101jas pa\u0161as m\u016bs nes,\n\u0160aja mirkl\u012b apskaut tevi pav\u0113l mana sirds.\nPiedz:\nDejoj\u0101m dienvidu saul\u0113 un v\u0113jos,\nDejoj\u0101m abi mazliet,\nIedz\u0113r\u0101m v\u012bnu,balto un sarkano,\nSirdis l\u012bst cer\u012bbu preieks.\nDejojam abi m\u0113s zvaig\u017e\u0146ot\u0101 nakt\u012b,\nDejoj\u0101m atkal mazliet,\nPieglaudies cie\u0161\u0101k un sk\u016bpsti v\u0113lreiz,\nLai sird\u012bs l\u012bst cer\u012bbu v\u012bns.\n\nTap-daba-daba-da,=''=,aic \nnemiers t\u0101ls,\n\nTap-daba-daba-da,=''=,die \nv\u0113ji m\u016bs sauc.","bodyLyrics":"Cer\u012bbu v\u012bns.\nSatumst aiz loga,saule jau riet,\nAicina nemiers t\u0101ls,\nCe\u013c\u0101 lai po\u0161amies,proj\u0101m nu dodamies,dienvidu v\u0113ji m\u016bs \nsauc\nM\u012blas skurbum\u0101,zvaig\u017e\u0146u mirdzum\u0101\nK\u0101jas pa\u0161as m\u016bs nes,\n\u0160aja mirkl\u012b apskaut tevi pav\u0113l mana sirds.\nPiedz:\nDejoj\u0101m dienvidu saul\u0113 un v\u0113jos,\nDejoj\u0101m abi mazliet,\nIedz\u0113r\u0101m v\u012bnu,balto un sarkano,\nSirdis l\u012bst cer\u012bbu preieks.\nDejojam abi m\u0113s zvaig\u017e\u0146ot\u0101 nakt\u012b,\nDejoj\u0101m atkal mazliet,\nPieglaudies cie\u0161\u0101k un sk\u016bpsti v\u0113lreiz,\nLai sird\u012bs l\u012bst cer\u012bbu v\u012bns.\n\nTap-daba-daba-da,=''=,aic \nnemiers t\u0101ls,\n\nTap-daba-daba-da,=''=,die \nv\u0113ji m\u016bs sauc.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4442-Noktirne_-_Ceribu_Vins","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:28Z","createdDate":"2020-06-11T11:27:13Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":1661,"title":"Noktirne","url":"\/band\/1661-Noktirne","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:27:13Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1662,"title":"J. Burikins","url":"\/band\/1662-J_Burikins","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:27:13Z"}],"composers":[{"id":1662,"title":"J. Burikins","url":"\/band\/1662-J_Burikins","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:27:13Z"}],"performers":[{"id":1661,"title":"Noktirne","url":"\/band\/1661-Noktirne","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:27:13Z"}]}