{"id":4305,"title":"Tas biji Tu","body":"Z\u0113ns laiv\u0101 s\u0113\u017e, skat\u0101s j\u016br\u0101.\nTur t\u0101lum\u0101, tur domas aizsl\u012bd prom.\nVi\u0146\u0161 dotos l\u012bdz, bet laiva pilna o\u013ciem.\nZ\u0113ns nesaprot un skumst.\n\n''Man izdosies'', z\u0113ns no\u010dukst,\nUn o\u013cus ved sev l\u012bdz.\nUz s\u0113k\u013ciem skrien un netiek ne no vietas.\nTie akme\u0146i, tie tur.\n\nM\u0113s tav\u0101m rok\u0101m mesti,\nCit\u0101m pacelti.\nTu to at\u013c\u0101vi!\nUn tav\u0101 rok\u0101 likti,\nKaut cit\u0101m atnesti.\nTu to at\u013c\u0101vi!\n\nTas biju es.\nZ\u0113ns laiv\u0101 s\u0113\u017e,\nSkat\u0101s j\u016br\u0101.\nZ\u0113ns laiv\u0101 s\u0113\u017e,\nJoproj\u0101m s\u0113\u017e.\n\nM\u0113s tav\u0101m rok\u0101m mesti,\nCit\u0101m pacelti.\nTu to at\u013c\u0101vi!\nUn tav\u0101 rok\u0101 likti,\nKaut cit\u0101m atnesti.\nTu to at\u013c\u0101vi!\nTas biji tu,\nTas biji tu,\nTas biji tu,\nTas biji tu,\nTas biju es...","bodyLyrics":"Z\u0113ns laiv\u0101 s\u0113\u017e, skat\u0101s j\u016br\u0101.\nTur t\u0101lum\u0101, tur domas aizsl\u012bd prom.\nVi\u0146\u0161 dotos l\u012bdz, bet laiva pilna o\u013ciem.\nZ\u0113ns nesaprot un skumst.\n\n''Man izdosies'', z\u0113ns no\u010dukst,\nUn o\u013cus ved sev l\u012bdz.\nUz s\u0113k\u013ciem skrien un netiek ne no vietas.\nTie akme\u0146i, tie tur.\n\nM\u0113s tav\u0101m rok\u0101m mesti,\nCit\u0101m pacelti.\nTu to at\u013c\u0101vi!\nUn tav\u0101 rok\u0101 likti,\nKaut cit\u0101m atnesti.\nTu to at\u013c\u0101vi!\n\nTas biju es.\nZ\u0113ns laiv\u0101 s\u0113\u017e,\nSkat\u0101s j\u016br\u0101.\nZ\u0113ns laiv\u0101 s\u0113\u017e,\nJoproj\u0101m s\u0113\u017e.\n\nM\u0113s tav\u0101m rok\u0101m mesti,\nCit\u0101m pacelti.\nTu to at\u013c\u0101vi!\nUn tav\u0101 rok\u0101 likti,\nKaut cit\u0101m atnesti.\nTu to at\u013c\u0101vi!\nTas biji tu,\nTas biji tu,\nTas biji tu,\nTas biji tu,\nTas biju es...","bodyAbc":"","url":"\/song\/4305-The_Sound_Poets_-_Tas_Biji_Tu","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:26Z","createdDate":"2020-06-05T15:04:01Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":241,"title":"The Sound Poets","url":"\/band\/241-The_Sound_Poets","songCount":32,"updatedDate":"2023-06-15T10:11:29.308Z","createdDate":"2023-01-22T16:40:40.7Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":241,"title":"The Sound Poets","url":"\/band\/241-The_Sound_Poets","songCount":32,"updatedDate":"2023-06-15T10:11:29.308Z","createdDate":"2023-01-22T16:40:40.7Z"}]}