{"id":2287,"title":"Jauns un traks","body":"[C] Jauns un traks tu, puika, esi bijis,\r\n[F] Lauzdams manu [C] zelta gredzenti\u0146`\r\n[C] Jauns un traks tu, puika, esi bijis,\r\n[F] Lauzdams manu [G] zelta gredzen[C]ti\u0146`\r\n[F] Lauzdams manu [G] zelta gredzen[C]ti\u0146`\r\n\r\n  It dritvai [C] koci\u0146, tevi m\u012blu,\r\n  Bez tevis dz\u012bvot neva[G]ru\r\n  Tad n\u0101c un sa\u0146emi par \u0137\u012blu\r\n  \u0160o mazo nieka bu\u010di[C]\u0146u.\r\n\r\n  \u0160e tev [C] v\u0113l, man nav \u017e\u0113l\r\n  Atn\u0101c r\u012bt - dab\u016bs v\u0113l\r\n\r\n  Mazs [C] kukain\u012bts pa j\u016bru peld\r\n  Un [F] negrimst diben\u0101,\r\n  Un [G] negrimst diben\u0101,\r\n  Un [C] negrimst diben\u0101\r\n\r\n[C] Vai tu dom\u0101'i manim jaunu pirkti,\r\n[F] Vai saukt par [C] savu l\u012bgavi\u0146'\r\n[C] Vai tu dom\u0101'i manim jaunu pirkti,\r\n[F] Vai saukt par [G] savu l\u012bga[C]vi\u0146'\r\n[F] Vai saukt par [G] savu l\u012bga[C]vi\u0146'\r\n\r\n[Piedzied\u0101jums]\r\n\r\n[C] Nav naudi\u0146as par, ko jaunu pirkti,\r\n[F] Sauk\u0161u tev` par [C] savu l\u012bgavi\u0146`\r\n[C] Nav naudi\u0146as par, ko jaunu pirkti,\r\n[F] Sauk\u0161u tev` par [G] savu l\u012bga[C]vi\u0146`\r\n[F] Sauk\u0161u tev` par [G] savu l\u012bga[C]vi\u0146`\r\n\r\n[Piedzied\u0101jums]\r\n\r\n[C] Sauk\u0161u tev` par l\u012bgavi\u0146u,\r\n[F] Kam\u0113r s\u0101rta [C] r\u012bta saule l\u0113ks.\r\n[C] Sauk\u0161u tev` par l\u012bgavi\u0146u,\r\n[F] Kam\u0113r s\u0101rta [G] r\u012bta saule [C] l\u0113ks.\r\n[F] Kam\u0113r s\u0101rta [G] r\u012bta saule [C] l\u0113ks.\r\n\r\n[Piedzied\u0101jums]\r\n\r\n[C] Nu uzl\u0113ca s\u0101rta r\u012bta saule,\r\n[F] Nu, ardievu, [C] ciema zelten\u012bt`!\r\n[C] Nu uzl\u0113ca s\u0101rta r\u012bta saule,\r\n[F] Nu, ardievu, [G] ciema zelte[C]n\u012bt`!\r\n[F] Nu, ardievu, [G] ciema zelte[C]n\u012bt`!\r\n\r\n  It dritvai [C] koci\u0146, tevi m\u012blu,\r\n  Bez tevis dz\u012bvot neva[G]ru\r\n  Tad n\u0101c un sa\u0146emi par \u0137\u012blu\r\n  \u0160o mazo nieka bu\u010di[C]\u0146u.\r\n\r\n  \u0160e tev [C] v\u0113l, man nav \u017e\u0113l\r\n  Atn\u0101c r\u012bt - dab\u016bs v\u0113l\r\n\r\n  Mazs [C] kukain\u012bts pa j\u016bru peld\r\n  Un [F] negrimst diben\u0101,\r\n  Un [G] negrimst diben\u0101,\r\n  Un [C] negrimst diben\u0101","bodyLyrics":"Jauns un traks tu, puika, esi bijis,\nLauzdams manu zelta gredzenti\u0146`\nJauns un traks tu, puika, esi bijis,\nLauzdams manu zelta gredzenti\u0146`\nLauzdams manu zelta gredzenti\u0146`\n\nIt dritvai koci\u0146, tevi m\u012blu,\nBez tevis dz\u012bvot nevaru\nTad n\u0101c un sa\u0146emi par \u0137\u012blu\n\u0160o mazo nieka bu\u010di\u0146u.\n\n\u0160e tev v\u0113l, man nav \u017e\u0113l\nAtn\u0101c r\u012bt - dab\u016bs v\u0113l\n\nMazs kukain\u012bts pa j\u016bru peld\nUn negrimst diben\u0101,\nUn negrimst diben\u0101,\nUn negrimst diben\u0101\n\nVai tu dom\u0101'i manim jaunu pirkti,\nVai saukt par savu l\u012bgavi\u0146'\nVai tu dom\u0101'i manim jaunu pirkti,\nVai saukt par savu l\u012bgavi\u0146'\nVai saukt par savu l\u012bgavi\u0146'\n\n\n\nNav naudi\u0146as par, ko jaunu pirkti,\nSauk\u0161u tev` par savu l\u012bgavi\u0146`\nNav naudi\u0146as par, ko jaunu pirkti,\nSauk\u0161u tev` par savu l\u012bgavi\u0146`\nSauk\u0161u tev` par savu l\u012bgavi\u0146`\n\n\n\nSauk\u0161u tev` par l\u012bgavi\u0146u,\nKam\u0113r s\u0101rta r\u012bta saule l\u0113ks.\nSauk\u0161u tev` par l\u012bgavi\u0146u,\nKam\u0113r s\u0101rta r\u012bta saule l\u0113ks.\nKam\u0113r s\u0101rta r\u012bta saule l\u0113ks.\n\n\n\nNu uzl\u0113ca s\u0101rta r\u012bta saule,\nNu, ardievu, ciema zelten\u012bt`!\nNu uzl\u0113ca s\u0101rta r\u012bta saule,\nNu, ardievu, ciema zelten\u012bt`!\nNu, ardievu, ciema zelten\u012bt`!\n\nIt dritvai koci\u0146, tevi m\u012blu,\nBez tevis dz\u012bvot nevaru\nTad n\u0101c un sa\u0146emi par \u0137\u012blu\n\u0160o mazo nieka bu\u010di\u0146u.\n\n\u0160e tev v\u0113l, man nav \u017e\u0113l\nAtn\u0101c r\u012bt - dab\u016bs v\u0113l\n\nMazs kukain\u012bts pa j\u016bru peld\nUn negrimst diben\u0101,\nUn negrimst diben\u0101,\nUn negrimst diben\u0101","bodyAbc":"","url":"\/song\/2287-Aldis_Dregeris_-_Jauns_Un_Traks","youtubeLink":"CUao7xC-YmA","updatedDate":"2022-02-26T16:21:13Z","createdDate":"2015-07-30T10:51:04Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":273,"title":"Aldis Dr\u0113\u0123eris","url":"\/band\/273-Aldis_Dregeris","songCount":18,"updatedDate":"2022-12-09T18:23:55Z","createdDate":"2014-06-17T21:00:00Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":273,"title":"Aldis Dr\u0113\u0123eris","url":"\/band\/273-Aldis_Dregeris","songCount":18,"updatedDate":"2022-12-09T18:23:55Z","createdDate":"2014-06-17T21:00:00Z"},{"id":663,"title":"Arvis Rekets","url":"\/band\/663-Arvis_Rekets","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-30T11:48:32Z"}]}