{"id":3956,"title":"Debesis","body":"Am             C            Fmaj7\nDebesis vakara gaisu, gaisu rija\n        Am            C\nDebes\u012bm piemet\u0101s hist\u0113rija\n          F              \nDebess ar vati k\u0101 asfaltu svaid\u012bj\u0101s\n\n       Am              C                F\nNol\u016bza priedes, nol\u016bza priedes, cilv\u0113ki baid\u012bj\u0101s\n        Am                  C\nDebesis kliedza, l\u012bdz k\u013cuva sausas \n          F  \nGalvas no smilt\u012bm pac\u0113la strausi\n\nAm               G\nEs ar\u012b tur tiku, es ar\u012b tur biju\nF                  Am\nUn piedevu debes\u012bm hist\u0113riju\t\t2X\n\nDebesis sarkanas bija gal\u012bgi bija\nDebes\u012bs valda b\u0113das, m\u0101konis paliels uzs\u0113dies saulei\nNav neviena kas dab\u016btu nost\n\nNol\u016bza priedes, nol\u016bza priedes, cilv\u0113ki baid\u012bj\u0101s\nDebesis kliedza, l\u012bdz k\u013cuva sausas \nGalvas no smilt\u012bm pac\u0113la strausi\n\npedz. 2X\n\nZeme klus\u0113ja, zeme gaid\u012bja, nakt\u012b klusu\nDab\u016bja zibeni, dab\u016bja p\u0113rkonu, sniegu un krusu 2X\n\npiedz. 4X","bodyLyrics":"Debesis vakara gaisu, gaisu rija\nDebes\u012bm piemet\u0101s hist\u0113rija\nDebess ar vati k\u0101 asfaltu svaid\u012bj\u0101s\n\nNol\u016bza priedes, nol\u016bza priedes, cilv\u0113ki baid\u012bj\u0101s\nDebesis kliedza, l\u012bdz k\u013cuva sausas \nGalvas no smilt\u012bm pac\u0113la strausi\n\nEs ar\u012b tur tiku, es ar\u012b tur biju\nUn piedevu debes\u012bm hist\u0113riju\t\t2X\n\nDebesis sarkanas bija gal\u012bgi bija\nDebes\u012bs valda b\u0113das, m\u0101konis paliels uzs\u0113dies saulei\nNav neviena kas dab\u016btu nost\n\nNol\u016bza priedes, nol\u016bza priedes, cilv\u0113ki baid\u012bj\u0101s\nDebesis kliedza, l\u012bdz k\u013cuva sausas \nGalvas no smilt\u012bm pac\u0113la strausi\n\npedz. 2X\n\nZeme klus\u0113ja, zeme gaid\u012bja, nakt\u012b klusu\nDab\u016bja zibeni, dab\u016bja p\u0113rkonu, sniegu un krusu 2X\n\npiedz. 4X","bodyAbc":"","url":"\/song\/3956-Intars_Busulis_-_Debesis","youtubeLink":"53MD8pBAfQA","updatedDate":"2022-07-25T11:42:22Z","createdDate":"2020-06-03T14:59:43Z","songTop":{"visitsWeekly":2},"mainArtist":{"id":124,"title":"Intars Busulis","url":"\/band\/124-Intars_Busulis","songCount":25,"updatedDate":"2023-07-05T20:41:12.584Z","createdDate":"2023-01-09T10:31:13.302Z"},"tags":[],"poets":[{"id":626,"title":"K\u0101rlis V\u0113rdi\u0146\u0161","url":"\/band\/626-Karlis_Verdins","songCount":6,"updatedDate":"2023-08-18T13:10:31.674Z","createdDate":"2015-07-06T17:27:33Z"}],"composers":[],"performers":[{"id":124,"title":"Intars Busulis","url":"\/band\/124-Intars_Busulis","songCount":25,"updatedDate":"2023-07-05T20:41:12.584Z","createdDate":"2023-01-09T10:31:13.302Z"}]}