{"id":2659,"title":"Iedod za\u013cu z\u012bmul\u012bti","body":"Iedod za\u013cu z\u012bmul\u012bti,\r\nman tik za\u013ci gribas\r\nIeraudz\u012bt \u0161o pasaul\u012bti\r\nZa\u013c\u0101s sav\u0101d\u012bb\u0101s.\r\n\r\n---------------------\r\n\r\n(Katram\r\npantam atk\u0101rtojas p\u0113d\u0113j\u0101s 2 rindas,\r\ntas ir piedzied\u0101jums.)\r\n\r\nLai p\u0113c sniegiem za\u013ci strazdi\r\nska\u013ci za\u013ci, ska\u013ci za\u013ci dzied.\r\nUn par sp\u012bti rieta v\u0101rdam \r\nZa\u013ca saule, za\u013ca saule riet.\r\n\r\nRudens visu p\u0101rm\u0101n\u012bs,\r\nDziedot zeltu klus\u0101m.\r\nBet es za\u013ci z\u012bm\u0113\u0161u,\r\nlai m\u0113s nesar\u016bsam.\r\n\r\n\r\n\r\n===============\r\n\r\nStarpsp\u0113le.\r\n\r\n================\r\n\r\n\r\n\r\nViss\r\natk\u0101rtojas v\u0113lreiz. \r\nNosl\u0113gum\u0101 piedzied\u0101jum\u0101 atk\u0101rtojas p\u0113d\u0113j\u0101 rinda.","bodyLyrics":"Iedod za\u013cu z\u012bmul\u012bti,\nman tik za\u013ci gribas\nIeraudz\u012bt \u0161o pasaul\u012bti\nZa\u013c\u0101s sav\u0101d\u012bb\u0101s.\n\n---------------------\n\n(Katram\npantam atk\u0101rtojas p\u0113d\u0113j\u0101s 2 rindas,\ntas ir piedzied\u0101jums.)\n\nLai p\u0113c sniegiem za\u013ci strazdi\nska\u013ci za\u013ci, ska\u013ci za\u013ci dzied.\nUn par sp\u012bti rieta v\u0101rdam \nZa\u013ca saule, za\u013ca saule riet.\n\nRudens visu p\u0101rm\u0101n\u012bs,\nDziedot zeltu klus\u0101m.\nBet es za\u013ci z\u012bm\u0113\u0161u,\nlai m\u0113s nesar\u016bsam.\n\n\n\n===============\n\nStarpsp\u0113le.\n\n================\n\n\n\nViss\natk\u0101rtojas v\u0113lreiz. \nNosl\u0113gum\u0101 piedzied\u0101jum\u0101 atk\u0101rtojas p\u0113d\u0113j\u0101 rinda.","bodyAbc":"","url":"\/song\/2659-Valdis_Atals_-_Iedod_Zalu_Zimuliti","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:15Z","createdDate":"2016-05-06T05:42:06Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":145,"title":"Valdis At\u0101ls","url":"\/band\/145-Valdis_Atals","songCount":28,"updatedDate":"2023-03-07T21:50:06.281Z","createdDate":"2022-10-13T10:22:47Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":145,"title":"Valdis At\u0101ls","url":"\/band\/145-Valdis_Atals","songCount":28,"updatedDate":"2023-03-07T21:50:06.281Z","createdDate":"2022-10-13T10:22:47Z"}],"composers":[{"id":145,"title":"Valdis At\u0101ls","url":"\/band\/145-Valdis_Atals","songCount":28,"updatedDate":"2023-03-07T21:50:06.281Z","createdDate":"2022-10-13T10:22:47Z"}],"performers":[{"id":145,"title":"Valdis At\u0101ls","url":"\/band\/145-Valdis_Atals","songCount":28,"updatedDate":"2023-03-07T21:50:06.281Z","createdDate":"2022-10-13T10:22:47Z"}]}