{"id":2110,"title":"Es neesmu D\u017eeina Fonda (vienk\u0101r\u0161ie akordi)","body":"Ievads Am G Am G\r\nAm                G\r\n\u016adens ienests un ienesta malka,\r\n                  Am\r\nUn tagad var pasap\u0146ot,\r\nAm                    F\r\nPar rom\u0101niem, liet\u0101m smalk\u0101m,\r\nG                        Am\r\nPar to, ko nav piedz\u012bvot dots.\r\nG                      C\r\nPar ball\u0113m, par dr\u0101n\u0101m spo\u017e\u0101m, \r\nDm\r\nLepniem auto un cer\u012bb\u0101m t\u0101m,\r\nDm                                                E\r\nKas aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo neatst\u0101jot nek\u0101..\r\n.\r\nAm        F\r\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \r\nG                Am\r\nmans m\u012b\u013cais Alen Delon,\r\nAm          F\r\nNav Par\u012bze, Roma, Londona,\r\nG               Am\r\nManas m\u0101jas ir m\u0101la klons.\r\nF              G\r\nTur ziem\u0101, kur iekurtas kr\u0101snis,\r\nG          Am\r\n\u0112nu te\u0101tri sp\u0113l\u0113. \r\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \r\nmans m\u012b\u013cais Alen Delon.\r\n\r\nSiv\u0113ns aizgald\u0101, vistas un p\u012bles,\r\nUn bulli dr\u012bz kausim nost,\r\nAk, dejas un liel\u0101 m\u012bla, \r\nkur viss, ko nav piedz\u012bvot dots,\r\nAk, balles un z\u012bda kleitas, \r\nMeiti\u0146, turies un uzdziedi t\u0101,\r\nViss aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo neatst\u0101jot nek\u0101.\r\n..\r\n\r\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \r\nmans m\u012b\u013cais Alen Delon,\r\nNav Par\u012bze, Roma, Londona,\r\nManas m\u0101jas ir m\u0101la klons.\r\nTur ziem\u0101, kur iekurtas kr\u0101snis,\r\n\u0112nu te\u0101tri sp\u0113l\u0113. \r\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \r\nmans m\u012b\u013cais Alen Delon. 2x\r\n\r\nM\u012b\u013cais Alen Delon...\r\n\r\nIes\u016bt\u012bja: Rets Retais","bodyLyrics":"\u016adens ienests un ienesta malka,\nUn tagad var pasap\u0146ot,\nPar rom\u0101niem, liet\u0101m smalk\u0101m,\nPar to, ko nav piedz\u012bvot dots.\nPar ball\u0113m, par dr\u0101n\u0101m spo\u017e\u0101m, \nLepniem auto un cer\u012bb\u0101m t\u0101m,\nKas aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo neatst\u0101jot nek\u0101..\n.\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \nmans m\u012b\u013cais Alen Delon,\nNav Par\u012bze, Roma, Londona,\nManas m\u0101jas ir m\u0101la klons.\nTur ziem\u0101, kur iekurtas kr\u0101snis,\n\u0112nu te\u0101tri sp\u0113l\u0113. \nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \nmans m\u012b\u013cais Alen Delon.\n\nSiv\u0113ns aizgald\u0101, vistas un p\u012bles,\nUn bulli dr\u012bz kausim nost,\nAk, dejas un liel\u0101 m\u012bla, \nkur viss, ko nav piedz\u012bvot dots,\nAk, balles un z\u012bda kleitas, \nMeiti\u0146, turies un uzdziedi t\u0101,\nViss aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo, aizv\u0113jo neatst\u0101jot nek\u0101.\n..\n\nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \nmans m\u012b\u013cais Alen Delon,\nNav Par\u012bze, Roma, Londona,\nManas m\u0101jas ir m\u0101la klons.\nTur ziem\u0101, kur iekurtas kr\u0101snis,\n\u0112nu te\u0101tri sp\u0113l\u0113. \nEs neesmu D\u017eeina Fonda, \nmans m\u012b\u013cais Alen Delon. 2x\n\nM\u012b\u013cais Alen Delon...\n\nIes\u016bt\u012bja: Rets Retais","bodyAbc":"","url":"\/song\/2110-Eolika_-_Es_Neesmu_Dzeina_Fonda","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:12Z","createdDate":"2015-05-24T18:06:37Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":86,"title":"Eolika","url":"\/band\/86-Eolika","songCount":17,"updatedDate":"2023-05-06T18:47:08.52Z","createdDate":"2007-12-16T22:00:00Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":86,"title":"Eolika","url":"\/band\/86-Eolika","songCount":17,"updatedDate":"2023-05-06T18:47:08.52Z","createdDate":"2007-12-16T22:00:00Z"}]}