{"id":4179,"title":"V\u0113los b\u016bt ar tevi es...","body":"R\u012bts tik bezrup\u012bgi skaists,\nMan tik \u017e\u0113l to proj\u0101m laist,\nVarb\u016bt velreiz tic\u0113t tai,\nSavai sirdij tuv\u0101kai.\n\nVecas lietas v\u0101rtr\u016bm\u0113,\nSen neviens vairs nemekl\u0113,\nPlaukt\u0101 da\u017eas v\u0113stul\u0113s,\nKuras rakst\u012bju tev es.\n\nPiedz:\nM\u0113ness stari j\u016br\u0101 l\u0113ni ,l\u0113ni kr\u012bt,\nAr\u012b lietus p\u0101rst\u0101j l\u012bt,\nUn \u0161ai br\u012bd\u012b domas mani proj\u0101m nes,\nV\u0113los b\u016bt ar tevi es.\n\nR\u012bts tik bezr\u016bp\u012bgi skaists,\nVisas skumjas proj\u0101m gaist,\nTagat ticu tikai tai,\nMeitenei visskaist\u0101kai.\n\n\n\nPiedz:x2\n\nM\u0113ness\nstari j\u016br\u0101 l\u0113ni ,l\u0113ni kr\u012bt,\nAr\u012b lietus p\u0101rst\u0101j l\u012bt,\nUn \u0161ai br\u012bd\u012b domas mani proj\u0101m nes,\nV\u0113los b\u016bt ar tevi es.\n\nM\u0113ness stari j\u016br\u0101 l\u0113ni,l\u0113ni kr\u012bt,\nAtkal saule aus\u012bs r\u012bt,\nUn \u0161ai br\u012bdi domas mani projam nes,\nV\u0113los b\u016bt ar tevi es.","bodyLyrics":"R\u012bts tik bezrup\u012bgi skaists,\nMan tik \u017e\u0113l to proj\u0101m laist,\nVarb\u016bt velreiz tic\u0113t tai,\nSavai sirdij tuv\u0101kai.\n\nVecas lietas v\u0101rtr\u016bm\u0113,\nSen neviens vairs nemekl\u0113,\nPlaukt\u0101 da\u017eas v\u0113stul\u0113s,\nKuras rakst\u012bju tev es.\n\nPiedz:\nM\u0113ness stari j\u016br\u0101 l\u0113ni ,l\u0113ni kr\u012bt,\nAr\u012b lietus p\u0101rst\u0101j l\u012bt,\nUn \u0161ai br\u012bd\u012b domas mani proj\u0101m nes,\nV\u0113los b\u016bt ar tevi es.\n\nR\u012bts tik bezr\u016bp\u012bgi skaists,\nVisas skumjas proj\u0101m gaist,\nTagat ticu tikai tai,\nMeitenei visskaist\u0101kai.\n\n\n\nPiedz:x2\n\nM\u0113ness\nstari j\u016br\u0101 l\u0113ni ,l\u0113ni kr\u012bt,\nAr\u012b lietus p\u0101rst\u0101j l\u012bt,\nUn \u0161ai br\u012bd\u012b domas mani proj\u0101m nes,\nV\u0113los b\u016bt ar tevi es.\n\nM\u0113ness stari j\u016br\u0101 l\u0113ni,l\u0113ni kr\u012bt,\nAtkal saule aus\u012bs r\u012bt,\nUn \u0161ai br\u012bdi domas mani projam nes,\nV\u0113los b\u016bt ar tevi es.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4179-Kurland_-_Velos_But_Ar_Tevi_Es","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:26Z","createdDate":"2020-06-05T06:27:36Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1577,"title":"Kurland","url":"\/band\/1577-Kurland","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T06:27:36Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1578,"title":"Ando Kr\u016bklis","url":"\/band\/1578-Ando_Kruklis","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T06:27:36Z"}],"composers":[{"id":1579,"title":"Andris Simanovi\u010ds","url":"\/band\/1579-Andris_Simanovics","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T06:27:36Z"}],"performers":[{"id":1577,"title":"Kurland","url":"\/band\/1577-Kurland","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T06:27:36Z"}]}