{"id":3875,"title":"Laiva","body":"Sniegs ir tikko nokusis, dosimies m\u0113s p\u0113t\u012bt dabu\nL\u012bdzi se\u0161i litri balt\u0101, pl\u0101ksteris un resn\u0101 M\u0101ra\nBrauciens mums b\u016bs r\u012btvakar, laiv\u0101 p\u016b\u0161am \u0161ovakar\nPlostosim pa mazo Juglu, varb\u016bt ar\u012b lielo Juglu\n\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\n\nNakt\u012b g\u0101j\u0101m asaros, uz M\u0101ru veikli paskatos\nVi\u0146a laiv\u0101 aizmigusi, telti, airus pak\u0101susi\n\u0160krobe liela, straume maza, M\u0101ra to\u010dna nav tik maza\nKo nu tagad dar\u012bsim? M\u0101rai \u0113st vairs nedosim!\n\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\n\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\n\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\n\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, resn\u0101 M\u0101ra","bodyLyrics":"Sniegs ir tikko nokusis, dosimies m\u0113s p\u0113t\u012bt dabu\nL\u012bdzi se\u0161i litri balt\u0101, pl\u0101ksteris un resn\u0101 M\u0101ra\nBrauciens mums b\u016bs r\u012btvakar, laiv\u0101 p\u016b\u0161am \u0161ovakar\nPlostosim pa mazo Jumu, varb\u016bt ar\u012b lielo Jumu\n\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\n\nNakt\u012b g\u0101j\u0101m asaros, uz M\u0101ru veikli paskatos\nVi\u0146a laiv\u0101 aizmigusi, telti, airus pak\u0101susi\n\u0160krobe liela, straume maza, M\u0101ra to\u010dna nav tik maza\nKo nu tagad dar\u012bsim? M\u0101rai \u0113st vairs nedosim!\n\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\n\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\n\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu l\u012bdz\nSl\u012bd mana laiva, sl\u012bd, es tai peldu\n\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, sl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva\nSl\u012bd laiva, sl\u012bd mana laiva, resn\u0101 M\u0101ra","bodyAbc":"","url":"\/song\/3875-Pirmais_Kurss_-_Laiva","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:24Z","createdDate":"2020-06-03T13:37:06Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":688,"title":"Pirmais kurss","url":"\/band\/688-Pirmais_Kurss","songCount":8,"updatedDate":"2023-07-31T22:23:24.021Z","createdDate":"2020-09-05T15:18:17Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":688,"title":"Pirmais kurss","url":"\/band\/688-Pirmais_Kurss","songCount":8,"updatedDate":"2023-07-31T22:23:24.021Z","createdDate":"2020-09-05T15:18:17Z"}]}