{"id":1114,"title":"Dziesma Par \u010cetriem Baltiem Krekliem","body":"Am                           Em           Am\nJa \u010detri balti krekli ir jaunam cilv\u0113kam,\nAm                                        D         G   \nTas iziet var caur dz\u012bvi bez liel\u0101m p\u0101rdom\u0101m.\nC                                  D\nUn tikai reiz pa reizei k\u0101ds atg\u0101dina vi\u0146am,\nAm                                             Em            Am\nKa dziesma nav par krekliem, bet ir par sirdsapzi\u0146\u0101m.\n\n\nAm                                                    Em    Am\nTas pirmais \u2013 priek\u0161niec\u012bbai, kad vajag r\u0101d\u012bties.\nAm                                            D              G\nTas pirmais \u2013 priek\u0161niec\u012bbai, kad vajag r\u0101d\u012bties.\nC               F                        G        C\nUn tad nu pa\u0161a gribai V\u0113l paliek n\u0101kamie.\nC               F                        G        E\nUn tad nu pa\u0161a gribai v\u0113l paliek n\u0101kamie.\n\nAm                                Em                   Am\nBalts krekls r\u012bta pus\u0113, bet melns jau pusdien\u0101.\nAm                                D                      G\nBalts krekls r\u012bta pus\u0113, bet melns jau pusdien\u0101.\nC               F                             G           C\nUn tad nu tre\u0161ais krekls tiek uzvilkts vakar\u0101.\nC               F                             G           E\nUn tad nu tre\u0161ais krekls tiek uzvilkts vakar\u0101.\n\nAm                                       Em          Am\nVar baltos kreklus main\u012bt, k\u0101 maina uzskatus.\nAm                                       D             G\nVar baltos kreklus main\u012bt, k\u0101 maina uzskatus.\nC                  F                               G               C\nBet tad, kad vakars pien\u0101ks, tie visi melni b\u016bs.\nC                  F                               G               E\nBet tad, kad vakars pien\u0101ks, tie visi melni b\u016bs.\n\nAm                               Em                  Am\nVai b\u016bs v\u0113l k\u0101da j\u0113ga tad atg\u0101din\u0101t vi\u0146am,\nAm                               D                     G\nVai b\u016bs v\u0113l k\u0101da j\u0113ga tad atg\u0101din\u0101t vi\u0146am,\nC                  F                                   G       C\nKa dziesma nav par krekliem, bet ir par sirdsapzi\u0146\u0101m?\nC                  F                                   G       E\nKa dziesma nav par krekliem, bet ir par sirdsapzi\u0146\u0101m?","bodyLyrics":"Ja \u010detri balti krekli ir jaunam cilv\u0113kam,\nTas iziet var caur dz\u012bvi bez liel\u0101m p\u0101rdom\u0101m.\nUn tikai reiz pa reizei k\u0101ds atg\u0101dina vi\u0146am,\nKa dziesma nav par krekliem, bet ir par sirdsapzi\u0146\u0101m.\n\n\nTas pirmais \u2013 priek\u0161niec\u012bbai, kad vajag r\u0101d\u012bties.\nTas pirmais \u2013 priek\u0161niec\u012bbai, kad vajag r\u0101d\u012bties.\nUn tad nu pa\u0161a gribai V\u0113l paliek n\u0101kamie.\nUn tad nu pa\u0161a gribai v\u0113l paliek n\u0101kamie.\n\nBalts krekls r\u012bta pus\u0113, bet melns jau pusdien\u0101.\nBalts krekls r\u012bta pus\u0113, bet melns jau pusdien\u0101.\nUn tad nu tre\u0161ais krekls tiek uzvilkts vakar\u0101.\nUn tad nu tre\u0161ais krekls tiek uzvilkts vakar\u0101.\n\nVar baltos kreklus main\u012bt, k\u0101 maina uzskatus.\nVar baltos kreklus main\u012bt, k\u0101 maina uzskatus.\nBet tad, kad vakars pien\u0101ks, tie visi melni b\u016bs.\nBet tad, kad vakars pien\u0101ks, tie visi melni b\u016bs.\n\nVai b\u016bs v\u0113l k\u0101da j\u0113ga tad atg\u0101din\u0101t vi\u0146am,\nVai b\u016bs v\u0113l k\u0101da j\u0113ga tad atg\u0101din\u0101t vi\u0146am,\nKa dziesma nav par krekliem, bet ir par sirdsapzi\u0146\u0101m?\nKa dziesma nav par krekliem, bet ir par sirdsapzi\u0146\u0101m?\n\nAkordi Capo2","bodyAbc":"","url":"\/song\/1114-Menuets_-_Dziesma_Par_Cetriem_Baltiem_Krekliem","youtubeLink":"tEGbbvW6Bnc","updatedDate":"2022-02-26T16:21:06Z","createdDate":"2010-01-28T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":5},"mainArtist":{"id":205,"title":"Menuets","url":"\/band\/205-Menuets","songCount":22,"updatedDate":"2023-09-25T19:47:10.378Z","createdDate":"2021-08-05T09:23:24Z"},"tags":[],"poets":[{"id":352,"title":"M\u0101ris \u010caklais","url":"\/band\/352-Maris_Caklais","songCount":30,"updatedDate":"2023-11-15T11:09:29.027Z","createdDate":"2014-07-14T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":14,"title":"Imants Kalni\u0146\u0161","url":"\/band\/14-Imants_Kalnins","songCount":119,"updatedDate":"2023-10-04T19:16:42.774Z","createdDate":"2023-01-24T09:22:56.732Z"}],"performers":[{"id":205,"title":"Menuets","url":"\/band\/205-Menuets","songCount":22,"updatedDate":"2023-09-25T19:47:10.378Z","createdDate":"2021-08-05T09:23:24Z"},{"id":374,"title":"Pauls Butk\u0113vi\u010ds","url":"\/band\/374-Pauls_Butkevics","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-07-17T21:00:00Z"}]}