{"id":2486,"title":"R\u0101mava","body":"Ukadebbaisis Perkunai Deiwe\r\nUkadebbaisis nusan Deiwe\r\n\r\nSen swaise spartin, sen swaise warrin \r\nSendais mans wissans, spartinais wissans\r\n\r\nVisupirmais tas ir P\u0113rkons, debesu gr\u0101v\u0113js\r\nP\u0113c tam Patrimps, vi\u0146\u0161 zemei sv\u0113t\u012bbu dod\r\nTas tre\u0161ais vecais P\u012bkols, pazemes valdnieks\r\nPie vi\u0146a miru\u0161ie sev ce\u013cu rod\r\n\r\nAnzanas spartin, anzanas warrin \r\nSendais mans wissans, spartinais wissans\r\n\r\nIk dienas tur m\u016b\u017e\u012bgo uguni kur, vaidelo\u0161i\r\nUn vaidelotes n\u0101k saulgrie\u017eos, vainagus v\u012bt\r\nTas kur\u0161 sp\u0113j run\u0101t ar dieviem un zin vi\u0146u gribu\r\nPats Kr\u012bvu Kr\u012bvs tai R\u0101mavas sv\u0113tbirz\u012b m\u012bt\r\n\r\nNo senseniem laikiem simtgadu ozols\r\nsavas saknes tur ple\u0161\r\nTr\u012bs dievu t\u0113li, m\u0113mi un c\u0113li, pie t\u0101 ozola s\u0113\u017e\r\nVienam liesmojo\u0161s kronis\r\nOtrs jauneklis stalts\r\nTre\u0161s, ar garu b\u0101rdu\r\nGalv\u0101 l\u012b\u0137auts tam balts\r\n\r\nUkadebbaisis Perkunai Deiwe\r\nUkadebbaisis nusan Deiwe\r\n\r\nVisupirmais tas ir P\u0113rkons, debesu gr\u0101v\u0113js\r\nP\u0113c tam Patrimps, vi\u0146\u0161 zemei sv\u0113t\u012bbu dod\r\nTas tre\u0161ais vecais P\u012bkols, pazemes valdnieks\r\nPie vi\u0146a miru\u0161ie sev ce\u013cu rod\u2026\r\n\r\n* dziesm\u0101 vair\u0101ki panti izmiru\u0161aj\u0101 pr\u016b\u0161u valod\u0101\r\n\r\nNo albuma \"Senpr\u016bsija\" 2015","bodyLyrics":"Ukadebbaisis Perkunai Deiwe\nUkadebbaisis nusan Deiwe\n\nSen swaise spartin, sen swaise warrin \nSendais mans wissans, spartinais wissans\n\nVisupirmais tas ir P\u0113rkons, debesu gr\u0101v\u0113js\nP\u0113c tam Patrimps, vi\u0146\u0161 zemei sv\u0113t\u012bbu dod\nTas tre\u0161ais vecais P\u012bkols, pazemes valdnieks\nPie vi\u0146a miru\u0161ie sev ce\u013cu rod\n\nAnzanas spartin, anzanas warrin \nSendais mans wissans, spartinais wissans\n\nIk dienas tur m\u016b\u017e\u012bgo uguni kur, vaidelo\u0161i\nUn vaidelotes n\u0101k saulgrie\u017eos, vainagus v\u012bt\nTas kur\u0161 sp\u0113j run\u0101t ar dieviem un zin vi\u0146u gribu\nPats Kr\u012bvu Kr\u012bvs tai R\u0101mavas sv\u0113tbirz\u012b m\u012bt\n\nNo senseniem laikiem simtgadu ozols\nsavas saknes tur ple\u0161\nTr\u012bs dievu t\u0113li, m\u0113mi un c\u0113li, pie t\u0101 ozola s\u0113\u017e\nVienam liesmojo\u0161s kronis\nOtrs jauneklis stalts\nTre\u0161s, ar garu b\u0101rdu\nGalv\u0101 l\u012b\u0137auts tam balts\n\nUkadebbaisis Perkunai Deiwe\nUkadebbaisis nusan Deiwe\n\nVisupirmais tas ir P\u0113rkons, debesu gr\u0101v\u0113js\nP\u0113c tam Patrimps, vi\u0146\u0161 zemei sv\u0113t\u012bbu dod\nTas tre\u0161ais vecais P\u012bkols, pazemes valdnieks\nPie vi\u0146a miru\u0161ie sev ce\u013cu rod\u2026\n\n* dziesm\u0101 vair\u0101ki panti izmiru\u0161aj\u0101 pr\u016b\u0161u valod\u0101\n\nNo albuma \"Senpr\u016bsija\" 2015","bodyAbc":"","url":"\/song\/2486-Skyforger_-_Ramava","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:14Z","createdDate":"2016-02-04T07:22:23Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":38,"title":"Skyforger","url":"\/band\/38-Skyforger","songCount":20,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":745,"title":"P\u0113teris Kvetkovskis","url":"\/band\/745-Peteris_Kvetkovskis","songCount":10,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-04T07:22:18Z"}],"composers":[{"id":38,"title":"Skyforger","url":"\/band\/38-Skyforger","songCount":20,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"}],"performers":[{"id":38,"title":"Skyforger","url":"\/band\/38-Skyforger","songCount":20,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"}]}