{"id":3441,"title":"Paliec","body":"C               Em                    F\r\nEs ie\u0161u visus ce\u013cus, kur Tevi satikt var,\r\n                   G                  C\r\nP\u0101r nodegu\u0161iem tiltiem un zem\u0113m zaud\u0113t\u0101m,\r\n                  Em                     F                    \r\nCaur savu m\u016b\u017eu me\u017eiem kaut simtk\u0101rt mald\u012b\u0161os,\r\n                 G                 Am\r\nEs ie\u0161u visus ce\u013cus, kur Tevi atceros.\r\n\r\nPiedz:\r\n             Em                 Am\r\nK\u0101ds bija \u0161eit, k\u0101ds steidz\u0101s prom,\r\n           Em                  F\r\nK\u0101ds bija \u0161eit, k\u0101ds steidz\u0101s prom,\r\n                    C\r\nEs paliku, es nesl\u0113pos.\r\n\r\n                   Em                   F\r\nEs pieskar\u0161os it visam, kur Tevi sajust var,\r\n                  G                 C\r\nPie nerimsto\u0161\u0101m ilg\u0101 un liesmu adat\u0101m,\r\n                 Em                    F\r\nPie klusuma un v\u0101rdiem, kas nesaudz\u0113 neko,\r\n                   G                 Am\r\nEs pieskar\u0161os it visam, kas Tevi atbalso.\r\n\r\n\r\nPiedz:\r\n             Em                 Am\r\nK\u0101ds bija \u0161eit, k\u0101ds steidz\u0101s prom,\r\n           Em                  F\r\nK\u0101ds bija \u0161eit, k\u0101ds steidz\u0101s prom,\r\n                    C\r\nEs paliku, es nesl\u0113pos.\r\n\r\n\r\n\r\nC               Em                    F                      G\r\nEs ie\u0161u visus ce\u013cus, kur Tevi satikt var, es pieskar\u0161os it visam...","bodyLyrics":"Es ie\u0161u visus ce\u013cus, kur Tevi satikt var,\nP\u0101r nodegu\u0161iem tiltiem un zem\u0113m zaud\u0113t\u0101m,\nCaur savu m\u016b\u017eu me\u017eiem kaut simtk\u0101rt mald\u012b\u0161os,\nEs ie\u0161u visus ce\u013cus, kur Tevi atceros.\n\nPiedz:\nK\u0101ds bija \u0161eit, k\u0101ds steidz\u0101s prom,\nK\u0101ds bija \u0161eit, k\u0101ds steidz\u0101s prom,\nEs paliku, es nesl\u0113pos.\n\nEs pieskar\u0161os it visam, kur Tevi sajust var,\nPie nerimsto\u0161\u0101m ilg\u0101 un liesmu adat\u0101m,\nPie klusuma un v\u0101rdiem, kas nesaudz\u0113 neko,\nEs pieskar\u0161os it visam, kas Tevi atbalso.\n\n\nPiedz:\nK\u0101ds bija \u0161eit, k\u0101ds steidz\u0101s prom,\nK\u0101ds bija \u0161eit, k\u0101ds steidz\u0101s prom,\nEs paliku, es nesl\u0113pos.\n\n\n\nEs ie\u0161u visus ce\u013cus, kur Tevi satikt var, es pieskar\u0161os it visam...","bodyAbc":"","url":"\/song\/3441-The_Sound_Poets_-_Paliec","youtubeLink":"O39cyO_mP0E","updatedDate":"2022-02-26T16:21:21Z","createdDate":"2019-01-06T17:01:40Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":241,"title":"The Sound Poets","url":"\/band\/241-The_Sound_Poets","songCount":32,"updatedDate":"2023-06-15T10:11:29.308Z","createdDate":"2023-01-22T16:40:40.7Z"},"tags":[],"poets":[{"id":385,"title":"J\u0101nis Ai\u0161purs","url":"\/band\/385-Janis_Aispurs","songCount":12,"updatedDate":"2023-05-09T16:02:48.851Z","createdDate":"2014-07-27T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":385,"title":"J\u0101nis Ai\u0161purs","url":"\/band\/385-Janis_Aispurs","songCount":12,"updatedDate":"2023-05-09T16:02:48.851Z","createdDate":"2014-07-27T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":241,"title":"The Sound Poets","url":"\/band\/241-The_Sound_Poets","songCount":32,"updatedDate":"2023-06-15T10:11:29.308Z","createdDate":"2023-01-22T16:40:40.7Z"}]}