{"id":1869,"title":"Tu nemekl\u0113 mani","body":"Tu nemekl\u0113 mani,\r\nes neesmu vairs \u0161eit\u2026\r\n\r\n\u0160oreiz man gribas aiziet no visa prom,\r\nno Tevis, no sevis, caur abiem mums.\r\nUn \u0161oreiz man gribas vienk\u0101r\u0161i pasl\u0113pties,\r\nun neatrast pa\u0161ai sevi vairs.\r\n\r\nTu nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\r\nTu nemekl\u0113 mani, es neesmu vairs \u0161eit.\r\nUn nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\r\nTu nemekl\u0113 mani, es neesmu vairs \u0161eit,\r\nes neesmu \u0161eit\u2026\r\n\r\nAiz pel\u0113k\u0101m sien\u0101m, lai paliek nosl\u0113pums,\r\naiz Tevis, aiz manis, p\u0101r abiem mums.\r\nTu nen\u0101c man l\u012bdzi un nesoli man neko,\r\nvien dzirdi, cik klusu aiziet var\r\n\r\nTu nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\r\nTu nemekl\u0113 mani, es neesmu vairs \u0161eit.\r\nTu nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\r\nTu nemekl\u0113 mani, es neesmu vairs \u0161eit,\r\nes neesmu \u0161eit\u2026\r\nTu nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\r\nTu nemekl\u0113 mani es neesmu vairs \u0161eit.\r\nTu nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\r\nTu nemekl\u0113 mani es neesmu vairs \u0161eit,\r\nes neesmu \u0161eit\u2026","bodyLyrics":"Tu nemekl\u0113 mani,\nes neesmu vairs \u0161eit\u2026\n\n\u0160oreiz man gribas aiziet no visa prom,\nno Tevis, no sevis, caur abiem mums.\nUn \u0161oreiz man gribas vienk\u0101r\u0161i pasl\u0113pties,\nun neatrast pa\u0161ai sevi vairs.\n\nTu nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\nTu nemekl\u0113 mani, es neesmu vairs \u0161eit.\nUn nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\nTu nemekl\u0113 mani, es neesmu vairs \u0161eit,\nes neesmu \u0161eit\u2026\n\nAiz pel\u0113k\u0101m sien\u0101m, lai paliek nosl\u0113pums,\naiz Tevis, aiz manis, p\u0101r abiem mums.\nTu nen\u0101c man l\u012bdzi un nesoli man neko,\nvien dzirdi, cik klusu aiziet var\n\nTu nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\nTu nemekl\u0113 mani, es neesmu vairs \u0161eit.\nTu nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\nTu nemekl\u0113 mani, es neesmu vairs \u0161eit,\nes neesmu \u0161eit\u2026\nTu nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\nTu nemekl\u0113 mani es neesmu vairs \u0161eit.\nTu nemekl\u0113 mani, es nepiederu Tev,\nTu nemekl\u0113 mani es neesmu vairs \u0161eit,\nes neesmu \u0161eit\u2026","bodyAbc":"","url":"\/song\/1869-Madara_Celma_-_Tu_Nemekle_Mani","youtubeLink":"RQarquZesso","updatedDate":"2022-02-26T16:21:10Z","createdDate":"2014-09-11T11:39:28Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":478,"title":"Madara Celma","url":"\/band\/478-Madara_Celma","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-10T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":478,"title":"Madara Celma","url":"\/band\/478-Madara_Celma","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-10T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":478,"title":"Madara Celma","url":"\/band\/478-Madara_Celma","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-10T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":478,"title":"Madara Celma","url":"\/band\/478-Madara_Celma","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-10T21:00:00Z"}]}