{"id":2579,"title":"Dzimtene","body":"      Bb        Eb          Bb\r\nZemei \u0161ai sirds manas ilgas velt\u012b,\r\n      F7                  Bb \r\nZemei \u0161ai, kas mana dzimtene.\r\n             Eb           Bb\r\nZiedon\u012b, kur saule druvas zelt\u012b,\r\n        Gm7  Cm7  F7    Bb\r\nKur m\u012bt mana m\u012b\u013c\u0101 meitene.\r\n\r\nSve\u0161um\u0101, ja k\u0101dreiz proj\u0101m kl\u012bstu,\r\nTur, kur mani maldu sap\u0146i sauc,\r\nDzimtene, es tevi neaizmirstu,\r\nSirds p\u0113c tevis m\u016b\u017eam ilgojas.\r\n\r\nPasaule kaut aicino\u0161i pla\u0161a,\r\nDomas k\u0101dreiz t\u0101l\u0113 proj\u0101m nes.\r\nTom\u0113r dzimt\u0101s zemes silt\u0101 dva\u0161a\r\nM\u012b\u013c\u0101k mani skauj, to j\u016btu es.\r\n\r\nUpmal\u0101, kur b\u0113rni balti laist\u0101s,\r\nMan par sen\u0101m b\u0113rnu dien\u0101m teic.\r\nDzimtene, pie tevis sirds man saist\u0101s,\r\nManas ilgas m\u016b\u017eam tevi sauc.","bodyLyrics":"Zemei \u0161ai sirds manas ilgas velt\u012b,\nZemei \u0161ai, kas mana dzimtene.\nZiedon\u012b, kur saule druvas zelt\u012b,\nKur m\u012bt mana m\u012b\u013c\u0101 meitene.\n\nSve\u0161um\u0101, ja k\u0101dreiz proj\u0101m kl\u012bstu,\nTur, kur mani maldu sap\u0146i sauc,\nDzimtene, es tevi neaizmirstu,\nSirds p\u0113c tevis m\u016b\u017eam ilgojas.\n\nPasaule kaut aicino\u0161i pla\u0161a,\nDomas k\u0101dreiz t\u0101l\u0113 proj\u0101m nes.\nTom\u0113r dzimt\u0101s zemes silt\u0101 dva\u0161a\nM\u012b\u013c\u0101k mani skauj, to j\u016btu es.\n\nUpmal\u0101, kur b\u0113rni balti laist\u0101s,\nMan par sen\u0101m b\u0113rnu dien\u0101m teic.\nDzimtene, pie tevis sirds man saist\u0101s,\nManas ilgas m\u016b\u017eam tevi sauc.","bodyAbc":"","url":"\/song\/2579-Ilmars_Dzenis_-_Dzimtene","youtubeLink":"EboFA8m1bcY","updatedDate":"2022-02-26T16:21:15Z","createdDate":"2016-03-13T19:24:14Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":221,"title":"Ilm\u0101rs Dzenis","url":"\/band\/221-Ilmars_Dzenis","songCount":22,"updatedDate":"2022-09-19T06:13:01Z","createdDate":"2022-03-25T17:38:48Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[{"id":778,"title":"Renc\u0113nu pr\u0101\u0123eri","url":"\/band\/778-Rencenu_Prageri","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-03-13T22:16:55Z"}],"performers":[{"id":221,"title":"Ilm\u0101rs Dzenis","url":"\/band\/221-Ilmars_Dzenis","songCount":22,"updatedDate":"2022-09-19T06:13:01Z","createdDate":"2022-03-25T17:38:48Z"}]}