{"id":4092,"title":"Sirds p\u0101rved m\u0101j\u0101s","body":"Var aiziet, atpaka\u013c n\u0101kt\nVisu v\u0113lreiz s\u0101kt\nVar klus\u0113t, nerun\u0101t\nJa viegl\u0101k t\u0101\n\nM\u016bsu laime nav bag\u0101t\u012bb\u0101\nNav t\u0101 vientu\u013c\u0101 sal\u0101\nKad Tu pasaules cit\u0101 mal\u0101\nTevi k\u0101ds gaida\nTevi k\u0101ds gaida\n\nPr\u0101ts aizved t\u0101lum\u0101\nSirds p\u0101rved m\u0101j\u0101s\nSp\u0113ks piedzimst v\u0101jum\u0101\nTagad to j\u016bti\nTagad to zini\n\nVar mekl\u0113t sevi k\u0101ds pats\nVienm\u0113r tuk\u0161um\u0101\nUn palikt sev neatrasts\nT\u0101 it nekad \n\nT\u0101p\u0113c sevi Tu nepazaud\u0113\nK\u0101d\u0101 t\u0101l\u0101 zem\u0113\nKad Tu pasaules cit\u0101 mal\u0101\nTevi k\u0101ds gaida\nTevi k\u0101ds gaida\n\n\nP\u0101r\u0101k pla\u0161a pasaule\nPastiep roku, esi te\nEsi blakus \u0161eit ar mums\nTevi \u0161eit gaida\nTevi \u0161eit gaida","bodyLyrics":"Var aiziet, atpaka\u013c n\u0101kt\nVisu v\u0113lreiz s\u0101kt\nVar klus\u0113t, nerun\u0101t\nJa viegl\u0101k t\u0101\n\nM\u016bsu laime nav bag\u0101t\u012bb\u0101\nNav t\u0101 vientu\u013c\u0101 sal\u0101\nKad Tu pasaules cit\u0101 mal\u0101\nTevi k\u0101ds gaida\nTevi k\u0101ds gaida\n\nPr\u0101ts aizved t\u0101lum\u0101\nSirds p\u0101rved m\u0101j\u0101s\nSp\u0113ks piedzimst v\u0101jum\u0101\nTagad to j\u016bti\nTagad to zini\n\nVar mekl\u0113t sevi k\u0101ds pats\nVienm\u0113r tuk\u0161um\u0101\nUn palikt sev neatrasts\nT\u0101 it nekad \n\nT\u0101p\u0113c sevi Tu nepazaud\u0113\nK\u0101d\u0101 t\u0101l\u0101 zem\u0113\nKad Tu pasaules cit\u0101 mal\u0101\nTevi k\u0101ds gaida\nTevi k\u0101ds gaida\n\n\nP\u0101r\u0101k pla\u0161a pasaule\nPastiep roku, esi te\nEsi blakus \u0161eit ar mums\nTevi \u0161eit gaida\nTevi \u0161eit gaida","bodyAbc":"","url":"\/song\/4092-Oskars_Deigelis_-_Sirds_Parved_Majas","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:25Z","createdDate":"2020-06-03T20:28:41Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":255,"title":"Oskars Deigelis","url":"\/band\/255-Oskars_Deigelis","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":504,"title":"Gatis Zotovs","url":"\/band\/504-Gatis_Zotovs","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-10-20T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":505,"title":"\u017danna Berezina","url":"\/band\/505-Zanna_Berezina","songCount":6,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-10-20T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":223,"title":"Jenny May","url":"\/band\/223-Jenny_May","songCount":12,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2011-03-27T21:00:00Z"},{"id":255,"title":"Oskars Deigelis","url":"\/band\/255-Oskars_Deigelis","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"}]}