{"id":4210,"title":"P\u012b D\u012bve\u0146a gari goldi","body":"C         F           G7    C\nP\u012b D\u012bve\u0146a gari goldi, gari goldi\nAm           Dm          G     C\nTur s\u0113d po\u0161a meil\u014d M\u014dra, meil\u014d M\u014dr\u2019.\n\nTur s\u0113d po\u0161a meil\u014d M\u014dra, meil\u014d M\u014dra\nVilnaineites raksteidama, raksteidam\u2019.\n\nIzrakst\u0113ja, saskait\u0113ja, saskait\u0113ja,\nAtd\u016bd D\u012bva r\u016bce\u0146\u014dsi, r\u016bce\u0146\u014ds.\n\nNu, D\u012bve\u0146i, t\u014dva va\u013ca, t\u014dva va\u013ca,\nNu tov\u014dsi r\u016bce\u0146\u014dsi, r\u016bce\u0146\u014ds.\n\nNu tov\u014dsi r\u016bce\u0146\u014dsi, r\u016bce\u0146\u014dsi\nPo\u0161as Laimes atsl\u0113dze\u0146a, atsl\u0113dze\u0146\u2019.\n\nD\u016bd, D\u012bve\u0146i, koln\u0101 k\u014dpti, koln\u0101 k\u014dpti\nNa nu kolna leje\u0146\u0101ji, leje\u0146\u0101.\n\nD\u016bd, D\u012bve\u0146i, \u016btrom d\u016bti, \u016btrom d\u016bti,\nNa nu \u016btra mei\u013ci lyugti, mei\u013ci lyugt.\n\nD\u016bd, D\u012bve\u0146i, d\u016bdam\u016bi, d\u016bdam\u016bi,\nEs \u0161ajam\u0161u jemam\u016bi, jemam\u016b.\n\nEs sajam\u0161u jemam\u016bi, jemam\u016bi,\nAr abomi r\u016bce\u0146omi, r\u016bce\u0146om.","bodyLyrics":"P\u012b D\u012bve\u0146a gari goldi, gari goldi\nTur s\u0113d po\u0161a meil\u014d M\u014dra, meil\u014d M\u014dr\u2019.\n\nTur s\u0113d po\u0161a meil\u014d M\u014dra, meil\u014d M\u014dra\nVilnaineites raksteidama, raksteidam\u2019.\n\nIzrakst\u0113ja, saskait\u0113ja, saskait\u0113ja,\nAtd\u016bd D\u012bva r\u016bce\u0146\u014dsi, r\u016bce\u0146\u014ds.\n\nNu, D\u012bve\u0146i, t\u014dva va\u013ca, t\u014dva va\u013ca,\nNu tov\u014dsi r\u016bce\u0146\u014dsi, r\u016bce\u0146\u014ds.\n\nNu tov\u014dsi r\u016bce\u0146\u014dsi, r\u016bce\u0146\u014dsi\nPo\u0161as Laimes atsl\u0113dze\u0146a, atsl\u0113dze\u0146\u2019.\n\nD\u016bd, D\u012bve\u0146i, koln\u0101 k\u014dpti, koln\u0101 k\u014dpti\nNa nu kolna leje\u0146\u0101ji, leje\u0146\u0101.\n\nD\u016bd, D\u012bve\u0146i, \u016btrom d\u016bti, \u016btrom d\u016bti,\nNa nu \u016btra mei\u013ci lyugti, mei\u013ci lyugt.\n\nD\u016bd, D\u012bve\u0146i, d\u016bdam\u016bi, d\u016bdam\u016bi,\nEs \u0161ajam\u0161u jemam\u016bi, jemam\u016b.\n\nEs sajam\u0161u jemam\u016bi, jemam\u016bi,\nAr abomi r\u016bce\u0146omi, r\u016bce\u0146om.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4210-Latviesu_Tautasdziesma_-_Pi_Divena_Gari_Goldi","youtubeLink":"","updatedDate":"2024-03-17T01:43:25.377096Z","createdDate":"2020-06-05T08:36:45Z","songTop":{"visitsWeekly":2},"mainArtist":{"id":55,"title":"Latvie\u0161u tautasdziesma","url":"\/band\/55-Latviesu_Tautasdziesma","songCount":170,"updatedDate":"2023-11-07T07:17:01.148Z","createdDate":"2023-01-12T21:26:56.606Z"},"tags":[{"id":19,"title":"latgaliski","url":"\/tag\/19-Latgaliski","songCount":117,"labelColor":"#18bc9c"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":55,"title":"Latvie\u0161u tautasdziesma","url":"\/band\/55-Latviesu_Tautasdziesma","songCount":170,"updatedDate":"2023-11-07T07:17:01.148Z","createdDate":"2023-01-12T21:26:56.606Z"}]}