{"id":4687,"title":"Ja vien es sp\u0113tu","body":"K\u0101p\u0113c ir j\u0101beidzas tai pasakai, kas tikko s\u0101k\u0101s,\nK\u0101p\u0113c sirds ilgojas p\u0113c k\u0101das dz\u012bves sav\u0101d\u0101kas?\nKas atbild\u0113t man sp\u0113s, kam debes\u012bs ir tik daudz r\u0113tu?\nEs pats t\u0101s dzied\u0101tu, ja vien es sp\u0113tu\u2026\n\nK\u0101p\u0113c man j\u0101mekl\u0113 to, kas tepat v\u0113l vakar bija,\nK\u0101p\u0113c man j\u0101zaud\u0113 \u0161\u012b mana skaist\u0101 il\u016bzija?\nKas atbild\u0113t man sp\u0113s, k\u0101p\u0113c tik daudz ir smieklu l\u0113tu?\nBez t\u0101 es dz\u012bvotu, ja vien es sp\u0113tu\u2026\n\nPiedz.\nBet ja man b\u016btu kaut mazliet,\nno t\u0101 kas nekad nep\u0101riet.\nEs nopirktu sev debesis, \nman pieder\u0113tu \u0161eit it viss.\n\nEs d\u0101v\u0101tu jums br\u012bnumu,\nB\u016bt kop\u0101 v\u0113lreiz mirkli \u0161o\nUn t\u0101du vienu vien\u012bgo\nEs nemain\u012btu ne pret ko\u2026\n\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\n\nK\u0101p\u0113c t\u0101 mirgo zelts, bet vientul\u012bba ir tik baisa?\nT\u0101p\u0113c ka prieks ir celts no cer\u012bb\u0101m un zila gaisa,\nVai v\u0113lme atgrieztos , ja es \u0161o laiku aptur\u0113tu?\nEs sp\u0101rnos paceltos, ja vien es sp\u0113tu\u2026\n\nPiedz.\nBet ja man b\u016btu kaut mazliet,\nno t\u0101 kas nekad nep\u0101riet.\nEs nopirktu sev debesis, \nman pieder\u0113tu \u0161eit it viss.                             \n\n  \t                          2x\nEs d\u0101v\u0101tu jums br\u012bnumu,\nB\u016bt kop\u0101 v\u0113lreiz mirkli \u0161o\nUn t\u0101du vienu vien\u012bgo\nEs nemain\u012btu ne pret ko\u2026\n\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\nJa vien es sp\u0113tu, b\u016bt kop\u0101 mirkli sv\u0113tu.\n\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\nJa vien es sp\u0113tu\u2026                    2x\nJa vien es sp\u0113tu\u2026","bodyLyrics":"K\u0101p\u0113c ir j\u0101beidzas tai pasakai, kas tikko s\u0101k\u0101s,\nK\u0101p\u0113c sirds ilgojas p\u0113c k\u0101das dz\u012bves sav\u0101d\u0101kas?\nKas atbild\u0113t man sp\u0113s, kam debes\u012bs ir tik daudz r\u0113tu?\nEs pats t\u0101s dzied\u0101tu, ja vien es sp\u0113tu\u2026\n\nK\u0101p\u0113c man j\u0101mekl\u0113 to, kas tepat v\u0113l vakar bija,\nK\u0101p\u0113c man j\u0101zaud\u0113 \u0161\u012b mana skaist\u0101 il\u016bzija?\nKas atbild\u0113t man sp\u0113s, k\u0101p\u0113c tik daudz ir smieklu l\u0113tu?\nBez t\u0101 es dz\u012bvotu, ja vien es sp\u0113tu\u2026\n\nPiedz.\nBet ja man b\u016btu kaut mazliet,\nno t\u0101 kas nekad nep\u0101riet.\nEs nopirktu sev debesis, \nman pieder\u0113tu \u0161eit it viss.\n\nEs d\u0101v\u0101tu jums br\u012bnumu,\nB\u016bt kop\u0101 v\u0113lreiz mirkli \u0161o\nUn t\u0101du vienu vien\u012bgo\nEs nemain\u012btu ne pret ko\u2026\n\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\n\nK\u0101p\u0113c t\u0101 mirgo zelts, bet vientul\u012bba ir tik baisa?\nT\u0101p\u0113c ka prieks ir celts no cer\u012bb\u0101m un zila gaisa,\nVai v\u0113lme atgrieztos , ja es \u0161o laiku aptur\u0113tu?\nEs sp\u0101rnos paceltos, ja vien es sp\u0113tu\u2026\n\nPiedz.\nBet ja man b\u016btu kaut mazliet,\nno t\u0101 kas nekad nep\u0101riet.\nEs nopirktu sev debesis, \nman pieder\u0113tu \u0161eit it viss. \n\n\t 2x\nEs d\u0101v\u0101tu jums br\u012bnumu,\nB\u016bt kop\u0101 v\u0113lreiz mirkli \u0161o\nUn t\u0101du vienu vien\u012bgo\nEs nemain\u012btu ne pret ko\u2026\n\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\nJa vien es sp\u0113tu, b\u016bt kop\u0101 mirkli sv\u0113tu.\n\nJa vien es sp\u0113tu\u2026\nJa vien es sp\u0113tu\u2026 2x\nJa vien es sp\u0113tu\u2026","bodyAbc":"","url":"\/song\/4687-Aminata_Savadogo_-_Ja_Vien_Es_Spetu","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:29Z","createdDate":"2020-06-14T20:16:15Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":605,"title":"Aminata Savadogo","url":"\/band\/605-Aminata_Savadogo","songCount":16,"updatedDate":"2023-03-13T06:40:00.186Z","createdDate":"2022-11-08T13:45:50Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":315,"title":"Guntars Ra\u010ds","url":"\/band\/315-Guntars_Racs","songCount":202,"updatedDate":"2023-11-15T11:11:08.921Z","createdDate":"2014-07-12T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":103,"title":"Uldis Marhil\u0113vi\u010ds","url":"\/band\/103-Uldis_Marhilevics","songCount":18,"updatedDate":"2023-10-12T16:36:29.069Z","createdDate":"2008-02-16T22:00:00Z"}],"performers":[{"id":605,"title":"Aminata Savadogo","url":"\/band\/605-Aminata_Savadogo","songCount":16,"updatedDate":"2023-03-13T06:40:00.186Z","createdDate":"2022-11-08T13:45:50Z"}]}