{"id":4136,"title":"Tu, kas dzirdi","body":"Kungs,kas z\u0101les \u010dukstus dzirdi,\nKas pat smilgai neliks ciest,\nV\u0101rdi ir, kas latvju sird\u012bs,\nDeg un kv\u0113l un nenodziest.\n\nV\u0101rdi\nir, kas m\u016bsu dz\u012bsl\u0101s,\nl\u012bdz ar pirmo dienu skan,\nJo tu licis reiz \u0161ai zem\u0113\nmaniem br\u0101\u013ciem dzimt un man.\n\nPiedz\nKungs m\u0113s ticam ka tu gribi\nun, ka tas tavs sv\u0113tais v\u0101rds\nLai arvien \u0161\u012b tauta dz\u012bvo,\nUz \u0161\u012bs zemes ra\u017eu v\u0101c.\nLai par lej\u0101m \u0161\u012bm un kalniem\nm\u016bsu latvju m\u0113les skan,\nTo man klusi \u010dukst \u0161\u012b zeme\nto ik akmens saka man x2.\n\nTu tak negribi \nlai va\u017e\u0101s atkal reiz m\u016bs sve\u0161nieks ka\u013c\nlai m\u0113s redz\u0113ju\u0161i \nsauli kr\u012btam nakt\u012b atpaka\u013c.\n\nTu tak negribi\nlai atkal latvju tauta ce\u013cos kr\u012bt.\nun lai m\u016bs, kas \u0161odien br\u012bvi,\natkal va\u017e\u0101s sasl\u0113dz r\u012bt.\n\nPiedz.\nTu tak negribi, lai sve\u0161\u0101 \nm\u0113l\u0113 tevi l\u016bdzam m\u0113s.\nTu, kas devis mums \u0161o zemi,\nTu,kas esi m\u016bsu T\u0113vs.\nVai nav skaistas m\u016bsu dziesmas,\nN\u0113, t\u0101s nedzied verga sirds,\nt\u0101p\u0113c m\u016b\u017eam Tavai saulei\nlatvjus br\u012bvus j\u0101apmirdz. x2\n\nT\u0101p\u0113c sargi m\u016bs\nTais dien\u0101s torn\u012b sargs, kad trauksmi sauc\ntad, kad n\u0101ves izskapts nop\u013cauts, \ndrauga rok\u0101s sa\u013cimst drauds.\n\nTad, kad svina bi\u0161u spieti\nplos\u012bs latvie\u0161us un dzelzs.\nTad, kad baltu krustu birzis, \nneredzamas rokas cels.\n\nPiedz\nVai \u0161\u012b br\u012bv\u012bba tik sapnis, \nm\u016bsu tautas gait\u0101 b\u016bs\nun p\u0113c gadiem sve\u0161i kungi \natkal klau\u0161\u0101s iedz\u012bs m\u016bs.\nN\u0113, tik gr\u016bti ir tam tic\u0113t. \nN\u0113, \u0161\u012b doma sird\u012b s\u0101p.\nT\u0101p\u0113c, l\u016bdzam, \u0161aj\u0101 dien\u0101,\nKungs, no sava tor\u0146a k\u0101p.\n\nN\u0101c un pasarg\u0101 \u0161o zemi,\nkam\u0113r t\u0101 v\u0113l sauli jau\u0161.\nN\u0101c un sakaus\u0113 m\u016bs klint\u012b,\nlai neviens m\u016bs nesalau\u017e. \nN\u0101c un sv\u0113t\u012b m\u016bs, un vieno,\nun mums darba sp\u0113ku dod.\nLai reiz likten\u012bg\u0101 stund\u0101\nnegaida m\u016bs briesm\u012bgs sods. x2\n\n\u0160odien, Kungs, m\u0113s Tevi, l\u016bdzam,\nne\u013cauj latvjiem mirt uz zust.\nLiec mums vienm\u0113r Tavu sauli br\u012bviem  \nPari galv\u0101m just.\n\nL\u012bdz tiem laikiem, kurus \u0161odien \nnezin v\u0113l nekur, neviens.\nM\u016b\u017eam br\u012bvs, lai latvju \u0113rglis,\nsavus sp\u0101rnus sizdams skrien.\n\npiedz x2\nLai pret nezin\u0101miem laikiem,\ncauri m\u016b\u017eiem ejam m\u0113s,\ndod mums sp\u0113ku, dod mums drosmi,\ndod mums vienpr\u0101t\u012bbu T\u0113vs.","bodyLyrics":"Kungs,kas z\u0101les \u010dukstus dzirdi,\nKas pat smilgai neliks ciest,\nV\u0101rdi ir, kas latvju sirdis,\nNedod bai\u013cu,nenodziest.\n\n\n\nV\u0101rdi\nir, kas m\u016bsu dz\u012bsl\u0101s,\nl\u012bdz ar pirmo dienu skan,\nJo tu esi reiz \u0161ai zem\u0113\nmaniem br\u0101\u013ciem dzimtu nest.\n\nPiedz\nKungs m\u0113s ticam katru br\u012bdi\nun t\u0101pat tavs sv\u0113tais gars\nLai arvien \u0161\u012b tauta dz\u012bvo,\nUn \u0161\u012bs zemes ra\u017eu v\u0101c.\nLai par lej\u0101m \u0161\u012bm un kalniem\nm\u016bsu latvju m\u0113les skan,\nTu man klusi \u010du\u010di zeme\nto ik akmens saka man x2.\n\nTu tak negribi \nlai atkal va\u017e\u0101s reiz m\u016bs sve\u0161nieks skauj\nlai m\u0113s redz\u0113ju\u0161i \nsauli kr\u012btam nakt\u012b atpaka\u013c.\n\nTu tak negribi\nlai atkal latvju tauta ce\u013cos kr\u012bt.\nun lai mostas \u0161odien br\u012bvi,\natkal va\u017e\u0101s sasl\u0113dz r\u012bt.\n\nPiedz.\nTu tak negribi \nlai sve\u0161\u0101 m\u0113l\u0113 tevi l\u016bdzam m\u0113s.\nTu kas devis mums \u0161o zemi\ntu,kas esi m\u016bsu t\u0113vs.\nVai nav skaistas m\u016bsu dziesmas\nnek\u0101 nedzied vergas sirds\nt\u0101p\u0113c m\u016b\u017eam tavai saulei\nlatvjus br\u012bvus j\u0101apmirds x2\n\nT\u0101p\u0113c sargi m\u016bs\nlai divreiz torn\u012b saserdz trauksmi sauc\ntad kad n\u0101ves izskapts nok\u013c\u016bst \ndrauga rok\u0101s sa\u013cimst drauds.\n\ntad kad svinam\u012b\u0161us\niedeblosies latvie\u0161us un dzelzs\ntad kad baltu krustu milziz \nneredzamas rokas cels\n\nPiedz\nVai \u0161\u012b br\u012bv\u012bba\ntik sapnis m\u016bsu tautas gait\u0101 b\u016bs\nun p\u0113c gadiem sve\u0161i kungi \natkal lau\u017e\u0101s iedz\u012bs m\u016bs\nne tik gr\u016bti ir tam tic\u0113t \nne \u0161\u012b doma sird\u012b s\u0101p\nt\u0101p\u0113c l\u016bdzam \u0161aj\u0101 dien\u0101\nkungs no sava tor\u0146a k\u0101p\nN\u0101c un pasarg\u0101 \u0161o zemi\nkam\u0113r t\u0101 v\u0113l sauli au\u017e\nn\u0101c un sakaus\u0113 m\u016bs klint\u012b\nlai neviens m\u016bs nesalau\u017e \nn\u0101c un sv\u0113t\u012b m\u016bsu lielo\nun mums darba sv\u0113to dod\nlai reiz likten\u012b vai stund\u0101\nnegaida m\u016bs briesm\u012bgs sods x2\n\n\u0160odien kungs m\u0113s tevi \nl\u016bdzam ne\u013cauj latvjai mirt uz zust\nliec mums vienm\u0113t tavu sauli br\u012bviem \nar\u012b galv\u0101 just\n\nL\u012bdz tiem laikiem kurus\n\u0161odien nezin v\u0113l nekur, neviens\nm\u016b\u017eam br\u012bvs lai latvju \u0113rglis\nsavus sp\u0101rnus iznestiem.\n\npiedz x2\nLai pret nezin\u0101miem laikiem,\nm\u016b\u017eiem cauri ejam m\u0113s,\ndod mums sp\u0113ku,dod mums drosmi\ndod mums vienpr\u0101t\u012bbu t\u0113vs","bodyAbc":"","url":"\/song\/4136-Liga_Priede_-_Tu_Kas_Dzirdi","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-09-04T20:43:25Z","createdDate":"2020-06-03T21:46:16Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":433,"title":"L\u012bga Priede","url":"\/band\/433-Liga_Priede","songCount":10,"updatedDate":"2022-09-04T20:43:27Z","createdDate":"2014-08-18T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[{"id":14,"title":"Imants Kalni\u0146\u0161","url":"\/band\/14-Imants_Kalnins","songCount":119,"updatedDate":"2023-10-04T19:16:42.774Z","createdDate":"2023-01-24T09:22:56.732Z"}],"performers":[{"id":433,"title":"L\u012bga Priede","url":"\/band\/433-Liga_Priede","songCount":10,"updatedDate":"2022-09-04T20:43:27Z","createdDate":"2014-08-18T21:00:00Z"}]}