{"id":2304,"title":"McDonalds un Popkult\u016bra","body":"[Am] Makdonalds un [G] popkult\u016bra,\r\n[C] Holivuda uz [F] katra st\u016bra\r\n[Am] Tautas nav, ir [G] tikai nauda\r\n[C] Dv\u0113s\u2019les nav, ir [F] tikai bauda\r\n\r\n[Am][G][C][F]\r\n[Am][G][C][F]\r\n\r\n  [Am] Viss ir p\u0113rkams, viss [F] p\u0101rdodams\r\n  [G] Palietojams un [C] izmetams\r\n  [Am] Mums ir viss, kas [F] vajadz\u012bgs\r\n  [G] nauda, vara [F] un dzimum[Am]r\u012bks\r\n\r\n[Am] Eiropa un [G] parlaments\r\n[C] K\u0101p\u0146u telp\u0101s tiek [F] \u010dur\u0101ts, vemts\r\n[Am] Visi rok\u0101s [G] sadosimies\r\n[C] Iesim iel\u0101s, [F] koposimies\r\n\r\n[Am] Deput\u0101ti, [G] pedof\u012bli\r\n[C] Kult\u016bra un [F] nekrof\u012bli\r\n[Am] Visur m\u012bles[G]t\u012bba valda\r\n[C] T\u0101da zila, [F] maiga, salda\r\n\r\n[Am][G][C][F]\r\n[Am][G][C][F]\r\n\r\n  [Am] Viss ir p\u0113rkams, viss [F] p\u0101rdodams\r\n  [G] Palietojams un [C] izmetams\r\n  [Am] Mums ir viss, kas [F] vajadz\u012bgs\r\n  [G] nauda, vara [F] un dzimum[Am]r\u012bks","bodyLyrics":"Makdonalds un popkult\u016bra,\nHolivuda uz katra st\u016bra\nTautas nav, ir tikai nauda\nDv\u0113s\u2019les nav, ir tikai bauda\n\n\n\n\nViss ir p\u0113rkams, viss p\u0101rdodams\nPalietojams un izmetams\nMums ir viss, kas vajadz\u012bgs\nnauda, vara un dzimumr\u012bks\n\nEiropa un parlaments\nK\u0101p\u0146u telp\u0101s tiek \u010dur\u0101ts, vemts\nVisi rok\u0101s sadosimies\nIesim iel\u0101s, koposimies\n\nDeput\u0101ti, pedof\u012bli\nKult\u016bra un nekrof\u012bli\nVisur m\u012blest\u012bba valda\nT\u0101da zila, maiga, salda\n\n\n\n\nViss ir p\u0113rkams, viss p\u0101rdodams\nPalietojams un izmetams\nMums ir viss, kas vajadz\u012bgs\nnauda, vara un dzimumr\u012bks","bodyAbc":"","url":"\/song\/2304-2tie_-_McDonalds_Un_Popkultura","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:13Z","createdDate":"2015-08-04T13:03:45Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":672,"title":"2tie","url":"\/band\/672-2tie","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-08-04T12:58:22Z"},"tags":[],"poets":[{"id":673,"title":"Juris Mols","url":"\/band\/673-Juris_Mols","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-08-04T12:58:22Z"}],"composers":[{"id":673,"title":"Juris Mols","url":"\/band\/673-Juris_Mols","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-08-04T12:58:22Z"}],"performers":[{"id":672,"title":"2tie","url":"\/band\/672-2tie","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-08-04T12:58:22Z"}]}