{"id":2700,"title":"Var, v\u0113l var","body":"N\u0101k, n\u0101k v\u0113l smar\u017e\u012bgas vasaras,\r\nAgr\u0101 r\u012btausm\u0101 rasa l\u0101st,\r\nDiena sveicina m\u016bs.\r\nDzird, dzird v\u0113l debes\u012bs c\u012bru\u013cus,\r\nSnau\u017e v\u0113l nosl\u0113pums t\u012bre\u013cos,\r\nVai t\u0101 r\u012btdien v\u0113l b\u016bs?\r\nPiedz.\r\nTur, kur Gauja p\u0101ri kr\u0101c\u0113m pl\u016bst un pl\u016bst,\r\nUn m\u016b\u017eam neapst\u0101s.\r\nTur, kur priedes v\u0113ji dzied un dzied,\r\nUn jaunu dziesmu s\u0101k.\r\nTur mana vien\u012bg\u0101 Dzimtene\r\nMana s\u0101pe un laime\r\nVai t\u0101 mana pret\u012b tur n\u0101k ?\r\n\r\nN\u0101k,n\u0101k v\u0113l ikdienas paisum\u0101,\r\nDzi\u013ci gremd\u0113ties skaistum\u0101,\r\nTas m\u016bs atveldz\u0113t sp\u0113s.\r\nLai prieks no r\u012btausm\u0101m labaj\u0101m\r\nLai tad sarg\u0101jam, glab\u0101jam\r\nVisi kop\u0101 t\u0101 sp\u0113s\r\nPiedz.","bodyLyrics":"N\u0101k, n\u0101k v\u0113l smar\u017e\u012bgas vasaras,\nAgr\u0101 r\u012btausm\u0101 rasa l\u0101st,\nDiena sveicina m\u016bs.\nDzird, dzird v\u0113l debes\u012bs c\u012bru\u013cus,\nSnau\u017e v\u0113l nosl\u0113pums t\u012bre\u013cos,\nVai t\u0101 r\u012btdien v\u0113l b\u016bs?\nPiedz.\nTur, kur Gauja p\u0101ri kr\u0101c\u0113m pl\u016bst un pl\u016bst,\nUn m\u016b\u017eam neapst\u0101s.\nTur, kur priedes v\u0113ji dzied un dzied,\nUn jaunu dziesmu s\u0101k.\nTur mana vien\u012bg\u0101 Dzimtene\nMana s\u0101pe un laime\nVai t\u0101 mana pret\u012b tur n\u0101k ?\n\nN\u0101k,n\u0101k v\u0113l ikdienas paisum\u0101,\nDzi\u013ci gremd\u0113ties skaistum\u0101,\nTas m\u016bs atveldz\u0113t sp\u0113s.\nLai prieks no r\u012btausm\u0101m labaj\u0101m\nLai tad sarg\u0101jam, glab\u0101jam\nVisi kop\u0101 t\u0101 sp\u0113s\nPiedz.","bodyAbc":"","url":"\/song\/2700-Zorzs_Siksna_-_Var_Vel_Var","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:15Z","createdDate":"2016-06-06T08:43:08Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":195,"title":"\u017dor\u017es Siksna","url":"\/band\/195-Zorzs_Siksna","songCount":18,"updatedDate":"2023-06-18T17:58:29.735Z","createdDate":"2022-07-25T12:27:25Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":690,"title":"Juris Bre\u017e\u0123is","url":"\/band\/690-Juris_Brezgis","songCount":6,"updatedDate":"2022-03-27T19:19:41Z","createdDate":"2015-09-16T20:31:49Z"}],"composers":[{"id":859,"title":"Ivars Birk\u0101ns","url":"\/band\/859-Ivars_Birkans","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-06-06T08:43:08Z"}],"performers":[{"id":195,"title":"\u017dor\u017es Siksna","url":"\/band\/195-Zorzs_Siksna","songCount":18,"updatedDate":"2023-06-18T17:58:29.735Z","createdDate":"2022-07-25T12:27:25Z"}]}