{"id":2912,"title":"Esmu j\u016bra","body":"esmu j\u016bra\r\nit nekur nav boju\r\nesmu ku\u0123is\r\nl\u0113n\u0101m apledoju\r\nesmu migla\r\nsk\u016bpstu karstu b\u0101ku\r\nesmu uguns\r\nmani kaln\u0101 j\u0101kur\r\n\r\nesmu, esmu j\u016bra\r\nj\u016bra esmu uguns es\r\nuguns mani kaln\u0101 j\u0101kur\r\n\r\nesmu \u016bdens\r\nman\u012b debess atspulgst\r\nesmu karogs\r\nsve\u0161\u0101 ost\u0101 pa\u0161\u016bts\r\nesmu m\u0113ness\r\npagriezies pret sauli\r\nesmu nakts\r\nb\u0101l krast\u0101 mani kauli\r\n\r\nesmu, esmu \u016bdens\r\n\u016bdens esmu m\u0113ness es\r\nm\u0113ness pagriezies pret sauli\r\n\r\nesmu j\u016bra\r\nit nekur nav boju\r\nesmu ku\u0123is\r\nl\u0113n\u0101m apledoju\r\nesmu migla\r\nsk\u016bpstu karstu b\u0101ku\r\nesmu uguns\r\nmani kaln\u0101 j\u0101kur\r\n\r\n2x\r\nesmu \u016bdens\r\nman\u012b debess atspulgst\r\nesmu karogs\r\nsve\u0161\u0101 ost\u0101 pa\u0161\u016bts\r\nesmu m\u0113ness\r\npagriezies pret sauli\r\nesmu nakts\r\nb\u0101l krast\u0101 mani kauli","bodyLyrics":"esmu j\u016bra\nit nekur nav boju\nesmu ku\u0123is\nl\u0113n\u0101m apledoju\nesmu migla\nsk\u016bpstu karstu b\u0101ku\nesmu uguns\nmani kaln\u0101 j\u0101kur\n\nesmu, esmu j\u016bra\nj\u016bra esmu uguns es\nuguns mani kaln\u0101 j\u0101kur\n\nesmu \u016bdens\nman\u012b debess atspulgst\nesmu karogs\nsve\u0161\u0101 ost\u0101 pa\u0161\u016bts\nesmu m\u0113ness\npagriezies pret sauli\nesmu nakts\nb\u0101l krast\u0101 mani kauli\n\nesmu, esmu \u016bdens\n\u016bdens esmu m\u0113ness es\nm\u0113ness pagriezies pret sauli\n\nesmu j\u016bra\nit nekur nav boju\nesmu ku\u0123is\nl\u0113n\u0101m apledoju\nesmu migla\nsk\u016bpstu karstu b\u0101ku\nesmu uguns\nmani kaln\u0101 j\u0101kur\n\n2x\nesmu \u016bdens\nman\u012b debess atspulgst\nesmu karogs\nsve\u0161\u0101 ost\u0101 pa\u0161\u016bts\nesmu m\u0113ness\npagriezies pret sauli\nesmu nakts\nb\u0101l krast\u0101 mani kauli","bodyAbc":"","url":"\/song\/2912-Sturi_Zevele_-_Esmu_Jura","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:16Z","createdDate":"2017-02-15T09:53:16Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":956,"title":"St\u016br\u012b Z\u0113vele","url":"\/band\/956-Sturi_Zevele","songCount":11,"updatedDate":"2023-08-18T13:10:32.102Z","createdDate":"2017-02-15T09:53:09Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":626,"title":"K\u0101rlis V\u0113rdi\u0146\u0161","url":"\/band\/626-Karlis_Verdins","songCount":6,"updatedDate":"2023-08-18T13:10:31.674Z","createdDate":"2015-07-06T17:27:33Z"}],"composers":[{"id":956,"title":"St\u016br\u012b Z\u0113vele","url":"\/band\/956-Sturi_Zevele","songCount":11,"updatedDate":"2023-08-18T13:10:32.102Z","createdDate":"2017-02-15T09:53:09Z"}],"performers":[{"id":956,"title":"St\u016br\u012b Z\u0113vele","url":"\/band\/956-Sturi_Zevele","songCount":11,"updatedDate":"2023-08-18T13:10:32.102Z","createdDate":"2017-02-15T09:53:09Z"}]}