{"id":1255,"title":"Visskaist\u0101k\u0101 zeme","body":"Cm                                              G       \r\nMums ticis viszil\u0101kais ezers un rud\u0101kais rudzu lauks,\r\n G                                               Cm      \r\nVispiln\u0101k\u0101 likte\u0146a kr\u016bze un un tuk\u0161\u0101kais cer\u012bbu trauks.\r\nCm                         C                     Fm      \r\nVisbalt\u0101k\u0101 b\u0113rzu birze, vismeln\u0101kais rudzmaizes klaips,\r\nFm                  Cm        G7              Cm     \r\nVisza\u013c\u0101kais \u0113rk\u0161\u0137u kronis un s\u0101rt\u0101kais asi\u0146u traips.\r\nCm                          C                Fm   \r\nUn tie\u0161i Latvijai ticis vissv\u0113t\u0101kais debesu jums,\r\nFm                         G7           G    \r\nJo savu visskaist\u0101ko zemi Dievs atdevis mums.  \r\nCm        G        Cm   C7                   Fm    \r\nUn tie\u0161i Latvijai ticis Vissv\u0113t\u0101kais debesu jums,\r\nFm                    Cm   G7            Cm\r\nJo savu visskaist\u0101ko zemi Dievs atdevis mums.","bodyLyrics":"Mums ticis viszil\u0101kais ezers un rud\u0101kais rudzu lauks,\nVispiln\u0101k\u0101 likte\u0146a kr\u016bze un un tuk\u0161\u0101kais cer\u012bbu trauks.\nVisbalt\u0101k\u0101 b\u0113rzu birze, vismeln\u0101kais rudzmaizes klaips,\nVisza\u013c\u0101kais \u0113rk\u0161\u0137u kronis un s\u0101rt\u0101kais asi\u0146u traips.\nUn tie\u0161i Latvijai ticis vissv\u0113t\u0101kais debesu jums,\nJo savu visskaist\u0101ko zemi Dievs atdevis mums. \nUn tie\u0161i Latvijai ticis Vissv\u0113t\u0101kais debesu jums,\nJo savu visskaist\u0101ko zemi Dievs atdevis mums.","bodyAbc":"","url":"\/song\/1255-Elina_Cilevica_-_Visskaistaka_Zeme","youtubeLink":"GrZMyEdsH64","updatedDate":"2022-02-26T16:21:07Z","createdDate":"2010-11-16T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":373,"title":"El\u012bna Cil\u0113vi\u010da","url":"\/band\/373-Elina_Cilevica","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-07-17T21:00:00Z"},"tags":[{"id":3,"title":"patriotisk\u0101s","url":"\/tag\/3-Patriotiskas","songCount":53,"labelColor":"#9e1b34"}],"poets":[{"id":292,"title":"Laimonis V\u0101czemnieks","url":"\/band\/292-Laimonis_Vaczemnieks","songCount":6,"updatedDate":"2023-02-20T11:55:54.834Z","createdDate":"2014-07-10T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":372,"title":"Ilze K\u0101rkli\u0146a","url":"\/band\/372-Ilze_Karklina","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-07-17T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":373,"title":"El\u012bna Cil\u0113vi\u010da","url":"\/band\/373-Elina_Cilevica","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-07-17T21:00:00Z"},{"id":374,"title":"Pauls Butk\u0113vi\u010ds","url":"\/band\/374-Pauls_Butkevics","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-07-17T21:00:00Z"}]}