{"id":3488,"title":"J\u016bra laiv\u0101","body":"A\r\nK\u0101pjam laiv\u0101, braucam j\u016br\u0101\r\nE\r\n\u0100r\u0101 saulains laiks\r\nE \r\nTavas balt\u0101s kr\u016btis st\u016br\u0113\r\nA\r\nSmaid\u012bgs man ir vaigs\r\n\r\nEsam jau no krasta t\u0101lu\r\nAtpeld haizivis\r\nIzkr\u012bt airi, caura laiva\r\nLai to j\u016bru p\u012b\u012b\u012b....\r\n\r\nPiedz.:\r\nD\r\nKo lai ies\u0101k, ko lai dara\r\nA\r\nNogrimt negribas\r\nE\r\nTuvum\u0101 nevienas salas\r\nA\r\nKas m\u016bs izgl\u0101bs, kas\r\n\r\nTikai Tavas balt\u0101s kr\u016btis\r\nVirs \u016bdens mani tur\r\nJ\u0101l\u016bdz v\u0113j\u0161, kas mal\u0101 p\u016bt\u012bs\r\nKur ir krasts, nu kur\r\n\r\nSaule \u0101r\u0101, j\u016bra laiv\u0101\r\nT\u0101 m\u0113s peldamies\r\nTu k\u0101 n\u0101ra peldi kaila\r\nSaul\u0113 veroties\r\n\r\nUn man pietr\u016bkst divu airu\r\nMotora mums nav\r\nTik virs galvas lido kaijas\r\nLamu v\u0101rdus sauc\r\n\r\nPiedz.:\r\nStarpsp\u0113le: A E A E\r\nPiedz.:\r\n","bodyLyrics":"A\r\nK\u0101pjam laiv\u0101, braucam j\u016br\u0101\r\nE\r\n\u0100r\u0101 saulains laiks\r\nTavas balt\u0101s kr\u016btis st\u016br\u0113\r\nA\r\nSmaid\u012bgs man ir vaigs\r\n\r\nEsam jau no krasta t\u0101lu\r\nAtpeld haizivis\r\nIzkr\u012bt airi, caura laiva\r\nLai to j\u016bru p\u012b\u012b\u012b....\r\n\r\nPiedz.:\r\nD\r\nKo lai ies\u0101k, ko lai dara\r\nA\r\nNogrimt negribas\r\nE\r\nTuvum\u0101 nevienas salas\r\nA\r\nKas m\u016bs izgl\u0101bs, kas\r\n\r\nTikai Tavas balt\u0101s kr\u016btis\r\nVirs \u016bdens mani tur\r\nJ\u0101l\u016bdz v\u0113j\u0161, kas mal\u0101 p\u016bt\u012bs\r\nKur ir krasts, nu kur\r\n\r\nSaule \u0101r\u0101, j\u016bra laiv\u0101\r\nT\u0101 m\u0113s peldamies\r\nTu k\u0101 n\u0101ra peldi kaila\r\nSaul\u0113 veroties\r\n\r\nUn man pietr\u016bkst divu airu\r\nMotora mums nav\r\nTik virs galvas lido kaijas\r\nLamu v\u0101rdus sauc\r\n\r\nPiedz.:\r\nPiedz.:\r\n","bodyAbc":"","url":"\/song\/3488-Iesnas_-_Jura_Laiva","youtubeLink":"","updatedDate":"2024-09-17T18:31:53.983392Z","createdDate":"2019-02-14T19:59:38Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1265,"title":"Iesnas","url":"\/band\/1265-Iesnas","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-02-14T20:47:06Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":1265,"title":"Iesnas","url":"\/band\/1265-Iesnas","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-02-14T20:47:06Z"}]}