{"id":3996,"title":"Dziesma par l\u0101\u010diem","body":"Am            B\nZieme\u013cos v\u0113ji asi,\nE            Am\nAsaras ac\u012bs rie\u0161.\n               Dm\n\u010c\u012bksto\u0161o zemes asi,\n          E\nL\u0101\u010di r\u0101mi grie\u017e. \n\nDm \nGadsimti gar\u0101m pasl\u012bd,\nC               Am\nJ\u016bra zem lediem tr\u012bc.\n                E\nL\u0101\u010di grie\u017e polu asi,\n              Am\nZemei grie\u017eas l\u012bdz .\n\nAm         Dm \n L\u0101\u0101 la la la l\u0101 la l\u0101\u0101\nE              Am\nRiti zeme neapst\u0101j.\n\nL\u0101\u010diem ir r\u016bpe viena, \nZemei lai ritums raits.\nV\u012briem lai k\u0101d\u0101 dien\u0101 ,\nAc\u012bs atplaukst smaids.\n\nGadu vai divus \u0101tr\u0101k,\nRoka lai roku skar.\nPasauli vien\u0101 v\u0101rd\u0101, \nJaunie izteikt var.\n\nL\u0101\u0101 la la la l\u0101 la l\u0101\u0101\nRiti zeme neapst\u0101j.\n\nL\u012btavas aiz\u0161alks sp\u012bles,\nR\u012btausma agr\u0101k n\u0101ks.\nLaim\u012bgi divi dz\u012bv\u0113,\nVienu ce\u013cu s\u0101ks.\n\nSkan\u0113s tev strauti \u017eigli,\nVarav\u012bksne tiltu cels.\nBalta k\u0101 l\u0101cis migla,\nP\u013cava lokus vels\n\nL\u0101\u0101 la la la l\u0101 la l\u0101\u0101\nRiti zeme neapst\u0101j.","bodyLyrics":"Zieme\u013cos v\u0113ji asi,\nAsaras ac\u012bs rie\u0161.\n\u010c\u012bksto\u0161o zemes asi,\nL\u0101\u010di r\u0101mi grie\u017e. \n\nGadsimti gar\u0101m pasl\u012bd,\nJ\u016bra zem lediem tr\u012bc.\nL\u0101\u010di grie\u017e polu asi,\nZemei grie\u017eas l\u012bdz .\n\nL\u0101\u0101 la la la l\u0101 la l\u0101\u0101\nRiti zeme neapst\u0101j.\n\nL\u0101\u010diem ir r\u016bpe viena, \nZemei lai ritums raits.\nV\u012briem lai k\u0101d\u0101 dien\u0101 ,\nAc\u012bs atplaukst smaids.\n\nGadu vai divus \u0101tr\u0101k,\nRoka lai roku skar.\nPasauli vien\u0101 v\u0101rd\u0101, \nJaunie izteikt var.\n\nL\u0101\u0101 la la la l\u0101 la l\u0101\u0101\nRiti zeme neapst\u0101j.\n\nL\u012btavas aiz\u0161alks sp\u012bles,\nR\u012btausma agr\u0101k n\u0101ks.\nLaim\u012bgi divi dz\u012bv\u0113,\nVienu ce\u013cu s\u0101ks.\n\nSkan\u0113s tev strauti \u017eigli,\nVarav\u012bksne tiltu cels.\nBalta k\u0101 l\u0101cis migla,\nP\u013cava lokus vels\n\nL\u0101\u0101 la la la l\u0101 la l\u0101\u0101\nRiti zeme neapst\u0101j.","bodyAbc":"","url":"\/song\/3996-Linda_Leen_-_Dziesma_Par_Laciem","youtubeLink":"Ho7gwlGuP1o","updatedDate":"2022-12-09T18:30:53Z","createdDate":"2020-06-03T15:08:18Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":170,"title":"Linda Leen","url":"\/band\/170-Linda_Leen","songCount":12,"updatedDate":"2022-12-15T07:26:12Z","createdDate":"2022-12-09T18:30:53Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":170,"title":"Linda Leen","url":"\/band\/170-Linda_Leen","songCount":12,"updatedDate":"2022-12-15T07:26:12Z","createdDate":"2022-12-09T18:30:53Z"}]}