{"id":226,"title":"Es pace\u013cu kausu","body":"N\u0101c [C]s\u0113dies un[G]st\u0101sti, ko [F]dari, k\u0101 [G]iet\r\nUn [Am]ko tagad [D]m\u012bl Tava [G]sirds\r\nTeic par [F]m\u012blu, kas [G]aizb\u0113g un [E]negaidot [Am]n\u0101k\r\nUn [F]nem\u0101c\u0101s no sav\u0101m [G]k\u013c\u016b[C]d\u0101m\r\n\r\nEs pace\u013cu kausu, lai smaidi aizvien\r\nUn lai dz\u012bvoj\u0101s k\u0101 dziesm\u0101s dzied\r\nJo p\u0113c lietus b\u016bs saule, un maijm\u0113ness jauks\r\nUn naktis k\u0101 skaist\u0101k\u0101 sapn\u012b\r\n\r\nVai atceries mirkli kas r\u016bgts ir un salds\r\nTas k\u0101 smar\u017eojo\u0161s jaun\u012bbas laiks\r\nM\u016b\u017es k\u0101 roze, ja strauji tad s\u0101p\u012bgi dze\u013c\r\nJa l\u0113ni var nov\u012bst aiz ilg\u0101m\r\n\r\nV\u0113l vasara ziedos, v\u0113l ac\u012bs mirdz prieks\r\nTak\u2019 dr\u012bzi jau ziemelis p\u016b\u0161\r\nUn es pace\u013cu kausu par v\u0113ju kas p\u016b\u0161\r\nArvienu v\u0113l cer\u012bbas bur\u0101s\r\n\r\nEs pace\u013cu kausu par dien\u0101m kas bij\u2019\r\nUn par dien\u0101m kas v\u0113l tikai n\u0101ks\r\nLai k\u0101 putni m\u0113s var\u0113tu pacelties\r\nUn aizlaisties zilaj\u0101s t\u0101l\u0113s","bodyLyrics":"N\u0101c s\u0113dies unst\u0101sti, ko dari, k\u0101 iet\r\nUn ko tagad m\u012bl Tava sirds\r\nTeic par m\u012blu, kas aizb\u0113g un negaidot n\u0101k\r\nUn nem\u0101c\u0101s no sav\u0101m k\u013c\u016bd\u0101m\r\n\r\nEs pace\u013cu kausu, lai smaidi aizvien\r\nUn lai dz\u012bvoj\u0101s k\u0101 dziesm\u0101s dzied\r\nJo p\u0113c lietus b\u016bs saule, un maijm\u0113ness jauks\r\nUn naktis k\u0101 skaist\u0101k\u0101 sapn\u012b\r\n\r\nVai atceries mirkli kas r\u016bgts ir un salds\r\nTas k\u0101 smar\u017eojo\u0161s jaun\u012bbas laiks\r\nM\u016b\u017es k\u0101 roze, ja strauji tad s\u0101p\u012bgi dze\u013c\r\nJa l\u0113ni var nov\u012bst aiz ilg\u0101m\r\n\r\nV\u0113l vasara ziedos, v\u0113l ac\u012bs mirdz prieks\r\nTak\u2019 dr\u012bzi jau ziemelis p\u016b\u0161\r\nUn es pace\u013cu kausu par v\u0113ju kas p\u016b\u0161\r\nArvienu v\u0113l cer\u012bbas bur\u0101s\r\n\r\nEs pace\u013cu kausu par dien\u0101m kas bij\u2019\r\nUn par dien\u0101m kas v\u0113l tikai n\u0101ks\r\nLai k\u0101 putni m\u0113s var\u0113tu pacelties\r\nUn aizlaisties zilaj\u0101s t\u0101l\u0113s","bodyAbc":"","url":"\/song\/226-Apvedcels_-_Es_Pacelu_Kausu","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:02Z","createdDate":"2007-02-27T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":22,"title":"Apvedce\u013c\u0161","url":"\/band\/22-Apvedcels","songCount":94,"updatedDate":"2023-06-18T17:57:08.463Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"},"tags":[],"poets":[{"id":55,"title":"Latvie\u0161u tautasdziesma","url":"\/band\/55-Latviesu_Tautasdziesma","songCount":170,"updatedDate":"2023-11-07T07:17:01.148Z","createdDate":"2023-01-12T21:26:56.606Z"}],"composers":[{"id":55,"title":"Latvie\u0161u tautasdziesma","url":"\/band\/55-Latviesu_Tautasdziesma","songCount":170,"updatedDate":"2023-11-07T07:17:01.148Z","createdDate":"2023-01-12T21:26:56.606Z"}],"performers":[{"id":22,"title":"Apvedce\u013c\u0161","url":"\/band\/22-Apvedcels","songCount":94,"updatedDate":"2023-06-18T17:57:08.463Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"}]}