{"id":3241,"title":"Sniedzi\u0146a dziesma","body":"G C D G\nG\nBalts sniedzi\u0146\u0161 kr\u012bt uz skuji\u0146\u0101m,\n    C                 \nM\u0113s ticam, ticam, ticam t\u0101m - \nD              Em\nZa\u013caj\u0101m un dz\u012bvaj\u0101m.\nG          D    G\nZa\u013caj\u0101m un dz\u012bvaj\u0101m.\n\nPiedz.\nG\nVienu m\u016b\u017ea gadu garu \n   C             Am\nEs uz egles zara k\u0101ru,\nD7      \nLai tas m\u016b\u017eam staro klusi,\n                C    G\nAr\u012b sirds kad piekususi.\n\nBet Vecais gads s\u0113\u017e kupen\u0101\nUn skat\u0101s sav\u0101 asar\u0101 - \nSasalu\u0161\u0101 l\u0101stek\u0101.\n\nVienu m\u016b\u017ea gadu garu \nEs uz egles zara k\u0101ru,\nLai tas m\u016b\u017eam staro klusi,\nAr\u012b sirds kad piekususi.\n\nBet Jaunais gads s\u0113\u017e galotn\u0113\nAr siltu rausi azot\u0113 - \nK\u0101 lai t\u0101du nem\u012bl\u0113?\n\nVienu m\u016b\u017ea gadu garu \nEs uz egles zara k\u0101ru,\nLai tas m\u016b\u017eam staro klusi,\nAr\u012b sirds kad piekususi.","bodyLyrics":"Balts sniedzi\u0146\u0161 kr\u012bt uz skuji\u0146\u0101m,\r\nM\u0113s ticam, ticam, ticam t\u0101m - \r\nZa\u013caj\u0101m un dz\u012bvaj\u0101m.\r\n\r\nVienu m\u016b\u017ea gadu garu \r\nEs uz egles zara k\u0101ru,\r\nLai tas m\u016b\u017eam staro klusi,\r\nAr\u012b sirds kad piekususi.\r\n\r\nBet Vecais gads s\u0113\u017e kupen\u0101\r\nUn skat\u0101s sav\u0101 asar\u0101 - \r\nSasalu\u0161\u0101 l\u0101stek\u0101.\r\n\r\nVienu m\u016b\u017ea gadu garu \r\nEs uz egles zara k\u0101ru,\r\nLai tas m\u016b\u017eam staro klusi,\r\nAr\u012b sirds kad piekususi.\r\n\r\nBet Jaunais gads s\u0113\u017e galotn\u0113\r\nAr siltu rausi azot\u0113 - \r\nK\u0101 lai t\u0101du nem\u012bl\u0113?\r\n\r\nVienu m\u016b\u017ea gadu garu \r\nEs uz egles zara k\u0101ru,\r\nLai tas m\u016b\u017eam staro klusi,\r\nAr\u012b sirds kad piekususi.","bodyAbc":"","url":"\/song\/3241-Uldis_Stabulnieks_-_Sniedzina_Dziesma","youtubeLink":"pt9DqY7D3yY","updatedDate":"2022-11-08T13:54:29Z","createdDate":"2018-01-09T22:23:30Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":167,"title":"Uldis Stabulnieks","url":"\/band\/167-Uldis_Stabulnieks","songCount":13,"updatedDate":"2022-11-08T13:54:29Z","createdDate":"2022-11-08T13:54:29Z"},"tags":[{"id":4,"title":"ziemassv\u0113tku","url":"\/tag\/4-Ziemassvetku","songCount":80,"labelColor":"#3498db"}],"poets":[{"id":760,"title":"P\u0113teris Zirn\u012btis","url":"\/band\/760-Peteris_Zirnitis","songCount":5,"updatedDate":"2022-11-08T13:54:29Z","createdDate":"2018-01-09T22:23:30Z"}],"composers":[{"id":167,"title":"Uldis Stabulnieks","url":"\/band\/167-Uldis_Stabulnieks","songCount":13,"updatedDate":"2022-11-08T13:54:29Z","createdDate":"2022-11-08T13:54:29Z"}],"performers":[{"id":167,"title":"Uldis Stabulnieks","url":"\/band\/167-Uldis_Stabulnieks","songCount":13,"updatedDate":"2022-11-08T13:54:29Z","createdDate":"2022-11-08T13:54:29Z"}]}