{"id":3846,"title":"M\u012blest\u012bba","body":"Rausies k\u0101j\u0101s, raugi rok\u0101s sav\u0101s\nSp\u0113ku to, ko glab\u0101 t\u0101s\nSniedz to k\u0101dam, kuram d\u0101v\u0101ts maz\u0101k\nDodot dotais vairojas.\nRausies k\u0101j\u0101s, raugi rok\u0101s sav\u0101s\nSp\u0113ku to, ko glab\u0101 t\u0101s\nSniedz to k\u0101dam, kuram d\u0101v\u0101ts maz\u0101k\nDodot dotais vairojas\n\nUn kas gan esmu es\nJa l\u012bdz\u0101s nav\nMan tavas m\u012blest\u012bbas\nUn kas gan esmu es\n\nKlausies v\u0101rdos, kuros run\u0101 mana sirds\n\nUn kas gan esmu es\nJa l\u012bdz\u0101s nav\nMan tavas m\u012blest\u012bbas\nUn kas gan esmu es, esmu es\n\nmain\u0101s viss\nNekas no t\u0101, kas bij\u0101m m\u0113s, nav palicis\nBet tur t\u0101s nams\nT\u0101 siena, uzraksts \"Tu + ES\" nav izdzisis, nav izdzisis\n\n--- 2x ---\nUn kas gan esmu es\nJa l\u012bdz\u0101s nav\nMan tavas m\u012blest\u012bbas\nUn kas gan esmu es\n----------","bodyLyrics":"Rausies k\u0101j\u0101s, raugi rok\u0101s sav\u0101s\nSp\u0113ku to, ko glab\u0101 t\u0101s\nSniedz to k\u0101dam, kuram d\u0101v\u0101ts maz\u0101k\nDodot dotais vairojas.\nRausies k\u0101j\u0101s, raugi rok\u0101s sav\u0101s\nSp\u0113ku to, ko glab\u0101 t\u0101s\nSniedz to k\u0101dam, kuram d\u0101v\u0101ts maz\u0101k\nDodot dotais vairojas\n\nUn kas gan esmu es\nJa l\u012bdz\u0101s nav\nMan tavas m\u012blest\u012bbas\nUn kas gan esmu es\n\nKlausies v\u0101rdos, kuros run\u0101 mana sirds\n\nUn kas gan esmu es\nJa l\u012bdz\u0101s nav\nMan tavas m\u012blest\u012bbas\nUn kas gan esmu es, esmu es\n\nmain\u0101s viss\nNekas no t\u0101, kas bij\u0101m m\u0113s, nav palicis\nBet tur t\u0101s nams\nT\u0101 siena, uzraksts \"Tu + ES\" nav izdzisis, nav izdzisis\n\n--- 2x ---\nUn kas gan esmu es\nJa l\u012bdz\u0101s nav\nMan tavas m\u012blest\u012bbas\nUn kas gan esmu es\n----------","bodyAbc":"","url":"\/song\/3846-The_Sound_Poets_-_Milestiba","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:24Z","createdDate":"2020-06-01T08:18:25Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":241,"title":"The Sound Poets","url":"\/band\/241-The_Sound_Poets","songCount":32,"updatedDate":"2023-06-15T10:11:29.308Z","createdDate":"2023-01-22T16:40:40.7Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1086,"title":"Arnis Ra\u010dinskis","url":"\/band\/1086-Arnis_Racinskis","songCount":6,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-09-14T06:54:03Z"}],"composers":[{"id":385,"title":"J\u0101nis Ai\u0161purs","url":"\/band\/385-Janis_Aispurs","songCount":12,"updatedDate":"2023-05-09T16:02:48.851Z","createdDate":"2014-07-27T21:00:00Z"},{"id":1449,"title":"Alise Joste","url":"\/band\/1449-Alise_Joste","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-01T08:18:25Z"}],"performers":[{"id":241,"title":"The Sound Poets","url":"\/band\/241-The_Sound_Poets","songCount":32,"updatedDate":"2023-06-15T10:11:29.308Z","createdDate":"2023-01-22T16:40:40.7Z"},{"id":1449,"title":"Alise Joste","url":"\/band\/1449-Alise_Joste","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-01T08:18:25Z"}]}