{"id":3104,"title":"K\u0101 vi\u0146a mani m\u012bl","body":"Nevar b\u016bt ka viss ir k\u0101 sen\u0101k\r\nVarb\u016bt dz\u012bv\u0113 main\u0101s viss man\u0101\r\nP\u0101r\u0101k daudz ko gribu teikt Tev\r\nAr\u012b tad ja neklausies  man\u012b\r\n\r\nAtst\u0101jot r\u016bpes ikdienai savai\r\nIet pie tevis izr\u0101d\u0101s lab\u0101k\r\nNesaprotu k\u0101d\u0113\u013c \u0161aub\u012bjos \r\nJo j\u016btu to\r\nK\u0101 vi\u0146a mani m\u012bl\r\n\r\nNolikt visu pel\u0113ko mal\u0101\r\nBas\u0101m k\u0101j\u0101m vasar\u0101 brad\u0101t\r\nSajust tevi pie sevis v\u0113l t\u0101\r\nEsmu k\u0101 noreibis pastaig\u0101 \u0161aj\u0101\r\n\r\nAtveru acis ieskatos tav\u0101\r\nSej\u0101 kura l\u016bkojas man\u0101\r\nNesaprotu k\u0101d\u0113\u013c \u0161aub\u012bjos \r\nJo j\u016btu to \r\nK\u0101 vi\u0146a mani m\u012bl","bodyLyrics":"Nevar b\u016bt ka viss ir k\u0101 sen\u0101k\nVarb\u016bt dz\u012bv\u0113 main\u0101s viss man\u0101\nP\u0101r\u0101k daudz ko gribu teikt Tev\nAr\u012b tad ja neklausies man\u012b\n\nAtst\u0101jot r\u016bpes ikdienai savai\nIet pie tevis izr\u0101d\u0101s lab\u0101k\nNesaprotu k\u0101d\u0113\u013c \u0161aub\u012bjos \nJo j\u016btu to\nK\u0101 vi\u0146a mani m\u012bl\n\nNolikt visu pel\u0113ko mal\u0101\nBas\u0101m k\u0101j\u0101m vasar\u0101 brad\u0101t\nSajust tevi pie sevis v\u0113l t\u0101\nEsmu k\u0101 noreibis pastaig\u0101 \u0161aj\u0101\n\nAtveru acis ieskatos tav\u0101\nSej\u0101 kura l\u016bkojas man\u0101\nNesaprotu k\u0101d\u0113\u013c \u0161aub\u012bjos \nJo j\u016btu to \nK\u0101 vi\u0146a mani m\u012bl","bodyAbc":"","url":"\/song\/3104-Agris_Semevics_-_Ka_Vina_Mani_Mil","youtubeLink":"18tRX2RLW8g","updatedDate":"2022-02-26T16:21:18Z","createdDate":"2017-08-25T09:52:36Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1068,"title":"Agris Sem\u0113vics","url":"\/band\/1068-Agris_Semevics","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-08-25T11:24:24Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1068,"title":"Agris Sem\u0113vics","url":"\/band\/1068-Agris_Semevics","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-08-25T11:24:24Z"}],"composers":[{"id":1069,"title":"Modris Skaistkalns","url":"\/band\/1069-Modris_Skaistkalns","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-08-25T11:24:24Z"}],"performers":[{"id":655,"title":"100.Debija","url":"\/band\/655-100Debija","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-13T21:20:20Z"},{"id":1068,"title":"Agris Sem\u0113vics","url":"\/band\/1068-Agris_Semevics","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-08-25T11:24:24Z"}]}