{"id":4198,"title":"Pie Aiviekstes","body":"Nekad, nekur, nek\u0101d\u0101 t\u0101l\u0101 mal\u0101\nSev laimes zemi nemekl\u0113\u0161u es,\nJo maija nakts ar t\u016bksto\u0161 lakst\u012bgal\u0101m\nMan laimes dziesmas dzied pie Aiviekstes.\n\nPiedz.\n\nLai\ngadi pl\u016bst k\u0101 \u016bde\u0146i uz j\u016bru\nUn s\u012bku k\u0101rklu ziedus proj\u0101m nes.\nK\u0101 ozols b\u0113r\u0161u krast\u0101 z\u012b\u013cu p\u016brus,\nK\u0101 liepa zied\u0113\u0161u pie Aiviekstes.\n\nJa dzimt\u0101 zeme t\u0101los ce\u013cos s\u016bt\u012bs,\nLai ozols sp\u0113kus, sirds, tev l\u012bdzi nes,\nLai liepu smar\u017ea, pieelpota kr\u016bt\u012bs,\nN\u0101k m\u016b\u017eam l\u012bdz no dzimt\u0101s Aiviekstes!\n\nPiedz(2x).\n\nKad\nskumju pilns k\u0101 miglas sirmais v\u012btols\nZem sav\u0101m m\u016b\u017ea s\u0101p\u0113m liek\u0161os es,\nUz kaiju sp\u0101rniem sauli nesot r\u012btos,\n\u0160alks jaunu dienu prieks pie Aiviekstes.","bodyLyrics":"Nekad, nekur, nek\u0101d\u0101 t\u0101l\u0101 mal\u0101\nSev laimes zemi nemekl\u0113\u0161u es,\nJo maija nakts ar t\u016bksto\u0161 lakst\u012bgal\u0101m\nMan laimes dziesmas dzied pie Aiviekstes.\n\nPiedz.\n\nLai\ngadi pl\u016bst k\u0101 \u016bde\u0146i uz j\u016bru\nUn s\u012bku k\u0101rklu ziedus proj\u0101m nes.\nK\u0101 ozols b\u0113r\u0161u krast\u0101 z\u012b\u013cu p\u016brus,\nK\u0101 liepa zied\u0113\u0161u pie Aiviekstes.\n\nJa dzimt\u0101 zeme t\u0101los ce\u013cos s\u016bt\u012bs,\nLai ozols sp\u0113kus, sirds, tev l\u012bdzi nes,\nLai liepu smar\u017ea, pieelpota kr\u016bt\u012bs,\nN\u0101k m\u016b\u017eam l\u012bdz no dzimt\u0101s Aiviekstes!\n\nPiedz(2x).\n\nKad\nskumju pilns k\u0101 miglas sirmais v\u012btols\nZem sav\u0101m m\u016b\u017ea s\u0101p\u0113m liek\u0161os es,\nUz kaiju sp\u0101rniem sauli nesot r\u012btos,\n\u0160alks jaunu dienu prieks pie Aiviekstes.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4198-Ilmars_Dzenis_-_Pie_Aiviekstes","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:26Z","createdDate":"2020-06-05T08:31:54Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":221,"title":"Ilm\u0101rs Dzenis","url":"\/band\/221-Ilmars_Dzenis","songCount":22,"updatedDate":"2022-09-19T06:13:01Z","createdDate":"2022-03-25T17:38:48Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1583,"title":"J\u0101nis Gavars","url":"\/band\/1583-Janis_Gavars","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T08:31:54Z"}],"composers":[],"performers":[{"id":221,"title":"Ilm\u0101rs Dzenis","url":"\/band\/221-Ilmars_Dzenis","songCount":22,"updatedDate":"2022-09-19T06:13:01Z","createdDate":"2022-03-25T17:38:48Z"}]}