{"id":2623,"title":"M\u0101tei Latvij\u0101 (M\u0101tei dzimten\u0113)","body":"D              Em\r\nJau tre\u0161o gadu desmitu\r\nA              D\r\nLaika dzirnas ma\u013c,\r\nEm          A\r\nM\u0101te savus d\u0113lus v\u0113l\r\nG     A   D\r\nGaida atpaka\u013c.\r\n\r\nBet velti gaida vec\u0101ko\r\nTo aiz Je\u0146isejas,\r\nBads un aukstums vi\u0146u tur\r\nSen jau nobend\u0113ja.\r\n\r\nVid\u0113jais d\u0113ls m\u012bl\u0113ja\r\nSavu zemi t\u0101,\r\nNevar\u0113ja aiziet prom\r\nNo dzimt\u0101 pagasta.\r\n\r\nV\u0113l p\u0113c kara gadus tr\u012bs\r\nVaj\u0101ts vi\u0146\u0161, bet dz\u012bvs,\r\nUn, kad vi\u0146u ielenca,\r\nVi\u0146\u0161 nepadev\u0101s dz\u012bvs.\r\n\r\n   B            Em\r\nPar jaun\u0101ko tik zin\u0101ms vien,\r\nF#            Bm\r\nKa vi\u0146\u0161 Austr\u0101lij\u0101,\r\nG              A\r\nKaut kur dzi\u013ci tuksnes\u012b\r\nG            D\r\nTagad zeltu sij\u0101.\r\n\r\nKaut svelm\u0113 neizturam\u0101\r\nT\u0101 k\u0101 velna rij\u0101,\r\nBet m\u016bs\u0113jos tas nebaida\r\nTie tik zeltu sij\u0101.\r\n\r\nDa\u017es kr\u012bt k\u0101 briedis Kurzem\u0113\r\nCits sa\u013cimst Sib\u012brij\u0101,\r\nBet mums kaut k\u0101 ir laim\u0113jies -\r\nM\u0113s varam zeltu sij\u0101t.\r\n\r\nJau tre\u0161o gadu desmitu\r\nLaika dzirnas ma\u013c,\r\nM\u0101te savus d\u0113lus velti\r\nGaida atpaka\u013c.","bodyLyrics":"Jau tre\u0161o gadu desmitu\r\nLaika dzirnas ma\u013c,\r\nM\u0101te savus d\u0113lus v\u0113l\r\nGaida atpaka\u013c.\r\n\r\nBet velti gaida vec\u0101ko\r\nTo aiz Je\u0146isejas,\r\nBads un aukstums vi\u0146u tur\r\nSen jau nobend\u0113ja.\r\n\r\nVid\u0113jais d\u0113ls m\u012bl\u0113ja\r\nSavu zemi t\u0101,\r\nNevar\u0113ja aiziet prom\r\nNo dzimt\u0101 pagasta.\r\n\r\nV\u0113l p\u0113c kara gadus tr\u012bs\r\nVaj\u0101ts vi\u0146\u0161, bet dz\u012bvs,\r\nUn, kad vi\u0146u ielenca,\r\nVi\u0146\u0161 nepadev\u0101s dz\u012bvs.\r\n\r\nPar jaun\u0101ko tik zin\u0101ms vien,\r\nKa vi\u0146\u0161 Austr\u0101lij\u0101,\r\nKaut kur dzi\u013ci tuksnes\u012b\r\nTagad zeltu sij\u0101.\r\n\r\nKaut svelm\u0113 neizturam\u0101\r\nT\u0101 k\u0101 velna rij\u0101,\r\nBet m\u016bs\u0113jos tas nebaida\r\nTie tik zeltu sij\u0101.\r\n\r\nDa\u017es kr\u012bt k\u0101 briedis Kurzem\u0113\r\nCits sa\u013cimst Sib\u012brij\u0101,\r\nBet mums kaut k\u0101 ir laim\u0113jies -\r\nM\u0113s varam zeltu sij\u0101t.\r\n\r\nJau tre\u0161o gadu desmitu\r\nLaika dzirnas ma\u013c,\r\nM\u0101te savus d\u0113lus velti\r\nGaida atpaka\u013c.","bodyAbc":"","url":"\/song\/2623-Cikagas_Piecisi_-_Matei_Latvija","youtubeLink":"vEQ4-fLZ2lk","updatedDate":"2022-02-26T16:21:15Z","createdDate":"2016-04-05T20:19:26Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":67,"title":"\u010cik\u0101gas piec\u012b\u0161i","url":"\/band\/67-Cikagas_Piecisi","songCount":116,"updatedDate":"2023-04-23T10:19:20.008Z","createdDate":"2022-10-22T17:35:42Z"},"tags":[{"id":3,"title":"patriotisk\u0101s","url":"\/tag\/3-Patriotiskas","songCount":53,"labelColor":"#9e1b34"}],"poets":[{"id":573,"title":"Valdis Kr\u0101slavietis","url":"\/band\/573-Valdis_Kraslavietis","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-04-21T11:48:43Z"}],"composers":[{"id":1343,"title":"Armands Birkens","url":"\/band\/1343-Armands_Birkens","songCount":12,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-04-11T10:24:43Z"}],"performers":[{"id":67,"title":"\u010cik\u0101gas piec\u012b\u0161i","url":"\/band\/67-Cikagas_Piecisi","songCount":116,"updatedDate":"2023-04-23T10:19:20.008Z","createdDate":"2022-10-22T17:35:42Z"}]}