{"id":4612,"title":"ZIemassv\u0113tki \u0136\u012bn\u0101","body":"P\u0101rslas l\u0113ni kr\u012bt uz egl\u0113m \u0136\u012bn\u0101\nZeme t\u012bta zelta baldah\u012bn\u0101\nVisa zeme zelta p\u0101rsl\u0101m kl\u0101ta\nAgr\u0101k mums tas neien\u0101ca pr\u0101t\u0101\nItk\u0101 te k\u0101ds kaut ko b\u016btu b\u016bris\nKlus\u0113 m\u016bsu garais \u0136\u012bnas m\u016bris\nZeme slav\u0113ta un zeme r\u0101ta\nAgr\u0101k mums tas neien\u0101ktu pr\u0101t\u0101\n\n\u0136\u012bna \u0136\u012bna apsnigu\u0161ais m\u016bris\n\u0136\u012bna \u0136\u012bna kur tavs lielais prieks\n\u0136\u012bna \u0136\u012bna kas ir tevi b\u016bris\nZemi p\u0101rkl\u0101j dzeltens zelta sniegs\n\nP\u0101rslas l\u0113ni kr\u012bt uz egl\u0113m \u0136\u012bn\u0101\nItk\u0101 tikko izm\u0113rc\u0113tas v\u012bn\u0101\nVisa zeme zelta p\u0101rsl\u0101m kl\u0101ta\nAgr\u0101k mums tas neien\u0101ca pr\u0101t\u0101\nKalnu galotn\u0113m ir sniega mices\nKam\u0113r neredz\u0113s to kas tev tic\u0113s\n\u0136\u012bna \u0136\u012bna zeme izdom\u0101ta\nAgr\u0101k mums tas neien\u0101ktu pr\u0101t\u0101","bodyLyrics":"P\u0101rslas l\u0113ni kr\u012bt uz egl\u0113m \u0136\u012bn\u0101\nZeme t\u012bta zelta baldah\u012bn\u0101\nVisa zeme zelta p\u0101rsl\u0101m kl\u0101ta\nAgr\u0101k mums tas neien\u0101ca pr\u0101t\u0101\nItk\u0101 te k\u0101ds kaut ko b\u016btu b\u016bris\nKlus\u0113 m\u016bsu garais \u0136\u012bnas m\u016bris\nZeme slav\u0113ta un zeme r\u0101ta\nAgr\u0101k mums tas neien\u0101ktu pr\u0101t\u0101\n\n\u0136\u012bna \u0136\u012bna apsnigu\u0161ais m\u016bris\n\u0136\u012bna \u0136\u012bna kur tavs lielais prieks\n\u0136\u012bna \u0136\u012bna kas ir tevi b\u016bris\nZemi p\u0101rkl\u0101j dzeltens zelta sniegs\n\nP\u0101rslas l\u0113ni kr\u012bt uz egl\u0113m \u0136\u012bn\u0101\nItk\u0101 tikko izm\u0113rc\u0113tas v\u012bn\u0101\nVisa zeme zelta p\u0101rsl\u0101m kl\u0101ta\nAgr\u0101k mums tas neien\u0101ca pr\u0101t\u0101\nKalnu galotn\u0113m ir sniega mices\nKam\u0113r neredz\u0113s to kas tev tic\u0113s\n\u0136\u012bna \u0136\u012bna zeme izdom\u0101ta\nAgr\u0101k mums tas neien\u0101ktu pr\u0101t\u0101","bodyAbc":"","url":"\/song\/4612-Dzeguzite_-_ZIemassvetki_Kina","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:28Z","createdDate":"2020-06-14T20:00:07Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":435,"title":"Dzeguz\u012bte","url":"\/band\/435-Dzeguzite","songCount":29,"updatedDate":"2023-03-28T21:13:53.504Z","createdDate":"2014-08-19T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[{"id":4,"title":"Raimonds Pauls","url":"\/band\/4-Raimonds_Pauls","songCount":252,"updatedDate":"2023-11-15T11:11:02.02Z","createdDate":"2022-10-22T17:39:34Z"}],"performers":[{"id":435,"title":"Dzeguz\u012bte","url":"\/band\/435-Dzeguzite","songCount":29,"updatedDate":"2023-03-28T21:13:53.504Z","createdDate":"2014-08-19T21:00:00Z"},{"id":438,"title":"Valters Fr\u012bdenbergs","url":"\/band\/438-Valters_Fridenbergs","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-08-31T21:00:00Z"}]}