{"id":2774,"title":"Neskumsti, meiten\u012bt","body":"Ab                           Eb\r\nAtceries, meiten\u012bt, birztalu kluso,\r\n                      Eb7      Ab\r\nAtceries strautu, kur tik\u0101mies m\u0113s!\r\nAb                     Eb\r\nAtceries ozolu vientu\u013ci skumjo,\r\n                     Eb7       Ab\r\nZem kura zariem tev' sk\u016bpst\u012bju es!\r\n\r\nPiedz.\r\n   Ab7        Db            \r\n   Neskumsti, meiten\u012bt m\u012b\u013cot\u0101,\r\n             Ab\r\n   Neskumsti daudz!\r\n   Eb\r\n   \u0160\u0137iroties pasmaidi, zelten\u012bt,\r\n   Eb7             Ab\r\n   Z\u0113ks, kad poj\u0101m brauc.\r\n\r\nSkumjas un ilgas ja m\u0101c tavu sirdi,\r\nAizej zem ozola, vakars kad tumst!\r\n\u013baujies tur sap\u0146iem, kad liksies, ka dzirdi\r\nMan\u0113jo balsi, t\u0101 ne\u013caus tev skumt.\r\n\r\nDom\u0101s ik br\u012bdi pie strauti\u0146a b\u016bsim,\r\nSap\u0146os zem ozola s\u0113d\u0113sim m\u0113s.\r\nT\u0101 tav\u0101s sird\u012bs m\u0113s mieru ar' g\u016bsim,\r\n\u0160\u0137ir\u0161an\u0101s s\u0101pes sirds panest tad sp\u0113s.","bodyLyrics":"Atceries, meiten\u012bt, birztalu kluso,\nAtceries strautu, kur tik\u0101mies m\u0113s!\nAtceries ozolu vientu\u013ci skumjo,\nZem kura zariem tev' sk\u016bpst\u012bju es!\n\nPiedz.\nNeskumsti, meiten\u012bt m\u012b\u013cot\u0101,\nNeskumsti daudz!\n\u0160\u0137iroties pasmaidi, zelten\u012bt,\nZ\u0113ks, kad poj\u0101m brauc.\n\nSkumjas un ilgas ja m\u0101c tavu sirdi,\nAizej zem ozola, vakars kad tumst!\n\u013baujies tur sap\u0146iem, kad liksies, ka dzirdi\nMan\u0113jo balsi, t\u0101 ne\u013caus tev skumt.\n\nDom\u0101s ik br\u012bdi pie strauti\u0146a b\u016bsim,\nSap\u0146os zem ozola s\u0113d\u0113sim m\u0113s.\nT\u0101 tav\u0101s sird\u012bs m\u0113s mieru ar' g\u016bsim,\n\u0160\u0137ir\u0161an\u0101s s\u0101pes sirds panest tad sp\u0113s.","bodyAbc":"","url":"\/song\/2774-Alfreds_Vinters_-_Neskumsti_Meitenit","youtubeLink":"jbq1wpwsOFY","updatedDate":"2022-02-26T16:21:16Z","createdDate":"2016-08-28T19:45:13Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":824,"title":"Alfr\u0113ds Vinters","url":"\/band\/824-Alfreds_Vinters","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-05-10T06:07:44Z"},"tags":[],"poets":[{"id":824,"title":"Alfr\u0113ds Vinters","url":"\/band\/824-Alfreds_Vinters","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-05-10T06:07:44Z"}],"composers":[{"id":824,"title":"Alfr\u0113ds Vinters","url":"\/band\/824-Alfreds_Vinters","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-05-10T06:07:44Z"}],"performers":[{"id":824,"title":"Alfr\u0113ds Vinters","url":"\/band\/824-Alfreds_Vinters","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-05-10T06:07:44Z"}]}