{"id":1337,"title":"Es nen\u0101cu \u0161ai viet\u0101 3","body":"G \r\nEs nen\u0101cu \u0161ai viet\u0101i\r\nC\r\nSavu miegu izgul\u0113ti,\r\nG\r\nEs nen\u0101cu \u0161ai viet\u0101i\r\nD\r\nSavu miegu izgul\u0113ti,\r\n\r\nG                   C\r\nTrairai-rai ri-tam, trai rai rai ritam\r\nG \t\t      D7     G\r\nTrairai rallala, tr\u0101di ralla-la.\r\n\r\nN\u0101cu \u0113sti, n\u0101cu dzerti,\r\nN\u0101cu jautri padzied\u0101ti.\r\n\r\nEs ja b\u016btu to zin\u0101jis,\r\nKa tik jauki \u0161ai viet\u0101.\r\n\r\nEs b\u016btu sievu l\u012bdz pa\u0146\u0113mis\r\nAr visiemi b\u0113rni\u0146iem.\r\n\r\nTie palika aizkr\u0101sn\u0113i,\r\nV\u0113deri\u0146us kas\u012bdami.\r\n\r\nVisa mana naba nieza,\r\nK\u0101 es gribu brandav\u012bnu.\r\n\r\nKad iedz\u0113ru brandav\u012bnu,\r\nTad nabi\u0146a neniez\u0113ja.\r\n\r\nKad iedz\u0113ru juhaidriku,\r\nNosp\u0101rd\u012bju Miku pliku.\r\n\r\nM\u016bsu ciema meiti\u0146\u0101mi\r\nTriju taku v\u0113deri\u0146i:\r\n\r\nPa pirmoi \u017e\u012bda brauca,\r\nPa otroi \u010dig\u0101ni\u0146i.\r\n\r\nPa tre\u0161o ciema pui\u0161i\r\n\u017dagari\u0146us vicin\u0101ja.\r\n\r\nJauns ar jaunu p\u0101rgul\u0113ja\r\n\u016adens cauri netec\u0113ja.\r\n\r\nVecs ar vecu p\u0101rgul\u0113ja\r\n\u016adens cauri iztec\u0113ja.","bodyLyrics":"Es nen\u0101cu \u0161ai viet\u0101i\nSavu miegu izgul\u0113ti,\nEs nen\u0101cu \u0161ai viet\u0101i\nSavu miegu izgul\u0113ti,\n\nTrairai-rai ri-tam, trai rai rai ritam\nTrairai rallala, tr\u0101di ralla-la.\n\nN\u0101cu \u0113sti, n\u0101cu dzerti,\nN\u0101cu jautri padzied\u0101ti.\n\nEs ja b\u016btu to zin\u0101jis,\nKa tik jauki \u0161ai viet\u0101.\n\nEs b\u016btu sievu l\u012bdz pa\u0146\u0113mis\nAr visiemi b\u0113rni\u0146iem.\n\nTie palika aizkr\u0101sn\u0113i,\nV\u0113deri\u0146us kas\u012bdami.\n\nVisa mana naba nieza,\nK\u0101 es gribu brandav\u012bnu.\n\nKad iedz\u0113ru brandav\u012bnu,\nTad nabi\u0146a neniez\u0113ja.\n\nKad iedz\u0113ru juhaidriku,\nNosp\u0101rd\u012bju Miku pliku.\n\nM\u016bsu ciema meiti\u0146\u0101mi\nTriju taku v\u0113deri\u0146i:\n\nPa pirmoi \u017e\u012bda brauca,\nPa otroi \u010dig\u0101ni\u0146i.\n\nPa tre\u0161o ciema pui\u0161i\n\u017dagari\u0146us vicin\u0101ja.\n\nJauns ar jaunu p\u0101rgul\u0113ja\n\u016adens cauri netec\u0113ja.\n\nVecs ar vecu p\u0101rgul\u0113ja\n\u016adens cauri iztec\u0113ja.","bodyAbc":"","url":"\/song\/1337-Latviesu_Tautasdziesma_-_Es_Nenacu_Sai_Vieta_3","youtubeLink":"JplNBKK1f88","updatedDate":"2024-03-17T01:42:59.897164Z","createdDate":"2011-10-02T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":55,"title":"Latvie\u0161u tautasdziesma","url":"\/band\/55-Latviesu_Tautasdziesma","songCount":170,"updatedDate":"2023-11-07T07:17:01.148Z","createdDate":"2023-01-12T21:26:56.606Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":16,"title":"Credo","url":"\/band\/16-Credo","songCount":32,"updatedDate":"2023-05-20T20:09:57.933Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"},{"id":55,"title":"Latvie\u0161u tautasdziesma","url":"\/band\/55-Latviesu_Tautasdziesma","songCount":170,"updatedDate":"2023-11-07T07:17:01.148Z","createdDate":"2023-01-12T21:26:56.606Z"}]}