{"id":4444,"title":"Rudens naivums","body":"Ak,ruden,tu vilt\u012bgais ,ruden,\nTu sk\u016bpst\u012bji vasarai roku\nTai sol\u012bji zeltu un naktis\nBalt\u0101 migl\u0101 zem m\u0113ness loka.\n\nUn nosarka vasara k\u013cav\u0101s\nUn pielija b\u0113rzi ar zeltu\nT\u0101 skurbajiem \u010dukstiem \u013c\u0101v\u0101s\nLik\u0101s gaisos to celtu.\n\nUn aizvij\u0101s nepr\u0101ta dej\u0101\nAr rudeni roku rok\u0101\nKad nost\u0101ja v\u0113ji,pie k\u0101j\u0101m\nTai nokl\u0101j\u0101s kr\u0101\u0161\u0146\u0101k\u0101s rotas\n\nZelts nodzisa pel\u0113kos lietos\nUn saule aizsedza vaigu\nV\u0113j\u0161 klaus\u012bj\u0101s vasaras \u010dukstos\nPar Naivumu,Kaisli un Laiku.","bodyLyrics":"Ak,ruden,tu vilt\u012bgais ,ruden,\nTu sk\u016bpst\u012bji vasarai roku\nTai sol\u012bji zeltu un naktis\nBalt\u0101 migl\u0101 zem m\u0113ness loka.\n\nUn nosarka vasara k\u013cav\u0101s\nUn pielija b\u0113rzi ar zeltu\nT\u0101 skurbajiem \u010dukstiem \u013c\u0101v\u0101s\nLik\u0101s gaisos to celtu.\n\nUn aizvij\u0101s nepr\u0101ta dej\u0101\nAr rudeni roku rok\u0101\nKad nost\u0101ja v\u0113ji,pie k\u0101j\u0101m\nTai nokl\u0101j\u0101s kr\u0101\u0161\u0146\u0101k\u0101s rotas\n\nZelts nodzisa pel\u0113kos lietos\nUn saule aizsedza vaigu\nV\u0113j\u0161 klaus\u012bj\u0101s vasaras \u010dukstos\nPar Naivumu,Kaisli un Laiku.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4444-Emburgas_Zeni_-_Rudens_Naivums","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:28Z","createdDate":"2020-06-11T11:27:23Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1663,"title":"Emburgas z\u0113ni","url":"\/band\/1663-Emburgas_Zeni","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:27:23Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1664,"title":"Sarma Upesleja","url":"\/band\/1664-Sarma_Upesleja","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:27:23Z"}],"composers":[{"id":1665,"title":"Anita Stik\u0101ne","url":"\/band\/1665-Anita_Stikane","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:27:23Z"}],"performers":[{"id":1663,"title":"Emburgas z\u0113ni","url":"\/band\/1663-Emburgas_Zeni","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:27:23Z"}]}