{"id":3993,"title":"Dzel\u017eu cilv\u0113ci\u0146\u0161","body":"1. Viegli mani \u017eagi r\u0101va,\nT\u0101lu mani piemin\u0113j,\nSkau\u0123\u012bts manim nev\u0113l\u0113ja\nNe dzied\u0101t, gavil\u0113t.\n\n2. Ko \u013cauti\u0146i dab\u016bjati\nAp man\u012bmi run\u0101dami,\nMani prieki, manas b\u0113das,\nmanas kaites, nop\u016bti\u0146as,\n \n3. Maigu miegu es gul\u0113ju\nUz tautie\u0161a roci\u0146\u0101mi,\nTur aizmirsu visas b\u0113das,\nvisu \u013cau\u017eu valodi\u0146as\n\n-Dievam tika, \u013caud\u012bm \u017e\u0113l\n-Ka m\u0113s m\u012b\u013ci dz\u012bvojam\n-Dievam tika, \u013caud\u012bm \u017e\u0113l\n\nPiedzied\u0101jums:\nEs bij dzel\u017eu cilv\u0113ci\u0146\u0161\nMan t\u0113rauda dv\u0113sel\u012bte\nEs iztriek\u0161u velna m\u0101ti\nPa maz\u0101mi durti\u0146\u0101mi\n\n\n-Visi ce\u013ci ugun\u012bm\n-Visi me\u017ei atsl\u0113g\u0101m\n-Ja Dievi\u0146is pal\u012bdz\u0113s\n-Es grib tiem cauri tikt\n\n\n\nPiedzied\u0101jums:\n\nEs\nbij dzel\u017eu cilv\u0113ci\u0146\u0161\nMan t\u0113rauda dv\u0113sel\u012bte\nEs iztriek\u0161u velna m\u0101ti\nPa maz\u0101mi durti\u0146\u0101mi\n \nRun\u0101t\u0101j, cilv\u0113ci\u0146!\nTu jau manu g\u0101jumi\u0146u\nSen gadi\u0146us aprun\u0101ji\nEs jau Tevi sen zin\u0101ju","bodyLyrics":"1. Viegli mani \u017eagi r\u0101va,\nT\u0101lu mani piemin\u0113j,\nSkau\u0123\u012bts manim nev\u0113l\u0113ja\nNe dzied\u0101t, gavil\u0113t.\n\n2. Ko \u013cauti\u0146i dab\u016bjati\nAp man\u012bmi run\u0101dami,\nMani prieki, manas b\u0113das,\nmanas kaites, nop\u016bti\u0146as,\n\n3. Maigu miegu es gul\u0113ju\nUz tautie\u0161a roci\u0146\u0101mi,\nTur aizmirsu visas b\u0113das,\nvisu \u013cau\u017eu valodi\u0146as\n\n-Dievam tika, \u013caud\u012bm \u017e\u0113l\n-Ka m\u0113s m\u012b\u013ci dz\u012bvojam\n-Dievam tika, \u013caud\u012bm \u017e\u0113l\n\nPiedzied\u0101jums:\nEs bij dzel\u017eu cilv\u0113ci\u0146\u0161\nMan t\u0113rauda dv\u0113sel\u012bte\nEs iztriek\u0161u velna m\u0101ti\nPa maz\u0101mi durti\u0146\u0101mi\n\n\n-Visi ce\u013ci ugun\u012bm\n-Visi me\u017ei atsl\u0113g\u0101m\n-Ja Dievi\u0146is pal\u012bdz\u0113s\n-Es grib tiem cauri tikt\n\n\n\nPiedzied\u0101jums:\n\nEs\nbij dzel\u017eu cilv\u0113ci\u0146\u0161\nMan t\u0113rauda dv\u0113sel\u012bte\nEs iztriek\u0161u velna m\u0101ti\nPa maz\u0101mi durti\u0146\u0101mi\n\nRun\u0101t\u0101j, cilv\u0113ci\u0146!\nTu jau manu g\u0101jumi\u0146u\nSen gadi\u0146us aprun\u0101ji\nEs jau Tevi sen zin\u0101ju","bodyAbc":"","url":"\/song\/3993-Bur_Mani_-_Dzelzu_Cilvecins","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:24Z","createdDate":"2020-06-03T15:08:02Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1492,"title":"Bur Mani","url":"\/band\/1492-Bur_Mani","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T15:08:02Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":55,"title":"Latvie\u0161u tautasdziesma","url":"\/band\/55-Latviesu_Tautasdziesma","songCount":170,"updatedDate":"2023-11-07T07:17:01.148Z","createdDate":"2023-01-12T21:26:56.606Z"},{"id":1255,"title":"Elza Rozent\u0101le","url":"\/band\/1255-Elza_Rozentale","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-02-08T21:05:49Z"}],"composers":[{"id":1492,"title":"Bur Mani","url":"\/band\/1492-Bur_Mani","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T15:08:02Z"},{"id":1493,"title":"Toms Poi\u0161s","url":"\/band\/1493-Toms_Poiss","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T15:08:02Z"}],"performers":[{"id":1492,"title":"Bur Mani","url":"\/band\/1492-Bur_Mani","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T15:08:02Z"}]}