{"id":2017,"title":"Sve\u0161\u0101 zem\u0113 st\u0101du rozes","body":"F                     Eb         Bb         F\r\nK\u0101 mazs b\u0113rns es savu t\u0113vu zemi atst\u0101ju jau sen\r\nF                    Eb            Bb          F\r\nPar to dzirdu \u0161odien tikai to, kas aizg\u0101jis un sens.\r\n\r\nPiedz.2x\r\nF                Gm     C            F          Am \r\nSve\u0161\u0101 zem\u0113 st\u0101du rozes, pl\u016bcu s\u0101rt\u0101s magones\r\nBb                   Gm             C           F\r\nSen ir aizmirsusies dziesma,dziesma t\u0101 no dzimtenes.\r\n\r\nFm              Bbm\r\nCe\u013cus nezin\u0101mus t\u0101lu staig\u0101j\u0101m,\r\nEb               Ab\r\nM\u016bsu dzimto s\u0113tu sen jau atst\u0101j\u0101m,\r\nDb            Gm\r\nLaimi tagad sve\u0161\u0101 mal\u0101 mekl\u0113jam,\r\nG                   C\r\nTaisn\u0101kos m\u0113s ce\u013cus bie\u017ei neejam.\r\n\r\nAtmi\u0146\u0101s k\u0101 moza\u012bk\u0101 redzam m\u0113s,\r\nVai t\u0101s pr\u0101ts mums kop\u0101 salikt k\u0101dreiz sp\u0113s.\r\nTikai lab\u0101ko m\u0113s atceramies vien,\r\nBet negantais no atmi\u0146as mums \u0101tri proj\u0101m skrien.\r\n\r\nK\u0101 mazs b\u0113rns es savu t\u0113vu zemi atst\u0101ju jau sen\r\nPar to dzirdu \u0161odien tikai to, kas aizg\u0101jis un sens.\r\n\r\nPiedz.4x\r\nSve\u0161\u0101 zem\u0113 st\u0101du rozes, pl\u016bcu s\u0101rt\u0101s magones\r\nLai gan manas domas bie\u017ei kav\u0113jas pie dzimtenes.","bodyLyrics":"K\u0101 mazs b\u0113rns es savu t\u0113vu zemi atst\u0101ju jau sen\nPar to dzirdu \u0161odien tikai to, kas aizg\u0101jis un sens.\n\nPiedz.2x\nSve\u0161\u0101 zem\u0113 st\u0101du rozes, pl\u016bcu s\u0101rt\u0101s magones\nSen ir aizmirsusies dziesma,dziesma t\u0101 no dzimtenes.\n\nCe\u013cus nezin\u0101mus t\u0101lu staig\u0101j\u0101m,\nM\u016bsu dzimto s\u0113tu sen jau atst\u0101j\u0101m,\nLaimi tagad sve\u0161\u0101 mal\u0101 mekl\u0113jam,\nTaisn\u0101kos m\u0113s ce\u013cus bie\u017ei neejam.\n\nAtmi\u0146\u0101s k\u0101 moza\u012bk\u0101 redzam m\u0113s,\nVai t\u0101s pr\u0101ts mums kop\u0101 salikt k\u0101dreiz sp\u0113s.\nTikai lab\u0101ko m\u0113s atceramies vien,\nBet negantais no atmi\u0146as mums \u0101tri proj\u0101m skrien.\n\nK\u0101 mazs b\u0113rns es savu t\u0113vu zemi atst\u0101ju jau sen\nPar to dzirdu \u0161odien tikai to, kas aizg\u0101jis un sens.\n\nPiedz.4x\nSve\u0161\u0101 zem\u0113 st\u0101du rozes, pl\u016bcu s\u0101rt\u0101s magones\nLai gan manas domas bie\u017ei kav\u0113jas pie dzimtenes.","bodyAbc":"","url":"\/song\/2017-Larisa_Mondrusa_-_Svesa_Zeme_Stadu_Rozes","youtubeLink":"tIA9WmfHD5E","updatedDate":"2022-02-26T16:21:11Z","createdDate":"2015-03-05T19:54:38Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":551,"title":"Larisa Mondrusa","url":"\/band\/551-Larisa_Mondrusa","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-03-04T22:00:00Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":551,"title":"Larisa Mondrusa","url":"\/band\/551-Larisa_Mondrusa","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-03-04T22:00:00Z"}]}