{"id":2949,"title":"Nosl\u0113pums","body":"Skat,tavas acis l\u0113ni kr\u012bt ciet\r\nPaliec mier\u012bgs tev nav kur skriet\r\nTav\u0101s dom\u0101s kr\u0101sas pa\u0161as rodas\r\nNav ne z\u012bmu\u013ca,ne otas\r\n\r\nGadu simtiem nosl\u0113pums kas glab\u0101ts\r\nMain\u012bs visu kas pr\u0101ta m\u016br\u012b sarg\u0101ts\r\nGadu simtiem glab\u0101tais jums pau\u017e\r\nKatr\u0101 sird\u012b nosl\u0113pums \u0161is snau\u017e\r\n\r\nTu k\u013c\u016bsi bag\u0101ts,br\u012b\u017eiem sav\u0101ds\r\nLiel\u0101m ac\u012bm tevi ved\u012bs  citi\r\nTas nav slikti,tik v\u0113lies dikti\r\nPat ja pikti k\u013c\u016bst tie,tie,tie kas tevi skau\u017e\r\ntie kas tevi skau\u017e\r\n\r\nSkat,tas nemaz nav gr\u016bti\r\nViss ko v\u0113lies apdom\u0101 un s\u016bti\r\nKosmos dzird\u0113s pat ja teiksi klusi\r\nSap\u0146i r\u0101d\u012bs ce\u013c\u0161 uz kuru pusi\r\n\r\nGadu simtiem nosl\u0113pums kas glab\u0101ts\r\nMain\u012bs visu, kas pr\u0101t m\u016br\u012b sarg\u0101ts\r\nGadu simtiem glab\u0101tais jums pau\u017e\r\nKatr\u0101 sird\u012b nosl\u0113pums \u0161is snau\u017e\r\n\r\nTu k\u013c\u016bsi bag\u0101ts,br\u012b\u017eiem sav\u0101ds\r\nLiel\u0101m ac\u012bm ved\u012bs tevi citi\r\nTas nav slikti,tik v\u0113lies dikti\r\nPat ja pikti k\u013c\u016bst tie,tie,\r\ntie kas tevi skau\u017e\r\n2x\r\n\r\nSkat,tavas acis l\u0113ni veras va\u013c\u0101\r\nNo manas zemes,tagad z\u0101le za\u013ca\r\nTavas domas re\u0101las k\u013c\u016bst dz\u012bv\u0113\r\nTik esi paties pat ja gr\u0113ku m\u012bl\u0113t\r\n\r\nGadu simtiem nosl\u0113pums, kas glab\u0101ts\r\nMain\u012bs visu kas pr\u0101tu m\u016br\u012b sarg\u0101ts\r\nGadu simtiem glab\u0101tais jums pau\u017e\r\nKatr\u0101 sird\u012b nosl\u0113pums \u0161is snau\u017e\r\n\r\nTu k\u013c\u016bsi bag\u0101ts,br\u012b\u017eiem sav\u0101ds\r\nLiel\u0101m ac\u012bm ved\u012bs tevi citi\r\nTas nav slikti,tik v\u0113lies dikti\r\nPat ja pikti k\u013c\u016bst tie,tie,tie kas tevi skau\u017e\r\n2x","bodyLyrics":"Skat,tavas acis l\u0113ni kr\u012bt ciet\nPaliec mier\u012bgs tev nav kur skriet\nTav\u0101s dom\u0101s kr\u0101sas pa\u0161as rodas\nNav ne z\u012bmu\u013ca,ne otas\n\nGadu simtiem nosl\u0113pums kas glab\u0101ts\nMain\u012bs visu kas pr\u0101ta m\u016br\u012b sarg\u0101ts\nGadu simtiem glab\u0101tais jums pau\u017e\nKatr\u0101 sird\u012b nosl\u0113pums \u0161is snau\u017e\n\nTu k\u013c\u016bsi bag\u0101ts,br\u012b\u017eiem sav\u0101ds\nLiel\u0101m ac\u012bm tevi ved\u012bs citi\nTas nav slikti,tik v\u0113lies dikti\nPat ja pikti k\u013c\u016bst tie,tie,tie kas tevi skau\u017e\ntie kas tevi skau\u017e\n\nSkat,tas nemaz nav gr\u016bti\nViss ko v\u0113lies apdom\u0101 un s\u016bti\nKosmos dzird\u0113s pat ja teiksi klusi\nSap\u0146i r\u0101d\u012bs ce\u013c\u0161 uz kuru pusi\n\nGadu simtiem nosl\u0113pums kas glab\u0101ts\nMain\u012bs visu, kas pr\u0101t m\u016br\u012b sarg\u0101ts\nGadu simtiem glab\u0101tais jums pau\u017e\nKatr\u0101 sird\u012b nosl\u0113pums \u0161is snau\u017e\n\nTu k\u013c\u016bsi bag\u0101ts,br\u012b\u017eiem sav\u0101ds\nLiel\u0101m ac\u012bm ved\u012bs tevi citi\nTas nav slikti,tik v\u0113lies dikti\nPat ja pikti k\u013c\u016bst tie,tie,\ntie kas tevi skau\u017e\n2x\n\nSkat,tavas acis l\u0113ni veras va\u013c\u0101\nNo manas zemes,tagad z\u0101le za\u013ca\nTavas domas re\u0101las k\u013c\u016bst dz\u012bv\u0113\nTik esi paties pat ja gr\u0113ku m\u012bl\u0113t\n\nGadu simtiem nosl\u0113pums, kas glab\u0101ts\nMain\u012bs visu kas pr\u0101tu m\u016br\u012b sarg\u0101ts\nGadu simtiem glab\u0101tais jums pau\u017e\nKatr\u0101 sird\u012b nosl\u0113pums \u0161is snau\u017e\n\nTu k\u013c\u016bsi bag\u0101ts,br\u012b\u017eiem sav\u0101ds\nLiel\u0101m ac\u012bm ved\u012bs tevi citi\nTas nav slikti,tik v\u0113lies dikti\nPat ja pikti k\u013c\u016bst tie,tie,tie kas tevi skau\u017e\n2x","bodyAbc":"","url":"\/song\/2949-Marta_Ritova_-_Noslepums","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:17Z","createdDate":"2017-04-08T15:01:46Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":375,"title":"Marta Ritova","url":"\/band\/375-Marta_Ritova","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2022-02-06T13:55:15Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[{"id":375,"title":"Marta Ritova","url":"\/band\/375-Marta_Ritova","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2022-02-06T13:55:15Z"}],"performers":[{"id":375,"title":"Marta Ritova","url":"\/band\/375-Marta_Ritova","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2022-02-06T13:55:15Z"}]}