{"id":3494,"title":"Diena k\u0101 \u0161\u012b","body":"Tas bija tad, tai dien\u0101\r\nKad griezos es viss l\u0113n\u0101k taj\u0101 dej\u0101\r\nUn t\u0101lu sav\u0101s dom\u0101s v\u0113ros\r\nK\u0101 apsteikt zag\u013cus un nemirst\u012bgos\r\n\r\nPaejot dien\u0101m vi\u0146i jaut\u0101s\r\nJa nu viss \u0161\u0137iet sav\u0101d\u0101k\r\nTur vajag saprast to ka ilgi\r\nS\u0113dot taj\u0101 sol\u0101 viss ir padar\u012bts\r\n\r\nDiena k\u0101 \u0161\u012b pat saule sp\u012bd spo\u017e\u0101k\r\nT\u0101 ka taj\u0101 ledus pat nek\u016bst\r\nDiena k\u0101 \u0161i nav v\u0113ja tikai buras k\u0101ds nepr\u0101t\u012bgi ple\u0161s\r\nDien\u0101 k\u0101 \u0161i v\u0113stu\u013cu neb\u016bs viss tikss pateikt v\u0101rdos \r\nvisskaist\u0101kajos\r\n\r\nV\u0113l\u0113tos\r\nes sev jaut\u0101t\r\nVai k\u0101dam vienmer j\u0101but soli priek\u0161\u0101\r\nVarbut man ir viss ,un tiem nek\u0101\r\nVienk\u0101r\u0161i ir j\u0101notic \u0161ai dienai\r\n\r\nDiena k\u0101 \u0161\u012b pat saule sp\u012bd spo\u017e\u0101k\r\nT\u0101 ka taj\u0101 ledus pat nek\u016bst\r\nDiena k\u0101 \u0161i nav v\u0113ja. \r\nTikai buras k\u0101ds nepr\u0101t\u012bgi ple\u0161s\r\nDien\u0101 k\u0101 \u0161i v\u0113stu\u013cu neb\u016bs. \r\nViss tikss pateikt v\u0101rdos visskaist\u0101kajos.","bodyLyrics":"Tas bija tad, tai dien\u0101\nKad griezos es viss l\u0113n\u0101k taj\u0101 dej\u0101\nUn t\u0101lu sav\u0101s dom\u0101s v\u0113ros\nK\u0101 apsteikt zag\u013cus un nemirst\u012bgos\n\nPaejot dien\u0101m vi\u0146i jaut\u0101s\nJa nu viss \u0161\u0137iet sav\u0101d\u0101k\nTur vajag saprast to ka ilgi\nS\u0113dot taj\u0101 sol\u0101 viss ir padar\u012bts\n\nDiena k\u0101 \u0161\u012b pat saule sp\u012bd spo\u017e\u0101k\nT\u0101 ka taj\u0101 ledus pat nek\u016bst\nDiena k\u0101 \u0161i nav v\u0113ja tikai buras k\u0101ds nepr\u0101t\u012bgi ple\u0161s\nDien\u0101 k\u0101 \u0161i v\u0113stu\u013cu neb\u016bs viss tikss pateikt v\u0101rdos \nvisskaist\u0101kajos\n\nV\u0113l\u0113tos\nes sev jaut\u0101t\nVai k\u0101dam vienmer j\u0101but soli priek\u0161\u0101\nVarbut man ir viss ,un tiem nek\u0101\nVienk\u0101r\u0161i ir j\u0101notic \u0161ai dienai\n\nDiena k\u0101 \u0161\u012b pat saule sp\u012bd spo\u017e\u0101k\nT\u0101 ka taj\u0101 ledus pat nek\u016bst\nDiena k\u0101 \u0161i nav v\u0113ja. \nTikai buras k\u0101ds nepr\u0101t\u012bgi ple\u0161s\nDien\u0101 k\u0101 \u0161i v\u0113stu\u013cu neb\u016bs. \nViss tikss pateikt v\u0101rdos visskaist\u0101kajos.","bodyAbc":"","url":"\/song\/3494-Madara_Gregere_Madry_-_Diena_Ka_Si","youtubeLink":"cxGnWcfy-O4","updatedDate":"2022-02-26T16:21:21Z","createdDate":"2019-02-18T17:13:10Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":263,"title":"Madara Gr\u0113gere (Madry)","url":"\/band\/263-Madara_Gregere_Madry","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":263,"title":"Madara Gr\u0113gere (Madry)","url":"\/band\/263-Madara_Gregere_Madry","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"}]}