{"id":4176,"title":"V\u012bri lab\u0101kajos gados","body":"Par zibe\u0146zelli mani sauc,\nkaut zibens nav man rados.\nUn, visp\u0101r, esmu v\u012brelis\nEs lab\u0101kajos gados.\n\nPar mums ja saka meitenes:\n\u201cPriek\u0161 k\u0101 mums t\u0101di veci?\u201d,\ntad jaunas v\u0113l un nezin t\u0101s,\nka galvenais nav pleci!\n\nKad veci zirgi vagu ar \u2013\ntad san\u0101k t\u0101 ar glanci\nun jaunais dz\u012bvo skaud\u012bb\u0101\npar lab\u0101k veiktu \u0161anci.\n\nKad v\u012bri gados lab\u0101kos\niet savas pu\u0137es st\u0101d\u012bt,\ntad vi\u0146iem ir ko meiten\u0113m\nun z\u0113ni\u0146iem ko r\u0101d\u012bt!\n\n    Nav ko dom\u0101t, n\u0101c tik op\u0101:\n    \u0160odien, m\u012b\u013c\u0101, b\u016bsi top\u0101!\n    \u0160trunts par to, ka m\u0101te r\u016bc -\n    labi tur, kur v\u0113l nav b\u016bts!\n\n\nPa \u0161oseju pat dau\u0146i brauc\nun d\u0101mas blondiem matiem.\nBet pam\u0113\u0123iniet bezce\u013cos\nar saviem glauniem ratiem!\n\nZin v\u012bri gados lab\u0101kos\nk\u0101 st\u016br\u0113t katr\u0101 viet\u0101;\ntie zin, kur vajag piebremz\u0113t\nun g\u0101zi likt kur liet\u0101.\n\nPar zibe\u0146zelli mani sauc,\nkaut zibens nav man rados.\nUn, visp\u0101r, esmu v\u012brelis\nlab\u0101kajos gados.\n\nJ\u016bs varat man\u2019im netic\u0113t,\nJ\u016bs varat manim tic\u0113t,\nbet pie mei\u010d\u0101m gudr\u0101k\u0101m\nm\u0113s vienm\u0113r b\u016bsim spic\u0113!\n\n\n    Nav ko dom\u0101t, n\u0101c tik op\u0101:\n    \u0161odien, m\u012b\u013c\u0101, b\u016bsi top\u0101!\n    \u0160trunts par to, ka m\u0101te r\u016bc -\n    labi tur, kur v\u0113l nav b\u016bts!","bodyLyrics":"Par zibe\u0146zelli mani sauc,\nkaut zibens nav man rados.\nUn, visp\u0101r, esmu v\u012brelis\nEs lab\u0101kajos gados.\n\nPar mums ja saka meitenes:\n\u201cPriek\u0161 k\u0101 mums t\u0101di veci?\u201d,\ntad jaunas v\u0113l un nezin t\u0101s,\nka galvenais nav pleci!\n\nKad veci zirgi vagu ar \u2013\ntad san\u0101k t\u0101 ar glanci\nun jaunais dz\u012bvo skaud\u012bb\u0101\npar lab\u0101k veiktu \u0161anci.\n\nKad v\u012bri gados lab\u0101kos\niet savas pu\u0137es st\u0101d\u012bt,\ntad vi\u0146iem ir ko meiten\u0113m\nun z\u0113ni\u0146iem ko r\u0101d\u012bt!\n\nNav ko dom\u0101t, n\u0101c tik op\u0101:\n\u0160odien, m\u012b\u013c\u0101, b\u016bsi top\u0101!\n\u0160trunts par to, ka m\u0101te r\u016bc -\nlabi tur, kur v\u0113l nav b\u016bts!\n\n\nPa \u0161oseju pat dau\u0146i brauc\nun d\u0101mas blondiem matiem.\nBet pam\u0113\u0123iniet bezce\u013cos\nar saviem glauniem ratiem!\n\nZin v\u012bri gados lab\u0101kos\nk\u0101 st\u016br\u0113t katr\u0101 viet\u0101;\ntie zin, kur vajag piebremz\u0113t\nun g\u0101zi likt kur liet\u0101.\n\nPar zibe\u0146zelli mani sauc,\nkaut zibens nav man rados.\nUn, visp\u0101r, esmu v\u012brelis\nlab\u0101kajos gados.\n\nJ\u016bs varat man\u2019im netic\u0113t,\nJ\u016bs varat manim tic\u0113t,\nbet pie mei\u010d\u0101m gudr\u0101k\u0101m\nm\u0113s vienm\u0113r b\u016bsim spic\u0113!\n\n\nNav ko dom\u0101t, n\u0101c tik op\u0101:\n\u0161odien, m\u012b\u013c\u0101, b\u016bsi top\u0101!\n\u0160trunts par to, ka m\u0101te r\u016bc -\nlabi tur, kur v\u0113l nav b\u016bts!","bodyAbc":"","url":"\/song\/4176-Uldis_Godainis_-_Viri_Labakajos_Gados","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:26Z","createdDate":"2020-06-05T06:26:04Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1575,"title":"Uldis Godainis","url":"\/band\/1575-Uldis_Godainis","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T06:26:04Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1576,"title":"Gaiga\u013cu J\u0101nis","url":"\/band\/1576-Gaigalu_Janis","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T06:26:04Z"}],"composers":[{"id":1575,"title":"Uldis Godainis","url":"\/band\/1575-Uldis_Godainis","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T06:26:04Z"}],"performers":[{"id":1575,"title":"Uldis Godainis","url":"\/band\/1575-Uldis_Godainis","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T06:26:04Z"}]}