{"id":3262,"title":"Va\u013ca","body":"Nebild\u0113 atmi\u0146\u0101m, to met mal\u0101 k\u0101 monog\u0101miju\r\nJo da\u017eas dziesmas str\u0101d\u0101 lab\u0101k k\u0101 fotogr\u0101fija\r\nBi\u0161\u2019 pietr\u016bkst laiks, kad traki bij\u2019 plat\u0101s dr\u0113bes\r\nBet mani tas saista, jo tas jau ir pag\u0101tn\u0113\r\nLab\u0101s \u0113ras var papist \u2013 t\u0101s glab\u0101 g\u0113ni\r\nT\u0101s citur atrast ir k\u0101 atrast te kram\u0101 kr\u0113mu\r\nKad dz\u012bv\u0113 pien\u0101k tuk\u0161ak\u0101s noda\u013cas\r\nUn dienas lietain\u0101s ir plus\u0101 \u2013 tad dod va\u013cu\r\nTikai melanholija klus\u0101, ko dod ma\u0146as\r\nUn, ja ir saulains, aizej du\u0161\u0101 p\u0113c noska\u0146as\r\nPohuj, ja citi teica \u2013 \u201eTu traks!\u201d\r\nJo lab\u0101kais spogulis ir manas meitenes acis\r\nM\u0113s visi esam sveiki, kaut ir steiga un tas\r\nAtgr\u016b\u017e, kaut stav\u0101m tuv\u0101k nek\u0101 Teika un Brasa\r\nVar melot sev, ka tas ir labi k\u0101 pi\u0161an\u0101s\r\nMeli mazi\u0146i paliek tik\u2019 p\u0113c ali\u0146a ticam\u0101ki\r\nViss ir apl\u012b, veci, tu labi dari, ko citi m\u0101k\r\nLaiks iet \u0101tr\u0101k, man \u0161\u0137iet, ka jau tie gadi pa 2 n\u0101k\r\nLabi, uz \u0101tro \u0146emu kladi \u2013 nav di\u017ei v\u0101rdi\r\nBet aprakstu to, kas vada mani, es biju t\u0101lu\r\n \r\nPiedz. 2X\r\nM\u016bsu kompleksi nav kauti\u0146u v\u0113rti\r\nKaut acis atg\u0101dina \u0161autri\u0146u m\u0113r\u0137i\r\nDz\u012bve smaida un es pats vi\u0146u m\u0113du\r\nLaikam atmi\u0146a pilna, b\u016btu laiks vi\u0146u dz\u0113st\r\n \r\nTas, kas man d\u0101rgs, tas vieniem l\u0113ts\r\n\u201eTu riebies,\u201d \u2013 to man saka pat uz griestiem \u0113nas\r\nKad negu\u013cu, man ir drebu\u013ci, kad smieties m\u0113dzu\r\nUn ir piektdiena \u2013 pie gl\u0101zes es k\u0101 piesiets s\u0113\u017eu\r\nKaut bie\u017ei negrib\u0101s es piedodu k\u013c\u016bdas\r\nTik daudz dom\u0101ju ar sirdi, ka dr\u012bz t\u0101 rievota b\u016bs\r\nLieku m\u016bziku, kura, lik\u0101s, vienotu m\u016bs\r\nBet t\u0101 nomut\u0113ju visus it k\u0101 lietotu pulti\r\nDz\u012bves lejas un aug\u0161as, kur tu v\u0113l leksi?\r\nKad dz\u012bve atg\u0101dina burtu M, veci\r\nIr atz\u012bmes labas, bet b\u016bs tur v\u0113l testi\r\nPlus, tas ali\u0146\u0161 nel\u012bdz\u0113s \u2013 s\u016bc un dzer \u201eNestea\u201d\r\nBaltie un melnie posmi n\u0101k, lai l\u0101di\r\nJa tev dz\u012bve atg\u0101dina zebru \u2013 k\u0101p tai p\u0101ri\r\nK\u0101 baidoties ap\u017eilbt, da\u017ei klan\u0101s t\u0101s naudas d\u0113\u013c\r\nPat uz gai\u0161o pusi vi\u0146i skat\u0101s ar saulen\u0113m\r\nEs n\u0113, mo\u0161\u2019 pat, ja papistu visu\r\nJo dz\u012bvi redzu k\u0101 puzli, nevis sasistu stiklu\r\nEs neesmu no klipa, kur ir dz\u012bres un tusi\r\nBet es esmu sutiners, ja mana dz\u012bve ir kuce\r\n \r\nPiedz. 2X","bodyLyrics":"Nebild\u0113 atmi\u0146\u0101m, to met mal\u0101 k\u0101 monog\u0101miju\r\nJo da\u017eas dziesmas str\u0101d\u0101 lab\u0101k k\u0101 fotogr\u0101fija\r\nBi\u0161\u2019 pietr\u016bkst laiks, kad traki bij\u2019 plat\u0101s dr\u0113bes\r\nBet mani tas saista, jo tas jau ir pag\u0101tn\u0113\r\nLab\u0101s \u0113ras var papist \u2013 t\u0101s glab\u0101 g\u0113ni\r\nT\u0101s citur atrast ir k\u0101 atrast te kram\u0101 kr\u0113mu\r\nKad dz\u012bv\u0113 pien\u0101k tuk\u0161ak\u0101s noda\u013cas\r\nUn dienas lietain\u0101s ir plus\u0101 \u2013 tad dod va\u013cu\r\nTikai melanholija klus\u0101, ko dod ma\u0146as\r\nUn, ja ir saulains, aizej du\u0161\u0101 p\u0113c noska\u0146as\r\nPohuj, ja citi teica \u2013 \u201eTu traks!\u201d\r\nJo lab\u0101kais spogulis ir manas meitenes acis\r\nM\u0113s visi esam sveiki, kaut ir steiga un tas\r\nAtgr\u016b\u017e, kaut stav\u0101m tuv\u0101k nek\u0101 Teika un Brasa\r\nVar melot sev, ka tas ir labi k\u0101 pi\u0161an\u0101s\r\nMeli mazi\u0146i paliek tik\u2019 p\u0113c ali\u0146a ticam\u0101ki\r\nViss ir apl\u012b, veci, tu labi dari, ko citi m\u0101k\r\nLaiks iet \u0101tr\u0101k, man \u0161\u0137iet, ka jau tie gadi pa 2 n\u0101k\r\nLabi, uz \u0101tro \u0146emu kladi \u2013 nav di\u017ei v\u0101rdi\r\nBet aprakstu to, kas vada mani, es biju t\u0101lu\r\n\r\nPiedz. 2X\r\nM\u016bsu kompleksi nav kauti\u0146u v\u0113rti\r\nKaut acis atg\u0101dina \u0161autri\u0146u m\u0113r\u0137i\r\nDz\u012bve smaida un es pats vi\u0146u m\u0113du\r\nLaikam atmi\u0146a pilna, b\u016btu laiks vi\u0146u dz\u0113st\r\n\r\nTas, kas man d\u0101rgs, tas vieniem l\u0113ts\r\n\u201eTu riebies,\u201d \u2013 to man saka pat uz griestiem \u0113nas\r\nKad negu\u013cu, man ir drebu\u013ci, kad smieties m\u0113dzu\r\nUn ir piektdiena \u2013 pie gl\u0101zes es k\u0101 piesiets s\u0113\u017eu\r\nKaut bie\u017ei negrib\u0101s es piedodu k\u013c\u016bdas\r\nTik daudz dom\u0101ju ar sirdi, ka dr\u012bz t\u0101 rievota b\u016bs\r\nLieku m\u016bziku, kura, lik\u0101s, vienotu m\u016bs\r\nBet t\u0101 nomut\u0113ju visus it k\u0101 lietotu pulti\r\nDz\u012bves lejas un aug\u0161as, kur tu v\u0113l leksi?\r\nKad dz\u012bve atg\u0101dina burtu M, veci\r\nIr atz\u012bmes labas, bet b\u016bs tur v\u0113l testi\r\nPlus, tas ali\u0146\u0161 nel\u012bdz\u0113s \u2013 s\u016bc un dzer \u201eNestea\u201d\r\nBaltie un melnie posmi n\u0101k, lai l\u0101di\r\nJa tev dz\u012bve atg\u0101dina zebru \u2013 k\u0101p tai p\u0101ri\r\nK\u0101 baidoties ap\u017eilbt, da\u017ei klan\u0101s t\u0101s naudas d\u0113\u013c\r\nPat uz gai\u0161o pusi vi\u0146i skat\u0101s ar saulen\u0113m\r\nEs n\u0113, mo\u0161\u2019 pat, ja papistu visu\r\nJo dz\u012bvi redzu k\u0101 puzli, nevis sasistu stiklu\r\nEs neesmu no klipa, kur ir dz\u012bres un tusi\r\nBet es esmu sutiners, ja mana dz\u012bve ir kuce\r\n\r\nPiedz. 2X","bodyAbc":"","url":"\/song\/3262-Edavardi_-_Vala","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:19Z","createdDate":"2018-01-21T08:06:52Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1146,"title":"Edav\u0101rdi","url":"\/band\/1146-Edavardi","songCount":27,"updatedDate":"2023-03-05T20:14:08.446Z","createdDate":"2018-01-21T08:07:21Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1146,"title":"Edav\u0101rdi","url":"\/band\/1146-Edavardi","songCount":27,"updatedDate":"2023-03-05T20:14:08.446Z","createdDate":"2018-01-21T08:07:21Z"}],"composers":[],"performers":[{"id":1146,"title":"Edav\u0101rdi","url":"\/band\/1146-Edavardi","songCount":27,"updatedDate":"2023-03-05T20:14:08.446Z","createdDate":"2018-01-21T08:07:21Z"}]}