{"id":2644,"title":"Vai pasaule d\u0113\u013ciem aizsista?","body":"    Am       E      Am   E\r\nVai pasaule d\u0113\u013ciem aizsista,\r\nKa vairs neredzi manu roku, \r\nKa vairs nevienam nav da\u013cas,\r\nNav va\u013cas sadzird\u0113t otru.\r\n\r\n   F         G         Am   E\r\nK\u0101 tramvaji drud\u017eaini aizd\u0101rd\r\n   F         G          Am   E\r\nUz priek\u0161u, bez mitas, k\u0101 akli,\r\n    F            G      Am   E \r\nM\u0113s aizd\u0101rdam - viens aiz otra,\r\n   F        G      E7\r\nUz priek\u0161u,visam p\u0101ri.\r\n\r\n    Bb        F     C   F\r\nVai pasaule d\u0113\u013ciem aizsista,\r\n           Am     D7   G F E     \r\nKa vairs neredzi savu Sauli,\r\n    Bb        F     C   F\r\nK\u0101 pelnos, k\u0101 migl\u0101 paz\u016bd\r\n       Am     D7      G F E\r\nMani v\u0101rdi, tauta un draugi.\r\n\r\n    Am       E      Am   E   \r\nVai pasaule d\u0113\u013ciem aizsista,\r\nKa vairs neredzi manu roku, \r\nKa vairs nevienam nav da\u013cas,\r\nNav va\u013cas sadzird\u0113t otru.\r\n    Am      E       Am   E   Am E Am Am\r\nVai pasaule d\u0113\u013ciem aizsista, vai....","bodyLyrics":"Vai pasaule d\u0113\u013ciem aizsista,\nKa vairs neredzi manu roku, \nKa vairs nevienam nav da\u013cas,\nNav va\u013cas sadzird\u0113t otru.\n\nK\u0101 tramvaji drud\u017eaini aizd\u0101rd\nUz priek\u0161u, bez mitas, k\u0101 akli,\nM\u0113s aizd\u0101rdam - viens aiz otra,\nUz priek\u0161u,visam p\u0101ri.\n\nVai pasaule d\u0113\u013ciem aizsista,\nKa vairs neredzi savu Sauli,\nK\u0101 pelnos, k\u0101 migl\u0101 paz\u016bd\nMani v\u0101rdi, tauta un draugi.\n\nVai pasaule d\u0113\u013ciem aizsista,\nKa vairs neredzi manu roku, \nKa vairs nevienam nav da\u013cas,\nNav va\u013cas sadzird\u0113t otru.\nVai pasaule d\u0113\u013ciem aizsista, vai....","bodyAbc":"","url":"\/song\/2644-Haralds_Simanis_-_Vai_Pasaule_Deliem_Aizsista","youtubeLink":"Fffrln-j-nE","updatedDate":"2022-02-26T16:21:15Z","createdDate":"2016-04-25T18:53:49Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":260,"title":"Haralds S\u012bmanis","url":"\/band\/260-Haralds_Simanis","songCount":18,"updatedDate":"2023-09-19T03:42:54.755Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"},"tags":[],"poets":[{"id":437,"title":"Arv\u012bds Ulme","url":"\/band\/437-Arvids_Ulme","songCount":15,"updatedDate":"2023-09-19T03:42:55.894Z","createdDate":"2014-08-28T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":260,"title":"Haralds S\u012bmanis","url":"\/band\/260-Haralds_Simanis","songCount":18,"updatedDate":"2023-09-19T03:42:54.755Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":260,"title":"Haralds S\u012bmanis","url":"\/band\/260-Haralds_Simanis","songCount":18,"updatedDate":"2023-09-19T03:42:54.755Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"}]}