{"id":3795,"title":"Sveiciens dienai","body":"Jaut\u0101, kas ir dz\u012bvs?\nDz\u012bvs ir v\u0113ja sveiciens r\u012btam. \nDziedi p\u0101ri laukiem,\nKam\u0113r atver plakstus rasa.\n\nSaul\u0113 izk\u016bst pavediens,\nMigl\u0101 paver l\u016bpas me\u017es,\nGaida savu dienu tas,\nSaules gl\u0101stu sveicin\u0101ts.\n\nAiziet v\u0113ji t\u0101lum\u0101,\nLietus p\u0113das aiznesot.\nLaukiem p\u0101ri aizlido\nR\u012bta sveiciens t\u012brs.\n\nJaut\u0101, kas ir dz\u012bvs?\nDz\u012bvs ir v\u0101rds, kas lido teikts.\nNoglab\u0101jis savu r\u012btu,\nZemi elpojam, lai dzird.\n\nSaule zemei sk\u016bpstu sniedz,\nNakt\u012b acis aizverot.\nGl\u0101stot kokus, atn\u0101k r\u012bts,\nKalniem p\u0101ri sl\u012bd.\n\nSaule zemei sk\u016bpstu sniedz,\nNakt\u012b acis aizverot.\nGl\u0101stot kokus, atn\u0101k r\u012bts,\nKalniem p\u0101ri sl\u012bd.","bodyLyrics":"Jaut\u0101, kas ir dz\u012bvs?\nDz\u012bvs ir v\u0113ja sveiciens r\u012btam. \nDziedi p\u0101ri laukiem,\nKam\u0113r atver plakstus rasa.\n\nSaul\u0113 izk\u016bst pavediens,\nMigl\u0101 paver l\u016bpas me\u017es,\nGaida savu dienu tas,\nSaules gl\u0101stu sveicin\u0101ts.\n\nAiziet v\u0113ji t\u0101lum\u0101,\nLietus p\u0113das aiznesot.\nLaukiem p\u0101ri aizlido\nR\u012bta sveiciens t\u012brs.\n\nJaut\u0101, kas ir dz\u012bvs?\nDz\u012bvs ir v\u0101rds, kas lido teikts.\nNoglab\u0101jis savu r\u012btu,\nZemi elpojam, lai dzird.\n\nSaule zemei sk\u016bpstu sniedz,\nNakt\u012b acis aizverot.\nGl\u0101stot kokus, atn\u0101k r\u012bts,\nKalniem p\u0101ri sl\u012bd.\n\nSaule zemei sk\u016bpstu sniedz,\nNakt\u012b acis aizverot.\nGl\u0101stot kokus, atn\u0101k r\u012bts,\nKalniem p\u0101ri sl\u012bd.","bodyAbc":"","url":"\/song\/3795-Baze_7_-_Sveiciens_Dienai","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:23Z","createdDate":"2020-05-31T06:10:10Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":633,"title":"B\u0101ze 7","url":"\/band\/633-Baze_7","songCount":5,"updatedDate":"2023-03-04T11:45:38.499Z","createdDate":"2015-07-07T18:44:31Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":26,"title":"Aigars Gr\u0101vers","url":"\/band\/26-Aigars_Gravers","songCount":10,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"}],"composers":[{"id":26,"title":"Aigars Gr\u0101vers","url":"\/band\/26-Aigars_Gravers","songCount":10,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"}],"performers":[{"id":633,"title":"B\u0101ze 7","url":"\/band\/633-Baze_7","songCount":5,"updatedDate":"2023-03-04T11:45:38.499Z","createdDate":"2015-07-07T18:44:31Z"}]}