{"id":2525,"title":"N\u0101c blakus man","body":"\u0100r\u0101 jau r\u012bts\r\n\r\nSaulstaros v\u012bts\r\n\r\nKo man nes\u012bs diena \u0161\u012b\r\n\r\nIel\u0101s v\u0113l mirgo\r\n\r\nVakara lietus l\u0101ses un\r\n\r\nLapas sp\u0113l\u0113 klusu deju\r\n\r\nSo\u013cu tik daudz\r\n\r\nApst\u0101ties \u013cauts\r\n\r\nDzird\u0113t v\u0113ja l\u016bg\u0161anas\r\n\r\n\u013bauj man par\u0101d\u012bt t\u0101s tev\r\n\r\n\u013bauj man saklaus\u012bt t\u0101s v\u0113l\r\n\r\nL\u012bdz paz\u016bdam m\u0113s dienu atvaros\r\n\r\nN\u0101c blakus man- \r\n\r\n\u0161odien mums \u013cauts skriet v\u0113jam l\u012bdz\r\n\r\nN\u0101c blakus man \u2013 \r\n\r\n\u0161odien mums ir \u013cauts ieg\u016bt laiku tik daudz\r\n\r\nN\u0101c blakus man \u2013 \r\n\r\nnegaidi, ko atnes\u012bs r\u012bts\r\n\r\nVarb\u016bt par daudz v\u0101rdu tu sauc, sauc klus\u0101k\r\n\r\n V\u0113l klus\u0101k","bodyLyrics":"\u0100r\u0101 jau r\u012bts\n\nSaulstaros v\u012bts\n\nKo man nes\u012bs diena \u0161\u012b\n\nIel\u0101s v\u0113l mirgo\n\nVakara lietus l\u0101ses un\n\nLapas sp\u0113l\u0113 klusu deju\n\nSo\u013cu tik daudz\n\nApst\u0101ties \u013cauts\n\nDzird\u0113t v\u0113ja l\u016bg\u0161anas\n\n\u013bauj man par\u0101d\u012bt t\u0101s tev\n\n\u013bauj man saklaus\u012bt t\u0101s v\u0113l\n\nL\u012bdz paz\u016bdam m\u0113s dienu atvaros\n\nN\u0101c blakus man- \n\n\u0161odien mums \u013cauts skriet v\u0113jam l\u012bdz\n\nN\u0101c blakus man \u2013 \n\n\u0161odien mums ir \u013cauts ieg\u016bt laiku tik daudz\n\nN\u0101c blakus man \u2013 \n\nnegaidi, ko atnes\u012bs r\u012bts\n\nVarb\u016bt par daudz v\u0101rdu tu sauc, sauc klus\u0101k\n\nV\u0113l klus\u0101k","bodyAbc":"","url":"\/song\/2525-Inese_Ermane_-_Nac_Blakus_Man","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:14Z","createdDate":"2016-02-22T22:12:56Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":758,"title":"Inese \u0112rmane","url":"\/band\/758-Inese_Ermane","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-22T22:12:47Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":758,"title":"Inese \u0112rmane","url":"\/band\/758-Inese_Ermane","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-22T22:12:47Z"}],"composers":[{"id":758,"title":"Inese \u0112rmane","url":"\/band\/758-Inese_Ermane","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-22T22:12:47Z"}],"performers":[{"id":758,"title":"Inese \u0112rmane","url":"\/band\/758-Inese_Ermane","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-22T22:12:47Z"}]}