{"id":4496,"title":"Baler\u012bna","body":"Es \u0161odien esmu tav\u0101 var\u0101\nMan vair\u0101k nevajag nek\u0101\nIr nakts un esi tu ar mani\nUn tas ir tas, ko gribu es\n\nAugstpap\u0113\u017eu kurp\u012bt\u0113s, z\u012bda ze\u0137\u012bt\u0113s\nPar\u0101di man fuet\u0113 - nakti sa\u0161\u016bpo\nBaler\u012bna bez kleitas - tas pat\u012bk man\nBaler\u012bna bez kleitas...\nT\u0101 aizpl\u012bvo, kad pien\u0101k r\u012bts\nK\u0101 tauren\u012bts, tauren\u012bts\n\nBr\u016bnas acis, melni mati\nK\u0101jas apvij nakti\nBiju akls, bet caur sevi\nIeraudz\u012bju tevi\n\nAugstpap\u0113\u017eu kurp\u012bt\u0113s, z\u012bda ze\u0137\u012bt\u0113s\nPar\u0101di man fuet\u0113 - nakti sa\u0161\u016bpo\nBaler\u012bna bez kleitas - k\u0101 svece man deg\nBaler\u012bna bez kleitas - k\u0101 krist\u0101li skan\nBaler\u012bna bez kleitas - tas pat\u012bk man\nBaler\u012bna bez kleitas...\nT\u0101 aizpl\u012bvo, kad pien\u0101k r\u012bts\nK\u0101 tauren\u012bts, tauren\u012bts","bodyLyrics":"Es \u0161odien esmu tav\u0101 var\u0101\nMan vair\u0101k nevajag nek\u0101\nIr nakts un esi tu ar mani\nUn tas ir tas, ko gribu es\n\nAugstpap\u0113\u017eu kurp\u012bt\u0113s, z\u012bda ze\u0137\u012bt\u0113s\nPar\u0101di man fuet\u0113 - nakti sa\u0161\u016bpo\nBaler\u012bna bez kleitas - tas pat\u012bk man\nBaler\u012bna bez kleitas...\nT\u0101 aizpl\u012bvo, kad pien\u0101k r\u012bts\nK\u0101 tauren\u012bts, tauren\u012bts\n\nBr\u016bnas acis, melni mati\nK\u0101jas apvij nakti\nBiju akls, bet caur sevi\nIeraudz\u012bju tevi\n\nAugstpap\u0113\u017eu kurp\u012bt\u0113s, z\u012bda ze\u0137\u012bt\u0113s\nPar\u0101di man fuet\u0113 - nakti sa\u0161\u016bpo\nBaler\u012bna bez kleitas - k\u0101 svece man deg\nBaler\u012bna bez kleitas - k\u0101 krist\u0101li skan\nBaler\u012bna bez kleitas - tas pat\u012bk man\nBaler\u012bna bez kleitas...\nT\u0101 aizpl\u012bvo, kad pien\u0101k r\u012bts\nK\u0101 tauren\u012bts, tauren\u012bts","bodyAbc":"","url":"\/song\/4496-Colt_-_Balerina","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:28Z","createdDate":"2020-06-11T11:36:01Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":229,"title":"Colt","url":"\/band\/229-Colt","songCount":13,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2011-09-10T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":378,"title":"Harijs Zari\u0146\u0161","url":"\/band\/378-Harijs_Zarins","songCount":15,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-07-17T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":1301,"title":"Rolands Majors","url":"\/band\/1301-Rolands_Majors","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-10-14T19:30:26Z"}],"performers":[{"id":229,"title":"Colt","url":"\/band\/229-Colt","songCount":13,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2011-09-10T21:00:00Z"}]}