{"id":4635,"title":"Kasta\u0146koks","body":"Kasta\u0146koks\n                                                        \n\nMan iel\u012bkst istab\u0101 k\u0101ds zars,\nK\u0101ds koks pa logu sniedz man roku.\nEs skatos: baltu d\u016bju bars\nIr pielidojis kasta\u0146koku.\n\nVi\u0146\u0161 nakt\u012b izplaucis un zied \u2013 \n\u0160is vecais koks ar mieru r\u0113nu,\nKo tikai m\u016b\u017ea gal\u0101 vied,\nKad maz\u0101k saules, vair\u0101k \u0113nu.\n\n    Nav apses vieglpr\u0101t\u012bbas tam,\n    Nav vi\u0146am dzi\u013c\u0101s eg\u013cu smeldzes,\n    Bet skatiens gai\u0161s l\u012bdz vakaram,\n    Kad atplaukst gars no dienas deldzes.\n\nVi\u0146\u0161 \u2013 dom\u0101t\u0101js starp kokiem tiem,\nKas likteni sev j\u016bt k\u0101 br\u0101li\nUn kas zem grie\u017e\u0146a asme\u0146iem\nNe kliedz, ne zarus svaida t\u0101li.\n\n   Draugs, kasta\u0146kokam roku sniedz,\n   Vi\u0146\u0161 ir k\u0101 sirdsapzi\u0146a tava.\n   Uz galda vi\u0146a ziedu liec \u2013 \n   Tur vilt\u012bbas un glaimu nava,\n   Glaimu nava.","bodyLyrics":"Kasta\u0146koks\n\n\nMan iel\u012bkst istab\u0101 k\u0101ds zars,\nK\u0101ds koks pa logu sniedz man roku.\nEs skatos: baltu d\u016bju bars\nIr pielidojis kasta\u0146koku.\n\nVi\u0146\u0161 nakt\u012b izplaucis un zied \u2013 \n\u0160is vecais koks ar mieru r\u0113nu,\nKo tikai m\u016b\u017ea gal\u0101 vied,\nKad maz\u0101k saules, vair\u0101k \u0113nu.\n\nNav apses vieglpr\u0101t\u012bbas tam,\nNav vi\u0146am dzi\u013c\u0101s eg\u013cu smeldzes,\nBet skatiens gai\u0161s l\u012bdz vakaram,\nKad atplaukst gars no dienas deldzes.\n\nVi\u0146\u0161 \u2013 dom\u0101t\u0101js starp kokiem tiem,\nKas likteni sev j\u016bt k\u0101 br\u0101li\nUn kas zem grie\u017e\u0146a asme\u0146iem\nNe kliedz, ne zarus svaida t\u0101li.\n\nDraugs, kasta\u0146kokam roku sniedz,\nVi\u0146\u0161 ir k\u0101 sirdsapzi\u0146a tava.\nUz galda vi\u0146a ziedu liec \u2013 \nTur vilt\u012bbas un glaimu nava,\nGlaimu nava.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4635-Raimonds_Eizensmits_-_Kastankoks","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:29Z","createdDate":"2020-06-14T20:02:26Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1684,"title":"Raimonds Eizen\u0161mits","url":"\/band\/1684-Raimonds_Eizensmits","songCount":28,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T17:39:32Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":402,"title":"Valdis Gr\u0113vi\u0146\u0161","url":"\/band\/402-Valdis_Grevins","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-08-06T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":1684,"title":"Raimonds Eizen\u0161mits","url":"\/band\/1684-Raimonds_Eizensmits","songCount":28,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T17:39:32Z"}],"performers":[{"id":1684,"title":"Raimonds Eizen\u0161mits","url":"\/band\/1684-Raimonds_Eizensmits","songCount":28,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T17:39:32Z"}]}