{"id":2970,"title":"Sv\u0113ts mantojums (v\u0101rdi)","body":"Sv\u0113ts mantojums \u0161\u012b zeme m\u016bsu tautai,\r\nUn sv\u0113t\u012bts tas, kur\u0161 dro\u0161s par vi\u0146u kr\u012bt,\r\nLai m\u016b\u017eu m\u016b\u017eos zelt un plaukt Dievs \u013cauj tai,\r\nUn saulei liek p\u0101r m\u016bsu druv\u0101m l\u012bt.\r\n\r\nTe t\u0113vu t\u0113vi sviedriem vagu dzina,\r\n\u0160\u012b saule pirm\u0101 sv\u0113t\u012bjusi m\u016bs,\r\nLai takas t\u0101s, ko pirmais solis mina,\r\nRedz gait\u0101 p\u0113d\u0113j\u0101 reiz ejam m\u016bs.\r\n\r\nNekur virs zemes neapsveiks tik silti\r\nVairs m\u016bs neviens, k\u0101 apsveic druvas \u0161\u012bs,\r\nGar kur\u0101m aug\u0161up slejas b\u0113rzu ciltis\r\nUn alk\u0161\u0146i, \u0161alcot, veras debes\u012bs.\r\n\r\nPar visiem sv\u0113tumiem, ko sird\u012b nesam,\r\nLai \u0161o ikviens sev pirm\u0101 viet\u0101 liek:\r\nNo zemes \u0161\u012bs m\u0113s izaugu\u0161i esam,\r\nMums \u0161aj\u0101 zem\u0113 galva j\u0101noliek.","bodyLyrics":"Sv\u0113ts mantojums \u0161\u012b zeme m\u016bsu tautai,\nUn sv\u0113t\u012bts tas, kur\u0161 dro\u0161s par vi\u0146u kr\u012bt,\nLai m\u016b\u017eu m\u016b\u017eos zelt un plaukt Dievs \u013cauj tai,\nUn saulei liek p\u0101r m\u016bsu druv\u0101m l\u012bt.\n\nTe t\u0113vu t\u0113vi sviedriem vagu dzina,\n\u0160\u012b saule pirm\u0101 sv\u0113t\u012bjusi m\u016bs,\nLai takas t\u0101s, ko pirmais solis mina,\nRedz gait\u0101 p\u0113d\u0113j\u0101 reiz ejam m\u016bs.\n\nNekur virs zemes neapsveiks tik silti\nVairs m\u016bs neviens, k\u0101 apsveic druvas \u0161\u012bs,\nGar kur\u0101m aug\u0161up slejas b\u0113rzu ciltis\nUn alk\u0161\u0146i, \u0161alcot, veras debes\u012bs.\n\nPar visiem sv\u0113tumiem, ko sird\u012b nesam,\nLai \u0161o ikviens sev pirm\u0101 viet\u0101 liek:\nNo zemes \u0161\u012bs m\u0113s izaugu\u0161i esam,\nMums \u0161aj\u0101 zem\u0113 galva j\u0101noliek.","bodyAbc":"","url":"\/song\/2970-Janis_Norvilis_-_Svets_Mantojums","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:17Z","createdDate":"2017-06-03T10:11:15Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":898,"title":"J\u0101nis Norvilis","url":"\/band\/898-Janis_Norvilis","songCount":3,"updatedDate":"2022-05-18T07:12:11Z","createdDate":"2016-11-10T19:12:53Z"},"tags":[{"id":3,"title":"patriotisk\u0101s","url":"\/tag\/3-Patriotiskas","songCount":53,"labelColor":"#9e1b34"}],"poets":[{"id":418,"title":"Leon\u012bds Breik\u0161s","url":"\/band\/418-Leonids_Breikss","songCount":3,"updatedDate":"2022-05-18T07:12:11Z","createdDate":"2014-08-13T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":898,"title":"J\u0101nis Norvilis","url":"\/band\/898-Janis_Norvilis","songCount":3,"updatedDate":"2022-05-18T07:12:11Z","createdDate":"2016-11-10T19:12:53Z"}],"performers":[{"id":898,"title":"J\u0101nis Norvilis","url":"\/band\/898-Janis_Norvilis","songCount":3,"updatedDate":"2022-05-18T07:12:11Z","createdDate":"2016-11-10T19:12:53Z"}]}