{"id":309,"title":"Kaisl\u012bbas","body":"(Dien\u0101s,kad lidlauks p\u0101r\u0101kt\u0101ls '03)\r\n\r\nIntro \/\/G\/Cm\/G\/Cm\/\/\r\n\r\nG                  Cm\r\nman\u012b m\u012bt \u010detri gadalaiki,\r\nG                     Cm\r\nnosl\u0113pums vien k\u0101 tie main\u0101s\r\nD            Em\r\npublika neko nejut\u012bs,\r\nEm                    D\r\ntev tas b\u016bs j\u0101izdz\u012bvo ain\u0101s\r\n\r\nG                     Cm\r\npirmais, kas iem\u012bl un aizmirstas,\r\nG                  Cm\r\nnepr\u0101t\u012bgs sien\u0101zis \u010d\u012bg\u0101\r\nD                 Em\r\notrais \u2013 mekl\u0113jot m\u0113t\u0101j\u0101s\r\nEm                D\r\n\u0146ujork\u0101, london\u0101, r\u012bg\u0101\r\n\r\nC                     D\r\nviss, ko es st\u0101stu ir beidzies\r\nG                       Em\r\nnekad nav bijis vai sen aizmirsies\r\nC                   D\r\nm\u0113s, protams, varam censties,\r\nG                              Em\r\nbet mums nekad vairs neb\u016bs kur nosl\u0113pties\r\nC                     D\r\nviss, ko es st\u0101stu ir beidzies\r\nG                       Em\r\nnekad nav bijis vai sen aizmirsies,\r\nC                       D\r\nbet m\u0113s, protams, varam censties\r\n\r\nG                         Cm\r\ntre\u0161ais sap\u0146oja nol\u0113kt no pasaules malas\r\nG                 Cm\r\ntur, kur v\u0113l nav l\u0113cis neviens\r\nD                  Em\r\nceturtais sasniegs kor\u0101\u013cu salas,\r\nEm              D\r\nl\u012bdz pl\u012bs\u012bs tam pavediens\r\n\r\n\r\n\r\nC                              D\r\nbet tai dien\u0101, kad tu pien\u0101ksi tuv\u0101k\r\nG                          Em\r\nun m\u0113s nerun\u0101sim \u201cmans vai mana\u201d\r\nC                       D\r\nes b\u016b\u0161u mier\u012bgs, un tu t\u0101pat\r\n             G\r\nmums b\u016bs gana\r\n\r\nStarpsp\u0113le \/\/G\/Cm\/G\/Cm\/\/\r\n\r\nC                     D\r\nviss, ko es st\u0101stu ir beidzies\r\nG                       Em\r\nnekad nav bijis vai sen aizmirsies\r\nC                   D\r\nm\u0113s, protams, varam censties,\r\nG                              Em\r\nbet mums nekad vairs neb\u016bs kur nosl\u0113pties\r\nC                     D\r\nviss, ko es st\u0101stu ir beidzies\r\nG                       Em\r\nnekad nav bijis vai sen aizmirsies,\r\nC                       D\r\nbet m\u0113s, protams, varam censties","bodyLyrics":"(Dien\u0101s,kad lidlauks p\u0101r\u0101kt\u0101ls '03)\n\n\nman\u012b m\u012bt \u010detri gadalaiki,\nnosl\u0113pums vien k\u0101 tie main\u0101s\npublika neko nejut\u012bs,\ntev tas b\u016bs j\u0101izdz\u012bvo ain\u0101s\n\npirmais, kas iem\u012bl un aizmirstas,\nnepr\u0101t\u012bgs sien\u0101zis \u010d\u012bg\u0101\notrais \u2013 mekl\u0113jot m\u0113t\u0101j\u0101s\n\u0146ujork\u0101, london\u0101, r\u012bg\u0101\n\nviss, ko es st\u0101stu ir beidzies\nnekad nav bijis vai sen aizmirsies\nm\u0113s, protams, varam censties,\nbet mums nekad vairs neb\u016bs kur nosl\u0113pties\nviss, ko es st\u0101stu ir beidzies\nnekad nav bijis vai sen aizmirsies,\nbet m\u0113s, protams, varam censties\n\ntre\u0161ais sap\u0146oja nol\u0113kt no pasaules malas\ntur, kur v\u0113l nav l\u0113cis neviens\nceturtais sasniegs kor\u0101\u013cu salas,\nl\u012bdz pl\u012bs\u012bs tam pavediens\n\n\n\nbet tai dien\u0101, kad tu pien\u0101ksi tuv\u0101k\nun m\u0113s nerun\u0101sim \u201cmans vai mana\u201d\nes b\u016b\u0161u mier\u012bgs, un tu t\u0101pat\nmums b\u016bs gana\n\n\nviss, ko es st\u0101stu ir beidzies\nnekad nav bijis vai sen aizmirsies\nm\u0113s, protams, varam censties,\nbet mums nekad vairs neb\u016bs kur nosl\u0113pties\nviss, ko es st\u0101stu ir beidzies\nnekad nav bijis vai sen aizmirsies,\nbet m\u0113s, protams, varam censties","bodyAbc":"","url":"\/song\/309-Prata_Vetra-Brainstorm_-_Kaislibas","youtubeLink":"ccyRNzoFRag","updatedDate":"2022-02-26T16:21:02Z","createdDate":"2007-03-10T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":2},"mainArtist":{"id":1,"title":"Pr\u0101ta V\u0113tra\/Brainstorm","url":"\/band\/1-Prata_Vetra-Brainstorm","songCount":151,"updatedDate":"2023-11-15T11:18:05.698Z","createdDate":"2023-01-24T09:50:03.454Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":1,"title":"Pr\u0101ta V\u0113tra\/Brainstorm","url":"\/band\/1-Prata_Vetra-Brainstorm","songCount":151,"updatedDate":"2023-11-15T11:18:05.698Z","createdDate":"2023-01-24T09:50:03.454Z"}]}