{"id":4145,"title":"Vakars laukos","body":"Doties aiz kalna p\u0113c piena\nun nomazg\u0101t b\u0113rniem k\u0101jas,\nk\u0101jot pa z\u0101\u013caino ce\u013cu,\nmiegties pret rieto\u0161o sauli,\n\nIeiet s\u0113tsvid\u016b, apm\u012b\u013cot suni\nrun\u0101t ar saimnieci, justies -\n\nPieder\u012bgam un ieder\u012bgam,\nkaut m\u0101\u0146i un laipn\u012bba vien.\n\nAizb\u0113rt plaisu ar saulrieta stariem\nar ka\u0137i uz malkas gr\u0113das,\nar siena kaudz\u0113m, ar pu\u0137\u0113m, ar p\u013cav\u0101m\nsaudz\u012bgi cil\u0101t p\u0113das.\n\nIeiet s\u0113tsvid\u016b, apm\u012b\u013cot suni\nrun\u0101t ar saimnieci, justies -\n\nPieder\u012bgam un ieder\u012bgam,\nkaut m\u0101\u0146i un laipn\u012bba vien.\n\nAtpaka\u013cce\u013c\u0101 mest gais\u0101 b\u0113rnus,\nkas atskr\u0113ju\u0161i tev pret\u012b,\nnomazg\u0101t b\u0113rniem k\u0101jas\nun par\u0101d\u012bt gr\u0101mat\u0101 bildes,\nnakt\u012b \u0161o sarakstu izn\u012bcin\u0101t..\n\n[starpsp\u0113le]\n\nPieder\u012bgam\nun ieder\u012bgam,\nkaut m\u0101\u0146i un laipn\u012bba vien.","bodyLyrics":"Doties aiz kalna p\u0113c piena\nun nomazg\u0101t b\u0113rniem k\u0101jas,\nk\u0101jot pa z\u0101\u013caino ce\u013cu,\nmiegties pret rieto\u0161o sauli,\n\nIeiet s\u0113tsvid\u016b, apm\u012b\u013cot suni\nrun\u0101t ar saimnieci, justies -\n\nPieder\u012bgam un ieder\u012bgam,\nkaut m\u0101\u0146i un laipn\u012bba vien.\n\nAizb\u0113rt plaisu ar saulrieta stariem\nar ka\u0137i uz malkas gr\u0113das,\nar siena kaudz\u0113m, ar pu\u0137\u0113m, ar p\u013cav\u0101m\nsaudz\u012bgi cil\u0101t p\u0113das.\n\nIeiet s\u0113tsvid\u016b, apm\u012b\u013cot suni\nrun\u0101t ar saimnieci, justies -\n\nPieder\u012bgam un ieder\u012bgam,\nkaut m\u0101\u0146i un laipn\u012bba vien.\n\nAtpaka\u013cce\u013c\u0101 mest gais\u0101 b\u0113rnus,\nkas atskr\u0113ju\u0161i tev pret\u012b,\nnomazg\u0101t b\u0113rniem k\u0101jas\nun par\u0101d\u012bt gr\u0101mat\u0101 bildes,\nnakt\u012b \u0161o sarakstu izn\u012bcin\u0101t..\n\n\nPieder\u012bgam\nun ieder\u012bgam,\nkaut m\u0101\u0146i un laipn\u012bba vien.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4145-Sturi_Zevele_-_Vakars_Laukos","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:25Z","createdDate":"2020-06-04T06:17:56Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":956,"title":"St\u016br\u012b Z\u0113vele","url":"\/band\/956-Sturi_Zevele","songCount":11,"updatedDate":"2023-08-18T13:10:32.102Z","createdDate":"2017-02-15T09:53:09Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":343,"title":"Kl\u0101vs Elsbergs","url":"\/band\/343-Klavs_Elsbergs","songCount":14,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-07-14T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":956,"title":"St\u016br\u012b Z\u0113vele","url":"\/band\/956-Sturi_Zevele","songCount":11,"updatedDate":"2023-08-18T13:10:32.102Z","createdDate":"2017-02-15T09:53:09Z"}],"performers":[{"id":956,"title":"St\u016br\u012b Z\u0113vele","url":"\/band\/956-Sturi_Zevele","songCount":11,"updatedDate":"2023-08-18T13:10:32.102Z","createdDate":"2017-02-15T09:53:09Z"}]}