{"id":1867,"title":"Ar lietu dejot","body":"[C] Ar lietu [F] dejot, [G] v\u0113j\u0101 sild\u012b[C]ties,\r\n[C] caur nakti [F] tic\u0113t, uz [G] r\u012btu pa\u013cau[C]ties.\r\n[C] Par vienu [F] dom\u0101t, ar [G] otru aizmir[C]sties,\r\n[C] caur meln\u0101m [F] nakt\u012bm, pie [G] r\u012btiem atgrie[C]zties.\r\n\r\n[C] Ar vienu [F] sk\u016bpstu par [G] otru maks\u0101ts [C] tiek,\r\n[C] ar piesk\u0101[F]rienu tev [G] vienu nepie[C]tiek.\r\n[C] Tu liet\u016b [F] dejo un [G] v\u0113j\u0101 sasil[C]dies,\r\n[C] caur nakti [F] tici, uz [G] r\u012btu pa\u013cau[C]jies.\r\n\r\n  [G] Vi\u0146\u0161 vi\u0146ai [C] zvaigznes, t\u0101 [D] vi\u0146am s\u0101pes [Em] nes,\r\n  [G] aiz \u010detr\u0101m [C] svec\u0113m z\u016bd [D] divas pasau[Em]les.\r\n  [G] Vi\u0146\u0161 vi\u0146ai [C] zvaigznes, t\u0101 [D] vi\u0146am s\u0101pes [Em] nes,\r\n  [G] Aiz \u010detr\u0101m [C] svec\u0113m\u2026\r\n\r\n[C] Ar lietu [F] dejot, [G] v\u0113j\u0101 sild\u012b[C]ties,\r\n[C] caur nakti [F] tic\u0113t, uz [G] r\u012btu pa\u013cau[C]ties.\r\n[C] Par vienu [F] dom\u0101t, ar [G] otru aizmir[C]sties,\r\n[C] caur meln\u0101m [F] nakt\u012bm, pie [G] r\u012btiem atgrie[C]zties.\r\n\r\n  [G] Vi\u0146\u0161 vi\u0146ai [C] zvaigznes, t\u0101 [D] vi\u0146am s\u0101pes [Em] nes,\r\n  [G] aiz \u010detr\u0101m [C] svec\u0113m z\u016bd [D] divas pasau[Em]les.\r\n  [G] Vi\u0146\u0161 vi\u0146ai [C] zvaigznes, t\u0101 [D] vi\u0146am s\u0101pes [Em] nes,\r\n  [G] Aiz \u010detr\u0101m [C] svec\u0113m\u2026","bodyLyrics":"Ar lietu dejot, v\u0113j\u0101 sild\u012bties,\r\ncaur nakti tic\u0113t, uz r\u012btu pa\u013cauties.\r\nPar vienu dom\u0101t, ar otru aizmirsties,\r\ncaur meln\u0101m nakt\u012bm, pie r\u012btiem atgriezties.\r\n\r\nAr vienu sk\u016bpstu par otru maks\u0101ts tiek,\r\nar piesk\u0101rienu tev vienu nepietiek.\r\nTu liet\u016b dejo un v\u0113j\u0101 sasildies,\r\ncaur nakti tici, uz r\u012btu pa\u013caujies.\r\n\r\nVi\u0146\u0161 vi\u0146ai zvaigznes, t\u0101 vi\u0146am s\u0101pes nes,\r\naiz \u010detr\u0101m svec\u0113m z\u016bd divas pasaules.\r\nVi\u0146\u0161 vi\u0146ai zvaigznes, t\u0101 vi\u0146am s\u0101pes nes,\r\nAiz \u010detr\u0101m svec\u0113m\u2026\r\n\r\nAr lietu dejot, v\u0113j\u0101 sild\u012bties,\r\ncaur nakti tic\u0113t, uz r\u012btu pa\u013cauties.\r\nPar vienu dom\u0101t, ar otru aizmirsties,\r\ncaur meln\u0101m nakt\u012bm, pie r\u012btiem atgriezties.\r\n\r\nVi\u0146\u0161 vi\u0146ai zvaigznes, t\u0101 vi\u0146am s\u0101pes nes,\r\naiz \u010detr\u0101m svec\u0113m z\u016bd divas pasaules.\r\nVi\u0146\u0161 vi\u0146ai zvaigznes, t\u0101 vi\u0146am s\u0101pes nes,\r\nAiz \u010detr\u0101m svec\u0113m\u2026","bodyAbc":"","url":"\/song\/1867-Madara_Celma_-_Ar_Lietu_Dejot","youtubeLink":"s7tgpB9ygVk","updatedDate":"2024-01-27T20:53:24.43204Z","createdDate":"2014-09-11T11:39:14Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":478,"title":"Madara Celma","url":"\/band\/478-Madara_Celma","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-10T21:00:00Z"},"tags":[],"poets":[{"id":478,"title":"Madara Celma","url":"\/band\/478-Madara_Celma","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-10T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":478,"title":"Madara Celma","url":"\/band\/478-Madara_Celma","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-10T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":478,"title":"Madara Celma","url":"\/band\/478-Madara_Celma","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-10T21:00:00Z"}]}