{"id":3944,"title":"P\u0101rn\u0101k\u0161ana","body":"Es esmu m\u0101j\u0101s.\n\nManas sirds saknes barojas no atmi\u0146\u0101m.\nEs g\u0101ju savu ce\u013cu, valoda ir kapit\u0101ls.\nStiprin\u0101ju garu, miesu darot v\u0101ju.\nMana dv\u0113sele p\u0101rved m\u0101j\u0101s karot\u0101ju.\nKas vienu iedvesmo, otru nogalina.\nVisu, ko pasaki, p\u0113c b\u016bt\u012bbas tu nodari man.\nEs biju viet\u0101, kur p\u0101rdoties nav gr\u0113ks;\nviet\u0101, kur liekul\u012bba m\u012bda to, kas s\u0113ts;\nviet\u0101, kur nepiedod br\u0101lim un kur aizmirst saknes;\nviet\u0101, kur pas\u016bti n\u0101vi un tev to atnes;\nviet\u0101, kur biju ar cilv\u0113kiem un vienlaikus viens;\nviet\u0101, kur cilv\u0113ki nem\u012bl un kuru aizmirsis Dievs, \u2013 \nNekad nekur.\nJa Vi\u0146\u0161 ir debes\u012bs, tad debesis ir man\u012b,\nzemes dz\u012bve sam\u012bs \u0137ermeni, bet tas, ko radu, \u2013 paliks.\nTas, ko daru, \u2013 paliks. Darbs ir gara rad\u012bts un tagad \nir dvesma.\nMammu, te nu es esmu.\n\nNo nama uz namu,\nno ce\u013ca uz ce\u013cu \u2013\nes tikai b\u0113gu tur, es tikai b\u0113gu tur,\nes tikai b\u0113gu tur, kur es v\u0113l nebiju bijis.\n\nNo m\u0101j\u0101m uz m\u0101j\u0101m,\nno kalniem uz lej\u0101m \u2013\nes tikai b\u0113gu tur, es tikai b\u0113gu tur,\nes tikai b\u0113gu tur, kur es v\u0113l nebiju bijis.\n\nM\u0101tes ac\u012bm b\u016btu j\u0101svilina, v\u0101rdiem b\u016btu j\u0101sit krust\u0101.\nBet taj\u0101s saule sp\u012bd, un tikai br\u0101lis v\u0113ro dusm\u0101s.\nUn m\u0101tes v\u0101rdi skan ar pa\u0161cie\u0146u.\nUn vi\u0146a apskauj mani, nogl\u0101sta k\u0101 ka\u0137\u0113nu.\nEs no\u017e\u0113loju savu lepnumu un iedom\u012bbu.\nT\u0113vs ir ar mani, jo es j\u016btu m\u016bsu vienot\u012bbu;\nes neticu, bet zinu, ka Tu mani labi dzirdi;\nes kr\u012btu ce\u013cos, bet \u0161ie ce\u013ci vairs nav labirinti.\nMan bija bail, ka es k\u013c\u016b\u0161u k\u0101 br\u0101lis;\nka pirm\u0101 neveiksme un k\u013c\u016bda b\u016bs gr\u0101vis;\nka iek\u013cauties ir sevi s\u016bt\u012bt uz n\u0101vi;\nun ka mald\u012b\u0161os starp sav\u0101m j\u016bt\u0101m un pr\u0101tu.\nMan bija bail, ka es rad\u012b\u0161u, lai izpatiktu;\nka mani sap\u0146i taps par murgiem, jo ir par sliktu;\nka esmu iestr\u0113dzis kom\u0113dijfilm\u0101;\nka Aija mani pamet\u012bs pirm\u0101.\nMans st\u0101sts ir viens no miljona.\nKad tev ir septi\u0146padsmit, gr\u016bti neb\u016bt idiotam.\nEs esmu m\u0101j\u0101s, bet, ja man lemts b\u016bs krist,\nto izst\u0101st\u012bs vien Skutelis un neviens cits.\nUn nemet akmeni, man nav ko p\u0101rmest.\nKas vienai dv\u0113selei ir bedre, man bija kr\u0101ters.\nCilv\u0113ks ir samait\u0101ts z\u012bd\u012bt\u0101js.\nBet man ir v\u0101rds, un es to palai\u017eu br\u012bv\u012bb\u0101.\n\nNo ce\u013ca uz ce\u013cu \u2013\nes tikai b\u0113gu tur, es tikai b\u0113gu tur,\nes tikai b\u0113gu tur, kur es v\u0113l nebiju bijis.\n\nNo kalniem uz lej\u0101m \u2013\nes tikai b\u0113gu tur, es tikai b\u0113gu tur,\nes tikai b\u0113gu tur, kur es v\u0113l nebiju bijis.","bodyLyrics":"Es esmu m\u0101j\u0101s.\n\nManas sirds saknes barojas no atmi\u0146\u0101m.\nEs g\u0101ju savu ce\u013cu, valoda ir kapit\u0101ls.\nStiprin\u0101ju garu, miesu darot v\u0101ju.\nMana dv\u0113sele p\u0101rved m\u0101j\u0101s karot\u0101ju.\nKas vienu iedvesmo, otru nogalina.\nVisu, ko pasaki, p\u0113c b\u016bt\u012bbas tu nodari man.\nEs biju viet\u0101, kur p\u0101rdoties nav gr\u0113ks;\nviet\u0101, kur liekul\u012bba m\u012bda to, kas s\u0113ts;\nviet\u0101, kur nepiedod br\u0101lim un kur aizmirst saknes;\nviet\u0101, kur pas\u016bti n\u0101vi un tev to atnes;\nviet\u0101, kur biju ar cilv\u0113kiem un vienlaikus viens;\nviet\u0101, kur cilv\u0113ki nem\u012bl un kuru aizmirsis Dievs, \u2013 \nNekad nekur.\nJa Vi\u0146\u0161 ir debes\u012bs, tad debesis ir man\u012b,\nzemes dz\u012bve sam\u012bs \u0137ermeni, bet tas, ko radu, \u2013 paliks.\nTas, ko daru, \u2013 paliks. Darbs ir gara rad\u012bts un tagad \nir dvesma.\nMammu, te nu es esmu.\n\nNo nama uz namu,\nno ce\u013ca uz ce\u013cu \u2013\nes tikai b\u0113gu tur, es tikai b\u0113gu tur,\nes tikai b\u0113gu tur, kur es v\u0113l nebiju bijis.\n\nNo m\u0101j\u0101m uz m\u0101j\u0101m,\nno kalniem uz lej\u0101m \u2013\nes tikai b\u0113gu tur, es tikai b\u0113gu tur,\nes tikai b\u0113gu tur, kur es v\u0113l nebiju bijis.\n\nM\u0101tes ac\u012bm b\u016btu j\u0101svilina, v\u0101rdiem b\u016btu j\u0101sit krust\u0101.\nBet taj\u0101s saule sp\u012bd, un tikai br\u0101lis v\u0113ro dusm\u0101s.\nUn m\u0101tes v\u0101rdi skan ar pa\u0161cie\u0146u.\nUn vi\u0146a apskauj mani, nogl\u0101sta k\u0101 ka\u0137\u0113nu.\nEs no\u017e\u0113loju savu lepnumu un iedom\u012bbu.\nT\u0113vs ir ar mani, jo es j\u016btu m\u016bsu vienot\u012bbu;\nes neticu, bet zinu, ka Tu mani labi dzirdi;\nes kr\u012btu ce\u013cos, bet \u0161ie ce\u013ci vairs nav labirinti.\nMan bija bail, ka es k\u013c\u016b\u0161u k\u0101 br\u0101lis;\nka pirm\u0101 neveiksme un k\u013c\u016bda b\u016bs gr\u0101vis;\nka iek\u013cauties ir sevi s\u016bt\u012bt uz n\u0101vi;\nun ka mald\u012b\u0161os starp sav\u0101m j\u016bt\u0101m un pr\u0101tu.\nMan bija bail, ka es rad\u012b\u0161u, lai izpatiktu;\nka mani sap\u0146i taps par murgiem, jo ir par sliktu;\nka esmu iestr\u0113dzis kom\u0113dijfilm\u0101;\nka Aija mani pamet\u012bs pirm\u0101.\nMans st\u0101sts ir viens no miljona.\nKad tev ir septi\u0146padsmit, gr\u016bti neb\u016bt idiotam.\nEs esmu m\u0101j\u0101s, bet, ja man lemts b\u016bs krist,\nto izst\u0101st\u012bs vien Skutelis un neviens cits.\nUn nemet akmeni, man nav ko p\u0101rmest.\nKas vienai dv\u0113selei ir bedre, man bija kr\u0101ters.\nCilv\u0113ks ir samait\u0101ts z\u012bd\u012bt\u0101js.\nBet man ir v\u0101rds, un es to palai\u017eu br\u012bv\u012bb\u0101.\n\nNo ce\u013ca uz ce\u013cu \u2013\nes tikai b\u0113gu tur, es tikai b\u0113gu tur,\nes tikai b\u0113gu tur, kur es v\u0113l nebiju bijis.\n\nNo kalniem uz lej\u0101m \u2013\nes tikai b\u0113gu tur, es tikai b\u0113gu tur,\nes tikai b\u0113gu tur, kur es v\u0113l nebiju bijis.","bodyAbc":"","url":"\/song\/3944-Arturs_Skutelis_-_Parnaksana","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:24Z","createdDate":"2020-06-03T14:56:30Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1453,"title":"Arturs Skutelis","url":"\/band\/1453-Arturs_Skutelis","songCount":7,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T13:22:21Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1453,"title":"Arturs Skutelis","url":"\/band\/1453-Arturs_Skutelis","songCount":7,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T13:22:21Z"}],"composers":[],"performers":[{"id":1453,"title":"Arturs Skutelis","url":"\/band\/1453-Arturs_Skutelis","songCount":7,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T13:22:21Z"}]}