{"id":4389,"title":"Miega dziesma mazajam lauvam","body":"Vauva, vauva, mazais lauva,\nTaisi acis ciet, \nAr\u012b Saule - sild\u012bt\u0101ja, \nJau pie miera iet !\n\n  N\u0101c, es paaukl\u0113\u0161u tevi,\n  Manu saldumi\u0146,\n  Mut\u0113 sp\u012bd tev pirmais zobi\u0146\u0161,-\n  Mazs, mazs baltumi\u0146\u0161 !\n\nAugsi liels un k\u013c\u016bsi stiprs - \nT\u0101ds k\u0101 t\u0113tis tavs.\nAk, kur bland\u0101s vi\u0146\u0161 tik ilgi,\nKa tik no\u0161auts nav ?!\n\n  Augsi liels un tav\u0101m \u0137ep\u0101m\n  Asi nagi augs,\n  Un par zv\u0113ru valdinieku\n  Visi tevi sauks.\n\nBet tik skaists un m\u012b\u013c\u0161 k\u0101 tagad\nNeb\u016bsi nekad.\nDro\u0161i vien pat zobus r\u0101d\u012bt\nS\u0101ksi man \u0161ad tad.\n\n  Vauva, vauva, mazais lauva,\n  Taisi acis ciet !\n  N\u0101k tavs t\u0113vs un man ir vi\u0146am\n  J\u0101uzr\u016bc mazliet.","bodyLyrics":"Vauva, vauva, mazais lauva,\nTaisi acis ciet, \nAr\u012b Saule - sild\u012bt\u0101ja, \nJau pie miera iet !\n\nN\u0101c, es paaukl\u0113\u0161u tevi,\nManu saldumi\u0146,\nMut\u0113 sp\u012bd tev pirmais zobi\u0146\u0161,-\nMazs, mazs baltumi\u0146\u0161 !\n\nAugsi liels un k\u013c\u016bsi stiprs - \nT\u0101ds k\u0101 t\u0113tis tavs.\nAk, kur bland\u0101s vi\u0146\u0161 tik ilgi,\nKa tik no\u0161auts nav ?!\n\nAugsi liels un tav\u0101m \u0137ep\u0101m\nAsi nagi augs,\nUn par zv\u0113ru valdinieku\nVisi tevi sauks.\n\nBet tik skaists un m\u012b\u013c\u0161 k\u0101 tagad\nNeb\u016bsi nekad.\nDro\u0161i vien pat zobus r\u0101d\u012bt\nS\u0101ksi man \u0161ad tad.\n\nVauva, vauva, mazais lauva,\nTaisi acis ciet !\nN\u0101k tavs t\u0113vs un man ir vi\u0146am\nJ\u0101uzr\u016bc mazliet.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4389-Aivars_Kazis_-_Miega_Dziesma_Mazajam_Lauvam","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:27Z","createdDate":"2020-06-05T15:29:17Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1458,"title":"Aivars Ka\u017eis","url":"\/band\/1458-Aivars_Kazis","songCount":19,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2021-09-23T06:09:51Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":295,"title":"\u0100rija Elksne","url":"\/band\/295-Arija_Elksne","songCount":9,"updatedDate":"2023-07-31T22:23:16.113Z","createdDate":"2014-07-10T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":1458,"title":"Aivars Ka\u017eis","url":"\/band\/1458-Aivars_Kazis","songCount":19,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2021-09-23T06:09:51Z"}],"performers":[{"id":1458,"title":"Aivars Ka\u017eis","url":"\/band\/1458-Aivars_Kazis","songCount":19,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2021-09-23T06:09:51Z"}]}