{"id":4495,"title":"Pav\u0113li tai rokai","body":"Pav\u0113li tai rokai, lai t\u0101 zied!\nPav\u0113li tiem acumirk\u013ciem da\u017eiem,\nTuri stingr\u0101k manu roku ciet,\nMums b\u016bs j\u0101iet cauri tr\u012btiem na\u017eiem\n\nApsolies tai saulei debes\u012bs,\nKa m\u0113s neatdosim vairs ne mata,\nPaliks tikai tie, kas nelaid\u012bs\nLikteni pie sava st\u016bres rata, a-\u0101...\n\nPav\u0113li tai rokai, lai t\u0101 var,\nPav\u0113li tiem acumirk\u013ciem da\u017eiem,\nJ\u0101iet b\u016bs varb\u016bt jau \u0161ovakar\nCauri spo\u017eiem, asi tr\u012btiem na\u017eiem\n\nApsolies tai saulei debes\u012bs,\nKa m\u0113s neatdosim vairs ne mata,\nPaliks tikai tie, kas nelaid\u012bs\nLikteni pie sava st\u016bres rata, a-\u0101...\n\n\u0100-\u0101...\n\nJo tie krasti \u0161aur\u0101k kop\u0101 lien,\nJo t\u0101 straume trako nevald\u0101m\u0101k,\nJo t\u0101 straume nevald\u0101m\u0101k skrien,\nJo tai straum\u0113 nost\u0101v\u0113t ir j\u0101m\u0101k... (x5)","bodyLyrics":"Pav\u0113li tai rokai, lai t\u0101 zied!\nPav\u0113li tiem acumirk\u013ciem da\u017eiem,\nTuri stingr\u0101k manu roku ciet,\nMums b\u016bs j\u0101iet cauri tr\u012btiem na\u017eiem\n\nApsolies tai saulei debes\u012bs,\nKa m\u0113s neatdosim vairs ne mata,\nPaliks tikai tie, kas nelaid\u012bs\nLikteni pie sava st\u016bres rata, a-\u0101...\n\nPav\u0113li tai rokai, lai t\u0101 var,\nPav\u0113li tiem acumirk\u013ciem da\u017eiem,\nJ\u0101iet b\u016bs varb\u016bt jau \u0161ovakar\nCauri spo\u017eiem, asi tr\u012btiem na\u017eiem\n\nApsolies tai saulei debes\u012bs,\nKa m\u0113s neatdosim vairs ne mata,\nPaliks tikai tie, kas nelaid\u012bs\nLikteni pie sava st\u016bres rata, a-\u0101...\n\n\u0100-\u0101...\n\nJo tie krasti \u0161aur\u0101k kop\u0101 lien,\nJo t\u0101 straume trako nevald\u0101m\u0101k,\nJo t\u0101 straume nevald\u0101m\u0101k skrien,\nJo tai straum\u0113 nost\u0101v\u0113t ir j\u0101m\u0101k... (x5)","bodyAbc":"","url":"\/song\/4495-Fonds_Viegli_-_Paveli_Tai_Rokai","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:28Z","createdDate":"2020-06-11T11:35:45Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":725,"title":"Fonds Viegli","url":"\/band\/725-Fonds_Viegli","songCount":20,"updatedDate":"2023-10-23T12:05:06.503Z","createdDate":"2016-01-04T19:03:02Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":309,"title":"Imants Ziedonis","url":"\/band\/309-Imants_Ziedonis","songCount":70,"updatedDate":"2023-10-23T12:05:03.354Z","createdDate":"2018-01-09T22:23:35Z"}],"composers":[{"id":726,"title":"J\u0101nis Strapc\u0101ns","url":"\/band\/726-Janis_Strapcans","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-01-04T19:03:02Z"}],"performers":[{"id":725,"title":"Fonds Viegli","url":"\/band\/725-Fonds_Viegli","songCount":20,"updatedDate":"2023-10-23T12:05:06.503Z","createdDate":"2016-01-04T19:03:02Z"}]}