{"id":4473,"title":"J\u0101lido","body":"Tu st\u0101vi man\u0101 priek\u0161\u0101, \nUn vair\u0101k nesaki neko, \nVai laid\u012bsi tu mani iek\u0161\u0101, \nVai man j\u0101ziedo kaut ko. \n\nVai tu v\u0113l st\u0101vi man\u0101 priek\u0161\u0101, \nJoproj\u0101m nesaki neko, \nMan te auksti tav\u0101 priek\u0161\u0101, \nNo aug\u0161as sevi v\u0113rojot. \n\nEs tevi m\u012blu, \nVair\u0101k nevajag neko, \nEs tevi m\u012blu, \nLai tavai gaismai j\u0101seko, \nLai katra diena j\u0101dzivo, \nLai katrai domai j\u0101lido...j\u0101lido...j\u0101lido. \n\nTu atkal st\u0101vi man\u0101 priek\u0161\u0101,\nUn klus\u0113 nesakot neko, \nBeidzot sapl\u016bstam m\u0113s vien\u0101, \nBij man sevi j\u0101ziedo. \n\nEs tevi m\u012blu, \nVair\u0101k nevajag neko, \nEs tevi m\u012blu, \nLai tavai gaismai j\u0101seko, \nLai katra diena j\u0101dzivo, \nLai katrai domai j\u0101lido...j\u0101lido...j\u0101lido. \n\nJ\u0100LIDO...","bodyLyrics":"Tu st\u0101vi man\u0101 priek\u0161\u0101, \nUn vair\u0101k nesaki neko, \nVai laid\u012bsi tu mani iek\u0161\u0101, \nVai man j\u0101ziedo kaut ko. \n\nVai tu v\u0113l st\u0101vi man\u0101 priek\u0161\u0101, \nJoproj\u0101m nesaki neko, \nMan te auksti tav\u0101 priek\u0161\u0101, \nNo aug\u0161as sevi v\u0113rojot. \n\nEs tevi m\u012blu, \nVair\u0101k nevajag neko, \nEs tevi m\u012blu, \nLai tavai gaismai j\u0101seko, \nLai katra diena j\u0101dzivo, \nLai katrai domai j\u0101lido...j\u0101lido...j\u0101lido. \n\nTu atkal st\u0101vi man\u0101 priek\u0161\u0101,\nUn klus\u0113 nesakot neko, \nBeidzot sapl\u016bstam m\u0113s vien\u0101, \nBij man sevi j\u0101ziedo. \n\nEs tevi m\u012blu, \nVair\u0101k nevajag neko, \nEs tevi m\u012blu, \nLai tavai gaismai j\u0101seko, \nLai katra diena j\u0101dzivo, \nLai katrai domai j\u0101lido...j\u0101lido...j\u0101lido. \n\nJ\u0100LIDO...","bodyAbc":"","url":"\/song\/4473-Peteris_Upelnieks_-_Jalido","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:28Z","createdDate":"2020-06-11T11:32:50Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":607,"title":"P\u0113teris Upelnieks","url":"\/band\/607-Peteris_Upelnieks","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-06-25T17:44:36Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":607,"title":"P\u0113teris Upelnieks","url":"\/band\/607-Peteris_Upelnieks","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-06-25T17:44:36Z"}],"composers":[{"id":607,"title":"P\u0113teris Upelnieks","url":"\/band\/607-Peteris_Upelnieks","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-06-25T17:44:36Z"}],"performers":[{"id":607,"title":"P\u0113teris Upelnieks","url":"\/band\/607-Peteris_Upelnieks","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-06-25T17:44:36Z"}]}