{"id":4089,"title":"Par Ceri\u0146iem","body":"Vasar\u0101 kad ceri\u0146i tik ko\u0161i zied \nMan pie tevis vienm\u0113r grib\u0101s ciemos iet\nK\u0101 saul\u012btei no agriem r\u012btiem aust\nTie viol\u0113tie balti k\u0101 m\u012blest\u012bba plaukst\n\nAr tevi k\u0101 par ceri\u0146ziedu k\u013c\u016bt\nUn vienm\u0113r tuvu tuvu blakus b\u016bt\nLai vienm\u0113r tu ar mani kop\u0101 b\u016btu \nK\u0101 ceri\u0146ziedam saules starus s\u016btu\n\nPiedz. 2x\nAi ceri\u0146 ceri\u0146 pie tevis ie\u0161u \nUn laimi zied\u0101 es pamekl\u0113\u0161u \nTu viol\u0113tais vai balti s\u0101rtais \n\u0160ai vasar\u0101 viss smar\u017e\u012bg\u0101k\u0101is\n\nLai viol\u0113tie balti nekad tie nenov\u012bst\nNo sakn\u012bt\u0113m tik jaunie st\u0101di d\u012bkst\nCeri\u0146 jaunais s\u0101c atnest savas dz\u012bt\nLai vecais ceri\u0146\u0161 \u0161ogad neizn\u012bkst\n\nPiedz. 4x\nAi ceri\u0146 ceri\u0146 pie tevis ie\u0161u \nUn laimi zied\u0101 es pamekl\u0113\u0161u \nTu viol\u0113tais vai balti s\u0101rtais \n\u0160ai vasar\u0101 viss smar\u017e\u012bg\u0101k\u0101is","bodyLyrics":"Vasar\u0101 kad ceri\u0146i tik ko\u0161i zied \nMan pie tevis vienm\u0113r grib\u0101s ciemos iet\nK\u0101 saul\u012btei no agriem r\u012btiem aust\nTie viol\u0113tie balti k\u0101 m\u012blest\u012bba plaukst\n\nAr tevi k\u0101 par ceri\u0146ziedu k\u013c\u016bt\nUn vienm\u0113r tuvu tuvu blakus b\u016bt\nLai vienm\u0113r tu ar mani kop\u0101 b\u016btu \nK\u0101 ceri\u0146ziedam saules starus s\u016btu\n\nPiedz. 2x\nAi ceri\u0146 ceri\u0146 pie tevis ie\u0161u \nUn laimi zied\u0101 es pamekl\u0113\u0161u \nTu viol\u0113tais vai balti s\u0101rtais \n\u0160ai vasar\u0101 viss smar\u017e\u012bg\u0101k\u0101is\n\nLai viol\u0113tie balti nekad tie nenov\u012bst\nNo sakn\u012bt\u0113m tik jaunie st\u0101di d\u012bkst\nCeri\u0146 jaunais s\u0101c atnest savas dz\u012bt\nLai vecais ceri\u0146\u0161 \u0161ogad neizn\u012bkst\n\nPiedz. 4x\nAi ceri\u0146 ceri\u0146 pie tevis ie\u0161u \nUn laimi zied\u0101 es pamekl\u0113\u0161u \nTu viol\u0113tais vai balti s\u0101rtais \n\u0160ai vasar\u0101 viss smar\u017e\u012bg\u0101k\u0101is","bodyAbc":"","url":"\/song\/4089-Lauris_Neilands_-_Par_Ceriniem","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:25Z","createdDate":"2020-06-03T20:28:02Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1519,"title":"Lauris Neilands","url":"\/band\/1519-Lauris_Neilands","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T16:41:14Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1525,"title":"Laimonis Rogs","url":"\/band\/1525-Laimonis_Rogs","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T20:20:15Z"}],"composers":[{"id":1519,"title":"Lauris Neilands","url":"\/band\/1519-Lauris_Neilands","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T16:41:14Z"}],"performers":[{"id":1519,"title":"Lauris Neilands","url":"\/band\/1519-Lauris_Neilands","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T16:41:14Z"}]}