{"id":4117,"title":"V\u0101rdiem ir noz\u012bme","body":"Es nesen sarakst\u012bju albumu un es izlaidu to,\nEs j\u016btu iedvesmu nakt\u012b, kad R\u012bga izgaismota,\nEs nesen pa*isu draudz\u012bbu, bet man vienalga par to,\nSt\u0101sta beig\u0101s punkts, un to vairs neizmanto\u0161u.\n\nEs sevi darbinu ar m\u016bziku, k\u0101 lietu degvielu pak\u0101,\nEsmu dv\u012bnis, un viens no tiem neliet\u012bgi \u0101rd\u0101s,\nEs gribu iem\u012bl\u0113ties patiesi, pirms es non\u0101ku z\u0101rk\u0101,\nEs gribu teikt savai sievietei ''Es Tevi m\u012blu D\u0101rg\u0101!''\n\nKatram v\u0101rdam ir noz\u012bme, pat ja tos nesaprot k\u0101ds\nUn ja sirds s\u0101p, zini man ir iedvesmots pr\u0101ts,\nEs bez v\u0101rdiem esmu tuk\u0161s t\u0101, k\u0101 ak\u0101lis j\u016bra\nMan pie s\u0101niem b\u016bris, kur\u0101 savus d\u0113monus turu.\n\nEs gribu pacelties debes\u012bs, lidot augst\u0101k par citiem,\nEs gribu rakst\u012bt m\u016bziku, bez kuras citi iztiek,\nEs gribu lai mani neaiztiek, kad man rokas ir izstieptas\nEs gribu pamosties ar dv\u0113seles mieru ikdienu.\n\nGadiem rakstot \u0161o m\u016bziku, esmu mor\u0101li audzis\nNo t\u0101s dzi\u013c\u0101k\u0101s bedres l\u012bdz kosmosam uz aug\u0161u\nNegribu dzird\u0113t uzslavas, negribu dzird\u0113t ko lieku,\nEs str\u0101d\u0101ju pats ar sevi, t\u0101 ir mana uzvaras diena. 2x\n\nEs caur logu v\u0113roju sauli, koku galotn\u0113s sp\u012bd,\nAgr\u0101 r\u012bta migl\u0101 putnu \u0113nas uz palodz\u0113m kr\u012bt\nKatru sv\u0113to br\u012bdi, paral\u0113l\u0101 pasaul\u0113 sl\u012bkstu\nGribu m\u0101c\u0113t lidot augst\u0101k par zvaigzn\u0113m, kas kr\u012bt\n\nIr viegli apm\u0101n\u012bt sevi, ir viegli atlikt uz r\u012btdienu,\nBet ar\u012b koks bez sk\u0101bek\u013ca taj\u0101s debes\u012bs ies\nMums ir divi veidi, cilv\u0113ciskums, cilv\u0113ka b\u016bta\nCilv\u0113ks ar j\u016bt\u0101m, un cilv\u0113ks kur\u0161 b\u016br\u012b  \n\nSav\u0101 iedomu pasaul\u0113 m\u016b\u017edien iedz\u012bts st\u016br\u012b\nVarb\u016bt saredz\u0113t s\u012bkumus nav nemaz gr\u016bti\nEs g\u016bstu baudu kad vientu\u013c\u0161 esmu, dom\u0101s aizkl\u012bstu\nBet ik pa laikam tr\u016bkst saj\u016btas, kas sird\u012b tuk\u0161umu \naizpilda\n\nV\u0101rdi sit k\u0101 taisons, sit j\u016bt\u0101m un sp\u0113c\u012bgi\nV\u0101rdiem noz\u012bme ir liela, t\u0101pat k\u0101 \u0123imenes v\u0113rt\u012bba\nT\u0101pat k\u0101 j\u0101pace\u013c lietas, kas pie s\u0101niem Tev nokr\u012bt\nM\u016b\u017edien atceries to, to ka v\u0101rdiem ir noz\u012bme\n\nGadiem rakstot \u0161o m\u016bziku, esmu mor\u0101li audzis\nNo t\u0101s dzi\u013c\u0101k\u0101s bedres l\u012bdz kosmosam uz aug\u0161u\nNegribu dzird\u0113t uzslavas, negribu dzird\u0113t ko lieku,\nEs str\u0101d\u0101ju pats ar sevi, t\u0101 ir mana uzvaras diena. 2x\n\nT\u0101 ir mana uzvaras diena!","bodyLyrics":"Es nesen sarakst\u012bju albumu un es izlaidu to,\nEs j\u016btu iedvesmu nakt\u012b, kad R\u012bga izgaismota,\nEs nesen pa*isu draudz\u012bbu, bet man vienalga par to,\nSt\u0101sta beig\u0101s punkts, un to vairs neizmanto\u0161u.\n\nEs sevi darbinu ar m\u016bziku, k\u0101 lietu degvielu pak\u0101,\nEsmu dv\u012bnis, un viens no tiem neliet\u012bgi \u0101rd\u0101s,\nEs gribu iem\u012bl\u0113ties patiesi, pirms es non\u0101ku z\u0101rk\u0101,\nEs gribu teikt savai sievietei ''Es Tevi m\u012blu D\u0101rg\u0101!''\n\nKatram v\u0101rdam ir noz\u012bme, pat ja tos nesaprot k\u0101ds\nUn ja sirds s\u0101p, zini man ir iedvesmots pr\u0101ts,\nEs bez v\u0101rdiem esmu tuk\u0161s t\u0101, k\u0101 ak\u0101lis j\u016bra\nMan pie s\u0101niem b\u016bris, kur\u0101 savus d\u0113monus turu.\n\nEs gribu pacelties debes\u012bs, lidot augst\u0101k par citiem,\nEs gribu rakst\u012bt m\u016bziku, bez kuras citi iztiek,\nEs gribu lai mani neaiztiek, kad man rokas ir izstieptas\nEs gribu pamosties ar dv\u0113seles mieru ikdienu.\n\nGadiem rakstot \u0161o m\u016bziku, esmu mor\u0101li audzis\nNo t\u0101s dzi\u013c\u0101k\u0101s bedres l\u012bdz kosmosam uz aug\u0161u\nNegribu dzird\u0113t uzslavas, negribu dzird\u0113t ko lieku,\nEs str\u0101d\u0101ju pats ar sevi, t\u0101 ir mana uzvaras diena. 2x\n\nEs caur logu v\u0113roju sauli, koku galotn\u0113s sp\u012bd,\nAgr\u0101 r\u012bta migl\u0101 putnu \u0113nas uz palodz\u0113m kr\u012bt\nKatru sv\u0113to br\u012bdi, paral\u0113l\u0101 pasaul\u0113 sl\u012bkstu\nGribu m\u0101c\u0113t lidot augst\u0101k par zvaigzn\u0113m, kas kr\u012bt\n\nIr viegli apm\u0101n\u012bt sevi, ir viegli atlikt uz r\u012btdienu,\nBet ar\u012b koks bez sk\u0101bek\u013ca taj\u0101s debes\u012bs ies\nMums ir divi veidi, cilv\u0113ciskums, cilv\u0113ka b\u016bta\nCilv\u0113ks ar j\u016bt\u0101m, un cilv\u0113ks kur\u0161 b\u016br\u012b \n\nSav\u0101 iedomu pasaul\u0113 m\u016b\u017edien iedz\u012bts st\u016br\u012b\nVarb\u016bt saredz\u0113t s\u012bkumus nav nemaz gr\u016bti\nEs g\u016bstu baudu kad vientu\u013c\u0161 esmu, dom\u0101s aizkl\u012bstu\nBet ik pa laikam tr\u016bkst saj\u016btas, kas sird\u012b tuk\u0161umu \naizpilda\n\nV\u0101rdi sit k\u0101 taisons, sit j\u016bt\u0101m un sp\u0113c\u012bgi\nV\u0101rdiem noz\u012bme ir liela, t\u0101pat k\u0101 \u0123imenes v\u0113rt\u012bba\nT\u0101pat k\u0101 j\u0101pace\u013c lietas, kas pie s\u0101niem Tev nokr\u012bt\nM\u016b\u017edien atceries to, to ka v\u0101rdiem ir noz\u012bme\n\nGadiem rakstot \u0161o m\u016bziku, esmu mor\u0101li audzis\nNo t\u0101s dzi\u013c\u0101k\u0101s bedres l\u012bdz kosmosam uz aug\u0161u\nNegribu dzird\u0113t uzslavas, negribu dzird\u0113t ko lieku,\nEs str\u0101d\u0101ju pats ar sevi, t\u0101 ir mana uzvaras diena. 2x\n\nT\u0101 ir mana uzvaras diena!","bodyAbc":"","url":"\/song\/4117-Zanis_-_Vardiem_Ir_Nozime","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:25Z","createdDate":"2020-06-03T20:34:42Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1550,"title":"\u017danis","url":"\/band\/1550-Zanis","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T20:34:42Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1550,"title":"\u017danis","url":"\/band\/1550-Zanis","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T20:34:42Z"}],"composers":[{"id":1551,"title":"Gustavs Strazdi\u0146\u0161","url":"\/band\/1551-Gustavs_Strazdins","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T20:34:42Z"}],"performers":[{"id":1550,"title":"\u017danis","url":"\/band\/1550-Zanis","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-03T20:34:42Z"}]}