{"id":1025,"title":"Krizant\u0113mas","body":"         G                D\r\nUz galda gl\u0101z\u0113 st\u0101v krizant\u0113mas,\r\n                     G  \r\nUn rozes sen jau v\u012btu\u0161as.\r\n          Em             Am\r\nNen\u0101c pie manis, nemekl\u0113 laimi,\r\n         D              G\r\nKas bija sen, jau aizg\u0101jis.\r\n\r\nTas bija toreiz, kad Tevas acis\r\nV\u0113l sp\u0113ja mani valdzin\u0101t,\r\nBet tagad tum\u0161\u0101s rude\u0146a nakt\u012bs \r\nMan atliek tikai pasmaid\u012bt.\r\n\r\nKas pirm\u0101 atn\u0101ks, tai pieder\u0113\u0161u,\r\nAr krizant\u0113m\u0101m rot\u0101\u0161u.\r\nUn smaid\u012bdami m\u0113s gr\u0113k\u0101 grimsim\r\nK\u0101 ievas ziedi\u0146\u0161 atvar\u0101.\r\n\r\nNo r\u012bta sve\u0161os \u013caud\u012bs ejot,\r\nMums skats b\u016bs t\u012brs un nevain\u012bgs.\r\nTik krizant\u0113mas uz galda gl\u0101z\u0113.\r\nBet t\u0101s jau mu\u013c\u0137es nesaprot...\r\n\r\nsabba","bodyLyrics":"Uz galda gl\u0101z\u0113 st\u0101v krizant\u0113mas,\nUn rozes sen jau v\u012btu\u0161as.\nNen\u0101c pie manis, nemekl\u0113 laimi,\nKas bija sen, jau aizg\u0101jis.\n\nTas bija toreiz, kad Tevas acis\nV\u0113l sp\u0113ja mani valdzin\u0101t,\nBet tagad tum\u0161\u0101s rude\u0146a nakt\u012bs \nMan atliek tikai pasmaid\u012bt.\n\nKas pirm\u0101 atn\u0101ks, tai pieder\u0113\u0161u,\nAr krizant\u0113m\u0101m rot\u0101\u0161u.\nUn smaid\u012bdami m\u0113s gr\u0113k\u0101 grimsim\nK\u0101 ievas ziedi\u0146\u0161 atvar\u0101.\n\nNo r\u012bta sve\u0161os \u013caud\u012bs ejot,\nMums skats b\u016bs t\u012brs un nevain\u012bgs.\nTik krizant\u0113mas uz galda gl\u0101z\u0113.\nBet t\u0101s jau mu\u013c\u0137es nesaprot...\n\nsabba","bodyAbc":"","url":"\/song\/1025-Andris_Danilenko_-_Krizantemas","youtubeLink":"a8F3sWYO-R0","updatedDate":"2022-02-26T16:21:06Z","createdDate":"2009-09-12T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":3},"mainArtist":{"id":416,"title":"Andris Da\u0146i\u013cenko","url":"\/band\/416-Andris_Danilenko","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-08-13T21:00:00Z"},"tags":[{"id":8,"title":"zi\u0146\u0123es","url":"\/tag\/8-Zinges","songCount":29,"labelColor":"#f39c12"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":416,"title":"Andris Da\u0146i\u013cenko","url":"\/band\/416-Andris_Danilenko","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-08-13T21:00:00Z"},{"id":645,"title":"Lab\u0101kie gadi","url":"\/band\/645-Labakie_Gadi","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-10T19:22:41Z"},{"id":646,"title":"Ain\u0101rs Vilde","url":"\/band\/646-Ainars_Vilde","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-10T19:22:41Z"},{"id":647,"title":"Sandra Ozol\u012bte","url":"\/band\/647-Sandra_Ozolite","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-10T19:22:41Z"},{"id":754,"title":"TrioPops","url":"\/band\/754-TrioPops","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-19T13:48:06Z"},{"id":755,"title":"Bravissimo","url":"\/band\/755-Bravissimo","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2016-02-19T13:48:06Z"}]}