{"id":2971,"title":"Tavas rokas","body":"K\u0101lab mini neminamo? v\u0101rdi \u0101tri gaist.\r\nTavas m\u012b\u013c\u0101s, v\u0113s\u0101s rokas net\u012bk va\u013c\u0101 laist.\r\n\u0160odien Tev \u0161\u012b sirds un rokas, \u0161odien Tev ir viss.\r\nDienu dzidr\u0101 krist\u0101ltrauk\u0101 klusums salijis.\r\n\r\nRokas, rokas, m\u012b\u013c\u0101s rokas, maz\u0101 nelga sirds.\r\nDivu acu varav\u012bksn\u0113s spo\u017eas asras mirdz.\r\nMini, mini neminamo- m\u012bla, m\u012bla t\u0101,\r\nNemirst\u012bbas sk\u016bpsts uz vaiga nakt\u012b zvaig\u017e\u0146ot\u0101.\r\n\r\nK\u0101lab Tavas m\u012b\u013c\u0101s bikli dreb\u0113t s\u0101k?\r\nVai t\u0101 nakts caur zvaig\u017e\u0146u \u0113n\u0101m klusi pr\u0101t\u0101 n\u0101k?\r\nVai t\u0101 \u0161\u0137ir\u0161an\u0101s uz m\u016b\u017eu, lielais itnekas,\r\nTavu sirdi \u0161\u0137\u0113l\u0113s dala itk\u0101 nazis ass?\r\n\r\nVelti turi neturamo, saules pu\u0137es v\u012bst,\r\nPusplauku\u0161as b\u0113rzu birzis rudens nepaz\u012bst.\r\n\u0160odien zieds uz Tava galda, \u0161odien Tava es.\r\nMelni pieliju\u0161\u0101 nakt\u012b reit k\u0101ds cilv\u0113ks kliegs.\r\n\r\nViens k\u0101 kalns bez klin\u0161u takas, viens k\u0101 aizmirsts kaps\r\nIt k\u0101 ziedo\u0161s zars no koka dz\u012bvei atgriezts taps.\r\nVelti mini neminamo- klus\u0113 mazuliet,\r\nNedzirdamiem \u0113nu so\u013ciem laime gar\u0101m iet.\r\n","bodyLyrics":"K\u0101lab mini neminamo? v\u0101rdi \u0101tri gaist.\nTavas m\u012b\u013c\u0101s, v\u0113s\u0101s rokas net\u012bk va\u013c\u0101 laist.\n\u0160odien Tev \u0161\u012b sirds un rokas, \u0161odien Tev ir viss.\nDienu dzidr\u0101 krist\u0101ltrauk\u0101 klusums salijis.\n\nRokas, rokas, m\u012b\u013c\u0101s rokas, maz\u0101 nelga sirds.\nDivu acu varav\u012bksn\u0113s spo\u017eas asras mirdz.\nMini, mini neminamo- m\u012bla, m\u012bla t\u0101,\nNemirst\u012bbas sk\u016bpsts uz vaiga nakt\u012b zvaig\u017e\u0146ot\u0101.\n\nK\u0101lab Tavas m\u012b\u013c\u0101s bikli dreb\u0113t s\u0101k?\nVai t\u0101 nakts caur zvaig\u017e\u0146u \u0113n\u0101m klusi pr\u0101t\u0101 n\u0101k?\nVai t\u0101 \u0161\u0137ir\u0161an\u0101s uz m\u016b\u017eu, lielais itnekas,\nTavu sirdi \u0161\u0137\u0113l\u0113s dala itk\u0101 nazis ass?\n\nVelti turi neturamo, saules pu\u0137es v\u012bst,\nPusplauku\u0161as b\u0113rzu birzis rudens nepaz\u012bst.\n\u0160odien zieds uz Tava galda, \u0161odien Tava es.\nMelni pieliju\u0161\u0101 nakt\u012b reit k\u0101ds cilv\u0113ks kliegs.\n\nViens k\u0101 kalns bez klin\u0161u takas, viens k\u0101 aizmirsts kaps\nIt k\u0101 ziedo\u0161s zars no koka dz\u012bvei atgriezts taps.\nVelti mini neminamo- klus\u0113 mazuliet,\nNedzirdamiem \u0113nu so\u013ciem laime gar\u0101m iet.","bodyAbc":"","url":"\/song\/2971-Eduards_Rozenstrauhs_-_Tavas_Rokas","youtubeLink":"q_9Ab3JM8Ag","updatedDate":"2022-02-26T16:21:17Z","createdDate":"2017-06-03T09:43:59Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":291,"title":"Eduards Rozen\u0161trauhs","url":"\/band\/291-Eduards_Rozenstrauhs","songCount":13,"updatedDate":"2023-02-20T11:55:54.415Z","createdDate":"2014-07-10T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":500,"title":"Austra Skuji\u0146a","url":"\/band\/500-Austra_Skujina","songCount":6,"updatedDate":"2022-03-17T12:43:38Z","createdDate":"2014-10-09T21:00:00Z"}],"composers":[],"performers":[{"id":291,"title":"Eduards Rozen\u0161trauhs","url":"\/band\/291-Eduards_Rozenstrauhs","songCount":13,"updatedDate":"2023-02-20T11:55:54.415Z","createdDate":"2014-07-10T21:00:00Z"},{"id":989,"title":"Indra Jen\u010da","url":"\/band\/989-Indra_Jenca","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-06-03T20:24:33Z"}]}