{"id":232,"title":"Par to gad\u012bjumu ar D\u017eordano Bruno (Pakur, pakur ugunti\u0146u)","body":"C            F         C        G7\r\nPakur, pakur ugunti\u0146u, labo vecen\u012bt!\r\nC          F      C       G7   C\r\nLai t\u0101 \u0101da lob\u0101s, lai tie mati \u0161virkst.\r\nC             F         C                G7\r\nTie nav mati- dv\u0113sel\u012bte \u0161virkstot taukos tek.\r\nC            F       C      G7   C\r\nRe, k\u0101 sadeg \u0137eceri! Re, k\u0101 vi\u0146i deg!\r\n\r\nC           Am          C        Am\r\nPensij\u0101 jau garlaic\u012bgi, zobi \u0101r\u0101 kr\u012bt,\r\nC              Am   Dm        G7  C\r\nPiemet, piemet \u017eagari\u0146u, labo vecen\u012bt!\r\nC              Am        C         Am\r\nPiemet, piemet pagal\u012bti, malku ne\u017e\u0113lo!\r\nC             Am       Dm        G7      C\r\nGan jau atkal skolas b\u0113rni saskald\u012bs tev to!\r\n\r\n\u017dagari\u0146u, pagal\u012bti - t\u0101 t\u0101 manta put...\r\nBet t\u0101dus v\u012brus katru dienu neredz\u0113si tu.\r\nGriezies nu ap savu asi un ap sauli v\u0113l!\r\nVarb\u016bt ka pie pa\u0161\u0101m beig\u0101m kaut k\u0101 paliek \u017e\u0113l?\r\n\r\nNepaliek? Tad pagadl\u012bti piesvie\u017eu t\u016bl\u012bt!\r\nLai t\u0101 \u0101da lob\u0101s, lai tie mati \u0161virkst.\r\nViduslaiki - b\u0113\u0157nu dienas, \u0101z\u012btis balts tek.\r\nRe, k\u0101 sadeg \u0137eceri! Re, k\u0101 vi\u0146i deg!","bodyLyrics":"Pakur, pakur ugunti\u0146u, labo vecen\u012bt!\nLai t\u0101 \u0101da lob\u0101s, lai tie mati \u0161virkst.\nTie nav mati- dv\u0113sel\u012bte \u0161virkstot taukos tek.\nRe, k\u0101 sadeg \u0137eceri! Re, k\u0101 vi\u0146i deg!\n\nPensij\u0101 jau garlaic\u012bgi, zobi \u0101r\u0101 kr\u012bt,\nPiemet, piemet \u017eagari\u0146u, labo vecen\u012bt!\nPiemet, piemet pagal\u012bti, malku ne\u017e\u0113lo!\nGan jau atkal skolas b\u0113rni saskald\u012bs tev to!\n\n\u017dagari\u0146u, pagal\u012bti - t\u0101 t\u0101 manta put...\nBet t\u0101dus v\u012brus katru dienu neredz\u0113si tu.\nGriezies nu ap savu asi un ap sauli v\u0113l!\nVarb\u016bt ka pie pa\u0161\u0101m beig\u0101m kaut k\u0101 paliek \u017e\u0113l?\n\nNepaliek? Tad pagadl\u012bti piesvie\u017eu t\u016bl\u012bt!\nLai t\u0101 \u0101da lob\u0101s, lai tie mati \u0161virkst.\nViduslaiki - b\u0113\u0157nu dienas, \u0101z\u012btis balts tek.\nRe, k\u0101 sadeg \u0137eceri! Re, k\u0101 vi\u0146i deg!","bodyAbc":"","url":"\/song\/232-Imants_Kalnins_-_Par_To_Gadijumu_Ar_Dzordano_Bruno","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:02Z","createdDate":"2007-02-28T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":14,"title":"Imants Kalni\u0146\u0161","url":"\/band\/14-Imants_Kalnins","songCount":119,"updatedDate":"2023-10-04T19:16:42.774Z","createdDate":"2023-01-24T09:22:56.732Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":14,"title":"Imants Kalni\u0146\u0161","url":"\/band\/14-Imants_Kalnins","songCount":119,"updatedDate":"2023-10-04T19:16:42.774Z","createdDate":"2023-01-24T09:22:56.732Z"}]}