{"id":1471,"title":"Bezv\u0113j\u0161","body":"Ievads: A\/D\/Fm\/E\/A\/D\/FmE\/D\r\n\r\nA   A\/C#     \r\nJau kuro gadu \u0161eit vairs v\u0113ja nav,\r\nD               A\r\nUn \u0161is r\u012bts putek\u013cos gu\u013c izkais\u012bts.\r\nA           A\/C#     \r\nT\u0101 tas ir - kuro gadu m\u016bs k\u0101 siena \u0161\u0137ir\r\nD               A\r\nIela \u0161\u012b, te zem skumj\u0101m debes\u012bm.\r\n\r\nC#m            F#m    C#m    F#m\r\nViena diena bez tevis t\u0101lum\u0101 kr\u012bt-\r\nD                     E\r\nNav neviens kam izst\u0101st\u012bt-\r\n\r\nA   A\/C#     \r\nJau kuro gadu \u0161eit vairs Tevis nav,\r\nD               A\r\nViss ir kluss, un uz l\u016bp\u0101m v\u0101rdi dus.\r\nA           A\/C#     \r\nT\u0101 tas ir- kuro gadu m\u016bs \u0161\u012b vieta \u0161\u0137ir,\r\nD               A\r\nDruvis ciet, nav kam n\u0101kt un proj\u0101m iet.\r\n\r\nC#m            F#m    C#m    F#m\r\nViena diena bez tevis t\u0101lum\u0101 kr\u012bt-\r\nD                     E\r\nNav neviens kam izst\u0101st\u012bt-\r\n\r\nA           D           F#m       E\r\nK\u0101 dz\u012bvot bezv\u0113j\u0101, k\u0101 sl\u0101pes remd\u0113t,\r\nA           D            F#m        E           D       \r\nK\u0101 m\u012bl\u0113t bez gala, k\u0101 \u0161o putek\u013caino ce\u013cu t\u0101l\u0101k iet.\r\n\r\nSolo: A\/D\/Fm\/E\/A\/D\/FmE\/D\r\nA           D           F#m       E\r\nK\u0101 dz\u012bvot bezv\u0113j\u0101, k\u0101 sl\u0101pes remd\u0113t,\r\nA           D            F#m        E           D       \r\nK\u0101 m\u012bl\u0113t bez gala, k\u0101 \u0161o putek\u013caino ce\u013cu t\u0101l\u0101k iet.\r\n\r\nA           D             F#m       E\r\nK\u0101 dz\u012bvot bezv\u0113j\u0101, k\u0101 sl\u0101pes remd\u0113t, \r\nA           D              F#m       E            \r\nK\u0101 m\u012bl\u0113t bez gala, k\u0101 sl\u0101pes remd\u0113t    \r\n\r\nA.A.(C\u0101lis)","bodyLyrics":"Jau kuro gadu \u0161eit vairs v\u0113ja nav,\nUn \u0161is r\u012bts putek\u013cos gu\u013c izkais\u012bts.\nT\u0101 tas ir - kuro gadu m\u016bs k\u0101 siena \u0161\u0137ir\nIela \u0161\u012b, te zem skumj\u0101m debes\u012bm.\n\nViena diena bez tevis t\u0101lum\u0101 kr\u012bt-\nNav neviens kam izst\u0101st\u012bt-\n\nJau kuro gadu \u0161eit vairs Tevis nav,\nViss ir kluss, un uz l\u016bp\u0101m v\u0101rdi dus.\nT\u0101 tas ir- kuro gadu m\u016bs \u0161\u012b vieta \u0161\u0137ir,\nDruvis ciet, nav kam n\u0101kt un proj\u0101m iet.\n\nViena diena bez tevis t\u0101lum\u0101 kr\u012bt-\nNav neviens kam izst\u0101st\u012bt-\n\nK\u0101 dz\u012bvot bezv\u0113j\u0101, k\u0101 sl\u0101pes remd\u0113t,\nK\u0101 m\u012bl\u0113t bez gala, k\u0101 \u0161o putek\u013caino ce\u013cu t\u0101l\u0101k iet.\n\nK\u0101 dz\u012bvot bezv\u0113j\u0101, k\u0101 sl\u0101pes remd\u0113t,\nK\u0101 m\u012bl\u0113t bez gala, k\u0101 \u0161o putek\u013caino ce\u013cu t\u0101l\u0101k iet.\n\nK\u0101 dz\u012bvot bezv\u0113j\u0101, k\u0101 sl\u0101pes remd\u0113t, \nK\u0101 m\u012bl\u0113t bez gala, k\u0101 sl\u0101pes remd\u0113t \n\nA.A.(C\u0101lis)","bodyAbc":"","url":"\/song\/1471-Ivo_Fomins_-_Bezvejs","youtubeLink":"f0GAkAZF0BE","updatedDate":"2022-02-26T16:21:08Z","createdDate":"2012-06-11T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":49,"title":"Ivo Fomins","url":"\/band\/49-Ivo_Fomins","songCount":23,"updatedDate":"2023-04-04T17:32:45.919Z","createdDate":"2023-01-22T16:51:25.818Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":49,"title":"Ivo Fomins","url":"\/band\/49-Ivo_Fomins","songCount":23,"updatedDate":"2023-04-04T17:32:45.919Z","createdDate":"2023-01-22T16:51:25.818Z"}]}