{"id":4195,"title":"Atst\u0101jiet - aizmirstiet","body":"Aizmirstiet manus v\u0101rdus\n\u013baujiet tiem vi\u013c\u0146us aukl\u0113t,\nBet ja v\u0113tra tos izskalo krast\u0101-\n\nIeariet-\n\nTuksnes\u012b\n- \u016bden\u012b virs dego\u0161\u0101 me\u017ea\nUgun\u012b - pie ce\u013cnieka telts\nKl\u012bsto\u0161a su\u0146a r\u016bp\u0113s\nUn m\u0101mu\u013cas sviestmaiz\u0113s.\nAtst\u0101jiet, - atst\u0101jiet un aizmirstiet...","bodyLyrics":"Aizmirstiet manus v\u0101rdus\n\u013baujiet tiem vi\u013c\u0146us aukl\u0113t,\nBet ja v\u0113tra tos izskalo krast\u0101-\n\nIeariet-\n\nTuksnes\u012b\n- \u016bden\u012b virs dego\u0161\u0101 me\u017ea\nUgun\u012b - pie ce\u013cnieka telts\nKl\u012bsto\u0161a su\u0146a r\u016bp\u0113s\nUn m\u0101mu\u013cas sviestmaiz\u0113s.\nAtst\u0101jiet, - atst\u0101jiet un aizmirstiet...","bodyAbc":"","url":"\/song\/4195-Haralds_Simanis_-_Atstajiet_-_Aizmirstiet","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:26Z","createdDate":"2020-06-05T07:49:49Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":260,"title":"Haralds S\u012bmanis","url":"\/band\/260-Haralds_Simanis","songCount":18,"updatedDate":"2023-09-19T03:42:54.755Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":437,"title":"Arv\u012bds Ulme","url":"\/band\/437-Arvids_Ulme","songCount":15,"updatedDate":"2023-09-19T03:42:55.894Z","createdDate":"2014-08-28T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":260,"title":"Haralds S\u012bmanis","url":"\/band\/260-Haralds_Simanis","songCount":18,"updatedDate":"2023-09-19T03:42:54.755Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":260,"title":"Haralds S\u012bmanis","url":"\/band\/260-Haralds_Simanis","songCount":18,"updatedDate":"2023-09-19T03:42:54.755Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"}]}