{"id":4229,"title":"esi stipra, Latvija,viss izdosies!","body":"M\u0113s visi te esam s\u0113ti,\n\u0160aj\u0101 garoz\u0101 iekod\u0113ti.\nP\u0101r mums daudzi lieti noliju\u0161i,\nBet saule tos vienm\u0113r sp\u012bt\u012bgi dz\u0113\u0161.\n\nTe \u016bdens dz\u012bles zemei piekusu\u0161as\nUn kalni uz aug\u0161u stiepu\u0161ies,\nBet m\u016bsu var\u0101 vien dar\u012bt un pateikties.\nEsi stipra, Latvija, viss izdosies!\n\nPiedz.\nM\u016bsu zeme, m\u016bsu maize, laime un sods.\nVi\u0146i teica: \"Ko s\u0113s,to p\u013caus.\"  x2\n\nTe ce\u013ci daudz iem\u012bti un ieti,\nTor\u0146i pret debes\u012bm c\u0113li slieti,\nBet m\u016bsu var\u0101 vien dar\u012bt un pateikties\nEsi stipra, Latvija, viss izdosies!\n\nPiedz.\nM\u016bsu zeme, m\u016bsu maize, laime un sods.\nVi\u0146i teica: \"Ko s\u0113s,to p\u013caus.\"  x2.","bodyLyrics":"m\u0113s visi te esam s\u0113ti\n\u0161aj\u0101 garoz\u0101 iekond\u0113ti\npar mums daudzi lieti noliju\u0161i\nbet saule tos vienm\u0113r sp\u012bt\u012bgi ce\u013c\u0161\nte \u016bdens dz\u012bles zem\u0113 piekusu\u0161as\nkalni uz aug\u0161u stiepu\u0161ies\nbet m\u016bsu var\u0101 vien dar\u012bt un pateikties\n\npiedz.\nesi stipra,Latvija!stipra ,viss izdosies!\nm\u016bsu zeme,m\u016bsu maize,laime un sods.\nvi\u0146i teica,ko s\u0113s to p\u013caus x2\n\nbet ce\u013ci daudzi iem\u012bti un mieti\ntor\u0146i pret debes\u012bm c\u0113li,slieti\nbet m\u016bsu var\u0101 vien dar\u012bt un pateikties\n\npiedz.\nesi stipra,Latvija!stipra,vis izdosies!\nm\u016bsu zeme,m\u016bsu maize,laime un sods\nvi\u0146i teica,ko s\u0113s to p\u013caus.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4229-Alise_Klavina_-_Esi_Stipra_Latvijaviss_Izdosies","youtubeLink":"z1x0FuEsFFI","updatedDate":"2022-02-26T16:21:26Z","createdDate":"2020-06-05T08:46:57Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1592,"title":"Alise K\u013cavi\u0146a","url":"\/band\/1592-Alise_Klavina","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T08:46:57Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1592,"title":"Alise K\u013cavi\u0146a","url":"\/band\/1592-Alise_Klavina","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T08:46:57Z"}],"composers":[{"id":1592,"title":"Alise K\u013cavi\u0146a","url":"\/band\/1592-Alise_Klavina","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T08:46:57Z"}],"performers":[{"id":1592,"title":"Alise K\u013cavi\u0146a","url":"\/band\/1592-Alise_Klavina","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-05T08:46:57Z"}]}