{"id":4339,"title":"Galvaskauss","body":"Es k\u0101du dienu mir\u0161u, fakts, vajag atz\u012bt\nKa redz\u0113\u0161u, k\u0101 paz\u016bdu es, pats sav\u0101m ac\u012bm\nIlg\u0101ku m\u016b\u017eu nodz\u012bvos stabs, vai pat pap\u012brs\n\u0145emot v\u0113r\u0101 to, te tagad taps kaut kas svar\u012bgs\nK\u0101ds v\u012brs tagad mirst, jo t\u0101 ir viegl\u0101k\nOtrs iep\u0113rkas, un, zini, vi\u0146i abi vien\u0101di\nReiz\u0113m gadi tom\u0113r ievelkas k\u0101 vadi sien\u0101s\nMan \u0161ajos gados kaut kas piemet\u0101s k\u0101 bari iel\u0101s\nEs spriedel\u0113t beigtu par sava gara iemeslu\nBet dien\u0101s beig\u0101s man ir tikai mana pieredze\nV\u0101rdi ir tikai v\u0101rdi, k\u0101 kad t\u012b\u0146i joko\nLai k\u0101 grib\u0113tu, nekad nejut\u012b\u0161u to ko tu\nEs nezinu, ko daru, ne jau t\u012b\u0161i nosodu\nEs noskatos, k\u0101 manu dz\u012bvi br\u012b\u017ei nozog, un\nTu pasaki man, kam to visu vajag dz\u012bt\nBet, lai saprastu Tevi, man ir j\u0101nodz\u012bvo Tava dz\u012bve\nJ\u0101tiekas ar Edav\u0101rdi, kam to visu vajag dz\u012bt\nJ\u0101pasaka nepamanot, ka es c\u012bnos pamat\u012bgi\nCit\u0101 Zemes pus\u0113 k\u0101dam celku tik gribas\nUn tu vienlaic\u012bgi tagad ievelc elpu ar vi\u0146u\nMekl\u0113ju tam j\u0113gu, par to dodu Tev zi\u0146u\nBet vai nesatik\u0161u S\u0101tanu, ja roku par dzi\u013cu?\nDz\u012bve ir dziesma mana, rad\u012bt protu ar stilu\nCitu domas iesampl\u0113ju, nevis zogu k\u0101 Krimu\nM\u0113s dz\u012bvojam uz Zemes? \nTo par maldu saucu\nT\u0101 plan\u0113ta, kur dz\u012bvojam, ir galvaskauss\nUn tam ir j\u0101b\u016bt k\u0101 stimulam, cerams\nV\u0101rdi var piek\u013c\u016bt, kur \u0137irurgi nevar\nVi\u0146\u0161 Pacelties vair\u0101s, it k\u0101 nevar nenokrist\nVisu dz\u012bvi baid\u0101s no t\u0101, kas nekad nenotiks\nTu k\u0101dam piezvani, pasauc\nVientu\u013ci m\u016b\u017e\u012bgi taj\u0101, k\u0101 pieredzam pasauli\nSavienoties kop\u0101, tad tumsas nav\nM\u0113\u0123in\u0101m m\u0113s, bet starp mums ir kauli\nPat ja tagad nav lemts b\u0113gt no vientu\u013cas esmes\nM\u0113s saspie\u017eam tuv\u0101k m\u016bsu cietuma restes\nPret\u012b sa\u0146emam to, ko dodam m\u0113s citam\nP\u012bp\u0113jam, dzeram, dz\u012bvojam to, kam m\u0113s ticam\nTu vari mani m\u0101c\u012bt, dari tad, ja tas pat\u012bk\nBet redz\u0113\u0161u, k\u0101 paz\u016bdu es, pats sav\u0101m ac\u012bm\nTas mani nepadara salkanu, k\u0101 groks vai brendijs\nJa skat\u012b\u0161os ''Kr\u0113slu'', tad k\u0101 Ostaps Benders\n\u0136er asti savu suns, k\u0101 tu pavadi dienas?\nK\u0101ds iedvesmo sevi, bet dom\u0101, ka tas ir Dievs\nCilv\u0113ku miljardi, bet galav\u0101rds ir simtam\nVai m\u0113s dal\u0101mies, jo p\u0101r\u0101k \u0101tri dzimstam?\nTas neskar mani, pat ja Tu \u0161o repu cit\u0113\nJo kad es Tevi neredzu, Tu neeksist\u0113\n\n\nEs atkal pamodos s\u0101kum\u0101, k\u0101du pasauli \u0161oreiz es rad\u012b\u0161u, \ntas viss ir tikai sapnis\nMiljoniem atzi\u0146u, bet nezinu neko, to saj\u016btu paz\u012bstu, \ntas ir tikai aplis\nEs k\u0101du dienu mir\u0161u, kad t\u0101 diena pien\u0101ks b\u016b\u0161u vien\u0101 \nmier\u0101, beidzot br\u012bvs no nakts, krist\nAtpaka\u013c neb\u016bt\u012bb\u0101 no kurienes n\u0101cu, bet, kam\u0113r esmu \u0161aj\u0101 \nviet\u0101, dz\u012bvoju, l\u012bdz dz\u012bve apniks\n\nEs atkal pamodos s\u0101kum\u0101, k\u0101du pasauli \u0161oreiz es rad\u012b\u0161u, \ntas viss ir tikai sapnis\nMiljoniem atzi\u0146u, bet nezinu neko, to saj\u016btu paz\u012bstu, \ntas ir tikai aplis\nEs k\u0101du dienu mir\u0161u, kad t\u0101 diena pien\u0101ks b\u016b\u0161u vien\u0101 \nmier\u0101, beidzot br\u012bvs no nakts, krist\nAtpaka\u013c neb\u016bt\u012bb\u0101 no kurienes n\u0101cu, bet, kam\u0113r esmu \u0161aj\u0101 \nviet\u0101, dz\u012bvoju, l\u012bdz dz\u012bve apniks","bodyLyrics":"Es k\u0101du dienu mir\u0161u, fakts, vajag atz\u012bt\nKa redz\u0113\u0161u, k\u0101 paz\u016bdu es, pats sav\u0101m ac\u012bm\nIlg\u0101ku m\u016b\u017eu nodz\u012bvos stabs, vai pat pap\u012brs\n\u0145emot v\u0113r\u0101 to, te tagad taps kaut kas svar\u012bgs\nK\u0101ds v\u012brs tagad mirst, jo t\u0101 ir viegl\u0101k\nOtrs iep\u0113rkas, un, zini, vi\u0146i abi vien\u0101di\nReiz\u0113m gadi tom\u0113r ievelkas k\u0101 vadi sien\u0101s\nMan \u0161ajos gados kaut kas piemet\u0101s k\u0101 bari iel\u0101s\nEs spriedel\u0113t beigtu par sava gara iemeslu\nBet dien\u0101s beig\u0101s man ir tikai mana pieredze\nV\u0101rdi ir tikai v\u0101rdi, k\u0101 kad t\u012b\u0146i joko\nLai k\u0101 grib\u0113tu, nekad nejut\u012b\u0161u to ko tu\nEs nezinu, ko daru, ne jau t\u012b\u0161i nosodu\nEs noskatos, k\u0101 manu dz\u012bvi br\u012b\u017ei nozog, un\nTu pasaki man, kam to visu vajag dz\u012bt\nBet, lai saprastu Tevi, man ir j\u0101nodz\u012bvo Tava dz\u012bve\nJ\u0101tiekas ar Edav\u0101rdi, kam to visu vajag dz\u012bt\nJ\u0101pasaka nepamanot, ka es c\u012bnos pamat\u012bgi\nCit\u0101 Zemes pus\u0113 k\u0101dam celku tik gribas\nUn tu vienlaic\u012bgi tagad ievelc elpu ar vi\u0146u\nMekl\u0113ju tam j\u0113gu, par to dodu Tev zi\u0146u\nBet vai nesatik\u0161u S\u0101tanu, ja roku par dzi\u013cu?\nDz\u012bve ir dziesma mana, rad\u012bt protu ar stilu\nCitu domas iesampl\u0113ju, nevis zogu k\u0101 Krimu\nM\u0113s dz\u012bvojam uz Zemes? \nTo par maldu saucu\nT\u0101 plan\u0113ta, kur dz\u012bvojam, ir galvaskauss\nUn tam ir j\u0101b\u016bt k\u0101 stimulam, cerams\nV\u0101rdi var piek\u013c\u016bt, kur \u0137irurgi nevar\nVi\u0146\u0161 Pacelties vair\u0101s, it k\u0101 nevar nenokrist\nVisu dz\u012bvi baid\u0101s no t\u0101, kas nekad nenotiks\nTu k\u0101dam piezvani, pasauc\nVientu\u013ci m\u016b\u017e\u012bgi taj\u0101, k\u0101 pieredzam pasauli\nSavienoties kop\u0101, tad tumsas nav\nM\u0113\u0123in\u0101m m\u0113s, bet starp mums ir kauli\nPat ja tagad nav lemts b\u0113gt no vientu\u013cas esmes\nM\u0113s saspie\u017eam tuv\u0101k m\u016bsu cietuma restes\nPret\u012b sa\u0146emam to, ko dodam m\u0113s citam\nP\u012bp\u0113jam, dzeram, dz\u012bvojam to, kam m\u0113s ticam\nTu vari mani m\u0101c\u012bt, dari tad, ja tas pat\u012bk\nBet redz\u0113\u0161u, k\u0101 paz\u016bdu es, pats sav\u0101m ac\u012bm\nTas mani nepadara salkanu, k\u0101 groks vai brendijs\nJa skat\u012b\u0161os ''Kr\u0113slu'', tad k\u0101 Ostaps Benders\n\u0136er asti savu suns, k\u0101 tu pavadi dienas?\nK\u0101ds iedvesmo sevi, bet dom\u0101, ka tas ir Dievs\nCilv\u0113ku miljardi, bet galav\u0101rds ir simtam\nVai m\u0113s dal\u0101mies, jo p\u0101r\u0101k \u0101tri dzimstam?\nTas neskar mani, pat ja Tu \u0161o repu cit\u0113\nJo kad es Tevi neredzu, Tu neeksist\u0113\n\n\nEs atkal pamodos s\u0101kum\u0101, k\u0101du pasauli \u0161oreiz es rad\u012b\u0161u, \ntas viss ir tikai sapnis\nMiljoniem atzi\u0146u, bet nezinu neko, to saj\u016btu paz\u012bstu, \ntas ir tikai aplis\nEs k\u0101du dienu mir\u0161u, kad t\u0101 diena pien\u0101ks b\u016b\u0161u vien\u0101 \nmier\u0101, beidzot br\u012bvs no nakts, krist\nAtpaka\u013c neb\u016bt\u012bb\u0101 no kurienes n\u0101cu, bet, kam\u0113r esmu \u0161aj\u0101 \nviet\u0101, dz\u012bvoju, l\u012bdz dz\u012bve apniks\n\nEs atkal pamodos s\u0101kum\u0101, k\u0101du pasauli \u0161oreiz es rad\u012b\u0161u, \ntas viss ir tikai sapnis\nMiljoniem atzi\u0146u, bet nezinu neko, to saj\u016btu paz\u012bstu, \ntas ir tikai aplis\nEs k\u0101du dienu mir\u0161u, kad t\u0101 diena pien\u0101ks b\u016b\u0161u vien\u0101 \nmier\u0101, beidzot br\u012bvs no nakts, krist\nAtpaka\u013c neb\u016bt\u012bb\u0101 no kurienes n\u0101cu, bet, kam\u0113r esmu \u0161aj\u0101 \nviet\u0101, dz\u012bvoju, l\u012bdz dz\u012bve apniks","bodyAbc":"","url":"\/song\/4339-Edavardi_-_Galvaskauss","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:27Z","createdDate":"2020-06-05T15:16:34Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":1146,"title":"Edav\u0101rdi","url":"\/band\/1146-Edavardi","songCount":27,"updatedDate":"2023-03-05T20:14:08.446Z","createdDate":"2018-01-21T08:07:21Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[{"id":1147,"title":"Renalds Trakims","url":"\/band\/1147-Renalds_Trakims","songCount":6,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2018-01-21T08:07:06Z"}],"performers":[{"id":1146,"title":"Edav\u0101rdi","url":"\/band\/1146-Edavardi","songCount":27,"updatedDate":"2023-03-05T20:14:08.446Z","createdDate":"2018-01-21T08:07:21Z"}]}