{"id":3820,"title":"Ziemas sapnis","body":"Sauli rok\u0101s patur\u0113t,\nSniegu kalnos izkaus\u0113t.\nZvaig\u017enu kreles kal\u0101 v\u0113rt\nUn sniegp\u0101rslas azot\u0113 b\u0113rt. \n\nSaule rok\u0101s t\u0101s nav mokas,\nSasilu\u0161as manas rokas.\nIel\u012bst miers sird\u012bs atv\u0113rt\u0101s. \n\nZiemas nakt\u012bs debes\u012bs skriet\nAr zvaig\u017e\u0146u l\u0101ci dej\u0101 iet. \nZvaig\u017e\u0146u ratos ies\u0113sties.\nPie debess t\u0113va aiztraukties.\n\nAtkal log\u0101 saule staro\nPriec\u0101j\u0101s par darbu labo.\nNakt\u012b acis verot ciet\nV\u0113los pa kupen\u0101m skriet.\n\nSapn\u012b v\u0113los atrast to\nSavu zvaigzni laim\u012bgo,\nkas m\u016bsu sap\u0146us piepild\u012bs.\n\nZiemas nakt\u012bs debes\u012bs skriet\nAr zvaig\u017e\u0146u l\u0101ci dej\u0101 iet. \nZvaig\u017e\u0146u ratos ies\u0113sties.\nPie debess t\u0113va aiztraukties. 3x\n\nLai j\u016bsu sirdis atver\u0101s\nun visi sap\u0146i piepild\u0101s.","bodyLyrics":"Sauli rok\u0101s patur\u0113t,\nSniegu kalnos izkaus\u0113t.\nZvaig\u017enu kreles kal\u0101 v\u0113rt\nUn sniegp\u0101rslas azot\u0113 b\u0113rt. \n\nSaule rok\u0101s t\u0101s nav mokas,\nSasilu\u0161as manas rokas.\nIel\u012bst miers sird\u012bs atv\u0113rt\u0101s. \n\nZiemas nakt\u012bs debes\u012bs skriet\nAr zvaig\u017e\u0146u l\u0101ci dej\u0101 iet. \nZvaig\u017e\u0146u ratos ies\u0113sties.\nPie debess t\u0113va aiztraukties.\n\nAtkal log\u0101 saule staro\nPriec\u0101j\u0101s par darbu labo.\nNakt\u012b acis verot ciet\nV\u0113los pa kupen\u0101m skriet.\n\nSapn\u012b v\u0113los atrast to\nSavu zvaigzni laim\u012bgo,\nkas m\u016bsu sap\u0146us piepild\u012bs.\n\nZiemas nakt\u012bs debes\u012bs skriet\nAr zvaig\u017e\u0146u l\u0101ci dej\u0101 iet. \nZvaig\u017e\u0146u ratos ies\u0113sties.\nPie debess t\u0113va aiztraukties. 3x\n\nLai j\u016bsu sirdis atver\u0101s\nun visi sap\u0146i piepild\u0101s.","bodyAbc":"","url":"\/song\/3820-Liene_Berzina_-_Ziemas_Sapnis","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:23Z","createdDate":"2020-05-31T06:21:58Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1441,"title":"Liene B\u0113rzi\u0146a","url":"\/band\/1441-Liene_Berzina","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-05-31T06:21:58Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1442,"title":"M\u0101rti\u0146\u0161 Straume","url":"\/band\/1442-Martins_Straume","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-05-31T06:21:58Z"}],"composers":[{"id":1214,"title":"Kristaps Krievkalns","url":"\/band\/1214-Kristaps_Krievkalns","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2018-03-21T11:07:33Z"},{"id":1441,"title":"Liene B\u0113rzi\u0146a","url":"\/band\/1441-Liene_Berzina","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-05-31T06:21:58Z"}],"performers":[{"id":1441,"title":"Liene B\u0113rzi\u0146a","url":"\/band\/1441-Liene_Berzina","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-05-31T06:21:58Z"}]}