{"id":669,"title":"Baler\u012bna","body":"[Cm]Uz m\u0113les vi\u0146a dejo [Fm]vien\u0101s [Eb]kurp\u0113s\n[Cm]Nesl\u0113pj vi\u0146u ne [Fm]samts, ne [Eb]z\u012bds.\n[Cm]Meh\u0101nisko acu[Fm] kv\u0113l[Eb]spuldz\u0113s\n[Cm]Vi\u0146as \u0101da tik [Fm]saldi[Eb] tr\u012bc.\n \n[Cm]Cauri telpai t\u0101 k\u0101 [Fm]treknas [Eb]\u010d\u016bskas\n[Cm]Rokas spalvainas caur [Fm]buriem [Eb]lien\n[Cm]Vi\u0146u mutes pilnas [Fm]naudas[Eb] z\u012bm\u0113m.\n[Cm]Kod\u012bs, m\u012bl\u0113s, \u017e\u0146augs -[Fm] nesau[Eb]dz\u0113s.\n\n[Cm]Man\u0101 [Ab]sapn\u012b kaila [Fm]baler\u012bna\n[Cm]Nesl\u0113pj [Ab]vi\u0146u ne [Fm]samts, ne z\u012bds \n[Cm]Man\u0101 [Ab]sapn\u012b kaila [Fm]baler\u012bna\n[Cm]Dejo,[Ab] dejo [Fm]un viss.\n\n[Ab]Ah\u0101h\u0101, [Bb]ah\u0101h\u0101, [G]\u0161onakt man nezvaniet!\n[Ab]Ah\u0101h\u0101, [Fm]ah\u0101h\u0101,[G] man nezvaniet!\n\n[Cm]Uz m\u0113les vi\u0146a dejo [Fm]vien\u0101s [Eb]kurp\u0113s\n[Cm]Nesl\u0113pj vi\u0146u ne [Fm]samts, ne[Eb] z\u012bds\n[Cm]Uz m\u0113les vi\u0146a dejo [Fm]vien\u0101s [Eb]kurp\u0113s\n[Cm]Dejo, dejo [Fm]un [Eb]viss.\n\n[Cm]Man\u0101 [Ab]sapn\u012b kaila [Fm]baler\u012bna\n[Cm]Nesl\u0113pj [Ab]vi\u0146u ne [Fm]samts, ne z\u012bds \n[Cm]Man\u0101 [Ab]sapn\u012b kaila [Fm]baler\u012bna\n[Cm]Dejo,[Ab] dejo [Fm]un viss.\n\n[Ab]Ah\u0101h\u0101, [Bb]ah\u0101h\u0101, [G]\u0161onakt man nezvaniet!\n[Ab]Ah\u0101h\u0101, [Fm]ah\u0101h\u0101,[G] man nezvaniet!","bodyLyrics":"Uz m\u0113les vi\u0146a dejo vien\u0101s kurp\u0113s\nNesl\u0113pj vi\u0146u ne samts, ne z\u012bds.\nkv\u0113lspuldz\u0113s\ntr\u012bc.\n\nCauri telpai t\u0101 k\u0101 treknas \u010d\u016bskas\nRokas spalvainas caur buriem lien\nz\u012bm\u0113m.\nnesaudz\u0113s.\n\nMan\u0101 sapn\u012b kaila baler\u012bna\nNesl\u0113pj vi\u0146u ne samts, ne z\u012bds \nMan\u0101 sapn\u012b kaila baler\u012bna\ndejo un viss.\n\nAh\u0101h\u0101, ah\u0101h\u0101, \u0161onakt man nezvaniet!\nman nezvaniet!\n\nUz m\u0113les vi\u0146a dejo vien\u0101s kurp\u0113s\nz\u012bds\nUz m\u0113les vi\u0146a dejo vien\u0101s kurp\u0113s\nDejo, dejo un viss.\n\nMan\u0101 sapn\u012b kaila baler\u012bna\nNesl\u0113pj vi\u0146u ne samts, ne z\u012bds \nMan\u0101 sapn\u012b kaila baler\u012bna\ndejo un viss.\n\nAh\u0101h\u0101, ah\u0101h\u0101, \u0161onakt man nezvaniet!\nman nezvaniet!","bodyAbc":"","url":"\/song\/669-Dzelzs_Vilks_-_Balerina","youtubeLink":"ydd-7H4gtXE","updatedDate":"2022-02-26T16:21:05Z","createdDate":"2008-05-31T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":56,"title":"Dzelzs Vilks","url":"\/band\/56-Dzelzs_Vilks","songCount":22,"updatedDate":"2023-04-24T07:29:10.221Z","createdDate":"2021-10-25T16:34:38Z"},"tags":[],"poets":[{"id":651,"title":"Juris Kaukulis","url":"\/band\/651-Juris_Kaukulis","songCount":6,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-10T19:23:44Z"}],"composers":[{"id":651,"title":"Juris Kaukulis","url":"\/band\/651-Juris_Kaukulis","songCount":6,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-10T19:23:44Z"}],"performers":[{"id":56,"title":"Dzelzs Vilks","url":"\/band\/56-Dzelzs_Vilks","songCount":22,"updatedDate":"2023-04-24T07:29:10.221Z","createdDate":"2021-10-25T16:34:38Z"}]}