{"id":4464,"title":"Starp diviem krastiem","body":"Laiks sl\u0113pdamies no saules svelmes \u0113nu mekl\u0113,\nBet nezin k\u0101.\nMan \u0161\u0137iet, ka t\u0101 jau bijis\nUn atkal j\u0101paliek ir nomod\u0101.\n\nAr miglas kr\u0101s\u0101m jaunu r\u012btu \u016bdens z\u012bm\u0113,\nTas pieder man.\nVai dr\u012bkstu izk\u0101pt cauri logam,\nLai es dzirdu k\u0101 tas skan.\n\nKr\u012bt divas lapas mekl\u0113damas v\u0113ja plaukstu\nUn nerun\u0101.\nEs gribu palikt \u0161eit,\nKur man nekas nav j\u0101jaut\u0101.\n\nStarp diviem upes krastiem st\u0101vot \nUz mirkli \u0161\u0137iet \nVaru just\nEs nedaudz baidos p\u0101riet p\u0101ri \nUn ja v\u0113ras, s\u0101k zust.\n\nStarp diviem upes krastiem st\u0101vot,\nLai ar\u012b kas notiktu.\nEs nev\u0113los vairs p\u0101riet p\u0101ri,\nJo tepat ar\u012b tu.\n\nKr\u012bt divas lapas mekl\u0113damas v\u0113ja plaukstu\nUn nerun\u0101.\nEs gribu palikt \u0161eit,\nKur man nekas nav j\u0101jaut\u0101.","bodyLyrics":"Laiks sl\u0113pdamies no saules svelmes \u0113nu mekl\u0113,\nBet nezin k\u0101.\nMan \u0161\u0137iet, ka t\u0101 jau bijis\nUn atkal j\u0101paliek ir nomod\u0101.\n\nAr miglas kr\u0101s\u0101m jaunu r\u012btu \u016bdens z\u012bm\u0113,\nTas pieder man.\nVai dr\u012bkstu izk\u0101pt cauri logam,\nLai es dzirdu k\u0101 tas skan.\n\nKr\u012bt divas lapas mekl\u0113damas v\u0113ja plaukstu\nUn nerun\u0101.\nEs gribu palikt \u0161eit,\nKur man nekas nav j\u0101jaut\u0101.\n\nStarp diviem upes krastiem st\u0101vot \nUz mirkli \u0161\u0137iet \nVaru just\nEs nedaudz baidos p\u0101riet p\u0101ri \nUn ja v\u0113ras, s\u0101k zust.\n\nStarp diviem upes krastiem st\u0101vot,\nLai ar\u012b kas notiktu.\nEs nev\u0113los vairs p\u0101riet p\u0101ri,\nJo tepat ar\u012b tu.\n\nKr\u012bt divas lapas mekl\u0113damas v\u0113ja plaukstu\nUn nerun\u0101.\nEs gribu palikt \u0161eit,\nKur man nekas nav j\u0101jaut\u0101.","bodyAbc":"","url":"\/song\/4464-Ilze_Skarbule_-_Starp_Diviem_Krastiem","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:28Z","createdDate":"2020-06-11T11:32:01Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1668,"title":"Ilze Skarbule","url":"\/band\/1668-Ilze_Skarbule","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:32:01Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1669,"title":"Edgars Gusts","url":"\/band\/1669-Edgars_Gusts","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:32:01Z"}],"composers":[{"id":1669,"title":"Edgars Gusts","url":"\/band\/1669-Edgars_Gusts","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:32:01Z"}],"performers":[{"id":1668,"title":"Ilze Skarbule","url":"\/band\/1668-Ilze_Skarbule","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-11T11:32:01Z"}]}