{"id":2202,"title":"Viena pati es m\u0101si\u0146a","body":"A\r\nEs neg\u0101ju n\u0101burgos(i)\r\nUgunti\u0146as pagal\u012bt`s\r\n\r\nG\r\nMan pa\u0161ai(i) vai\u0146ag\u0101\r\n D                  A\r\nTr\u012bs ugu\u0146a dzirkstel\u012bt`s\r\n\r\nA\r\nViena pati es m\u0101si\u0146a\r\nEm\r\nDevi\u0146iem(i) b\u0101li\u0146iem\r\n\r\nG\r\nIk r\u012bti\u0146u rot\u0101jos\r\nD          A\r\nSudrabi\u0146a aproc\u0113s\r\n\r\nStarpsp.\r\n\r\nA     \r\nViena pati es m\u0101si\u0146a\r\nDevi\u0146iem(i) b\u0101li\u0146iem\r\n\r\nG\r\nIk r\u012bti\u0146u rot\u0101jos\r\nD              A\r\nSudrabi\u0146a aproc\u0113s\r\n\r\nA\r\nEs devi\u0146u br\u0101\u013cu m\u0101sa\r\nVisi mani izpu\u0161\u0137oja\r\n\r\nG\r\nPieci pirka zelta kroni\r\nD                   A\r\nTr\u012bs dimanta gredzenti\u0146us\r\n\r\nF#m\r\nPieci pirka zelta kroni\r\nD                   A\r\nTr\u012bs dimanta gredzenti\u0146us\r\n\r\nF#m\r\nTr\u012bs dimanta gredzenti\u0146us\r\nD              A\r\nPati laimas devumi\u0146u\r\n","bodyLyrics":"Es neg\u0101ju n\u0101burgos(i)\nUgunti\u0146as pagal\u012bt`s\n\nMan pa\u0161ai(i) vai\u0146ag\u0101\nTr\u012bs ugu\u0146a dzirkstel\u012bt`s\n\nViena pati es m\u0101si\u0146a\nDevi\u0146iem(i) b\u0101li\u0146iem\n\nIk r\u012bti\u0146u rot\u0101jos\nSudrabi\u0146a aproc\u0113s\n\nStarpsp.\n\nViena pati es m\u0101si\u0146a\nDevi\u0146iem(i) b\u0101li\u0146iem\n\nIk r\u012bti\u0146u rot\u0101jos\nSudrabi\u0146a aproc\u0113s\n\nEs devi\u0146u br\u0101\u013cu m\u0101sa\nVisi mani izpu\u0161\u0137oja\n\nPieci pirka zelta kroni\nTr\u012bs dimanta gredzenti\u0146us\n\nPieci pirka zelta kroni\nTr\u012bs dimanta gredzenti\u0146us\n\nTr\u012bs dimanta gredzenti\u0146us\nPati laimas devumi\u0146u","bodyAbc":"","url":"\/song\/2202-Karlina_Priedena_-_Viena_Pati_Es_Masina","youtubeLink":"AhJ3tpXCmXU","updatedDate":"2022-02-26T16:21:12Z","createdDate":"2015-07-01T12:16:05Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":619,"title":"Karl\u012bna Pried\u0113na","url":"\/band\/619-Karlina_Priedena","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-01T12:16:05Z"},"tags":[],"poets":[{"id":55,"title":"Latvie\u0161u tautasdziesma","url":"\/band\/55-Latviesu_Tautasdziesma","songCount":170,"updatedDate":"2023-11-07T07:17:01.148Z","createdDate":"2023-01-12T21:26:56.606Z"}],"composers":[{"id":338,"title":"Art\u016brs Palkevi\u010ds","url":"\/band\/338-Arturs_Palkevics","songCount":8,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-07-14T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":619,"title":"Karl\u012bna Pried\u0113na","url":"\/band\/619-Karlina_Priedena","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-01T12:16:05Z"}]}