{"id":1771,"title":"Kr\u012bts","body":"Kaujot domas sav\u0101 atmi\u0146\u0101,\r\nNevar piespiest justies sav\u0101d\u0101k.\r\nNevar atz\u012bt, nesp\u0113t pak\u013cauties.\r\nTik vien, k\u0101 laiks tev bija piebiedroties.\r\nBet nu jau sens - nevar atcer\u0113ties,\r\nPar maz mums laiks bija sagrup\u0113ties.\r\nUn s\u0101kam l\u016bgties - \"L\u016bdzu pa\u0146emiet l\u012bdz!\"\r\nVisiem gar\u0101m tik bezcer\u012bgs str\u012bds.\r\n\r\nPiedz.\r\nM\u0113s sp\u0113jam doties Tev l\u012bdz.\r\nTas kaitina un l\u0113n\u0101m dz\u012bst.\r\nJo no debes\u012bm kr\u012bt sadrupis kr\u012bts,\r\nKas man\u0101 atmi\u0146\u0101, tas bija k\u0101ds cits.\r\n\r\nTik \u017e\u0113l - nevar atp\u016bsties.\r\nJo vain\u012bgais v\u0113l mekl\u0113ts tiek.\r\nK\u0101 jau katrs m\u0113dzam k\u013c\u016bd\u012bties.\r\nVienreiz m\u016b\u017e\u0101 varam at\u013cauties.","bodyLyrics":"Kaujot domas sav\u0101 atmi\u0146\u0101,\nNevar piespiest justies sav\u0101d\u0101k.\nNevar atz\u012bt, nesp\u0113t pak\u013cauties.\nTik vien, k\u0101 laiks tev bija piebiedroties.\nBet nu jau sens - nevar atcer\u0113ties,\nPar maz mums laiks bija sagrup\u0113ties.\nUn s\u0101kam l\u016bgties - \"L\u016bdzu pa\u0146emiet l\u012bdz!\"\nVisiem gar\u0101m tik bezcer\u012bgs str\u012bds.\n\nPiedz.\nM\u0113s sp\u0113jam doties Tev l\u012bdz.\nTas kaitina un l\u0113n\u0101m dz\u012bst.\nJo no debes\u012bm kr\u012bt sadrupis kr\u012bts,\nKas man\u0101 atmi\u0146\u0101, tas bija k\u0101ds cits.\n\nTik \u017e\u0113l - nevar atp\u016bsties.\nJo vain\u012bgais v\u0113l mekl\u0113ts tiek.\nK\u0101 jau katrs m\u0113dzam k\u013c\u016bd\u012bties.\nVienreiz m\u016b\u017e\u0101 varam at\u013cauties.","bodyAbc":"","url":"\/song\/1771-Age_Of_Stones_-_Krits","youtubeLink":"f1rRZhnGvSI","updatedDate":"2022-02-26T16:21:10Z","createdDate":"2014-09-10T14:19:20Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":243,"title":"Age of Stones","url":"\/band\/243-Age_Of_Stones","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2012-08-23T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":243,"title":"Age of Stones","url":"\/band\/243-Age_Of_Stones","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2012-08-23T21:00:00Z"}]}