{"id":3562,"title":"Dzejas vakars","body":"(1.rindi\u0146a a capella)       F C G\r\nLirika ir m\u016bsu stipr\u0101 puse\r\nG                    F C G\r\nCukurvate j\u016bsu aus\u012bm\r\nG                            F C G\r\nLaim\u012bgs Ren\u0101rs, beibes k\u016bst\r\nG                         F C G\r\nNaudu skait\u012bt pat\u012bk mums\r\n\r\nPiedz. \r\nG    C      G\r\n     Dzejas vakars!\r\nG    C      G\r\n     Dzejas vakars!\r\nG    C      G\r\n     Dzejas vakars!\r\nG    C      G\r\n\r\n(1.rindi\u0146a a capella)        F C G\r\nLirika ir m\u016bsu slapjie sap\u0146i\r\nG                       F C G\r\nBlond\u012bnes lai iz\u0123\u0113rbjas\r\nG                         F C G\r\nSmadzen\u0113s kam viena rieva\r\nG                         F C G\r\nLai p\u0113c dziesmas atdodas\r\n\r\nPiedz. \r\nG    C      G\r\n     Dzejas vakars!\r\nG    C      G\r\n     Dzejas vakars!\r\nG    C      G\r\n     Dzejas vakars!\r\nG    C      G\r\n\r\n(1.rindi\u0146a a capella)        F C G\r\nNesaminu t\u012bro dzejas ziedu\r\nG                               F C G\r\nSmalku ro\u017elapi\u0146u v\u0101rdiem dziedu\r\nG                                F C G\r\nPutni galv\u0101 v\u0101rdus priek\u0161\u0101 saka\r\nG                             F C G\r\nKur ir spainis un kur ir aka\r\n\r\nPiedz. \r\nG    C      G\r\n     Dzejas vakars!\r\nG    C      G\r\n     Dzejas vakars!\r\nG    C      G\r\n     Dzejas vakars!\r\nG    C      G","bodyLyrics":"Lirika ir m\u016bsu stipr\u0101 puse\nCukurvate j\u016bsu aus\u012bm\nLaim\u012bgs Ren\u0101rs, beibes k\u016bst\nNaudu skait\u012bt pat\u012bk mums\n\nPiedz. \nDzejas vakars!\nDzejas vakars!\nDzejas vakars!\n\nLirika ir m\u016bsu slapjie sap\u0146i\nBlond\u012bnes lai iz\u0123\u0113rbjas\nSmadzen\u0113s kam viena rieva\nLai p\u0113c dziesmas atdodas\n\nPiedz. \nDzejas vakars!\nDzejas vakars!\nDzejas vakars!\n\nNesaminu t\u012bro dzejas ziedu\nSmalku ro\u017elapi\u0146u v\u0101rdiem dziedu\nPutni galv\u0101 v\u0101rdus priek\u0161\u0101 saka\nKur ir spainis un kur ir aka\n\nPiedz. \nDzejas vakars!\nDzejas vakars!\nDzejas vakars!","bodyAbc":"","url":"\/song\/3562-Beigtie_Ulmani_-_Dzejas_Vakars","youtubeLink":"svhURWn8DpE","updatedDate":"2022-02-26T16:21:22Z","createdDate":"2019-11-24T11:21:11Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1307,"title":"Beigtie Ulma\u0146i","url":"\/band\/1307-Beigtie_Ulmani","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-11-27T16:58:34Z"},"tags":[],"poets":[{"id":1308,"title":"Didzis Melbiksis","url":"\/band\/1308-Didzis_Melbiksis","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-11-27T16:58:34Z"}],"composers":[{"id":1308,"title":"Didzis Melbiksis","url":"\/band\/1308-Didzis_Melbiksis","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-11-27T16:58:34Z"}],"performers":[{"id":1307,"title":"Beigtie Ulma\u0146i","url":"\/band\/1307-Beigtie_Ulmani","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-11-27T16:58:34Z"}]}