{"id":3165,"title":"Ielaid iek\u0161\u0101 b\u0113rni\u0146u","body":"G       C          Em    D\r\nKlusa nakts, p\u0101ri zemei gaisma sl\u012bd\r\nG        C         Bm                 C\r\nKlusi, klusi k\u0101ds klauv\u0113 pie Tavas sirds, \r\n       Em                 Bm \r\n[K\u0101ds klauv\u0113 pie Tavas sirds]\r\n\r\n\r\nG          C      Em     D       C \r\nB\u0113rni\u0146\u0161 dus, Tur sil\u0113, auti\u0146os iet\u012bts\r\nG            C       Bm              C\r\nUn e\u0146\u0123e\u013ci dzied: Nu zemei miers ir dots,\r\nEm                 C\r\nNu zemei miers ir dots.\r\n\r\n\r\n G             D\r\nIelaid iek\u0161\u0101 B\u0113rni\u0146u,\r\nEm          C\r\n\u0136\u0113ni\u0146u un Gl\u0101b\u0113ju\r\n       G            D     \r\nVi\u0146\u0161 tumsu gaism\u0101 p\u0101rv\u0113rt\u012bs\r\nBm           C\r\nTev cer\u012bba uzaus\u012bs.\r\n","bodyLyrics":"Klusa nakts, p\u0101ri zemei gaisma sl\u012bd\r\nKlusi, klusi k\u0101ds klauv\u0113 pie Tavas sirds, \r\n\r\n\r\n\r\nB\u0113rni\u0146\u0161 dus, Tur sil\u0113, auti\u0146os iet\u012bts\r\nUn e\u0146\u0123e\u013ci dzied: Nu zemei miers ir dots,\r\nNu zemei miers ir dots.\r\n\r\n\r\nIelaid iek\u0161\u0101 B\u0113rni\u0146u,\r\n\u0136\u0113ni\u0146u un Gl\u0101b\u0113ju\r\nVi\u0146\u0161 tumsu gaism\u0101 p\u0101rv\u0113rt\u012bs\r\nTev cer\u012bba uzaus\u012bs.","bodyAbc":"","url":"\/song\/3165-Lana_Aboltina_-_Ielaid_Ieksa_Berninu","youtubeLink":"bweHpKWK8vA","updatedDate":"2022-02-26T16:21:18Z","createdDate":"2017-11-22T17:43:29Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1101,"title":"Lana \u0100bolti\u0146a","url":"\/band\/1101-Lana_Aboltina","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-11-22T18:10:33Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":1101,"title":"Lana \u0100bolti\u0146a","url":"\/band\/1101-Lana_Aboltina","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-11-22T18:10:33Z"}]}