{"id":2569,"title":"Konjaka acis","body":"Kad ejam pa ielu, mums pret\u012b n\u0101k \u013caudis\nTiem izbr\u012bn\u0101 ieple\u0161as skats\nL\u016bk tie tik ir puikas, tiem tic\u0113t m\u0113s varam\nNo vi\u0146iem jau velns aizb\u0113gs pats\n\nM\u0113s nop\u0113rkam schanel un salejam gl\u0101z\u0113s\nUn dziesma tad skan k\u0101 nekad\nM\u0113s nep\u0113rkam ziedus un neliekam v\u0101z\u0113s\nUn neliksim v\u0101z\u0113s nekad\n\nPiedz.\nM\u016bsu acis ir konjaka kr\u0101s\u0101\nCauri gl\u0101z\u012btei zvaigzn\u012btes sp\u012bd\nMums zem k\u0101j\u0101m ir z\u0101l\u012bte maza\nP\u0101ri debes\u012bm m\u0101ko\u0146i sl\u012bd\nViena vieta zem galda v\u0113l br\u012bva\nT\u0101 tas bijis ir vakar - b\u016bs r\u012bt\nKam\u0113r vien vec\u0101 zeme ir dz\u012bva\nLai cauri gl\u0101z\u012btei zvaigzn\u012btes sp\u012bd\n\nM\u0113s ieejam veikal\u0101 nop\u0113rkam \u0161nabi\nUn izdzeram \u0101tri tul\u012bt\nM\u0113s dzeram tik ilgi l\u012bdz paliek mums labi\nL\u012bdz zvaigznes no debes\u012bm kr\u012bt\n\nM\u0113s dziedam par z\u012bl\u012bti tur loga r\u016bt\u012bs\nK\u0101 grib\u0113tos \u0137ert vi\u0146u ciet\nM\u0113s nolau\u017eam n\u0101tres un sprau\u017eam pie kr\u016bt\u012bm\nKad nav mums vairs gl\u0101z\u0113 ko liet","bodyLyrics":"Kad ejam pa ielu, mums pret\u012b n\u0101k \u013caudis\nTiem izbr\u012bn\u0101 ieple\u0161as skats\nL\u016bk tie tik ir puikas, tiem tic\u0113t m\u0113s varam\nNo vi\u0146iem jau velns aizb\u0113gs pats\n\nM\u0113s nop\u0113rkam schanel un salejam gl\u0101z\u0113s\nUn dziesma tad skan k\u0101 nekad\nM\u0113s nep\u0113rkam ziedus un neliekam v\u0101z\u0113s\nUn neliksim v\u0101z\u0113s nekad\n\n\n\nPIEDZIED\u0100JUMS:\n\n\n\nM\u016bsu\nacis ir konjaka kr\u0101s\u0101\nCauri gl\u0101z\u012btei zvaigzn\u012btes sp\u012bd\nMums zem k\u0101j\u0101m ir z\u0101l\u012bte maza\nP\u0101ri debes\u012bm m\u0101ko\u0146i sl\u012bd\nViena vieta zem galda v\u0113l br\u012bva\nT\u0101 tas bijis ir vakar - b\u016bs r\u012bt\nKam\u0113r vien vec\u0101 zeme ir dz\u012bva\nLai cauri gl\u0101z\u012btei zvaigzn\u012btes sp\u012bd\n\nM\u0113s ieejam veikal\u0101 nop\u0113rkam \u0161nabi\nUn izdzeram \u0101tri tul\u012bt\nM\u0113s dzeram tik ilgi l\u012bdz paliek mums labi\nL\u012bdz zvaigznes no debes\u012bm kr\u012bt\n\nM\u0113s dziedam par z\u012bl\u012bti tur loga r\u016bt\u012bs\nK\u0101 grib\u0113tos \u0137ert vi\u0146u ciet\nM\u0113s nolau\u017eam n\u0101tres un sprau\u017eam pie kr\u016bt\u012bm\nKad nav mums vairs gl\u0101z\u0113 ko liet","bodyAbc":"","url":"\/song\/2569-FLORA_-_Konjaka_Acis","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:15Z","createdDate":"2016-03-05T22:31:07Z","songTop":{"visitsWeekly":3},"mainArtist":{"id":772,"title":"FLORA","url":"\/band\/772-FLORA","songCount":5,"updatedDate":"2022-12-22T11:11:48Z","createdDate":"2021-07-28T04:35:36Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":772,"title":"FLORA","url":"\/band\/772-FLORA","songCount":5,"updatedDate":"2022-12-22T11:11:48Z","createdDate":"2021-07-28T04:35:36Z"}]}