{"id":185,"title":"Samekl\u0113 mani","body":"[C]Samekl\u0113 mani p\u0113d\u0113j\u0101 v\u0113stul\u0113\r\nKo [G]rakst\u012bju vasar\u0101 [Am]Tev\r\n[C]Samekl\u0113 mani starp putniem kas aiziet\r\nLai [G]sirdmieru atg\u016btu [Am]sev\r\n\r\nPIEDZ:\r\n[F]Tu biji [C]ilgi proj\u0101m\r\n[F]Tagad pie manis Tu [G]n\u0101c\r\nUn, F]re k\u0101, [G]Tevi atradu [C]ziem\u0101\r\n[F]Tevi atradu [C]ziem\u0101, Ziemas[G]sv\u0113tku vaka[C]r\u0101\r\n\r\nAtceros m\u016bsu p\u0113d\u0113jo valsi\r\nKo dejoj\u0101m \u0161ovasar m\u0113s\r\nAtceros Tavu drebo\u0161o balsi\r\nTu vaic\u0101jiman, -k\u0101p\u0113c?\r\n\r\nMekl\u0113ju tevi p\u0113d\u0113j\u0101 nakt\u012b\r\nKur vilcieni nem\u0113dz iet\r\nMekl\u0113ju tevi atradu v\u0113lu\r\nPret r\u012btu, kad logi jau ciet","bodyLyrics":"Samekl\u0113 mani p\u0113d\u0113j\u0101 v\u0113stul\u0113\nKo rakst\u012bju vasar\u0101 Tev\nSamekl\u0113 mani starp putniem kas aiziet\nLai sirdmieru atg\u016btu sev\n\nPIEDZ:\nTu biji ilgi proj\u0101m\nTagad pie manis Tu n\u0101c\nUn, F]re k\u0101, Tevi atradu ziem\u0101\nTevi atradu ziem\u0101, Ziemassv\u0113tku vakar\u0101\n\nAtceros m\u016bsu p\u0113d\u0113jo valsi\nKo dejoj\u0101m \u0161ovasar m\u0113s\nAtceros Tavu drebo\u0161o balsi\nTu vaic\u0101jiman, -k\u0101p\u0113c?\n\nMekl\u0113ju tevi p\u0113d\u0113j\u0101 nakt\u012b\nKur vilcieni nem\u0113dz iet\nMekl\u0113ju tevi atradu v\u0113lu\nPret r\u012btu, kad logi jau ciet","bodyAbc":"","url":"\/song\/185-Apvedcels_-_Samekle_Mani","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:02Z","createdDate":"2007-02-27T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":22,"title":"Apvedce\u013c\u0161","url":"\/band\/22-Apvedcels","songCount":94,"updatedDate":"2023-06-18T17:57:08.463Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":22,"title":"Apvedce\u013c\u0161","url":"\/band\/22-Apvedcels","songCount":94,"updatedDate":"2023-06-18T17:57:08.463Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"}]}