{"id":4775,"title":"Lai jau deg","body":"Am           G\nMelna, melna upe lien\nF            Em        F\nMelna, melna upe kaln\u0101 lien\nAm           G\nMan v\u0113l p\u0101ri j\u0101p\u0101rbrien\nF               Em    F\nMelnai straumei p\u0101ri j\u0101p\u0101rbrien\n\nF                        Am\nEs eju, eju, bet v\u0113l gala nav \nF                            Em\nTur otr\u0101 krast\u0101 uguns liesmo jau\nF                     Am\nKalna gal\u0101 sadeg ilgu nams\nF\nMans sapnis k\u013cuvis neapturams\n\nAm\nLai jau deg\nEm              Am\nLai sadeg tum\u0161\u0101 nakts\nAm\nLai jau deg\nEm           Am\nKauns paliks neaprakts\nAm\nLai jau deg \nEm              Am\nUn vair\u0101k nerun\u0101sim par to \nAm\nIt nekad\nEm            Am\nNekad, nekur, neko \n\nMelna, melna upe lien \nMelna, melna upe kaln\u0101 lien\nPret\u012b karsta lava skrien\nPret\u012b karsta, karsta lava skrien\n\nEs eju, eju, nekas nemain\u0101s\nTur kalna gal\u0101 nams jau kr\u0101smat\u0101s\nNerun\u0101sim vair\u0101k m\u0113s par to\nNekad, nekur, nekad un neko ","bodyLyrics":"Melna, melna upe lien\nMelna, melna upe kaln\u0101 lien\nMan v\u0113l p\u0101ri j\u0101p\u0101rbrien\nMelnai straumei p\u0101ri j\u0101p\u0101rbrien\n\nEs eju, eju, bet v\u0113l gala nav \nTur otr\u0101 krast\u0101 uguns liesmo jau\nKalna gal\u0101 sadeg ilgu nams\nMans sapnis k\u013cuvis neapturams\n\nLai jau deg\nLai sadeg tum\u0161\u0101 nakts\nLai jau deg\nKauns paliks neaprakts\nLai jau deg \nUn vair\u0101k nerun\u0101sim par to \nIt nekad\nNekad, nekur, neko \n\nMelna, melna upe lien \nMelna, melna upe kaln\u0101 lien\nPret\u012b karsta lava skrien\nPret\u012b karsta, karsta lava skrien\n\nEs eju, eju, nekas nemain\u0101s\nTur kalna gal\u0101 nams jau kr\u0101smat\u0101s\nNerun\u0101sim vair\u0101k m\u0113s par to\nNekad, nekur, nekad un neko","bodyAbc":"","url":"\/song\/4775-Ivo_Fomins_-_Lai_Jau_Deg","youtubeLink":"8hRWVdghy04","updatedDate":"2022-02-26T16:21:29Z","createdDate":"2021-02-01T12:52:52Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":49,"title":"Ivo Fomins","url":"\/band\/49-Ivo_Fomins","songCount":23,"updatedDate":"2023-04-04T17:32:45.919Z","createdDate":"2023-01-22T16:51:25.818Z"},"tags":[{"id":27,"title":"muzik\u0101l\u0101 banka 2020","url":"\/tag\/27-Muzikala_Banka_2020","songCount":15,"labelColor":"#18bc9c"}],"poets":[{"id":315,"title":"Guntars Ra\u010ds","url":"\/band\/315-Guntars_Racs","songCount":202,"updatedDate":"2023-11-15T11:11:08.921Z","createdDate":"2014-07-12T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":49,"title":"Ivo Fomins","url":"\/band\/49-Ivo_Fomins","songCount":23,"updatedDate":"2023-04-04T17:32:45.919Z","createdDate":"2023-01-22T16:51:25.818Z"}],"performers":[{"id":49,"title":"Ivo Fomins","url":"\/band\/49-Ivo_Fomins","songCount":23,"updatedDate":"2023-04-04T17:32:45.919Z","createdDate":"2023-01-22T16:51:25.818Z"}]}