{"id":778,"title":"Glezna","body":"D     Dsus2         G\r\nPa\u0146em savas kr\u0101sas, mani uzglezno\r\nD       Dsus2   G\r\nKad b\u016bs pirmais sniegs uzsnidzis\r\nUn uz balta fona dzi\u013cas p\u0113das min\r\nKad tu n\u0101ksi mani ieraudz\u012bt\r\n\r\nGm        Bb     Dm\r\nPr\u0101tu iejauc debes\u012bs\r\nGm        Bb     Dm  C\r\nMan\u0101 sej\u0101 ieraudz\u012bs\r\n\r\nF        C           Gm\r\nJo neviens tos neredz\u0113s\r\nF     C          Gm\r\nNemekl\u0113s, nedzird\u0113s\r\nKo tu j\u016bti, uzz\u012bm\u0113\r\nNe\u017e\u0113lo, neklus\u0113\r\n\r\nVai tu j\u016bti, dzirdi v\u0113l\u0101 vakar\u0101\r\nManu sirdi laika skr\u0113jien\u0101\r\nTav\u0101s ac\u012bs skaties r\u012btu agrum\u0101\r\nMani glezno taj\u0101 atspulg\u0101\r\n\r\nPr\u0101tu iejauc debes\u012bs\r\nMan\u0101 sej\u0101 ieraudz\u012bs\r\n\r\nJo neviens tos neredz\u0113s\r\nNemekl\u0113s, nedzird\u0113s\r\nKo tu j\u016bti, uzz\u012bm\u0113\r\nNe\u017e\u0113lo, neklus\u0113\r\n\r\nD Dsus2 G x4","bodyLyrics":"Pa\u0146em savas kr\u0101sas, mani uzglezno\r\nKad b\u016bs pirmais sniegs uzsnidzis\r\nUn uz balta fona dzi\u013cas p\u0113das min\r\nKad tu n\u0101ksi mani ieraudz\u012bt\r\n\r\nPr\u0101tu iejauc debes\u012bs\r\nMan\u0101 sej\u0101 ieraudz\u012bs\r\n\r\nJo neviens tos neredz\u0113s\r\nNemekl\u0113s, nedzird\u0113s\r\nKo tu j\u016bti, uzz\u012bm\u0113\r\nNe\u017e\u0113lo, neklus\u0113\r\n\r\nVai tu j\u016bti, dzirdi v\u0113l\u0101 vakar\u0101\r\nManu sirdi laika skr\u0113jien\u0101\r\nTav\u0101s ac\u012bs skaties r\u012btu agrum\u0101\r\nMani glezno taj\u0101 atspulg\u0101\r\n\r\nPr\u0101tu iejauc debes\u012bs\r\nMan\u0101 sej\u0101 ieraudz\u012bs\r\n\r\nJo neviens tos neredz\u0113s\r\nNemekl\u0113s, nedzird\u0113s\r\nKo tu j\u016bti, uzz\u012bm\u0113\r\nNe\u017e\u0113lo, neklus\u0113","bodyAbc":"","url":"\/song\/778-Ladezers_-_Glezna","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:06Z","createdDate":"2008-09-29T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":159,"title":"L\u0101dezers","url":"\/band\/159-Ladezers","songCount":10,"updatedDate":"2023-01-24T09:56:58.119Z","createdDate":"2023-01-24T09:56:58.119Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":159,"title":"L\u0101dezers","url":"\/band\/159-Ladezers","songCount":10,"updatedDate":"2023-01-24T09:56:58.119Z","createdDate":"2023-01-24T09:56:58.119Z"}]}