{"id":1433,"title":"Manai Dzimtenei","body":"Kapo 1\r\n\r\n\r\nEs redzu \u2013 n\u0101k v\u012bri pel\u0113kos vadmalas sv\u0101rkos.\r\nIr T\u016bksto\u0161 asto\u0146i simti septi\u0146desmit tr\u012bs gads dimd R\u012bga un pirmie dzied\u0101\u0161anas sv\u0113tki ir s\u0101ku\u0161ies ...\r\n\r\nC\t      F\t   C\r\nMan st\u0101st\u012bja Daugavi\u0146\u2019,\r\nC\t     F\tC\r\nK\u0101 liktenis v\u012bdam\u0101s,\r\nC\t\t\tDm\r\nDziesma savus sv\u0113tkus svin,\r\nG7\t\tC\r\nAr b\u0101li\u0146u celdam\u0101s.\r\nC\t      F\t C\r\nT\u0101 dzied\u0101ja b\u0101leli\u0146\u0161,\r\nC\t     F\tC\r\nPret likteni st\u0101v\u0113dams\r\nC\t\t    Dm\r\nVi\u0146a dziesm\u0101 gadu simts\r\nG7\t\tC\r\nK\u0101 m\u016b\u017ei\u0146is kr\u0101soj\u0101s.\r\nC\tF\t\t    C\r\nV\u0113l n\u0101ks Piektais gads, asins lietus l\u012bs,\r\nC        G7\t\tC\r\nUn visaugst\u0101k\u0101s priedes nolauz\u012bs.\r\nC\tF\t\tC\r\nIesim str\u0113lniekos, dziesma v\u0113tru s\u0113s. \r\nC\tG7\t\tC\r\nM\u016b\u017eam gaismas pils kaln\u0101 gavil\u0113s.\r\n\r\n\r\n\r\nC\t      F\t C\r\nLai balsti\u0146is v\u012bdam\u0101s\r\nC\t     F\tC\r\nP\u0101r novadu aizvij\u0101s.\r\nC\t\t        Dm\r\nDziesma savus sv\u0113tkus svin,\r\nG7\t           C\r\nAr b\u0101li\u0146u celdam\u0101s.\r\nC\t      F\tC\r\nT\u0101 dzied\u0101ja b\u0101leli\u0146\u0161,\r\nC\t     F\t  C\r\nAr Daugavu nemirst\u012bgs\r\nC\t\t    Dm\r\nVi\u0146a dziesm\u0101 gadu simts\r\nG7\t\tC\r\nK\u0101 m\u016b\u017ei\u0146is kr\u0101soj\u0101s.\r\nC       F\t\t               C\r\nCauri sird\u012bm mums lauzt\u0101s priedes augs\r\nC        G7\t       C\r\nJaun\u0101 gait\u0101 m\u016bs jauni r\u012bti sauks.\r\nC         F\t       C\r\nT\u0101l\u0101k m\u016b\u017e\u012bb\u0101, dziedot iesim m\u0113s.\r\nC\tG7\t\tC\r\nM\u016b\u017eam gaismas pils kaln\u0101 gavil\u0113s.\r\nC\tG7\t\tC\r\nM\u016b\u017eam gaismas pils kaln\u0101 gavil\u0113s.","bodyLyrics":"Kapo 1\n\n\nEs redzu \u2013 n\u0101k v\u012bri pel\u0113kos vadmalas sv\u0101rkos.\nIr T\u016bksto\u0161 asto\u0146i simti septi\u0146desmit tr\u012bs gads dimd R\u012bga un pirmie dzied\u0101\u0161anas sv\u0113tki ir s\u0101ku\u0161ies ...\n\nMan st\u0101st\u012bja Daugavi\u0146\u2019,\nK\u0101 liktenis v\u012bdam\u0101s,\nDziesma savus sv\u0113tkus svin,\nAr b\u0101li\u0146u celdam\u0101s.\nT\u0101 dzied\u0101ja b\u0101leli\u0146\u0161,\nPret likteni st\u0101v\u0113dams\nVi\u0146a dziesm\u0101 gadu simts\nK\u0101 m\u016b\u017ei\u0146is kr\u0101soj\u0101s.\nV\u0113l n\u0101ks Piektais gads, asins lietus l\u012bs,\nUn visaugst\u0101k\u0101s priedes nolauz\u012bs.\nIesim str\u0113lniekos, dziesma v\u0113tru s\u0113s. \nM\u016b\u017eam gaismas pils kaln\u0101 gavil\u0113s.\n\n\n\nLai balsti\u0146is v\u012bdam\u0101s\nP\u0101r novadu aizvij\u0101s.\nDziesma savus sv\u0113tkus svin,\nAr b\u0101li\u0146u celdam\u0101s.\nT\u0101 dzied\u0101ja b\u0101leli\u0146\u0161,\nAr Daugavu nemirst\u012bgs\nVi\u0146a dziesm\u0101 gadu simts\nK\u0101 m\u016b\u017ei\u0146is kr\u0101soj\u0101s.\nCauri sird\u012bm mums lauzt\u0101s priedes augs\nJaun\u0101 gait\u0101 m\u016bs jauni r\u012bti sauks.\nT\u0101l\u0101k m\u016b\u017e\u012bb\u0101, dziedot iesim m\u0113s.\nM\u016b\u017eam gaismas pils kaln\u0101 gavil\u0113s.\nM\u016b\u017eam gaismas pils kaln\u0101 gavil\u0113s.","bodyAbc":"","url":"\/song\/1433-Nora_Bumbiere_-_Manai_Dzimtenei","youtubeLink":"erEGJepc2fo","updatedDate":"2022-02-26T16:21:08Z","createdDate":"2012-03-05T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":5},"mainArtist":{"id":305,"title":"Nora Bumbiere","url":"\/band\/305-Nora_Bumbiere","songCount":44,"updatedDate":"2023-01-15T18:24:50.128Z","createdDate":"2022-10-20T11:42:44Z"},"tags":[{"id":3,"title":"patriotisk\u0101s","url":"\/tag\/3-Patriotiskas","songCount":53,"labelColor":"#9e1b34"}],"poets":[{"id":317,"title":"J\u0101nis Peters","url":"\/band\/317-Janis_Peters","songCount":60,"updatedDate":"2023-10-17T19:05:06.698Z","createdDate":"2014-07-13T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":4,"title":"Raimonds Pauls","url":"\/band\/4-Raimonds_Pauls","songCount":252,"updatedDate":"2023-11-15T11:11:02.02Z","createdDate":"2022-10-22T17:39:34Z"}],"performers":[{"id":192,"title":"Viktors Lap\u010denoks","url":"\/band\/192-Viktors_Lapcenoks","songCount":46,"updatedDate":"2023-10-23T12:06:39.423Z","createdDate":"2009-10-11T21:00:00Z"},{"id":305,"title":"Nora Bumbiere","url":"\/band\/305-Nora_Bumbiere","songCount":44,"updatedDate":"2023-01-15T18:24:50.128Z","createdDate":"2022-10-20T11:42:44Z"}]}