{"id":3890,"title":"\u0160ai dien\u0101","body":"\u0160ai dien\u0101 bij iesald\u0113ts miers\n\u0161ai dien\u0101 ar ceri\u0146u smar\u017eu\n\u0161i diena kas paliks pie mum s\nlai sarg\u0101tu ce\u013cu kas b\u016bs\nEs pace\u013cu rokas lai l\u016bgt u\nlai l\u016bgtu par abiem mums\ncik daudz v\u0113l b\u016bs dienu r\u016b gtu\nkas \u0113rk\u0161\u0137os vilin\u0101s m\u016bs\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nBet \u0161odien es saku pald ies\ntai dienai ar ceri\u0146u smar\u017eu\ntai dienai kas atveda tevi\nkuras r\u012bt\u0101 bij iesald\u0113ts mm iers\nEs pace\u013cu rokas lai l\u016bgtu\nlai l\u016bgtu par abiem mums\ncik daudz v\u0113l b\u016bs dienu r\u016b gtu\nkas \u0113rk\u0161\u0137os vilin\u0101s m\u016bs\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka","bodyLyrics":"\u0160ai dien\u0101 bij iesald\u0113ts miers\n\u0161ai dien\u0101 ar ceri\u0146u smar\u017eu\n\u0161i diena kas paliks pie mum s\nlai sarg\u0101tu ce\u013cu kas b\u016bs\nEs pace\u013cu rokas lai l\u016bgt u\nlai l\u016bgtu par abiem mums\ncik daudz v\u0113l b\u016bs dienu r\u016b gtu\nkas \u0113rk\u0161\u0137os vilin\u0101s m\u016bs\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nBet \u0161odien es saku pald ies\ntai dienai ar ceri\u0146u smar\u017eu\ntai dienai kas atveda tevi\nkuras r\u012bt\u0101 bij iesald\u0113ts mm iers\nEs pace\u013cu rokas lai l\u016bgtu\nlai l\u016bgtu par abiem mums\ncik daudz v\u0113l b\u016bs dienu r\u016b gtu\nkas \u0113rk\u0161\u0137os vilin\u0101s m\u016bs\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka\nEs tur\u0113\u0161u sevi pie tevis kl\u0101t\nes tur\u0113\u0161u cik man b\u016bs sp\u0113ka\nes \u013cau\u0161u tev sevi pierun\u0101t\nun pie\u0146em\u0161u pusi gr\u0113ka","bodyAbc":"","url":"\/song\/3890-Harijs_Ozols_-_Sai_Diena","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:24Z","createdDate":"2020-06-03T13:40:11Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":600,"title":"Harijs Ozols","url":"\/band\/600-Harijs_Ozols","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-06-16T16:04:18Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":600,"title":"Harijs Ozols","url":"\/band\/600-Harijs_Ozols","songCount":4,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-06-16T16:04:18Z"}]}