{"id":2657,"title":"Gr\u012bzi\u0146kalna z\u0113ni","body":"Dm\r\nDz\u012bvo Gr\u012bzi\u0146kalna z\u0113ni,\r\nC\r\nUz \u0161is raib\u0101s pasaules,\r\nBb           F\r\nJaunie z\u0113ni, vecie z\u0113ni,\r\nAm                  Dm \r\nUn starp vi\u0146iem ar\u012b es.\r\n\r\nBb   F    Am   Dm - starpsp\u0113le\r\n\r\nDm\r\nAi, ka Gr\u012bzi\u0146kalna z\u0113ni,\r\nC\r\nM\u012bl\u0113 savas meitenes,\r\nBb            F \r\nJaunie z\u0113ni, vecie z\u0113ni,\r\nAm                  Dm\r\nUn starp vi\u0146iem ar\u012b es,ar\u012b es, ar\u012b es, ar\u012b es\r\n\r\nBb   F      Am    Dm\r\nV\u0113ji aiznes rudens lapas,\r\nBb    Am            Dm\r\nTum\u0161\u0101s dienas proj\u0101m nes,\r\nBb    F     Am    Dm\r\nTikai koki neiet proj\u0101m,\r\nBb     Am   Dm \r\nNo \u0161is T\u0113vu zem\u012btes\r\n\r\nF       C     Bb   F\r\nTad,kad zud\u012bs m\u016bsu dienas\r\nBb    Am      Dm\r\nUn varb\u016bt pat dv\u0113seles\r\nF       C      Bb    F\r\nD\u0113li\u0146, mekl\u0113, Grizi\u0146kaln\u0101,\r\nBb       Am          Dm\r\nViens no kokiem b\u016b\u0161u es.\r\n\r\nBb   F      Am    Dm\r\nV\u0113ji aiznes rudens lapas,\r\nBb    Am            Dm\r\nTum\u0161\u0101s dienas proj\u0101m nes,\r\nBb    F     Am    Dm\r\nTikai koki neiet proj\u0101m,\r\nBb     Am   Dm \r\nNo \u0161is T\u0113vu zem\u012btes\r\n\r\nDm\r\nDz\u012bvo Gr\u012bzi\u0146kalna z\u0113ni,\r\nC\r\nUz \u0161is raib\u0101s pasaules,\r\nBb           F\r\nJaunie z\u0113ni, vecie z\u0113ni,\r\nAm                  Dm \r\nUn starp vi\u0146iem ar\u012b es.","bodyLyrics":"Dz\u012bvo Gr\u012bzi\u0146kalna z\u0113ni,\nUz \u0161is raib\u0101s pasaules,\nJaunie z\u0113ni, vecie z\u0113ni,\nUn starp vi\u0146iem ar\u012b es.\n\n\nAi, ka Gr\u012bzi\u0146kalna z\u0113ni,\nM\u012bl\u0113 savas meitenes,\nJaunie z\u0113ni, vecie z\u0113ni,\nUn starp vi\u0146iem ar\u012b es,ar\u012b es, ar\u012b es, ar\u012b es\n\nV\u0113ji aiznes rudens lapas,\nTum\u0161\u0101s dienas proj\u0101m nes,\nTikai koki neiet proj\u0101m,\nNo \u0161is T\u0113vu zem\u012btes\n\nTad,kad zud\u012bs m\u016bsu dienas\nUn varb\u016bt pat dv\u0113seles\nD\u0113li\u0146, mekl\u0113, Grizi\u0146kaln\u0101,\nViens no kokiem b\u016b\u0161u es.\n\nV\u0113ji aiznes rudens lapas,\nTum\u0161\u0101s dienas proj\u0101m nes,\nTikai koki neiet proj\u0101m,\nNo \u0161is T\u0113vu zem\u012btes\n\nDz\u012bvo Gr\u012bzi\u0146kalna z\u0113ni,\nUz \u0161is raib\u0101s pasaules,\nJaunie z\u0113ni, vecie z\u0113ni,\nUn starp vi\u0146iem ar\u012b es.","bodyAbc":"","url":"\/song\/2657-Ojars_Grinbergs_-_Grizinkalna_Zeni","youtubeLink":"vXn4towlCtA","updatedDate":"2022-02-26T16:21:15Z","createdDate":"2016-05-05T18:40:18Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":308,"title":"Oj\u0101rs Gr\u012bnbergs","url":"\/band\/308-Ojars_Grinbergs","songCount":36,"updatedDate":"2022-05-28T14:41:57Z","createdDate":"2022-05-28T14:41:57Z"},"tags":[],"poets":[{"id":317,"title":"J\u0101nis Peters","url":"\/band\/317-Janis_Peters","songCount":60,"updatedDate":"2023-10-17T19:05:06.698Z","createdDate":"2014-07-13T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":167,"title":"Uldis Stabulnieks","url":"\/band\/167-Uldis_Stabulnieks","songCount":13,"updatedDate":"2022-11-08T13:54:29Z","createdDate":"2022-11-08T13:54:29Z"}],"performers":[{"id":308,"title":"Oj\u0101rs Gr\u012bnbergs","url":"\/band\/308-Ojars_Grinbergs","songCount":36,"updatedDate":"2022-05-28T14:41:57Z","createdDate":"2022-05-28T14:41:57Z"}]}