{"id":3786,"title":"K\u0101 man laiku apvald\u012bt","body":"P\u0101r ilgu j\u016bru peldu\nCaur vakaru un r\u012btu\nUz skaidriem nodomiem\n\nSkan vijole un flauta\nAr padomiem k\u0101 dzied\u0101t\nUz lieliem sv\u0113tkiem\n\nNevaru T\u0101lu saklaus\u012bt sl\u0113ptu viltu atpaz\u012bt\nK\u0101 man laiku apvald\u012bt, lai sp\u0113tu tev ko past\u0101st\u012bt \n\nPa karst\u0101m iel\u0101m liel\u0101m\nGar rekl\u0101m\u0101m uz sien\u0101m\nUz skaidriem nodomiem\nVeras pasakaini v\u0101rti\nSkan violeti st\u0101sti\nK\u0101 nok\u013c\u016bt aizv\u0113j\u0101\n\nNevaru t\u0101lu ieraudz\u012bt\nNevaru sirdij pier\u0101d\u012bt\nK\u0101 man laiku apvald\u012bt \nLai sp\u0113tu tai ko past\u0101st\u012bt\n\nKr\u012bt un kr\u012bt un l\u012bst un l\u012bst un l\u012bst,  man\u0101 pils\u0113t\u0101 l\u012bst\nLiekas  dzirdu, dzirdu, dzirdu, dzirdu k\u0101 Zeme elpoja\nBet es eju skrienu brienu visiem l\u012bdz k\u0101 apdauz\u012bts\nCaur tune\u013ciem caur parkiem atv\u0113rtiem, pret\u012bm lielce\u013ciem\n\nPa karst\u0101m iel\u0101m liel\u0101m\nGar rekl\u0101m\u0101m uz sien\u0101m\nUz skaidriem nodomiem\nVeras pasakaini v\u0101rti\nSkan violeti st\u0101sti\nK\u0101 nok\u013c\u016bt aizv\u0113j\u0101\n\nNevaru t\u0101lu ieraudz\u012bt, nevaru sirdij pier\u0101d\u012bt\nK\u0101 man laiku apvald\u012bt, lai sp\u0113tu tai ko past\u0101st\u012bt\n\nKr\u012bt un kr\u012bt un l\u012bst un l\u012bst un l\u012bst,  man\u0101 pils\u0113t\u0101 l\u012bst\nLiekas  dzirdu, dzirdu, dzirdu, dzirdu k\u0101 Zeme elpoja\nBet es eju skrienu brienu visiem l\u012bdz k\u0101 apdauz\u012bts\nCaur tune\u013ciem caur parkiem atv\u0113rtiem, pret\u012bm lielce\u013ciem\n\nK\u0101 man laiku apvald\u012bt?\nK\u0101 man laiku apvald\u012bt?\nK\u0101 man laiku\u2026","bodyLyrics":"P\u0101r ilgu j\u016bru peldu\nCaur vakaru un r\u012btu\nUz skaidriem nodomiem\n\nSkan vijole un flauta\nAr padomiem k\u0101 dzied\u0101t\nUz lieliem sv\u0113tkiem\n\nNevaru T\u0101lu saklaus\u012bt sl\u0113ptu viltu atpaz\u012bt\nK\u0101 man laiku apvald\u012bt, lai sp\u0113tu tev ko past\u0101st\u012bt \n\nPa karst\u0101m iel\u0101m liel\u0101m\nGar rekl\u0101m\u0101m uz sien\u0101m\nUz skaidriem nodomiem\nVeras pasakaini v\u0101rti\nSkan violeti st\u0101sti\nK\u0101 nok\u013c\u016bt aizv\u0113j\u0101\n\nNevaru t\u0101lu ieraudz\u012bt\nNevaru sirdij pier\u0101d\u012bt\nK\u0101 man laiku apvald\u012bt \nLai sp\u0113tu tai ko past\u0101st\u012bt\n\nKr\u012bt un kr\u012bt un l\u012bst un l\u012bst un l\u012bst, man\u0101 pils\u0113t\u0101 l\u012bst\nLiekas dzirdu, dzirdu, dzirdu, dzirdu k\u0101 Zeme elpoja\nBet es eju skrienu brienu visiem l\u012bdz k\u0101 apdauz\u012bts\nCaur tune\u013ciem caur parkiem atv\u0113rtiem, pret\u012bm lielce\u013ciem\n\nPa karst\u0101m iel\u0101m liel\u0101m\nGar rekl\u0101m\u0101m uz sien\u0101m\nUz skaidriem nodomiem\nVeras pasakaini v\u0101rti\nSkan violeti st\u0101sti\nK\u0101 nok\u013c\u016bt aizv\u0113j\u0101\n\nNevaru t\u0101lu ieraudz\u012bt, nevaru sirdij pier\u0101d\u012bt\nK\u0101 man laiku apvald\u012bt, lai sp\u0113tu tai ko past\u0101st\u012bt\n\nKr\u012bt un kr\u012bt un l\u012bst un l\u012bst un l\u012bst, man\u0101 pils\u0113t\u0101 l\u012bst\nLiekas dzirdu, dzirdu, dzirdu, dzirdu k\u0101 Zeme elpoja\nBet es eju skrienu brienu visiem l\u012bdz k\u0101 apdauz\u012bts\nCaur tune\u013ciem caur parkiem atv\u0113rtiem, pret\u012bm lielce\u013ciem\n\nK\u0101 man laiku apvald\u012bt?\nK\u0101 man laiku apvald\u012bt?\nK\u0101 man laiku\u2026","bodyAbc":"","url":"\/song\/3786-Ladezers_-_Ka_Man_Laiku_Apvaldit","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:23Z","createdDate":"2020-05-31T06:08:04Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":159,"title":"L\u0101dezers","url":"\/band\/159-Ladezers","songCount":10,"updatedDate":"2023-01-24T09:56:58.119Z","createdDate":"2023-01-24T09:56:58.119Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":153,"title":"Ingus Ulmanis","url":"\/band\/153-Ingus_Ulmanis","songCount":10,"updatedDate":"2022-12-07T11:40:36Z","createdDate":"2008-07-13T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":153,"title":"Ingus Ulmanis","url":"\/band\/153-Ingus_Ulmanis","songCount":10,"updatedDate":"2022-12-07T11:40:36Z","createdDate":"2008-07-13T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":159,"title":"L\u0101dezers","url":"\/band\/159-Ladezers","songCount":10,"updatedDate":"2023-01-24T09:56:58.119Z","createdDate":"2023-01-24T09:56:58.119Z"}]}