{"id":2636,"title":"M\u0113s esam k\u0101 viens","body":"[A] Saulain\u0101 vasaras [D] dien\u0101, kad karsti\r\nPa [E] zemi un m\u0101ko\u0146iem tu [A] mani tvarsti\r\nM\u0113s [A] skrienam un skrienam un [D] dauz\u0101mies abi\r\nBez [E] atelpas dauzoties mums ir [A] labi\r\n\r\nCaur [A] kr\u016bmiem un n\u0101tr\u0113m m\u0113s [D] abi skrienot\r\nCaur [E] brik\u0161\u0146iem un dumbr\u0101jiem [A] r\u0101pojot, lienot\r\nTu [A] alksti man aukstu [D] \u016bdeni sej\u0101\r\nM\u0113s [E] skrienam pa aizv\u0113ju atrazdamies [A] v\u0113j\u0101\r\n\r\n  M\u0113s [A] esam k\u0101 viens, m\u0113s kop\u0101 esam,\r\n  Kop\u0101 [D] ce\u013camies, gu\u013cam un zemenes las\u0101m\r\n  [E] Trakojam, dauz\u0101mies, [D] dziedam no r\u012bta,\r\n  [E] Kop\u012bgiem priekiem nav [D] svar\u012bgs [A] nekas,\r\n  [D] Kop\u012bgiem priekiem nav [E] nek\u0101 mazsva[A]r\u012bga\r\n\r\n[A] Pa v\u0113ju m\u0113s lidojam, pret [D] v\u0113ju m\u0113s skrienam\r\nPar [E] sauli m\u0113s smaidam, pa [A] dub\u013ciem m\u0113s brienam\r\nTu [A] esi vislab\u0101k\u0101, es [D] esmu ar tevi\r\nTu [E] zini m\u0113s esam par mums, pa\u0161i par [A] sevi\r\n\r\npat gr\u016btajos br\u012b\u017eos mums kop\u012bgi ejot\r\naug\u0161\u0101 TAS TUR mums uzsauc smejot:\r\n\r\n  J\u016bs [A] esat k\u0101 viens, j\u016bs kop\u0101 esat,\r\n  Kop\u0101 [D] ce\u013caties, gu\u013cat un zemenes las\u0101t\r\n  [E] Trakojat, dauz\u0101ties, [D] dziedat no r\u012bta,\r\n  [E] Kop\u012bgiem priekiem nav [D] svar\u012bgs [A] nekas,\r\n  [D] Kop\u012bgiem priekiem nav [E] nek\u0101 mazsva[A]r\u012bga\r\n\r\n  M\u0113s [A] esam k\u0101 viens, m\u0113s kop\u0101 esam,\r\n  Kop\u0101 [D] ce\u013camies, gu\u013cam un zemenes las\u0101m\r\n  [E] Trakojam, dauz\u0101mies, [D] dziedam no r\u012bta,\r\n  [E] Kop\u012bgiem priekiem nav [D] svar\u012bgs [A] nekas,\r\n  [D] Kop\u012bgiem priekiem nav [E] nek\u0101 mazsva[A]r\u012bga","bodyLyrics":"Saulain\u0101 vasaras dien\u0101, kad karsti\nPa zemi un m\u0101ko\u0146iem tu mani tvarsti\nM\u0113s skrienam un skrienam un dauz\u0101mies abi\nBez atelpas dauzoties mums ir labi\n\nCaur kr\u016bmiem un n\u0101tr\u0113m m\u0113s abi skrienot\nCaur brik\u0161\u0146iem un dumbr\u0101jiem r\u0101pojot, lienot\nTu alksti man aukstu \u016bdeni sej\u0101\nM\u0113s skrienam pa aizv\u0113ju atrazdamies v\u0113j\u0101\n\nM\u0113s esam k\u0101 viens, m\u0113s kop\u0101 esam,\nKop\u0101 ce\u013camies, gu\u013cam un zemenes las\u0101m\nTrakojam, dauz\u0101mies, dziedam no r\u012bta,\nKop\u012bgiem priekiem nav svar\u012bgs nekas,\nKop\u012bgiem priekiem nav nek\u0101 mazsvar\u012bga\n\nPa v\u0113ju m\u0113s lidojam, pret v\u0113ju m\u0113s skrienam\nPar sauli m\u0113s smaidam, pa dub\u013ciem m\u0113s brienam\nTu esi vislab\u0101k\u0101, es esmu ar tevi\nTu zini m\u0113s esam par mums, pa\u0161i par sevi\n\npat gr\u016btajos br\u012b\u017eos mums kop\u012bgi ejot\naug\u0161\u0101 TAS TUR mums uzsauc smejot:\n\nJ\u016bs esat k\u0101 viens, j\u016bs kop\u0101 esat,\nKop\u0101 ce\u013caties, gu\u013cat un zemenes las\u0101t\nTrakojat, dauz\u0101ties, dziedat no r\u012bta,\nKop\u012bgiem priekiem nav svar\u012bgs nekas,\nKop\u012bgiem priekiem nav nek\u0101 mazsvar\u012bga\n\nM\u0113s esam k\u0101 viens, m\u0113s kop\u0101 esam,\nKop\u0101 ce\u013camies, gu\u013cam un zemenes las\u0101m\nTrakojam, dauz\u0101mies, dziedam no r\u012bta,\nKop\u012bgiem priekiem nav svar\u012bgs nekas,\nKop\u012bgiem priekiem nav nek\u0101 mazsvar\u012bga","bodyAbc":"","url":"\/song\/2636-Arvis_Rekets_-_Mes_Esam_Ka_Viens","youtubeLink":"FzAle8Uq7iA","updatedDate":"2022-02-26T16:21:15Z","createdDate":"2016-04-11T10:01:24Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":663,"title":"Arvis Rekets","url":"\/band\/663-Arvis_Rekets","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-30T11:48:32Z"},"tags":[],"poets":[{"id":663,"title":"Arvis Rekets","url":"\/band\/663-Arvis_Rekets","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-30T11:48:32Z"}],"composers":[{"id":663,"title":"Arvis Rekets","url":"\/band\/663-Arvis_Rekets","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-30T11:48:32Z"}],"performers":[{"id":663,"title":"Arvis Rekets","url":"\/band\/663-Arvis_Rekets","songCount":5,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2015-07-30T11:48:32Z"}]}