{"id":4139,"title":"Es klaus\u012b\u0161u tam ko man dv\u0113sele teiks","body":"Es saj\u016btu v\u0113ju,\nun dzirdu k\u0101 skan,\nuz persona atst\u0101tais ,\natmi\u0146as man\n\nKaut aizbraucis vilciens,\nperons tas pats,\nes s\u0113\u017eu uz perona,\n\u0161obr\u012bd viens pats\n\ntik nesaki ska\u013ci,\nneprasi daudz,\npa ce\u013cu ko g\u0101ju,\nsakr\u0101ts atmi\u0146u daudz\n\nStarp dzejo\u013cu rind\u0101m,\nun dziesm\u0101m,kas skan,\nes varu tev pateikt,\nko j\u016bt dv\u0113sele man\n\nPirms noriet\u0113s saule,\nun tu teiksi ,,Sveiks\"\nes klaus\u012b\u0161u tam,\nko man dv\u0113sele teiks\n2x\n\nEs piesienu balonu,\nlai redzi kur n\u0101kt,\nno perona \u0161\u012b,\nvaram iet,varam s\u0101kt\n2x\n\nPirms noriet\u0113s saule,\nun tu teiksi ,,Sveiks\"\nes klaus\u012b\u0161u tam,\nko man dv\u0113sele teiks\n3x","bodyLyrics":"Es saj\u016btu v\u0113ju,\nun dzirdu k\u0101 skan,\nuz persona atst\u0101tais ,\natmi\u0146as man\n\nKaut aizbraucis vilciens,\nperons tas pats,\nes s\u0113\u017eu uz perona,\n\u0161obr\u012bd viens pats\n\ntik nesaki ska\u013ci,\nneprasi daudz,\npa ce\u013cu ko g\u0101ju,\nsakr\u0101ts atmi\u0146u daudz\n\nStarp dzejo\u013cu rind\u0101m,\nun dziesm\u0101m,kas skan,\nes varu tev pateikt,\nko j\u016bt dv\u0113sele man\n\nPirms noriet\u0113s saule,\nun tu teiksi ,,Sveiks\"\nes klaus\u012b\u0161u tam,\nko man dv\u0113sele teiks\n2x\n\nEs piesienu balonu,\nlai redzi kur n\u0101kt,\nno perona \u0161\u012b,\nvaram iet,varam s\u0101kt\n2x\n\nPirms noriet\u0113s saule,\nun tu teiksi ,,Sveiks\"\nes klaus\u012b\u0161u tam,\nko man dv\u0113sele teiks\n3x","bodyAbc":"","url":"\/song\/4139-Lustigais_Blumizers_-_Es_Klausisu_Tam_Ko_Man_Dvesele_Teiks","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:25Z","createdDate":"2020-06-04T06:17:07Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":95,"title":"Lust\u012bgais bl\u016bm\u012bzers","url":"\/band\/95-Lustigais_Blumizers","songCount":45,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-01-28T08:12:59Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1251,"title":"M\u0101rti\u0146\u0161 Bergmanis","url":"\/band\/1251-Martins_Bergmanis","songCount":42,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-01-28T08:11:08Z"}],"composers":[{"id":1251,"title":"M\u0101rti\u0146\u0161 Bergmanis","url":"\/band\/1251-Martins_Bergmanis","songCount":42,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-01-28T08:11:08Z"}],"performers":[{"id":95,"title":"Lust\u012bgais bl\u016bm\u012bzers","url":"\/band\/95-Lustigais_Blumizers","songCount":45,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-01-28T08:12:59Z"}]}