{"id":1330,"title":"Gaismas \u0101trum\u0101","body":"C             Am\r\nTumsa iest\u0101sies mazliet v\u0113l\u0101k\r\nC             Am \r\nPriek\u0161kars atv\u0113rsies k\u0101 vienm\u0113r\r\nDm                  G\r\nPar daudz \u0161ai izr\u0101d\u0113 Ir joku l\u0113tu\r\nB                F \r\nKrit\u012bs maskas un tad b\u016bs par v\u0113lu\r\n\r\n\r\nPiedz: C  G       Dm              F      C\r\n       Sp\u0113l\u0113 savu dz\u012bvi t\u0101 gaismas \u0101trum\u0101\r\n       C   G          Dm                 F     C  \r\n       Bet pirms otr\u0101 c\u0113liena br\u012bdi padom\u0101  vai t\u0101\r\n       C      Am         C         Am          C\r\n       Pat ja n\u0101ktos no\u017e\u0113lot pat ja k\u0101ds to nesaprot \r\n\r\nC            Am\r\nDzi\u013c\u0101 bezmieg\u0101 dzims jaunas zvaigznes\r\nC                Am\r\nUn dz\u0113s\u012bs viltot\u0101s pa vienai vien\r\nDm                G\r\n\u0160o lomu nosp\u0113l\u0113t es tie\u0161\u0101m v\u0113los\r\nB                 F\r\nUn vai visp\u0101r k\u0101ds vai \u0161eit k\u0101ds t\u0113lo?\r\n","bodyLyrics":"Tumsa iest\u0101sies mazliet v\u0113l\u0101k\nPriek\u0161kars atv\u0113rsies k\u0101 vienm\u0113r\nPar daudz \u0161ai izr\u0101d\u0113 Ir joku l\u0113tu\nKrit\u012bs maskas un tad b\u016bs par v\u0113lu\n\n\nSp\u0113l\u0113 savu dz\u012bvi t\u0101 gaismas \u0101trum\u0101\nBet pirms otr\u0101 c\u0113liena br\u012bdi padom\u0101 vai t\u0101\nPat ja n\u0101ktos no\u017e\u0113lot pat ja k\u0101ds to nesaprot \n\nDzi\u013c\u0101 bezmieg\u0101 dzims jaunas zvaigznes\nUn dz\u0113s\u012bs viltot\u0101s pa vienai vien\n\u0160o lomu nosp\u0113l\u0113t es tie\u0161\u0101m v\u0113los\nUn vai visp\u0101r k\u0101ds vai \u0161eit k\u0101ds t\u0113lo?","bodyAbc":"","url":"\/song\/1330-Elfu_Paragrafs_-_Gaismas_Atruma","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:07Z","createdDate":"2011-09-05T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":230,"title":"Elfu Paragr\u0101fs","url":"\/band\/230-Elfu_Paragrafs","songCount":7,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2011-09-10T21:00:00Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":230,"title":"Elfu Paragr\u0101fs","url":"\/band\/230-Elfu_Paragrafs","songCount":7,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2011-09-10T21:00:00Z"}]}