{"id":4581,"title":"Karst\u0101s dejas","body":"Tum\u0161mat\u0113m t\u012bk l\u0113n\u0101s dejas, blond\u012bnes par t\u0101m tik smejas,\n\u0136ircinoties veikli proj\u0101m sl\u012bd.\nAizlokas t\u0101s prom k\u0101 fejas ac\u012bm mirdzot, draiski smejas\nVilinot un izaicinot m\u016bs.\n\nRitm\u0101 \u0161\u016bpojas un lok\u0101\nSt\u0101jas t\u0101s k\u0101 sen\u0101s dien\u0101s\nTur, kur ugunskura gaisma sp\u012bd\nNomestas tiek dienas r\u016bpes,\nPaliek tikai ritma \u0161\u016bpas,\nKur\u0101s aizmirstamies.\n\n\n\nGrie\u017eoties\n\u0161ai dej\u0101 strauj\u0101, dodas t\u0101s k\u0101 \u012bst\u0101 kauj\u0101\nK\u0101 tik amazones prot.\nUn m\u0113s uzvar\u0113ti tiekam, \u013caujoties \u0161o mirk\u013cu priekam,\nPasaul\u0113, kas atrais\u012bta k\u013c\u016bst.\n\nSamba, mamba un marimba\nValda \u0161ovakar p\u0101r mums.\nSamba, mamba un marimba v\u0113l\nAizved m\u016bs pie sen\u0101s uguns,\nSeniem ritmiem, sen\u0101m dej\u0101m,\nKur\u0101s aizmirstamies.\n\n\n\nM\u0113nesn\u012bcas\nspo\u017e\u0101 gaism\u0101 koku \u0113nas up\u0113 laist\u0101s\nDejot\u0101ji sambas ritmos sl\u012bd.\nT\u0101 l\u012bdz r\u012btam cie\u0161\u0101 lok\u0101 tur\u0113simies visi kop\u0101\nPasaul\u0113, kas laim\u012bg\u0101ka k\u013c\u016bs.\n\nSamba, mamba un marimba\nValda \u0161ovakar p\u0101r mums.\nSamba, mamba un marimba v\u0113l","bodyLyrics":"Tum\u0161mat\u0113m t\u012bk l\u0113n\u0101s dejas, blond\u012bnes par t\u0101m tik smejas,\n\u0136ircinoties veikli proj\u0101m sl\u012bd.\nAizlokas t\u0101s prom k\u0101 fejas ac\u012bm mirdzot, draiski smejas\nVilinot un izaicinot m\u016bs.\n\nRitm\u0101 \u0161\u016bpojas un lok\u0101\nSt\u0101jas t\u0101s k\u0101 sen\u0101s dien\u0101s\nTur, kur ugunskura gaisma sp\u012bd\nNomestas tiek dienas r\u016bpes,\nPaliek tikai ritma \u0161\u016bpas,\nKur\u0101s aizmirstamies.\n\n\n\nGrie\u017eoties\n\u0161ai dej\u0101 strauj\u0101, dodas t\u0101s k\u0101 \u012bst\u0101 kauj\u0101\nK\u0101 tik amazones prot.\nUn m\u0113s uzvar\u0113ti tiekam, \u013caujoties \u0161o mirk\u013cu priekam,\nPasaul\u0113, kas atrais\u012bta k\u013c\u016bst.\n\nSamba, mamba un marimba\nValda \u0161ovakar p\u0101r mums.\nSamba, mamba un marimba v\u0113l\nAizved m\u016bs pie sen\u0101s uguns,\nSeniem ritmiem, sen\u0101m dej\u0101m,\nKur\u0101s aizmirstamies.\n\n\n\nM\u0113nesn\u012bcas\nspo\u017e\u0101 gaism\u0101 koku \u0113nas up\u0113 laist\u0101s\nDejot\u0101ji sambas ritmos sl\u012bd.\nT\u0101 l\u012bdz r\u012btam cie\u0161\u0101 lok\u0101 tur\u0113simies visi kop\u0101\nPasaul\u0113, kas laim\u012bg\u0101ka k\u013c\u016bs.\n\nSamba, mamba un marimba\nValda \u0161ovakar p\u0101r mums.\nSamba, mamba un marimba v\u0113l","bodyAbc":"","url":"\/song\/4581-Raimonds_Eizensmits_-_Karstas_Dejas","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:28Z","createdDate":"2020-06-14T19:54:08Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1684,"title":"Raimonds Eizen\u0161mits","url":"\/band\/1684-Raimonds_Eizensmits","songCount":28,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T17:39:32Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":1684,"title":"Raimonds Eizen\u0161mits","url":"\/band\/1684-Raimonds_Eizensmits","songCount":28,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T17:39:32Z"},{"id":1696,"title":"Guna Zelti\u0146a","url":"\/band\/1696-Guna_Zeltina","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T19:54:08Z"}],"composers":[{"id":1684,"title":"Raimonds Eizen\u0161mits","url":"\/band\/1684-Raimonds_Eizensmits","songCount":28,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T17:39:32Z"}],"performers":[{"id":1684,"title":"Raimonds Eizen\u0161mits","url":"\/band\/1684-Raimonds_Eizensmits","songCount":28,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T17:39:32Z"}]}