{"id":215,"title":"Pirmais vasaras zieds","body":"PIEDZ:\r\n[C]Pirmais vasaras [F]zieds\r\n[G]Pirm\u0101 rind\u0101 s\u0113\u017e [C]vi\u0146a\r\nMan par to [Am]prieks\r\nTom\u0113r citas man [F]tr\u016bkst, -kad [G]zied\r\nPirmais vasaras [F]zie[C]ds\r\n\r\n[C]Teica man, ka [Dm]skriet nav v\u0113rts\r\n[G]Nevar tic\u0113t vi\u0146as [F]gl\u0101s[F]tiem\r\n[C]Toreiz teicu, [Dm] lai jau iet\r\n[G]Man bez vi\u0146as lab\u0101k [F] kl\u0101[C]sies\r\n\r\nPIEDZ:\r\n[C]Pirmais vasaras [F]zieds\r\n[G]Pirm\u0101 rind\u0101 s\u0113\u017e [C]vi\u0146a\r\nMan par to [Am]prieks\r\nTom\u0113r citas man [F]tr\u016bkst, -kad [G]zied\r\nPirmais vasaras [F]zie[C]ds\r\n\r\nTeica man, nav cer\u0113t v\u0113rts\r\nNevar tic\u0113t, ko tev st\u0101sta\r\nIevu ziediem rot\u0101ts ce\u013c\u0161\r\nK\u0101 no p\u0101rpiln\u012bbas kl\u0101sta\r\n\r\nTeica man, nav dom\u0101t v\u0113rts\r\n[G]Nevar tic\u0113t vi\u0146as [F]v\u0101r[F]diem\r\n[C]Laika gait\u0101 [Dm] viss tiek sv\u0113rts\r\n[G]Dziesma skan caur v\u0113ja [F] d\u0101r[C]diem\r\n","bodyLyrics":"PIEDZ:\nPirmais vasaras zieds\nPirm\u0101 rind\u0101 s\u0113\u017e vi\u0146a\nMan par to prieks\nTom\u0113r citas man tr\u016bkst, -kad zied\nPirmais vasaras zieds\n\nTeica man, ka skriet nav v\u0113rts\nNevar tic\u0113t vi\u0146as gl\u0101stiem\nlai jau iet\nkl\u0101sies\n\nPIEDZ:\nPirmais vasaras zieds\nPirm\u0101 rind\u0101 s\u0113\u017e vi\u0146a\nMan par to prieks\nTom\u0113r citas man tr\u016bkst, -kad zied\nPirmais vasaras zieds\n\nTeica man, nav cer\u0113t v\u0113rts\nNevar tic\u0113t, ko tev st\u0101sta\nIevu ziediem rot\u0101ts ce\u013c\u0161\nK\u0101 no p\u0101rpiln\u012bbas kl\u0101sta\n\nTeica man, nav dom\u0101t v\u0113rts\nNevar tic\u0113t vi\u0146as v\u0101rdiem\nviss tiek sv\u0113rts\nd\u0101rdiem","bodyAbc":"","url":"\/song\/215-Apvedcels_-_Pirmais_Vasaras_Zieds","youtubeLink":"8IUEI4g3Tbw","updatedDate":"2022-02-26T16:21:02Z","createdDate":"2007-02-27T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":8},"mainArtist":{"id":22,"title":"Apvedce\u013c\u0161","url":"\/band\/22-Apvedcels","songCount":94,"updatedDate":"2023-06-18T17:57:08.463Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"},"tags":[],"poets":[{"id":406,"title":"Minna Dzelzkalne (Tirzmaliete)","url":"\/band\/406-Minna_Dzelzkalne_Tirzmaliete","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-08-07T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":1126,"title":"\u017dans Sibelius","url":"\/band\/1126-Zans_Sibelius","songCount":2,"updatedDate":"2023-05-03T04:15:13.953Z","createdDate":"2017-12-21T09:49:35Z"}],"performers":[{"id":22,"title":"Apvedce\u013c\u0161","url":"\/band\/22-Apvedcels","songCount":94,"updatedDate":"2023-06-18T17:57:08.463Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"}]}