{"id":1005,"title":"K\u0101d\u0101 br\u012bni\u0161\u0137\u0101 dien\u0101","body":"Ievads G C Bb C\r\n       G C Bb G\r\n\r\nG                     C\r\n\u0160aj\u0101 pils\u0113t\u0101 ikviens vi\u0146u paman\u012bs\r\n      G           D           C       Bb\r\nVi\u0146ai paiet gar\u0101m nesp\u0113j it neviens\r\nG                      C\r\nP\u0101ri ielai \u0113na skrien, t\u016bl\u012bt, t\u016bl\u012bt l\u012bs\r\n      G           D             C       Bb\r\nVi\u0146a pagriez\u0101s un smaidot teica t\u0101\r\n\r\n                 G                  C\r\nP: K\u0101d\u0101 br\u012bni\u0161\u0137\u0101 dien\u0101 neb\u016bs vair\u0101k neviena no mums   \r\n                     D                                       Em     F\r\n   Un ik mirklis, ko j\u016bt, var tev p\u0113d\u0113jais b\u016bt k\u0101d\u0101 br\u012bni\u0161\u0137\u0101 dien\u0101.\r\n                 G                  C\r\n   K\u0101d\u0101 br\u012bni\u0161\u0137\u0101 dien\u0101 neb\u016bs vair\u0101k neviena no mums \r\n                      D                                       Em     F           \r\n   Un ik mirklis, ko j\u016bt, var tev p\u0113d\u0113jais b\u016bt k\u0101d\u0101 br\u012bni\u0161\u0137\u0101 dien\u0101.\r\n\r\n\r\nVi\u0146a teica tevis d\u0113\u013c man nek\u0101 nav \u017e\u0113l\r\nUn tad dzi\u013ci ieskat\u012bj\u0101s man\u0101s ac\u012bs\r\nvar jau b\u016bt, ka notic\u0113s mana nepr\u0101t\u012bg\u0101 sirds\r\nUn neviens tad nevar\u0113s m\u016bs vair\u0101k \u0161\u0137irt\r\n\r\nPiedz..\r\n\r\n\r\n","bodyLyrics":"\u0160aj\u0101 pils\u0113t\u0101 ikviens vi\u0146u paman\u012bs\nVi\u0146ai paiet gar\u0101m nesp\u0113j it neviens\nP\u0101ri ielai \u0113na skrien, t\u016bl\u012bt, t\u016bl\u012bt l\u012bs\nVi\u0146a pagriez\u0101s un smaidot teica t\u0101\n\nP: K\u0101d\u0101 br\u012bni\u0161\u0137\u0101 dien\u0101 neb\u016bs vair\u0101k neviena no mums \nUn ik mirklis, ko j\u016bt, var tev p\u0113d\u0113jais b\u016bt k\u0101d\u0101 br\u012bni\u0161\u0137\u0101 dien\u0101.\nK\u0101d\u0101 br\u012bni\u0161\u0137\u0101 dien\u0101 neb\u016bs vair\u0101k neviena no mums \nUn ik mirklis, ko j\u016bt, var tev p\u0113d\u0113jais b\u016bt k\u0101d\u0101 br\u012bni\u0161\u0137\u0101 dien\u0101.\n\n\nVi\u0146a teica tevis d\u0113\u013c man nek\u0101 nav \u017e\u0113l\nUn tad dzi\u013ci ieskat\u012bj\u0101s man\u0101s ac\u012bs\nvar jau b\u016bt, ka notic\u0113s mana nepr\u0101t\u012bg\u0101 sirds\nUn neviens tad nevar\u0113s m\u016bs vair\u0101k \u0161\u0137irt\n\nPiedz..","bodyAbc":"","url":"\/song\/1005-Livi_-_Kada_Briniska_Diena","youtubeLink":"6gYMUfHbfKI","updatedDate":"2022-02-26T16:21:06Z","createdDate":"2009-08-06T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":7},"mainArtist":{"id":2,"title":"L\u012bvi","url":"\/band\/2-Livi","songCount":85,"updatedDate":"2023-09-30T15:23:52.415Z","createdDate":"2022-11-10T20:56:32Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":2,"title":"L\u012bvi","url":"\/band\/2-Livi","songCount":85,"updatedDate":"2023-09-30T15:23:52.415Z","createdDate":"2022-11-10T20:56:32Z"}]}