{"id":2951,"title":"Dzimten\u0113","body":"1.Te upes ir vistrauj\u0101k\u0101s\r\nTe p\u013cav\u0101s visko\u0161\u0101kie taure\u0146i dej.\r\nTe rozes zied viss\u0101rt\u0101k\u0101s\r\nun su\u0146i visdrosmig\u0101k pagalmos rej\r\n\r\nPiedz.\r\nTe koki aug,stalt\u0101kie un m\u0101ko\u0146i balt\u0101kie\r\nTe putni visskan\u012bg\u0101k dziesmas dzied.\r\nVai saule sp\u012bd,vai sniegi kr\u012bt\r\nEs palik\u0161u Te\r\nJo nekur nav tik labi k\u0101 dzimten\u0113\r\n\r\n2.Te zvaigznes mirdz visspo\u017e\u0101k\u0101s\r\nTe kal\u0113ji laimes pakavus ka\u013c\r\nTe mammas ir vism\u012b\u013c\u0101k\u0101s\r\nTe vienm\u0113r gribu atgriezties atpaka\u013c.\r\n\r\nPiedz.\r\nTe koki aug,stalt\u0101kie un m\u0101ko\u0146i balt\u0101kie\r\nTe putni visskan\u012bg\u0101k dziesmas dzied.\r\nVai saule sp\u012bd,vai sniegi kr\u012bt\r\nEs palik\u0161u Te\r\nJo nekur nav tik labi k\u0101 dzimten\u0113 - 2x","bodyLyrics":"1.Te upes ir vistrauj\u0101k\u0101s\nTe p\u013cav\u0101s visko\u0161\u0101kie taure\u0146i dej.\nTe rozes zied viss\u0101rt\u0101k\u0101s\nun su\u0146i visdrosmig\u0101k pagalmos rej\n\nPiedz.\nTe koki aug,stalt\u0101kie un m\u0101ko\u0146i balt\u0101kie\nTe putni visskan\u012bg\u0101k dziesmas dzied.\nVai saule sp\u012bd,vai sniegi kr\u012bt\nEs palik\u0161u Te\nJo nekur nav tik labi k\u0101 dzimten\u0113\n\n2.Te zvaigznes mirdz visspo\u017e\u0101k\u0101s\nTe kal\u0113ji laimes pakavus ka\u013c\nTe mammas ir vism\u012b\u013c\u0101k\u0101s\nTe vienm\u0113r gribu atgriezties atpaka\u013c.\n\nPiedz.\nTe koki aug,stalt\u0101kie un m\u0101ko\u0146i balt\u0101kie\nTe putni visskan\u012bg\u0101k dziesmas dzied.\nVai saule sp\u012bd,vai sniegi kr\u012bt\nEs palik\u0161u Te\nJo nekur nav tik labi k\u0101 dzimten\u0113 - 2x","bodyAbc":"","url":"\/song\/2951-Edvards_Klauzs_-_Dzimtene","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:17Z","createdDate":"2017-04-15T17:53:04Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":971,"title":"Edvards Klau\u017es","url":"\/band\/971-Edvards_Klauzs","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-04-15T17:53:04Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":359,"title":"P\u0113teris Br\u016bveris","url":"\/band\/359-Peteris_Bruveris","songCount":10,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-07-17T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":395,"title":"Valts P\u016bce","url":"\/band\/395-Valts_Puce","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-08-03T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":971,"title":"Edvards Klau\u017es","url":"\/band\/971-Edvards_Klauzs","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2017-04-15T17:53:04Z"}]}