{"id":1565,"title":"Es Esmu m\u012bl\u0113jis","body":"Valdis At\u0101ls\r\n\r\nEs Esmu m\u012bl\u0113jis\r\n\r\nB7 - 0 2 1 2 0 2\r\n\r\nEm        B7             Em    B7\r\n\u0160\u012b pasaule k\u0101 durvis va\u013c\u0101\r\nEm           B7          Em    B7\r\nM\u0113s visi st\u0101vam caurv\u0113jos\r\nG        B7         Em   B7\r\nUn j\u016bra nevien\u0101di s\u0101\u013c\u0101\r\nG      B7             Em   B7\r\nTik viegla aiziet m\u0101ko\u0146os\r\n\r\n2x\r\nC                    G  Em\r\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\r\nC                    G  Em\r\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\r\nAm                    Em\r\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\r\nEm           B7          Em    B7\r\nUn nevajag man vairs nek\u0101\r\n\r\n\r\nEm         B7          Em    B7\r\nAr nesauli un sauli riet\u0101\r\nEm           B7          Em    B7\r\nKas manas acis pa\u0146em l\u012bdz\r\nG                     B7         Em   B7\r\nUn piedzims zvaigznes taj\u0101 viet\u0101\r\n    G      B7               Em   B7\r\nBet zvaigznes skumj\u0101s nepal\u012bdz\r\n\r\nC                    G  Em\r\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\r\nC                    G  Em\r\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\r\nAm                    Em\r\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\r\nEm           B7          Em    B7\r\nUn nevajag man vairs nek\u0101\r\n\r\n\r\n--------\r\nVeiksm\u012bgu sp\u0113l\u0113\u0161anu... Gints","bodyLyrics":"Valdis At\u0101ls\n\nEs Esmu m\u012bl\u0113jis\n\n\n\u0160\u012b pasaule k\u0101 durvis va\u013c\u0101\nM\u0113s visi st\u0101vam caurv\u0113jos\nUn j\u016bra nevien\u0101di s\u0101\u013c\u0101\nTik viegla aiziet m\u0101ko\u0146os\n\n2x\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\nUn nevajag man vairs nek\u0101\n\n\nAr nesauli un sauli riet\u0101\nKas manas acis pa\u0146em l\u012bdz\nUn piedzims zvaigznes taj\u0101 viet\u0101\nBet zvaigznes skumj\u0101s nepal\u012bdz\n\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\nEs esmu m\u012bl\u0113jis \u0161o dienu\nUn nevajag man vairs nek\u0101\n\n\n--------\nVeiksm\u012bgu sp\u0113l\u0113\u0161anu... Gints","bodyAbc":"","url":"\/song\/1565-Valdis_Atals_-_Es_Esmu_Milejis","youtubeLink":"hp2sakoeD8E","updatedDate":"2022-02-26T16:21:08Z","createdDate":"2013-10-14T21:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":145,"title":"Valdis At\u0101ls","url":"\/band\/145-Valdis_Atals","songCount":28,"updatedDate":"2023-03-07T21:50:06.281Z","createdDate":"2022-10-13T10:22:47Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":145,"title":"Valdis At\u0101ls","url":"\/band\/145-Valdis_Atals","songCount":28,"updatedDate":"2023-03-07T21:50:06.281Z","createdDate":"2022-10-13T10:22:47Z"}]}