{"id":301,"title":"Dzimt\u0101 valoda 2","body":"Kapo 3.lada\n\n[Am] Vien\u0101 valod\u0101 raud visi \u013caudis,\n[B] Vien\u0101 valod\u0101, valod\u0101 tie [E] smej.\n[Am] Tikai dzimt\u0101 valoda dz\u0113\u0161 s\u0101pes,\n[B] Prieku dziesmas dod, atdod pasau[E]lei.\n\n  [Am] Dzimt\u0101 valo[F]d\u0101 ir [C] m\u0101te, [Bb] m\u0101te, \n  [Am] Dzimt\u0101 valo[F]d\u0101 [C] V\u012bns v\u0113l [Bb] sald\u0101ks, \n  [Am] Dzimt\u0101 valo[F]d\u0101 [C] pasmejies par [F] sevi [E] pats.\n\n[Am] Kad nesp\u0113si ne dzied\u0101t, ne raud\u0101t,    \n[B] Kad tu nesp\u0113si vairs it [E] nek\u0101                                      \n[Am] Ar debes\u012bm, zemi tu klus\u0113si,\n[B] Tas b\u016bs tav\u0101 dzimt\u0101 valo[E]d\u0101.\n\n  [Am] Dzimt\u0101 valo[F]d\u0101 ir [C] m\u0101te, [Bb] m\u0101te, \n  [Am] Dzimt\u0101 valo[F]d\u0101 [C] V\u012bns v\u0113l [Bb] sald\u0101ks, \n  [Am] Dzimt\u0101 valo[F]d\u0101 [C] pasmejies par [F] sevi [E] pats.","bodyLyrics":"Vien\u0101 valod\u0101 raud visi \u013caudis,\r\nVien\u0101 valod\u0101, valod\u0101 tie smej.\r\nTikai dzimt\u0101 valoda dz\u0113\u0161 s\u0101pes,\r\nPrieku dziesmas dod, atdod pasaulei.\r\n\r\nDzimt\u0101 valod\u0101 ir m\u0101te, m\u0101te, \r\nDzimt\u0101 valod\u0101 V\u012bns v\u0113l sald\u0101ks, \r\nDzimt\u0101 valod\u0101 pasmejies par sevi pats.\r\n\r\nKad nesp\u0113si ne dzied\u0101t, ne raud\u0101t, \r\nKad tu nesp\u0113si vairs it nek\u0101 \r\nAr debes\u012bm, zemi tu klus\u0113si,\r\nTas b\u016bs tav\u0101 dzimt\u0101 valod\u0101.\r\n\r\nDzimt\u0101 valod\u0101 ir m\u0101te, m\u0101te, \r\nDzimt\u0101 valod\u0101 V\u012bns v\u0113l sald\u0101ks, \r\nDzimt\u0101 valod\u0101 pasmejies par sevi pats.","bodyAbc":"","url":"\/song\/301-Livi_-_Dzimta_Valoda_2","youtubeLink":"EHgMwM1xJz4","updatedDate":"2023-11-07T07:11:30.840529Z","createdDate":"2007-03-08T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":4},"mainArtist":{"id":2,"title":"L\u012bvi","url":"\/band\/2-Livi","songCount":85,"updatedDate":"2023-09-30T15:23:52.415Z","createdDate":"2022-11-10T20:56:32Z"},"tags":[{"id":3,"title":"patriotisk\u0101s","url":"\/tag\/3-Patriotiskas","songCount":53,"labelColor":"#9e1b34"}],"poets":[{"id":309,"title":"Imants Ziedonis","url":"\/band\/309-Imants_Ziedonis","songCount":70,"updatedDate":"2023-10-23T12:05:03.354Z","createdDate":"2018-01-09T22:23:35Z"},{"id":1156,"title":"Grigore Vieru","url":"\/band\/1156-Grigore_Vieru","songCount":5,"updatedDate":"2023-09-03T15:03:24.814Z","createdDate":"2018-02-09T18:33:27Z"}],"composers":[{"id":89,"title":"Ainars Virga","url":"\/band\/89-Ainars_Virga","songCount":38,"updatedDate":"2023-09-30T15:23:57.003Z","createdDate":"2007-12-18T22:00:00Z"}],"performers":[{"id":2,"title":"L\u012bvi","url":"\/band\/2-Livi","songCount":85,"updatedDate":"2023-09-30T15:23:52.415Z","createdDate":"2022-11-10T20:56:32Z"}]}