{"id":5156,"title":"Marta","body":"Mana dz\u012bve kop\u0161 Marta\n\u0160\u0137iet, k\u0101 cukurgail\u012bt's salds\nJo uz iel\u0101m un tiltiem dejojam m\u0113s - Es un Marta\n\nMazliet pagaidi v\u0113l vi\u0146a teica aizvien v\u0113l jau tum\u0161ie m\u0101ko\u0146i skrien\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)\n\nLai man nepietr\u016bkst sp\u0113ka\nLai tavs skaistums nenov\u012bst\nTu man piezvani v\u0113l un iesim m\u0113s sagaid\u012bt r\u012btu\nTikai v\u0113l mazliet vi\u0146a sm\u0113ja aizvien, jo \u0161eit s\u0101rt\u0101s m\u0101kones zied\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)\n\nMazliet pagaidi v\u0113l vi\u0146a teica aizvien v\u0113l jau tum\u0161ie m\u0101ko\u0146i skrien\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)\n\nMana dz\u012bve kop\u0161 Marta\n\u0160\u0137iet, k\u0101 Rio karnev\u0101ls\nJo gar s\u0113t\u0101m un sien\u0101m dejojam m\u0113s - Es un Marta, Marta\n\nMazliet pagaidi v\u0113l vi\u0146a teica aizvien v\u0113l jau ko\u0161\u0101s m\u0101kones zied\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)\nMazliet pagaidi v\u0113l vi\u0146a teica aizvien v\u0113l jau tum\u0161ie m\u0101ko\u0146i skrien\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)\nMazliet pagaidi v\u0113l vi\u0146a teica aizvien v\u0113l jau tum\u0161ie m\u0101ko\u0146i skrien\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)","bodyLyrics":"Mana dz\u012bve kop\u0161 Marta\n\u0160\u0137iet, k\u0101 cukurgail\u012bt's salds\nJo uz iel\u0101m un tiltiem dejojam m\u0113s - Es un Marta\n\nMazliet pagaidi v\u0113l vi\u0146a teica aizvien v\u0113l jau tum\u0161ie m\u0101ko\u0146i skrien\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)\n\nLai man nepietr\u016bkst sp\u0113ka\nLai tavs skaistums nenov\u012bst\nTu man piezvani v\u0113l un iesim m\u0113s sagaid\u012bt r\u012btu\nTikai v\u0113l mazliet vi\u0146a sm\u0113ja aizvien, jo \u0161eit s\u0101rt\u0101s m\u0101kones zied\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)\n\nMazliet pagaidi v\u0113l vi\u0146a teica aizvien v\u0113l jau tum\u0161ie m\u0101ko\u0146i skrien\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)\n\nMana dz\u012bve kop\u0161 Marta\n\u0160\u0137iet, k\u0101 Rio karnev\u0101ls\nJo gar s\u0113t\u0101m un sien\u0101m dejojam m\u0113s - Es un Marta, Marta\n\nMazliet pagaidi v\u0113l vi\u0146a teica aizvien v\u0113l jau ko\u0161\u0101s m\u0101kones zied\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)\nMazliet pagaidi v\u0113l vi\u0146a teica aizvien v\u0113l jau tum\u0161ie m\u0101ko\u0146i skrien\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)\nMazliet pagaidi v\u0113l vi\u0146a teica aizvien v\u0113l jau tum\u0161ie m\u0101ko\u0146i skrien\nUn neiesim m\u0101j\u0101s v\u0113l ne, v\u0113l dejosim te (v\u0113l dejosim te)","bodyAbc":"","url":"\/song\/5156-Apvedcels_-_Marta","youtubeLink":"","updatedDate":"2024-10-19T13:28:37.435734Z","createdDate":"2024-10-19T13:28:37.306081Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":22,"title":"Apvedce\u013c\u0161","url":"\/band\/22-Apvedcels","songCount":94,"updatedDate":"2023-06-18T17:57:08.463Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":22,"title":"Apvedce\u013c\u0161","url":"\/band\/22-Apvedcels","songCount":94,"updatedDate":"2023-06-18T17:57:08.463Z","createdDate":"2007-02-26T22:00:00Z"}]}