{"id":4639,"title":"Izgl\u0101bts","body":"K\u0101 rieto\u0161a saule \nIr l\u016bg\u0161ana man\u0113j\u0101\nEs atveru plaukstas\nUn ielieku Tav\u0113j\u0101s\n\nVienalga ko citi teic\nEs nesp\u0113ju neredz\u0113t\nTu esi \u0161eit\n\nMaskas kr\u012bt\nUn pag\u0101tne l\u012bdzi \n\u012asts ir mirklis kad\n\u0112nas sl\u012bd\nUn gaisma t\u0101 n\u0101k\nNo Tevis t\u0101 n\u0101k\n\nIzgl\u0101bts Tav\u0101s rok\u0101s\nAr Tav\u0101m ac\u012bm dziedin\u0101ts\nIzgl\u0101bts Tav\u0101s rok\u0101s\nAr Tavu v\u0101rdu sp\u0113cin\u0101ts\n\nEs ce\u013cu rokas augstu Debes\u012bs\nEs ce\u013cu rokas augstu Debes\u012bs\nEs ce\u013cu rokas augstu Debes\u012bs\nTu mani sauc\n\nNo ikdienas dr\u016bzmas\nIr zaud\u0113tas atmi\u0146as\nIr zaud\u0113tas j\u016btas\nPat draugi un pazi\u0146as\n\nBet Tu mani atjauno\nTu maini un p\u0101rveido\nEs j\u016btu to","bodyLyrics":"K\u0101 rieto\u0161a saule \nIr l\u016bg\u0161ana man\u0113j\u0101\nEs atveru plaukstas\nUn ielieku Tav\u0113j\u0101s\n\nVienalga ko citi teic\nEs nesp\u0113ju neredz\u0113t\nTu esi \u0161eit\n\nMaskas kr\u012bt\nUn pag\u0101tne l\u012bdzi \n\u012asts ir mirklis kad\n\u0112nas sl\u012bd\nUn gaisma t\u0101 n\u0101k\nNo Tevis t\u0101 n\u0101k\n\nIzgl\u0101bts Tav\u0101s rok\u0101s\nAr Tav\u0101m ac\u012bm dziedin\u0101ts\nIzgl\u0101bts Tav\u0101s rok\u0101s\nAr Tavu v\u0101rdu sp\u0113cin\u0101ts\n\nEs ce\u013cu rokas augstu Debes\u012bs\nEs ce\u013cu rokas augstu Debes\u012bs\nEs ce\u013cu rokas augstu Debes\u012bs\nTu mani sauc\n\nNo ikdienas dr\u016bzmas\nIr zaud\u0113tas atmi\u0146as\nIr zaud\u0113tas j\u016btas\nPat draugi un pazi\u0146as\n\nBet Tu mani atjauno\nTu maini un p\u0101rveido\nEs j\u016btu to","bodyAbc":"","url":"\/song\/4639-Oskars_Deigelis_-_Izglabts","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:29Z","createdDate":"2020-06-14T20:02:55Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":255,"title":"Oskars Deigelis","url":"\/band\/255-Oskars_Deigelis","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":255,"title":"Oskars Deigelis","url":"\/band\/255-Oskars_Deigelis","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":255,"title":"Oskars Deigelis","url":"\/band\/255-Oskars_Deigelis","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"},{"id":1717,"title":"Art\u016brs Sli\u0161\u0101ns","url":"\/band\/1717-Arturs_Slisans","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T20:02:55Z"}],"performers":[{"id":255,"title":"Oskars Deigelis","url":"\/band\/255-Oskars_Deigelis","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"}]}