{"id":2445,"title":"Es tevi gribu","body":"Cik labi, ar tevi var neizlikties,\r\nEs tikai ar tevi gribu tikties,\r\nEs gribu, lai tikai tu man\u012b skaties, -\r\nKad tu man\u012b skaties, es esmu patiess.\r\n\r\nKad tu man\u012b skaties, es esmu patiess,\r\nM\u016bsu dz\u012bv\u0113 v\u0113l simtiem vilcienu aties,\r\nUn t\u016bksto\u0161iem j\u016bd\u017eu b\u016bs j\u0101iet k\u0101j\u0101m,\r\nUn varb\u016bt bez \u016bdens, bez s\u0101ls un bez m\u0101j\u0101m.\r\n\r\nBez ce\u013ca, bez \u016bdens, bez s\u0101ls un bez m\u0101j\u0101m\r\nMan liekas, m\u0113s t\u016bksto\u0161iem j\u016bd\u017eu jau g\u0101j\u0101m.\r\nTavs skatiens bij traks, un tavs skatiens bij pr\u0101t\u012bgs,\r\nTavs augums k\u0101 rudzu maize bij s\u0101t\u012bgs.\r\n\r\nTavs augums k\u0101 rudzu maize ir s\u0101t\u012bgs,\r\nTa zeme, ko min tavas k\u0101jas, man patiks,\r\nPat sviedriem un asin\u012bm saind\u0113ta\r\nT\u0101 zeme, ko min tavas k\u0101jas, b\u016bs sv\u0113ta.\r\n\r\n\u0160\u012b zeme, ko min tavas k\u0101jas b\u016bs sv\u0113ta.\r\nBalti \u0137ir\u0161i un sarkanas rozes zied s\u0113t\u0101.\r\nK\u0101 laiku un telpu, un bezgal\u012bbu\r\nEs tevi gribu. (2x)","bodyLyrics":"Cik labi, ar tevi var neizlikties,\nEs tikai ar tevi gribu tikties,\nEs gribu, lai tikai tu man\u012b skaties, -\nKad tu man\u012b skaties, es esmu patiess.\n\nKad tu man\u012b skaties, es esmu patiess,\nM\u016bsu dz\u012bv\u0113 v\u0113l simtiem vilcienu aties,\nUn t\u016bksto\u0161iem j\u016bd\u017eu b\u016bs j\u0101iet k\u0101j\u0101m,\nUn varb\u016bt bez \u016bdens, bez s\u0101ls un bez m\u0101j\u0101m.\n\nBez ce\u013ca, bez \u016bdens, bez s\u0101ls un bez m\u0101j\u0101m\nMan liekas, m\u0113s t\u016bksto\u0161iem j\u016bd\u017eu jau g\u0101j\u0101m.\nTavs skatiens bij traks, un tavs skatiens bij pr\u0101t\u012bgs,\nTavs augums k\u0101 rudzu maize bij s\u0101t\u012bgs.\n\nTavs augums k\u0101 rudzu maize ir s\u0101t\u012bgs,\nTa zeme, ko min tavas k\u0101jas, man patiks,\nPat sviedriem un asin\u012bm saind\u0113ta\nT\u0101 zeme, ko min tavas k\u0101jas, b\u016bs sv\u0113ta.\n\n\u0160\u012b zeme, ko min tavas k\u0101jas b\u016bs sv\u0113ta.\nBalti \u0137ir\u0161i un sarkanas rozes zied s\u0113t\u0101.\nK\u0101 laiku un telpu, un bezgal\u012bbu\nEs tevi gribu. (2x)","bodyAbc":"","url":"\/song\/2445-Fonds_Viegli_-_Es_Tevi_Gribu","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:14Z","createdDate":"2016-01-04T19:03:09Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":725,"title":"Fonds Viegli","url":"\/band\/725-Fonds_Viegli","songCount":20,"updatedDate":"2023-10-23T12:05:06.503Z","createdDate":"2016-01-04T19:03:02Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":309,"title":"Imants Ziedonis","url":"\/band\/309-Imants_Ziedonis","songCount":70,"updatedDate":"2023-10-23T12:05:03.354Z","createdDate":"2018-01-09T22:23:35Z"}],"composers":[{"id":696,"title":"M\u0101ra Upmane - Hol\u0161teine","url":"\/band\/696-Mara_Upmane_-_Holsteine","songCount":21,"updatedDate":"2023-10-23T12:05:05.545Z","createdDate":"2015-09-27T06:33:43Z"}],"performers":[{"id":725,"title":"Fonds Viegli","url":"\/band\/725-Fonds_Viegli","songCount":20,"updatedDate":"2023-10-23T12:05:06.503Z","createdDate":"2016-01-04T19:03:02Z"}]}