{"id":297,"title":"V\u0101rdi Izskan Klusi \u010cukstot","body":"V\u0101rdi izskan, klusi \u010dukstot,\r\nNevienam nesaprotot tos.\r\nK\u0101 balta siena man\u0101 priek\u0161\u0101,\r\nK\u0101 lai tagad atz\u012bstos?\r\n\r\nTik daudz jau pateicis es esmu,\r\nBet nesaprasts es tik un t\u0101.\r\nNav j\u0101gas ska\u013ciem v\u0101rdiem t\u0101diem,\r\nKas izskan t\u0101l\u0101 klusum\u0101.\r\n\r\nPiedzied\u0101jums:\r\nEs baidos apmald\u012bties v\u0101rdos,\r\nJa man tos ska\u013ci izteikt n\u0101ktos.\r\nEs lab\u0101k s\u0113\u017eu klusum\u0101.\r\n\r\nKam velti run\u0101t, ja var klus\u0113t,\r\nNedom\u0101jot ne par ko.\r\nUz br\u012bdi atsl\u0113gties no visa,\r\nTevi ac\u012bm apgl\u0101stot.\r\n\r\nKlusum\u0101 reiz ieklausoties,\r\nNevajag man vairs nek\u0101.\r\nJo viss kas izteikts ska\u013cos v\u0101rdos,\r\nMirkli br\u012bni\u0161\u0137o saboj\u0101.\r\n\r\nPiedzied\u0101jums:\r\nEs baidos apmald\u012bties v\u0101rdos,\r\nJa man tos ska\u013ci izteikt n\u0101ktos.\r\nEs lab\u0101k s\u0113\u017eu klusum\u0101.\r\n\r\nPiedzied\u0101jums:\r\nEs baidos apmald\u012bties v\u0101rdos,\r\nJa man tos ska\u013ci izteikt n\u0101ktos.\r\nEs lab\u0101k s\u0113\u017eu klusum\u0101.\r\n\r\nAKORDI:\r\nPants: Em Bm C D\r\nEm C D C\r\n\r\nPiedzied\u0101jums: G Em C D","bodyLyrics":"V\u0101rdi izskan, klusi \u010dukstot,\n\nNevienam nesaprotot tos.\n\nK\u0101 balta siena man\u0101 priek\u0161\u0101,\n\nK\u0101 lai tagad atz\u012bstos?\n\n\nTik daudz jau pateicis es esmu,\n\nBet nesaprasts es tik un t\u0101.\n\nNav j\u0101gas ska\u013ciem v\u0101rdiem t\u0101diem,\n\nKas izskan t\u0101l\u0101 klusum\u0101.\n\n\nPiedzied\u0101jums:\n\nEs baidos apmald\u012bties v\u0101rdos,\n\nJa man tos ska\u013ci izteikt n\u0101ktos.\n\nEs lab\u0101k s\u0113\u017eu klusum\u0101.\n\n\n\nKam velti run\u0101t, ja var klus\u0113t,\n\nNedom\u0101jot ne par ko.\n\nUz br\u012bdi atsl\u0113gties no visa,\n\nTevi ac\u012bm apgl\u0101stot.\n\n\nKlusum\u0101 reiz ieklausoties,\n\nNevajag man vairs nek\u0101.\n\nJo viss kas izteikts ska\u013cos v\u0101rdos,\n\nMirkli br\u012bni\u0161\u0137o saboj\u0101.\n\n\nPiedzied\u0101jums:\n\nEs baidos apmald\u012bties v\u0101rdos,\n\nJa man tos ska\u013ci izteikt n\u0101ktos.\n\nEs lab\u0101k s\u0113\u017eu klusum\u0101.\n\n\n\nPiedzied\u0101jums:\n\nEs baidos apmald\u012bties v\u0101rdos,\n\nJa man tos ska\u013ci izteikt n\u0101ktos.\n\nEs lab\u0101k s\u0113\u017eu klusum\u0101.\n\n\n\nAKORDI:","bodyAbc":"","url":"\/song\/297-Gain_Fast_-_Vardi_Izskan_Klusi_Cukstot","youtubeLink":"4hUym-MjKIk","updatedDate":"2022-02-26T16:21:02Z","createdDate":"2007-03-07T22:00:00Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":52,"title":"Gain Fast","url":"\/band\/52-Gain_Fast","songCount":10,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-03-04T22:00:00Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":52,"title":"Gain Fast","url":"\/band\/52-Gain_Fast","songCount":10,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2007-03-04T22:00:00Z"}]}