{"id":4714,"title":"Dz\u012bvoklis","body":"Pants: G | Am | C | G\nPiedzied\u0101jums: Bm | F | C | G\nBridge: G5 Ab5 A5 Bb5\n\nEsam Oko dz\u012bvokl\u012b, \nMums ir for\u0161a ball\u012bte, \nBall\u012bt\u0113 nav meite\u0146u,\nJo ir divi m\u016bzi\u0137i.\n\nPofig par t\u0101m meiten\u0113m, \nLabi, ka ir \u010dip\u0161i,\nT\u0101pat vi\u0146as iz\u0113stu \nVisus m\u016bsu \u010dip\u0161us!\n\nBall\u012bte? Ball\u012bte!\n\n\u016a, man ir traktorista iedegums, \n\u016a, k\u0101 tas s\u016brst!\n\nTre\u0161dien bij\u0101m j\u016brmal\u0101, \nSmil\u0161u pilis sp\u0101rd\u012bj\u0101m, \nP\u0113c tam Ilzei nopirk\u0101m \nVi\u0146ai jaunu mikreni. \n\nVakar bij\u0101m Ventspil\u012b \nM\u016bsu radus apciemot, \nV\u0113l\u0101k Vent\u0101 iemet\u0101m \nIlzes jauno mikreni.\n\nBall\u012bte? Ball\u012bte!\n\n\u016a, man ir otr\u0101s pak\u0101pes apdegums, \n\u016a, k\u0101 tas s\u0101p!","bodyLyrics":"Esam Oko dz\u012bvokl\u012b, \nMums ir for\u0161a ball\u012bte, \nBall\u012bt\u0113 nav meite\u0146u,\nJo ir divi m\u016bzi\u0137i.\n\nPofig par t\u0101m meiten\u0113m, \nLabi, ka ir \u010dip\u0161i,\nT\u0101pat vi\u0146as iz\u0113stu \nVisus m\u016bsu \u010dip\u0161us!\n\nBall\u012bte? Ball\u012bte!\n\n\u016a, man ir traktorista iedegums, \n\u016a, k\u0101 tas s\u016brst!\n\nTre\u0161dien bij\u0101m j\u016brmal\u0101, \nSmil\u0161u pilis sp\u0101rd\u012bj\u0101m, \nP\u0113c tam Ilzei nopirk\u0101m \nVi\u0146ai jaunu mikreni. \n\nVakar bij\u0101m Ventspil\u012b \nM\u016bsu radus apciemot, \nV\u0113l\u0101k Vent\u0101 iemet\u0101m \nIlzes jauno mikreni.\n\nBall\u012bte? Ball\u012bte!\n\n\u016a, man ir otr\u0101s pak\u0101pes apdegums, \n\u016a, k\u0101 tas s\u0101p!\n\nDziesmua pievienoja MapleK","bodyAbc":"","url":"\/song\/4714-Pirmais_Kurss_-_Dzivoklis","youtubeLink":"","updatedDate":"2023-07-31T22:23:23.747Z","createdDate":"2020-07-20T22:06:42Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":688,"title":"Pirmais kurss","url":"\/band\/688-Pirmais_Kurss","songCount":8,"updatedDate":"2023-07-31T22:23:24.021Z","createdDate":"2020-09-05T15:18:17Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":688,"title":"Pirmais kurss","url":"\/band\/688-Pirmais_Kurss","songCount":8,"updatedDate":"2023-07-31T22:23:24.021Z","createdDate":"2020-09-05T15:18:17Z"}]}