{"id":1194,"title":"Lai ir pel\u0113ka diena","body":"[Am]Lai ar [Am2]pel\u0113ka diena\n[Am]Lai ar [Am2]pel\u0113ka diena\n[G]Tur virs m\u0101ko\u0146iem \nsaule[Am]sp\u012bd\n\n[Am]Lai ar [Am4]pel\u0113ka diena\n[Am]Lai ar [Am4]pel\u0113ka diena\n[G]Tur virs m\u0101ko\u0146iem \nsaule[Am]sp\u012bd\n\n[C]R\u0101pies [G]kaln\u0101 jo[C]augst\u0101\ntur virs m\u0101ko\u0146iem [Am]saule, \n[G]saule[Am]sp\u012bd\n\n[C]R\u0101pies [G]kaln\u0101 jo[C]augst\u0101\ntur virs m\u0101ko\u0146iem [Am]saule, \n[G]saule[Am]sp\u012bd","bodyLyrics":"Lai ar pel\u0113ka diena\nLai ar pel\u0113ka diena\nTur virs m\u0101ko\u0146iem \nsaulesp\u012bd\n\nLai ar pel\u0113ka diena\nLai ar pel\u0113ka diena\nTur virs m\u0101ko\u0146iem \nsaulesp\u012bd\n\nR\u0101pies kaln\u0101 joaugst\u0101\ntur virs m\u0101ko\u0146iem saule, \nsaulesp\u012bd\n\nR\u0101pies kaln\u0101 joaugst\u0101\ntur virs m\u0101ko\u0146iem saule, \nsaulesp\u012bd","bodyAbc":"","url":"\/song\/1194-Valdis_Atals_-_Lai_Ir_Peleka_Diena","youtubeLink":"v_-VjWTNFF0","updatedDate":"2024-01-28T16:33:07.048105Z","createdDate":"2015-08-22T06:38:33Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":145,"title":"Valdis At\u0101ls","url":"\/band\/145-Valdis_Atals","songCount":28,"updatedDate":"2023-03-07T21:50:06.281Z","createdDate":"2022-10-13T10:22:47Z"},"tags":[],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":145,"title":"Valdis At\u0101ls","url":"\/band\/145-Valdis_Atals","songCount":28,"updatedDate":"2023-03-07T21:50:06.281Z","createdDate":"2022-10-13T10:22:47Z"}]}