{"id":2397,"title":"Kur esi tu?","body":"[C] Vai tu zini, k\u0101p\u0113c [Em] m\u0113s arvien v\u0113l ticam\n[F] Tam, ka pien\u0101ks dienas, [Fm] lab\u0101kas par cit\u0101m?\n[C] Vai tu zini, k\u0101p\u0113c m\u0113s [Em] arvien v\u0113l ceram satikt\n[F] Tos ko pazaud\u0113j\u0101m, [Fm] tos ko nesatik\u0101m?\n\nUn lai [Am] cik ir gr\u016bti, [C\/G] ej un j\u016bti [Fmaj7] k\u0101\n[F] Debesis ar [G] zemi sajauc\n[Am] V\u0113j\u0161 no r\u012bta, [C] kr\u0101s\u0101 melnbal[Fmaj7]t\u0101. [Dm][G]\n\n  Kur esi [Am] tu, mans labais [C\/G] draugs, mans ienai[Fmaj7]dniek?\n  [Ab] Vai m\u0113s v\u0113lreiz [Bb] satiksimies?\n  [C] Kur, gan esi [Am] tu, tu sav\u0101d[Fmaj7]niek?\n  [Ab] K\u0101 man tevis [Bb] \u0161odien nepie[C]tiek!\n\n[C] Vai tu zini k\u0101p\u0113c, [Em] durvis neaizveras?\n[F] M\u0113s arvien v\u0113l gaid\u0101m, [Fm] tos kas n\u0101k uz m\u0101j\u0101m.\n[C] Vai tu zini, k\u0101p\u0113c m\u0113s [Em] arvien v\u0113l ceram satikt\n[F] Tos ko nesaprat\u0101m, [Fm] tos ko nezin\u0101j\u0101m?\n\nUn lai [Am] cik ir gr\u016bti, [C\/G] ej un j\u016bti [Fmaj7] k\u0101 \n[Dm] Pasaule ir [G] main\u012bjusies\n[Am] Un tu ar\u012b, [C\/G] \u0161odien vari [Fmaj7] b\u016bt! [Dm][G]\n\n  Kur esi [Am] tu, mans labais [C\/G] draugs, mans ienai[Fmaj7]dniek?\n  [Ab] Vai m\u0113s v\u0113lreiz [Bb] satiksimies?\n  [C] Kur, gan esi [Am] tu, tu sav\u0101d[Fmaj7]niek?\n  [Ab] K\u0101 man tevis [Bb] \u0161odien nepie[Eb]tiek!\n\nT\u0101lu [Ab] prom tik t\u0101lu [Bb]ved tevi laiks\n[Eb] T\u0101lu [Ab] prom tik t\u0101lu, [Bb] kur tevis nav.\nT\u0101lu [Cm] prom un tuvum\u0101,\nDziedi [Ab] draugs un nerun\u0101.\nEsi [Eb\/G] laim\u012bgs, [Ab] t\u0101lu, t\u0101lu, [Bb] t\u0101lu t\u0101lum\u0101\nAr\u012b tad ja tev vairs nav ne[Cm]k\u0101!\n\nJa gr\u016bti, [Eb\/Bb] ej un j\u016bti [Abmaj7] k\u0101\n[Fm] Debesis ar [Bb] zemi sajauc\n[Cm] V\u0113j\u0161 no r\u012bta, [Eb\/Bb] kr\u0101s\u0101 melnbal[Abmaj7]t\u0101! [Dm] [G]\n\n  Kur esi [Am] tu, mans labais [C\/G] draugs, mans ienai[Fmaj7]dniek?\n  [Ab] Vai m\u0113s v\u0113lreiz [Bb] satiksimies?\n  [C] Kur, gan esi [Am] tu, tu sav\u0101d[Fmaj7]niek?\n  [Ab] K\u0101 man tevis [Bb] \u0161odien nepie[C]tiek!","bodyLyrics":"Vai tu zini, k\u0101p\u0113c m\u0113s arvien v\u0113l ticam\nTam, ka pien\u0101ks dienas, lab\u0101kas par cit\u0101m?\nVai tu zini, k\u0101p\u0113c m\u0113s arvien v\u0113l ceram satikt\nTos ko pazaud\u0113j\u0101m, tos ko nesatik\u0101m?\n\nUn lai cik ir gr\u016bti, ej un j\u016bti k\u0101\nDebesis ar zemi sajauc\nV\u0113j\u0161 no r\u012bta, kr\u0101s\u0101 melnbalt\u0101. \n\nKur esi tu, mans labais draugs, mans ienaidniek?\nVai m\u0113s v\u0113lreiz satiksimies?\nKur, gan esi tu, tu sav\u0101dniek?\nK\u0101 man tevis \u0161odien nepietiek!\n\nVai tu zini k\u0101p\u0113c, durvis neaizveras?\nM\u0113s arvien v\u0113l gaid\u0101m, tos kas n\u0101k uz m\u0101j\u0101m.\nVai tu zini, k\u0101p\u0113c m\u0113s arvien v\u0113l ceram satikt\nTos ko nesaprat\u0101m, tos ko nezin\u0101j\u0101m?\n\nUn lai cik ir gr\u016bti, ej un j\u016bti k\u0101 \nPasaule ir main\u012bjusies\nUn tu ar\u012b, \u0161odien vari b\u016bt! \n\nKur esi tu, mans labais draugs, mans ienaidniek?\nVai m\u0113s v\u0113lreiz satiksimies?\nKur, gan esi tu, tu sav\u0101dniek?\nK\u0101 man tevis \u0161odien nepietiek!\n\nT\u0101lu prom tik t\u0101lu ved tevi laiks\nT\u0101lu prom tik t\u0101lu, kur tevis nav.\nT\u0101lu prom un tuvum\u0101,\nDziedi draugs un nerun\u0101.\nEsi laim\u012bgs, t\u0101lu, t\u0101lu, t\u0101lu t\u0101lum\u0101\nAr\u012b tad ja tev vairs nav nek\u0101!\n\nJa gr\u016bti, ej un j\u016bti k\u0101\nDebesis ar zemi sajauc\nV\u0113j\u0161 no r\u012bta, kr\u0101s\u0101 melnbalt\u0101! \n\nKur esi tu, mans labais draugs, mans ienaidniek?\nVai m\u0113s v\u0113lreiz satiksimies?\nKur, gan esi tu, tu sav\u0101dniek?\nK\u0101 man tevis \u0161odien nepietiek!","bodyAbc":"","url":"\/song\/2397-Fomins_Un_Kleins_-_Kur_Esi_Tu","youtubeLink":"Wz0B-l6bAKk","updatedDate":"2025-03-02T18:33:05.285016Z","createdDate":"2015-11-19T15:13:07Z","songTop":{"visitsWeekly":1},"mainArtist":{"id":25,"title":"Fomins un Kleins","url":"\/band\/25-Fomins_Un_Kleins","songCount":15,"updatedDate":"2022-07-25T11:25:25Z","createdDate":"2022-07-25T11:25:25Z"},"tags":[],"poets":[{"id":315,"title":"Guntars Ra\u010ds","url":"\/band\/315-Guntars_Racs","songCount":202,"updatedDate":"2023-11-15T11:11:08.921Z","createdDate":"2014-07-12T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":355,"title":"Tomass Kleins","url":"\/band\/355-Tomass_Kleins","songCount":22,"updatedDate":"2022-11-10T20:56:32Z","createdDate":"2014-07-16T21:00:00Z"}],"performers":[{"id":25,"title":"Fomins un Kleins","url":"\/band\/25-Fomins_Un_Kleins","songCount":15,"updatedDate":"2022-07-25T11:25:25Z","createdDate":"2022-07-25T11:25:25Z"}]}