{"id":1857,"title":"Tuk\u0161\u0101s debesis","body":"Pel\u0113ka un ne\u017e\u0113l\u012bga\r\nDienas gaisma n\u0101k, gaisma n\u0101k .\r\nGai\u013ci dzied, \u0161\u013cakst up\u0113 airi,\r\nAcis s\u016brst\u0113t s\u0101k, s\u016brst\u0113t s\u0101k.\r\n\r\nPiedz.\r\nVelti tu uz maniem plakstiem\r\nSavu roku sedz:\r\nNe\u017e\u0113l\u012bgo dienas gaismu\r\nDelnai cauri redz. (2 r.)\r\n\r\n\u013boti t\u0101lu, \u013coti dzi\u013ci\r\nTev\u012b skatos es, skatos es.\r\nVisas manas zil\u0101s zvaigznes\r\nUpe proj\u0101m nes, proj\u0101m nes. \r\n\r\nPiedz.\r\n\r\nTikai pl\u0101na m\u0113ness \u0161\u0137\u0113le\r\nM\u0101ko\u0146os v\u0113l reiz, v\u0113l reiz,\r\nLai man neb\u016btu uzreizi\r\nTuk\u0161as debesis, debesis.","bodyLyrics":"Pel\u0113ka un ne\u017e\u0113l\u012bga\nDienas gaisma n\u0101k, gaisma n\u0101k .\nGai\u013ci dzied, \u0161\u013cakst up\u0113 airi,\nAcis s\u016brst\u0113t s\u0101k, s\u016brst\u0113t s\u0101k.\n\nPiedz.\nVelti tu uz maniem plakstiem\nSavu roku sedz:\nNe\u017e\u0113l\u012bgo dienas gaismu\nDelnai cauri redz. (2 r.)\n\n\u013boti t\u0101lu, \u013coti dzi\u013ci\nTev\u012b skatos es, skatos es.\nVisas manas zil\u0101s zvaigznes\nUpe proj\u0101m nes, proj\u0101m nes. \n\nPiedz.\n\nTikai pl\u0101na m\u0113ness \u0161\u0137\u0113le\nM\u0101ko\u0146os v\u0113l reiz, v\u0113l reiz,\nLai man neb\u016btu uzreizi\nTuk\u0161as debesis, debesis.","bodyAbc":"","url":"\/song\/1857-Velves_-_Tuksas_Debesis","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:10Z","createdDate":"2014-09-10T19:26:59Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":473,"title":"Velves","url":"\/band\/473-Velves","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-09T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[],"composers":[],"performers":[{"id":473,"title":"Velves","url":"\/band\/473-Velves","songCount":9,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-09-09T21:00:00Z"}]}