{"id":4666,"title":"Dv\u0113sele dzied","body":"Ir dienas kad sp\u0113ku izs\u012bkums\n\u0160\u0137iet viss kam es ticu p\u0101rpratums\nUn \u0161aubas k\u0101 nazis sird\u012b dur\nZeme grie\u017eas bet miera nav nekur\n\nTad apst\u0101ties paties\u012bba liek\nUn nemiers k\u0101 v\u0113tra proj\u0101m iet\nEs v\u0113los nekad vairs neaiziet\nUn pie Tevis cie\u0161i tur\u0113ties\n\nDv\u0113sele dzied\nUn izsl\u0101pis gr\u0113cinieks\nSkrien pret gaismu kas nep\u0101riet\nDv\u0113sele dzied\nPar dienu kad visi kuri Tevi n\u012bst\nUz ce\u013ciem nokrit\u012bs\n\nB\u016bs gr\u016bti es neesmu iz\u0146\u0113mums\nJo pasaule nav mans patv\u0113rums\nUn atkal k\u0101 vienm\u0113r su\u0146i ries\nBet es zinu pie k\u0101 man tur\u0113ties \n\nUn kad pazaud\u0113ts ir viss\nTie\u0161i tad ir br\u012bnums noticis\nTici man Tu piecelsies\nJa pie rokas Vi\u0146am tur\u0113sies","bodyLyrics":"Ir dienas kad sp\u0113ku izs\u012bkums\n\u0160\u0137iet viss kam es ticu p\u0101rpratums\nUn \u0161aubas k\u0101 nazis sird\u012b dur\nZeme grie\u017eas bet miera nav nekur\n\nTad apst\u0101ties paties\u012bba liek\nUn nemiers k\u0101 v\u0113tra proj\u0101m iet\nEs v\u0113los nekad vairs neaiziet\nUn pie Tevis cie\u0161i tur\u0113ties\n\nDv\u0113sele dzied\nUn izsl\u0101pis gr\u0113cinieks\nSkrien pret gaismu kas nep\u0101riet\nDv\u0113sele dzied\nPar dienu kad visi kuri Tevi n\u012bst\nUz ce\u013ciem nokrit\u012bs\n\nB\u016bs gr\u016bti es neesmu iz\u0146\u0113mums\nJo pasaule nav mans patv\u0113rums\nUn atkal k\u0101 vienm\u0113r su\u0146i ries\nBet es zinu pie k\u0101 man tur\u0113ties \n\nUn kad pazaud\u0113ts ir viss\nTie\u0161i tad ir br\u012bnums noticis\nTici man Tu piecelsies\nJa pie rokas Vi\u0146am tur\u0113sies","bodyAbc":"","url":"\/song\/4666-Oskars_Deigelis_-_Dvesele_Dzied","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:29Z","createdDate":"2020-06-14T20:10:58Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":255,"title":"Oskars Deigelis","url":"\/band\/255-Oskars_Deigelis","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"},"tags":[{"id":22,"title":"bez akordiem","url":"\/tag\/22-Bez_Akordiem","songCount":1535,"labelColor":"#95a5a6"}],"poets":[{"id":255,"title":"Oskars Deigelis","url":"\/band\/255-Oskars_Deigelis","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"}],"composers":[{"id":1704,"title":"Anita Deigele","url":"\/band\/1704-Anita_Deigele","songCount":3,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2020-06-14T19:57:46Z"}],"performers":[{"id":255,"title":"Oskars Deigelis","url":"\/band\/255-Oskars_Deigelis","songCount":21,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2014-04-28T21:00:00Z"}]}