{"id":3483,"title":"K\u016bla sird\u012b","body":"G\r\nEs Tev saku krav\u0101 somu\r\nC\r\nNe tik lieli k\u0101 uz Romu\r\nC\r\nBrauksim tepat za\u013cumos\r\nD\r\nPagul\u0113sim k\u0101postos\r\n\r\nTu man saki: Labi, labi\r\nVai k\u0101postos dzer ar\u012b \u0161\u0146abi\r\nAtbildu Tev: Ka bez to?\r\nGan bu\u010dojas, gan uzdejo\r\n\r\nPiedz.:\r\nG\r\nLai nedziest s\u0113rkoci\u0146\u0161\r\nC\r\nLai nedziest p\u013cav\u0101 vi\u0146\u0161\r\nAm\r\nDeg m\u012blas ugunskurs\r\nC\tD\r\nUn p\u013cava mums\r\n\r\nNon\u0101kam m\u0113s za\u013cumos\r\nIes\u0101kam pa dienu kost\r\nBu\u010dojamies, dejojam\r\nUn pa vidu p\u012bpojam\r\n\r\nP\u0113k\u0161\u0146i atskan sir\u0113nas\r\nM\u0113s tik t\u0101l\u0101k priec\u0101jas\r\nJo, ko gan dara za\u013cumos\r\nPadzeras un uzp\u012bpo\r\n\r\nPiedz.:\r\n\r\nSir\u0113nas pavisam kl\u0101t\r\nM\u0113 jau sakam piesaukt m\u0101t\u2019\r\nPa\u017earnieki taur\u0113 mums\r\nBet mums tik m\u012blas ugunskurs\r\n\r\nPiedz.:\r\nStarpsp\u0113le: G C C D\r\nPiedz.:\r\n","bodyLyrics":"Es Tev saku krav\u0101 somu\nNe tik lieli k\u0101 uz Romu\nBrauksim tepat za\u013cumos\nPagul\u0113sim k\u0101postos\n\nTu man saki: Labi, labi\nVai k\u0101postos dzer ar\u012b \u0161\u0146abi\nAtbildu Tev: Ka bez to?\nGan bu\u010dojas, gan uzdejo\n\nPiedz.:\nLai nedziest s\u0113rkoci\u0146\u0161\nLai nedziest p\u013cav\u0101 vi\u0146\u0161\nDeg m\u012blas ugunskurs\nUn p\u013cava mums\n\nNon\u0101kam m\u0113s za\u013cumos\nIes\u0101kam pa dienu kost\nBu\u010dojamies, dejojam\nUn pa vidu p\u012bpojam\n\nP\u0113k\u0161\u0146i atskan sir\u0113nas\nM\u0113s tik t\u0101l\u0101k priec\u0101jas\nJo, ko gan dara za\u013cumos\nPadzeras un uzp\u012bpo\n\nPiedz.:\n\nSir\u0113nas pavisam kl\u0101t\nM\u0113 jau sakam piesaukt m\u0101t\u2019\nPa\u017earnieki taur\u0113 mums\nBet mums tik m\u012blas ugunskurs\n\nPiedz.:\nPiedz.:","bodyAbc":"","url":"\/song\/3483-Iesnas_-_Kula_Sirdi","youtubeLink":"","updatedDate":"2022-02-26T16:21:21Z","createdDate":"2019-02-14T20:00:32Z","songTop":{"visitsWeekly":0},"mainArtist":{"id":1265,"title":"Iesnas","url":"\/band\/1265-Iesnas","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-02-14T20:47:06Z"},"tags":[],"poets":[{"id":1266,"title":"Vents P.","url":"\/band\/1266-Vents_P","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-02-14T20:47:06Z"}],"composers":[{"id":1266,"title":"Vents P.","url":"\/band\/1266-Vents_P","songCount":1,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-02-14T20:47:06Z"}],"performers":[{"id":1265,"title":"Iesnas","url":"\/band\/1265-Iesnas","songCount":2,"updatedDate":"2022-02-26T16:19:11Z","createdDate":"2019-02-14T20:47:06Z"}]}